[
    {
        "id": 1594021646553128961,
        "author_name": "Jacek Ko\u0142odziejczak",
        "author_at": "KolodziejczakJa",
        "text": "@PKOBP to kiedy b\u0119dzie ta nagroda za zadanie wykone w waszym Metavers?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Wielkopolskie, Polska",
            "age": "2016-09-27 21:30:54+00:00",
            "total_tweets": 4313,
            "followers": 284
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594018999079084032,
        "author_name": "Marek Zad\u0119cki",
        "author_at": "MarekZadecki",
        "text": "Zabezpiecz si\u0119 w Got\u00f3wk\u0119. Bank #PKOBP zapowiada wstrzymanie us\u0142ug bankowo\u015bci internetowej i mobilnej. #Polska #bankowo\u015b\u0107internetowa #brakgot\u00f3wki #wieszwi\u0119cej #b\u0105d\u017a\u015bwiadomy #\u017cyj\u015bwiadomie #w\u0142\u0105czmy\u015blenie #w\u0142\u0105czprawd\u0119\nhttps://t.co/GgyKlzdRtE",
        "hashtags": [
            {
                "text": "PKOBP",
                "indices": [
                    31,
                    37
                ]
            },
            {
                "text": "Polska",
                "indices": [
                    102,
                    109
                ]
            },
            {
                "text": "bankowo\u015b\u0107internetowa",
                "indices": [
                    110,
                    131
                ]
            },
            {
                "text": "brakgot\u00f3wki",
                "indices": [
                    132,
                    144
                ]
            },
            {
                "text": "wieszwi\u0119cej",
                "indices": [
                    145,
                    157
                ]
            },
            {
                "text": "b\u0105d\u017a\u015bwiadomy",
                "indices": [
                    158,
                    171
                ]
            },
            {
                "text": "\u017cyj\u015bwiadomie",
                "indices": [
                    172,
                    185
                ]
            },
            {
                "text": "w\u0142\u0105czmy\u015blenie",
                "indices": [
                    186,
                    200
                ]
            },
            {
                "text": "w\u0142\u0105czprawd\u0119",
                "indices": [
                    201,
                    213
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/GgyKlzdRtE",
                "expanded_url": "https://legaartis.pl/blog/2022/11/19/zabezpiecz-sie-w-gotowke-bank-pko-bp-zapowiada-wstrzymanie-uslug-bankowosci-internetowej-i-mobilnej/",
                "display_url": "legaartis.pl/blog/2022/11/1\u2026",
                "indices": [
                    214,
                    237
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Rzeczypospolita Polska",
            "age": "2012-11-15 08:03:45+00:00",
            "total_tweets": 48099,
            "followers": 199
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594014252620283906,
        "author_name": "Tomek J\u0119drzejczyk",
        "author_at": "T_Jedrzejczyk",
        "text": "@PKOBP @infosharepl @W_Grzegorzyca Teraz zagrzebujecie si\u0119 g\u0142\u0119biej od 3 miesi\u0119cy \"likwiduj\u0105c\" zgodnie z wyrokiem s\u0105dowym konto i  lokat\u0119 zmar\u0142ego par\u0119 lat temu ojca. Ta sama operacja w innym banku zaje\u0142a p\u00f3\u0142 godziny z wypiciem kawy w\u0142\u0105cznie. 2/2",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-04-06 15:14:56+00:00",
            "total_tweets": 3634,
            "followers": 49
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594013641434886145,
        "author_name": "Tomek J\u0119drzejczyk",
        "author_at": "T_Jedrzejczyk",
        "text": "@PKOBP @infosharepl @W_Grzegorzyca Mmarka pierwszy raz wpad\u0142a w b\u0142oto gdy zak\u0142ada\u0142em \"rok lini\u0119\" o wysoko\u015bci 2 miesi\u0119cznych wp\u0142yw\u00f3w, zaje\u0142o mi to tydzie\u0144 i 2 wizyty w oddziale (u konkurencji 5 klikni\u0119\u0107 myszy i 20s przy stosunku 50 wp\u0142yw\u00f3w).1/2",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-04-06 15:14:56+00:00",
            "total_tweets": 3634,
            "followers": 49
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594013382272847877,
        "author_name": "PKO BP Ekstraklasa",
        "author_at": "_Ekstraklasa_",
        "text": "Zosta\u0142 jeden bilet na marcowe fina\u0142y @PKOBP #EkstraklasaGames \ud83c\udf9f\ufe0f Ostatniego szcz\u0119\u015bliwca poznamy ju\u017c jutro w Zabrzu, gdzie odb\u0119dzie si\u0119 turniej zamykaj\u0105cy ca\u0142y cykl \u2692\ufe0f",
        "hashtags": [
            {
                "text": "EkstraklasaGames",
                "indices": [
                    44,
                    61
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2014-03-28 10:03:54+00:00",
            "total_tweets": 58112,
            "followers": 228532
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594003897017835523,
        "author_name": "\u015al\u0105sk Wroc\u0142aw",
        "author_at": "SlaskWroclawPl",
        "text": "RT @grajmy_razem: Nowe ligowe szanse - nowa ods\u0142ona karty. Kibice @SlaskWroclawPl ! \ud83d\udc40 Wiemy, \u017ce na ni\u0105 czekali\u015bcie. \u2728 Jak Wam si\u0119 podoba od\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2012-03-19 13:23:54+00:00",
            "total_tweets": 34116,
            "followers": 39830
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593997529238192130,
        "author_name": "PKO BP Grajmy Razem",
        "author_at": "grajmy_razem",
        "text": "Nowe ligowe szanse - nowa ods\u0142ona karty. Kibice @SlaskWroclawPl ! \ud83d\udc40 Wiemy, \u017ce na ni\u0105 czekali\u015bcie. \u2728 Jak Wam si\u0119 podoba od\u015bwie\u017cona wersja karty? \u2728 \nKoniecznie sprawd\u017acie te\u017c promocj\u0119 dla nowych klient\u00f3w, kt\u00f3r\u0105 przygotowali\u015bmy wraz z klubem \u27a1 https://t.co/eqfHnJ0fsH https://t.co/YKZkDzEvA6",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/eqfHnJ0fsH",
                "expanded_url": "http://slaskwroclaw.pl/strona/pkobp",
                "display_url": "slaskwroclaw.pl/strona/pkobp",
                "indices": [
                    241,
                    264
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2018-09-17 15:07:18+00:00",
            "total_tweets": 5015,
            "followers": 11236
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh2d2PfWYAE4WoM.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593981560990175237,
        "author_name": "Kancelaria LEGA ARTIS",
        "author_at": "Legaartis",
        "text": "Zabezpiecz si\u0119 w Got\u00f3wk\u0119. Bank PKO BP zapowiada wstrzymanie us\u0142ug bankowo\u015bci internetowej i mobilnej\n#BrakGot\u00f3wki #Got\u00f3wka #PKOBP #WstrzymanieUs\u0142ug\nhttps://t.co/BWxBWdBDTH",
        "hashtags": [
            {
                "text": "BrakGot\u00f3wki",
                "indices": [
                    101,
                    113
                ]
            },
            {
                "text": "Got\u00f3wka",
                "indices": [
                    114,
                    122
                ]
            },
            {
                "text": "PKOBP",
                "indices": [
                    123,
                    129
                ]
            },
            {
                "text": "WstrzymanieUs\u0142ug",
                "indices": [
                    130,
                    147
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/BWxBWdBDTH",
                "expanded_url": "https://legaartis.pl/blog/2022/11/19/zabezpiecz-sie-w-gotowke-bank-pko-bp-zapowiada-wstrzymanie-uslug-bankowosci-internetowej-i-mobilnej/",
                "display_url": "legaartis.pl/blog/2022/11/1\u2026",
                "indices": [
                    148,
                    171
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2021-10-12 08:29:47+00:00",
            "total_tweets": 11261,
            "followers": 1562
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593942340619599872,
        "author_name": "Merecki K.",
        "author_at": "Merecki_merecki",
        "text": "RT @PKOBP: Czy sztuczna inteligencja zjada nam \u015bwiat? Czy jest co\u015b, czego powinni\u015bmy si\u0119 obawia\u0107? O technologicznej przysz\u0142o\u015bci podczas kon\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-03-17 04:04:38+00:00",
            "total_tweets": 869,
            "followers": 1016
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593922644377837570,
        "author_name": "Marcin",
        "author_at": "Marcin92357008",
        "text": "RT @Marcin92357008: Lokaty dobry spos\u00f3b na dodatkowe pieni\u0105dze:\nhttps://t.co/0yWwxHPfcx\nhttps://t.co/H40ZSKjjEo\nhttps://t.co/HvpiXBECvL\nhtt\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/0yWwxHPfcx",
                "expanded_url": "https://tmlead.pl/redirect/628404_2482",
                "display_url": "tmlead.pl/redirect/62840\u2026",
                "indices": [
                    64,
                    87
                ]
            },
            {
                "url": "https://t.co/H40ZSKjjEo",
                "expanded_url": "https://tmlead.pl/redirect/628404_2447",
                "display_url": "tmlead.pl/redirect/62840\u2026",
                "indices": [
                    88,
                    111
                ]
            },
            {
                "url": "https://t.co/HvpiXBECvL",
                "expanded_url": "https://tmlead.pl/redirect/628404_2242",
                "display_url": "tmlead.pl/redirect/62840\u2026",
                "indices": [
                    112,
                    135
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-09-29 21:47:20+00:00",
            "total_tweets": 390,
            "followers": 2
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593907946366406657,
        "author_name": "AWR96",
        "author_at": "AWR961",
        "text": "@PKOBP @infosharepl @W_Grzegorzyca PKO Polska tajnym z\u0142odziejem od zwyk\u0142ych, pracowitych Polak\u00f3w, zw\u0142aszcza w kredytach hipotecznych.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Zurich, Switzerland",
            "age": "2022-03-20 08:14:56+00:00",
            "total_tweets": 3749,
            "followers": 11
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593876738559250433,
        "author_name": "PKO Bank Polski",
        "author_at": "PKOBP",
        "text": "Czy sztuczna inteligencja zjada nam \u015bwiat? Czy jest co\u015b, czego powinni\u015bmy si\u0119 obawia\u0107? O technologicznej przysz\u0142o\u015bci podczas konferencji @infosharepl w MamStartup Studio opowiedzia\u0142 @barticz. \ud83d\udce3 Zapraszamy  \u27a1 https://t.co/RnfExdQuNh https://t.co/dmc3mtMENN",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/RnfExdQuNh",
                "expanded_url": "https://youtu.be/zH3PtucS9w0",
                "display_url": "youtu.be/zH3PtucS9w0",
                "indices": [
                    208,
                    231
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-03-13 15:42:23+00:00",
            "total_tweets": 13465,
            "followers": 22673
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593615441410367489/pu/img/qs7ruvUoWlSBMEgw.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593690504436260867,
        "author_name": "wGospodarce.pl",
        "author_at": "wgospodarce",
        "text": "Wiceprezes @PKOBP: Metaverse b\u0119dzie g\u0142\u00f3wnym kana\u0142em komunikacji w ci\u0105gu 5-7 lat\n\nhttps://t.co/HnHKMfhgvb",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/HnHKMfhgvb",
                "expanded_url": "https://wgospodarce.pl/informacje/119733-wiceprezes-pko-bp-niebawem-metaverse-glownym-kanalem-komunikacji",
                "display_url": "wgospodarce.pl/informacje/119\u2026",
                "indices": [
                    81,
                    104
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2012-01-20 11:51:27+00:00",
            "total_tweets": 107210,
            "followers": 9982
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593688757412167680,
        "author_name": "PKO Bank Polski",
        "author_at": "PKOBP",
        "text": "@Magosia38583467 Cieszymy si\u0119, z pozytywnego obrotu spraw. W razie jakichkolwiek problem\u00f3w, prosimy o kontakt.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-03-13 15:42:23+00:00",
            "total_tweets": 13465,
            "followers": 22673
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593687569774018560,
        "author_name": "Ma\u0142gosia",
        "author_at": "Magosia38583467",
        "text": "@PKOBP Dzi\u0119kuj\u0119 za zainteresowanie. Ju\u017c jest ok.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-03-23 11:38:51+00:00",
            "total_tweets": 9,
            "followers": 3
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593677607589261312,
        "author_name": "PKO Bank Polski",
        "author_at": "PKOBP",
        "text": "@bartomi48526467 Nie obserwujemy utrudnie\u0144 w ksi\u0119gowaniu przelew\u00f3w.\nPrzelewy z innych bank\u00f3w ksi\u0119gujemy zgodnie z sesjami Elixir. Szczeg\u00f3\u0142y znajdzie Pan tutaj: https://t.co/7FxdVYf1Fx",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/7FxdVYf1Fx",
                "expanded_url": "https://www.pkobp.pl/klienci-indywidualni/bankowosc-elektroniczna/kiedy-dojdzie-przelew/",
                "display_url": "pkobp.pl/klienci-indywi\u2026",
                "indices": [
                    160,
                    183
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-03-13 15:42:23+00:00",
            "total_tweets": 13465,
            "followers": 22673
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593676178258264064,
        "author_name": "witoslucas",
        "author_at": "witoslucas",
        "text": "RT @PKOBP: \u26a0\ufe0f W najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 (20 listopada) przeprowadzimy zaplanowane prace modernizacyjne. W godz. 00:00\u201313:00 nie b\u0119dzie mo\u017cna k\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Dar\u0142owo",
            "age": "2021-03-29 12:34:06+00:00",
            "total_tweets": 700,
            "followers": 412
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593675194945572864,
        "author_name": "bart\u0142omiej",
        "author_at": "bartomi48526467",
        "text": "@PKOBP Czy s\u0105 problemy z przelewami na konto od pracodawcy?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-10-28 22:31:16+00:00",
            "total_tweets": 1,
            "followers": 0
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593672128125173766,
        "author_name": "\uf8ffMarkus Sprungk",
        "author_at": "msprungk",
        "text": "RT @bezgotowkowo: .@PKOBP udost\u0119pni\u0142 modu\u0142 op\u0142acania rachunk\u00f3w za media w #IKO. Dzi\u0119ki ulepszonej us\u0142udze \u201eZeskanuj i zap\u0142a\u0107\u201d nie trzeba r\u0119\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "IKO",
                "indices": [
                    74,
                    78
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Andernach",
            "age": "2013-01-04 21:20:08+00:00",
            "total_tweets": 92534,
            "followers": 358
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593653365170638848,
        "author_name": "PKO Bank Polski",
        "author_at": "PKOBP",
        "text": "@Magosia38583467 @Magosia38583467 Na czym polegaj\u0105 utrudnienia? Czy pojawia si\u0119 jaki\u015b komunikat?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-03-13 15:42:23+00:00",
            "total_tweets": 13465,
            "followers": 22673
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593644072253755394,
        "author_name": "Tomasz A.",
        "author_at": "ATonyanthony",
        "text": "RT @PKOBP: \u26a0\ufe0f W najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 (20 listopada) przeprowadzimy zaplanowane prace modernizacyjne. W godz. 00:00\u201313:00 nie b\u0119dzie mo\u017cna k\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-03-17 04:15:44+00:00",
            "total_tweets": 876,
            "followers": 981
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593643397084061696,
        "author_name": "Ma\u0142gosia",
        "author_at": "Magosia38583467",
        "text": "@PKOBP A dzisiaj to dlaczego s\u0105 problemy z logowaniem?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-03-23 11:38:51+00:00",
            "total_tweets": 9,
            "followers": 3
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593623670525665280,
        "author_name": "Warto Bezgot\u00f3wkowo",
        "author_at": "bezgotowkowo",
        "text": ".@PKOBP udost\u0119pni\u0142 modu\u0142 op\u0142acania rachunk\u00f3w za media w #IKO. Dzi\u0119ki ulepszonej us\u0142udze \u201eZeskanuj i zap\u0142a\u0107\u201d nie trzeba r\u0119cznie przepisywa\u0107 danych do przelewu. W oparciu o zdj\u0119cie faktury lub kod QR #aplikacja automatycznie je uzupe\u0142ni.\n\nWi\u0119cej\ud83d\udc47\nhttps://t.co/aGkRVKL4rB",
        "hashtags": [
            {
                "text": "IKO",
                "indices": [
                    56,
                    60
                ]
            },
            {
                "text": "aplikacja",
                "indices": [
                    198,
                    208
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/aGkRVKL4rB",
                "expanded_url": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zeskanuj-zaplac-i-zapomnij-Nowa-usluga-w-IKO-od-PKO-BP-8429284.html",
                "display_url": "bankier.pl/wiadomosc/Zesk\u2026",
                "indices": [
                    245,
                    268
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2017-06-28 08:55:36+00:00",
            "total_tweets": 1524,
            "followers": 880
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593619630500839424,
        "author_name": "ThessThess",
        "author_at": "SthesSthes",
        "text": "@msadrak to jest zarzadzanie przez lesne dziadki, przypomina dziada probujacego mowic mlodziezowym zargonem, to samo tokenizaja sracja, nft,esg itd jak rynek sie zwija i jest wysmiewany albo metaverse w pkobp",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Hlhlshths.",
            "age": "2018-04-27 08:50:58+00:00",
            "total_tweets": 5983,
            "followers": 707
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593617662206267409,
        "author_name": "Bartek Orzechowski",
        "author_at": "boorzech",
        "text": "RT @_Ekstraklasa_: Zosta\u0142o ostatnie miejsce w fina\u0142ach OPEN @PKOBP #EkstraklasaGames \ud83e\udd75 W niedziel\u0119 widzimy si\u0119 w Zabrzu \ud83d\udcaa\n\n[ZAPISY] https:/\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "EkstraklasaGames",
                "indices": [
                    67,
                    84
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "S\u0142upsk \u00bb Warszawa",
            "age": "2010-03-29 20:24:54+00:00",
            "total_tweets": 2036,
            "followers": 1107
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593617560494391296,
        "author_name": "PKO BP Ekstraklasa",
        "author_at": "_Ekstraklasa_",
        "text": "Zosta\u0142o ostatnie miejsce w fina\u0142ach OPEN @PKOBP #EkstraklasaGames \ud83e\udd75 W niedziel\u0119 widzimy si\u0119 w Zabrzu \ud83d\udcaa\n\n[ZAPISY] https://t.co/saZcUmfGFG https://t.co/M6QxlEvYeJ",
        "hashtags": [
            {
                "text": "EkstraklasaGames",
                "indices": [
                    48,
                    65
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/saZcUmfGFG",
                "expanded_url": "https://play.eslgaming.com/fifa/playstation/fifa23-ps5/open/ekstraklasa-games-open-qualifiers-zabrze-2022/",
                "display_url": "play.eslgaming.com/fifa/playstati\u2026",
                "indices": [
                    113,
                    136
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2014-03-28 10:03:54+00:00",
            "total_tweets": 58112,
            "followers": 228532
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh2qhlpWAAAuZcg.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593611393827217410,
        "author_name": "Centrum Prasowe PAP",
        "author_at": "CentrumPrasowe",
        "text": "Zapraszamy!! Zg\u0142oszenia: https://t.co/Dns6OHLPLT #transport @CentrumPrasowe @TLP_Polska @MI_GOV_PL @continentaltire @PKOBP @WebfleetNews @Shell https://t.co/if6yLO1RhB",
        "hashtags": [
            {
                "text": "transport",
                "indices": [
                    49,
                    59
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/Dns6OHLPLT",
                "expanded_url": "https://centrumprasowe.pap.pl/form/formularz-akredytacyjny",
                "display_url": "centrumprasowe.pap.pl/form/formularz\u2026",
                "indices": [
                    25,
                    48
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "00-502 Warszawa, Bracka 6/8",
            "age": "2022-08-26 09:55:20+00:00",
            "total_tweets": 107,
            "followers": 45
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh2kPf8WIAIIEgP.png"
        ]
    },
    {
        "id": 1593608809041174529,
        "author_name": "PKO Bank Polski",
        "author_at": "PKOBP",
        "text": "@Panterka1812 Polecamy nasze Konto dla M\u0142odych :)\nAby karta by\u0142a bezp\u0142atna, wystarczy zap\u0142aci\u0107 ni\u0105 4 razy bezgot\u00f3wkowo (z wyj\u0105tkiem przelew\u00f3w) lub BLIKIEM w 30 dniowym cyklu rozliczeniowym. W pozosta\u0142ych przypadkach pobieramy op\u0142at\u0119 5 z\u0142 miesi\u0119cznie. \n\nSzczeg\u00f3\u0142y: https://t.co/3T59GuUuPi",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/3T59GuUuPi",
                "expanded_url": "https://www.pkobp.pl/klienci-indywidualni/konta/konta-osobiste/pko-konto-dla-mlodych/",
                "display_url": "pkobp.pl/klienci-indywi\u2026",
                "indices": [
                    264,
                    287
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-03-13 15:42:23+00:00",
            "total_tweets": 13465,
            "followers": 22673
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593578064885194752,
        "author_name": "Grupa MTP",
        "author_at": "GrupaMtp",
        "text": "RT @PKOBP: #Cavaliada w Warszawie dobieg\u0142a ko\u0144ca, a kolejnym przystankiem na trasie #CavaliadaTour jest Pozna\u0144! Dowiedzcie si\u0119 wi\u0119cej o wyd\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Cavaliada",
                "indices": [
                    11,
                    21
                ]
            },
            {
                "text": "CavaliadaTour",
                "indices": [
                    84,
                    98
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Poznan, Poland",
            "age": "2018-12-11 18:14:25+00:00",
            "total_tweets": 1381,
            "followers": 331
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593572379485159424,
        "author_name": "PKO Bank Polski",
        "author_at": "PKOBP",
        "text": "@SkrobolDariusz W imieniu pracownik\u00f3w oddzia\u0142u w Pszczynie, dzi\u0119kujemy za \"dobre s\u0142owo\".\nPozdrawiamy gor\u0105co \ud83d\ude42",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-03-13 15:42:23+00:00",
            "total_tweets": 13465,
            "followers": 22673
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593552564418641922,
        "author_name": "PKO Bank Polski",
        "author_at": "PKOBP",
        "text": "\u26a0\ufe0f W najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 (20 listopada) przeprowadzimy zaplanowane prace modernizacyjne. W godz. 00:00\u201313:00 nie b\u0119dzie mo\u017cna korzysta\u0107 z serwis\u00f3w internetowych. Wszystkie karty b\u0119d\u0105 dzia\u0142a\u0107 w bankomatach i sklepach stacjonarnych. Szczeg\u00f3\u0142y: https://t.co/zzPVRxsSV8 https://t.co/ZxssPWcYbp",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/zzPVRxsSV8",
                "expanded_url": "https://www.pkobp.pl/aktualnosci/bankowosc-elektroniczna/planujemy-przerwe-techniczna-20-11-2022-r/",
                "display_url": "pkobp.pl/aktualnosci/ba\u2026",
                "indices": [
                    243,
                    266
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-03-13 15:42:23+00:00",
            "total_tweets": 13465,
            "followers": 22673
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh1vmaqWQAEtmwo.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593547289238249474,
        "author_name": "PKO Bank Polski",
        "author_at": "PKOBP",
        "text": "@przemelek Panie Przemys\u0142awie, nasze dzia\u0142ania podyktowane s\u0105 wzgl\u0119dami bezpiecze\u0144stwa, prosimy o kontakt z infolini\u0105: 800 302 302.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-03-13 15:42:23+00:00",
            "total_tweets": 13465,
            "followers": 22673
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593542363481346050,
        "author_name": "Piotr Wardziak",
        "author_at": "gospoprostu",
        "text": "RT @PKOBP: Prezes Pawe\u0142 Gruza na IT@Bank: Jeste\u015bmy w przededniu og\u0142oszenia nowej strategii PKO Banku Polskiego. Chcemy nadal by\u0107 liderem po\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2015-12-08 12:42:55+00:00",
            "total_tweets": 9325,
            "followers": 1329
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593538705003843585,
        "author_name": "Stowarzyszenie Inwestor\u00f3w Indywidualnych \ud83d\udcc8",
        "author_at": "inwestorzy",
        "text": "Uruchomienie sprzeda\u017cy obligacji oszcz\u0119dno\u015bciowych Skarbu Pa\u0144stwa przez @BankPekaoSA (wcze\u015bniej monopol mia\u0142 @PKOBP\n) przyczyni\u0142o si\u0119 do podbicia udzia\u0142u internetowego kana\u0142u sprzeda\u017cy.\n\nSame obligacje sprzedaj\u0105 si\u0119 jednak du\u017co s\u0142abiej ni\u017c latem.\n\nhttps://t.co/ucnbfP4OoY https://t.co/GoEbP4TU3Y",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/ucnbfP4OoY",
                "expanded_url": "https://www.sii.org.pl/15896/analizy/newsroom/pekao-lamie-monopol-pko-bp-obligacje-oszczednosciowe-czesciej-kupowane-przez-internet.html",
                "display_url": "sii.org.pl/15896/analizy/\u2026",
                "indices": [
                    248,
                    271
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska, Wroc\u0142aw",
            "age": "2010-01-04 21:22:28+00:00",
            "total_tweets": 17327,
            "followers": 15533
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh1inE4X0AEQ3NY.png"
        ]
    },
    {
        "id": 1593532250255138818,
        "author_name": "Przemys\u0142aw Rumik",
        "author_at": "przemelek",
        "text": "@PKOBP jeste\u015bcie do bani, blokujecie mi kart\u0119 kredytow\u0105 2 raz w ci\u0105gu 48h z powodu tej samej transakcji!!! Naprawd\u0119 nie umiecie w 3D Secure",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Cracow, Poland",
            "age": "2009-04-03 17:08:59+00:00",
            "total_tweets": 9220,
            "followers": 211
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593520660177121282,
        "author_name": "PKO Bank Polski",
        "author_at": "PKOBP",
        "text": "@togamiara Cieszymy si\u0119, \u017ce nasza aplikacja jest u\u017cyteczna. Pozdrawiamy!",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-03-13 15:42:23+00:00",
            "total_tweets": 13465,
            "followers": 22673
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593516801606012931,
        "author_name": "Rafa\u0142 \u0106wi\u0105ka\u0142a",
        "author_at": "RafalCwikla",
        "text": "RT @PKOBP: Prezes Pawe\u0142 Gruza na IT@Bank: Jeste\u015bmy w przededniu og\u0142oszenia nowej strategii PKO Banku Polskiego. Chcemy nadal by\u0107 liderem po\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Elbl\u0105g",
            "age": "2013-11-20 13:21:38+00:00",
            "total_tweets": 2852,
            "followers": 1922
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593488399247212544,
        "author_name": "jan sobieski \ud83c\udf10\ud83c\udf10\ud83c\udf10",
        "author_at": "jansobieski19",
        "text": "@PKO_Research @PKOBP typie gdy nadchodzi mroz nalezy zalac zbiornik auta do pelna bo taniej juz nie bedzie\njak bedziesz czekal na druga rakiete to zima bedziesz jezdzil do pracy rowerem",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "worldwide",
            "age": "2017-08-29 11:13:57+00:00",
            "total_tweets": 162178,
            "followers": 557
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593355976438079494,
        "author_name": "Marcin Dzier\u017canowski",
        "author_at": "MKDzierzanowski",
        "text": "@PKOBP @infosharepl @W_Grzegorzyca Nigdy wam nie zapomn\u0119 \"Alicji\" i waszej niech\u0119ci by pom\u00f3c si\u0119 z tego fatalnego kredytu wypl\u0105ta\u0107. \u017badne akcje wizerunkowe nie zmieni\u0105 mojej opinii, \u017ce PKO BP to najgorszy bank w Polsce. Powinni\u015bcie mie\u0107 zakaz u\u017cywania w nazwie wyrazu \"polski\".",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Dolno\u015bl\u0105skie, Polska",
            "age": "2015-10-25 19:19:24+00:00",
            "total_tweets": 1315,
            "followers": 15
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593318338133901312,
        "author_name": "\u0141ukasz Kijek",
        "author_at": "LUKASZKIJEK",
        "text": "RT @PKO_Research: Pomimo powa\u017cnej sytuacji po wybuchu w Przewodowie wydatki klient\u00f3w @PKOBP na stacjach benzynowych by\u0142y przedwczoraj i wcz\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "WARSAW",
            "age": "2011-10-27 21:11:30+00:00",
            "total_tweets": 11892,
            "followers": 7017
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593304725549621252,
        "author_name": "Wszystko i Nic",
        "author_at": "wszystko30",
        "text": "@PKOBP Aplikacje macie  do dupy",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-11-15 14:14:01+00:00",
            "total_tweets": 154,
            "followers": 2
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593286152651407360,
        "author_name": "Wojciech Grzegorzyca",
        "author_at": "W_Grzegorzyca",
        "text": "RT @PKOBP: Jak kreowa\u0107 wizerunek marki za pomoc\u0105 #metaverse marketingu? Okazuje si\u0119, \u017ce to niewyczerpany zas\u00f3b pomys\u0142\u00f3w. \ud83d\ude09 O tym w MamStart\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "metaverse",
                "indices": [
                    49,
                    59
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Krak\u00f3w",
            "age": "2014-03-14 20:44:14+00:00",
            "total_tweets": 1327,
            "followers": 742
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593280675184103431,
        "author_name": "PKO Bank Polski",
        "author_at": "PKOBP",
        "text": "Prezes Pawe\u0142 Gruza na IT@Bank: Jeste\u015bmy w przededniu og\u0142oszenia nowej strategii PKO Banku Polskiego. Chcemy nadal by\u0107 liderem post\u0119pu technologicznego w sektorze bankowym, ale istotnym elementem strategii b\u0119d\u0105 r\u00f3wnie zielone inwestycje. https://t.co/bQmt0fGnU0",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-03-13 15:42:23+00:00",
            "total_tweets": 13465,
            "followers": 22673
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fhx4U3vWQAAk5ZP.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593280237273550850,
        "author_name": "Tad. Krawczyk",
        "author_at": "Tenfajnyy",
        "text": "RT @PKOBP: Razem z Biurem Maklerskim PKO Banku Polskiego zapraszamy do udzia\u0142u w 2. edycji Dnia Edukacji Finansowej.\nW programie https://t.\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2015-08-29 09:59:54+00:00",
            "total_tweets": 904,
            "followers": 662
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593275941949677569,
        "author_name": ".",
        "author_at": "Brerasss",
        "text": "@TVN24BiS Spoko. Mogliby w ko\u0144cu wzi\u0105\u0107 si\u0119 za @PKOBP !!",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-02-27 23:01:28+00:00",
            "total_tweets": 20085,
            "followers": 40
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593275668443418629,
        "author_name": "Stanleyy",
        "author_at": "Stanley35117629",
        "text": "@beatamk pkobp nie jest czasem pa\u0144stwowe?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-07-07 19:37:04+00:00",
            "total_tweets": 5075,
            "followers": 45
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593275460204519424,
        "author_name": "Marcin Mazur",
        "author_at": "Marcin_Mazur_",
        "text": "@PKO_Research @PKOBP P\u0142acili got\u00f3wk\u0105, \u017ceby nie da\u0107 po sobie pozna\u0107.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2018-02-25 11:29:51+00:00",
            "total_tweets": 2112,
            "followers": 6
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593272624557309954,
        "author_name": "Justyna Tkaczyk-Kurek",
        "author_at": "justyna_tk",
        "text": "RT @Kongres590: Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 panel \"Finansowanie kluczowych inwestycji energetycznych\" @Grupa_Enea @TauronPE @PKOBP @BankPekaoSA #Kongres5\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2017-11-07 07:43:55+00:00",
            "total_tweets": 1368,
            "followers": 130
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593270581365022720,
        "author_name": "phishing",
        "author_at": "phishing_com_pl",
        "text": "#inwestycje #konto #zyski #okazje #zarabianie #pieniadze #akcje #obligacje #bankowosc #bankier #makler #GPW #waluta #zloty #rynek #rynki #euro #dolar #PKO #PKOBP #inflacja #finanse #rachunek #aplikacja #google #virus #GooglePlay #AppStore #internet #scam\nUwaga na phishing pod PKO https://t.co/rtkWnK9qrz",
        "hashtags": [
            {
                "text": "inwestycje",
                "indices": [
                    0,
                    11
                ]
            },
            {
                "text": "konto",
                "indices": [
                    12,
                    18
                ]
            },
            {
                "text": "zyski",
                "indices": [
                    19,
                    25
                ]
            },
            {
                "text": "okazje",
                "indices": [
                    26,
                    33
                ]
            },
            {
                "text": "zarabianie",
                "indices": [
                    34,
                    45
                ]
            },
            {
                "text": "pieniadze",
                "indices": [
                    46,
                    56
                ]
            },
            {
                "text": "akcje",
                "indices": [
                    57,
                    63
                ]
            },
            {
                "text": "obligacje",
                "indices": [
                    64,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "bankowosc",
                "indices": [
                    75,
                    85
                ]
            },
            {
                "text": "bankier",
                "indices": [
                    86,
                    94
                ]
            },
            {
                "text": "makler",
                "indices": [
                    95,
                    102
                ]
            },
            {
                "text": "GPW",
                "indices": [
                    103,
                    107
                ]
            },
            {
                "text": "waluta",
                "indices": [
                    108,
                    115
                ]
            },
            {
                "text": "zloty",
                "indices": [
                    116,
                    122
                ]
            },
            {
                "text": "rynek",
                "indices": [
                    123,
                    129
                ]
            },
            {
                "text": "rynki",
                "indices": [
                    130,
                    136
                ]
            },
            {
                "text": "euro",
                "indices": [
                    137,
                    142
                ]
            },
            {
                "text": "dolar",
                "indices": [
                    143,
                    149
                ]
            },
            {
                "text": "PKO",
                "indices": [
                    150,
                    154
                ]
            },
            {
                "text": "PKOBP",
                "indices": [
                    155,
                    161
                ]
            },
            {
                "text": "inflacja",
                "indices": [
                    162,
                    171
                ]
            },
            {
                "text": "finanse",
                "indices": [
                    172,
                    180
                ]
            },
            {
                "text": "rachunek",
                "indices": [
                    181,
                    190
                ]
            },
            {
                "text": "aplikacja",
                "indices": [
                    191,
                    201
                ]
            },
            {
                "text": "google",
                "indices": [
                    202,
                    209
                ]
            },
            {
                "text": "virus",
                "indices": [
                    210,
                    216
                ]
            },
            {
                "text": "GooglePlay",
                "indices": [
                    217,
                    228
                ]
            },
            {
                "text": "AppStore",
                "indices": [
                    229,
                    238
                ]
            },
            {
                "text": "internet",
                "indices": [
                    239,
                    248
                ]
            },
            {
                "text": "scam",
                "indices": [
                    249,
                    254
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-09-03 21:26:41+00:00",
            "total_tweets": 637,
            "followers": 142
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593270471889502212/pu/img/BHnzOw1zEfC0UkJy.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593260387171966976,
        "author_name": "Grzegorz Kulik",
        "author_at": "gzkulik",
        "text": "@PKO_Research @PKOBP Ja i wielu moich znajomych nie dopuszcza ju\u017c sytuacji, by w baku by\u0142o ma\u0142o paliwa. Zasada jest prosta. Jak je\u017adzisz wok\u00f3\u0142 domu, tankujesz jak masz po\u0142 zbiornika. \n\nCzy w uj\u0119ciu pojedynczej transakcji macie takie dane?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2017-05-25 07:34:49+00:00",
            "total_tweets": 26,
            "followers": 0
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593258690660163585,
        "author_name": "Miko\u0142aj Mleczak \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
        "author_at": "MikoMleczak",
        "text": "RT @PKO_Research: Pomimo powa\u017cnej sytuacji po wybuchu w Przewodowie wydatki klient\u00f3w @PKOBP na stacjach benzynowych by\u0142y przedwczoraj i wcz\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Pozna\u0144, Polska",
            "age": "2020-11-18 21:02:03+00:00",
            "total_tweets": 8506,
            "followers": 93
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593258652785250304,
        "author_name": "Piotr Wardziak",
        "author_at": "gospoprostu",
        "text": "RT @PKO_Research: Pomimo powa\u017cnej sytuacji po wybuchu w Przewodowie wydatki klient\u00f3w @PKOBP na stacjach benzynowych by\u0142y przedwczoraj i wcz\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2015-12-08 12:42:55+00:00",
            "total_tweets": 9325,
            "followers": 1329
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593258034406780931,
        "author_name": "PKO Research",
        "author_at": "PKO_Research",
        "text": "Pomimo powa\u017cnej sytuacji po wybuchu w Przewodowie wydatki klient\u00f3w @PKOBP na stacjach benzynowych by\u0142y przedwczoraj i wczoraj tylko nieznacznie wy\u017csze ni\u017c w standardowy wtorek i \u015brod\u0119. https://t.co/MzYMbx1Mye",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warsaw, Poland",
            "age": "2017-05-11 10:06:19+00:00",
            "total_tweets": 3694,
            "followers": 17368
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhxjjePaMAAkiso.png"
        ]
    },
    {
        "id": 1593253581766868992,
        "author_name": "Piotr Wardziak",
        "author_at": "gospoprostu",
        "text": "RT @PKOBP: Jak kreowa\u0107 wizerunek marki za pomoc\u0105 #metaverse marketingu? Okazuje si\u0119, \u017ce to niewyczerpany zas\u00f3b pomys\u0142\u00f3w. \ud83d\ude09 O tym w MamStart\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "metaverse",
                "indices": [
                    49,
                    59
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2015-12-08 12:42:55+00:00",
            "total_tweets": 9325,
            "followers": 1329
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593252203426217984,
        "author_name": "PKO Bank Polski",
        "author_at": "PKOBP",
        "text": "Jak kreowa\u0107 wizerunek marki za pomoc\u0105 #metaverse marketingu? Okazuje si\u0119, \u017ce to niewyczerpany zas\u00f3b pomys\u0142\u00f3w. \ud83d\ude09 O tym w MamStartup Studio podczas tegorocznej konferencji @infosharepl m\u00f3wi\u0142 @W_Grzegorzyca. Pos\u0142uchajcie! \u2b07\nhttps://t.co/qxq4WGw1WB https://t.co/HwvDRlCFrK",
        "hashtags": [
            {
                "text": "metaverse",
                "indices": [
                    38,
                    48
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/qxq4WGw1WB",
                "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=5niBGM-CTAs",
                "display_url": "youtube.com/watch?v=5niBGM\u2026",
                "indices": [
                    221,
                    244
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-03-13 15:42:23+00:00",
            "total_tweets": 13465,
            "followers": 22673
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593252073692221440/pu/img/CnOiwF83DOiST2C-.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593242932856774656,
        "author_name": "Mateusz Pilarczyk",
        "author_at": "MatPilarczyk",
        "text": "RT @Kongres590: Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 panel \"Finansowanie kluczowych inwestycji energetycznych\" @Grupa_Enea @TauronPE @PKOBP @BankPekaoSA #Kongres5\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Pozna\u0144, Polska",
            "age": "2014-02-12 16:03:15+00:00",
            "total_tweets": 1525,
            "followers": 200
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593242835196997634,
        "author_name": "Kongres 590",
        "author_at": "Kongres590",
        "text": "Ilona Wo\u0142yniec @PKOBP: Wszyscy jeste\u015bmy od siebie wsp\u00f3\u0142zale\u017cni: producenci, dystrybutorzy i instytucje finansowe. Jedynie wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105c ze sob\u0105 mo\u017cemy przeprowadzi\u0107 transformacj\u0119 energetyczn\u0105.\n\n#kongres590 #Tr\u00f3jmorze #3seas",
        "hashtags": [
            {
                "text": "kongres590",
                "indices": [
                    194,
                    205
                ]
            },
            {
                "text": "Tr\u00f3jmorze",
                "indices": [
                    206,
                    216
                ]
            },
            {
                "text": "3seas",
                "indices": [
                    217,
                    223
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2016-09-06 12:02:50+00:00",
            "total_tweets": 2333,
            "followers": 2660
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593241441379135491,
        "author_name": "\u0141ukasz Wr\u00f3blewski",
        "author_at": "wrobluk",
        "text": "RT @Kongres590: Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 panel \"Finansowanie kluczowych inwestycji energetycznych\" @Grupa_Enea @TauronPE @PKOBP @BankPekaoSA #Kongres5\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Bia\u0142ystok, Polska",
            "age": "2018-04-26 11:26:29+00:00",
            "total_tweets": 428,
            "followers": 72
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593239676869316609,
        "author_name": "\u0141ukasz Czapli\u0144ski",
        "author_at": "lukczpl",
        "text": "RT @Kongres590: Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 panel \"Finansowanie kluczowych inwestycji energetycznych\" @Grupa_Enea @TauronPE @PKOBP @BankPekaoSA #Kongres5\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Pozna\u0144, Poland",
            "age": "2011-08-03 16:19:32+00:00",
            "total_tweets": 8451,
            "followers": 460
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593239553011486720,
        "author_name": "Enea\u26a1",
        "author_at": "Grupa_Enea",
        "text": "RT @Kongres590: Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 panel \"Finansowanie kluczowych inwestycji energetycznych\" @Grupa_Enea @TauronPE @PKOBP @BankPekaoSA #Kongres5\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Pozna\u0144, Polska",
            "age": "2017-10-12 21:40:46+00:00",
            "total_tweets": 7109,
            "followers": 3805
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593238228601311237,
        "author_name": "Kongres 590",
        "author_at": "Kongres590",
        "text": "Ilona Wo\u0142yniec @PKOBP: Z naszego punktu widzenia istotne jest zar\u00f3wno finansowanie infrastruktury przesy\u0142owej i produkcyjnej oraz energetyki konwencjonalnej i #OZE element\u00f3w miksu energetycznego.\n\n#kongres590 #Tr\u00f3jmorze #3seas",
        "hashtags": [
            {
                "text": "OZE",
                "indices": [
                    159,
                    163
                ]
            },
            {
                "text": "kongres590",
                "indices": [
                    197,
                    208
                ]
            },
            {
                "text": "Tr\u00f3jmorze",
                "indices": [
                    209,
                    219
                ]
            },
            {
                "text": "3seas",
                "indices": [
                    220,
                    226
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2016-09-06 12:02:50+00:00",
            "total_tweets": 2333,
            "followers": 2660
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593233210603110400,
        "author_name": "Kongres 590",
        "author_at": "Kongres590",
        "text": "Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 panel \"Finansowanie kluczowych inwestycji energetycznych\" @Grupa_Enea @TauronPE @PKOBP @BankPekaoSA #Kongres590 #Tr\u00f3jmorze #3seas https://t.co/4ioz9UwarB",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Kongres590",
                "indices": [
                    114,
                    125
                ]
            },
            {
                "text": "Tr\u00f3jmorze",
                "indices": [
                    126,
                    136
                ]
            },
            {
                "text": "3seas",
                "indices": [
                    137,
                    143
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2016-09-06 12:02:50+00:00",
            "total_tweets": 2333,
            "followers": 2660
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhxNJS_XwAA-MB5.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593178512650665984,
        "author_name": "PKO Bank Polski",
        "author_at": "PKOBP",
        "text": "@haerwu Ju\u017c chyba mo\u017cna napisa\u0107 wiadomo\u015b\u0107, a je\u015bli nadal problem wyst\u0119puje, to prosimy o maila na: ekspert@pkobp.pl",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-03-13 15:42:23+00:00",
            "total_tweets": 13465,
            "followers": 22673
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593175953886289921,
        "author_name": "Marcin Juszkiewicz \ud83d\ude43",
        "author_at": "haerwu",
        "text": "@PKOBP C\u00f3\u017c. Pr\u00f3bowa\u0142em. https://t.co/NrrdKsFQLG",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Szczecin, Poland",
            "age": "2009-06-04 11:02:19+00:00",
            "total_tweets": 8767,
            "followers": 937
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhwZBTgXEAA7Q1Q.png"
        ]
    },
    {
        "id": 1593160395585363968,
        "author_name": "PKO Bank Polski",
        "author_at": "PKOBP",
        "text": "@haerwu Panie Marcinie, prosimy o kontakt w wiadomo\u015bci prywatnej. Postaramy si\u0119 pom\u00f3c",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-03-13 15:42:23+00:00",
            "total_tweets": 13465,
            "followers": 22673
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593156066799366147,
        "author_name": "Marcin Juszkiewicz \ud83d\ude43",
        "author_at": "haerwu",
        "text": "@PKOBP to jaki\u015b \u017cart jest.\n\nDostaj\u0119 listy z banku do kolesia kt\u00f3ry nie mieszka tu od lat. Zg\u0142osi\u0142em problem do ich IDO.\n\nDzi\u015b odpowied\u017a przysz\u0142a: \"klient da\u0142 nam taki adres i nic nie mo\u017cemy zrobi\u0107\".\n\nCiekawe o co mo\u017cna wyst\u0105pi\u0107 jako klient by przys\u0142ali poczt\u0105...",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Szczecin, Poland",
            "age": "2009-06-04 11:02:19+00:00",
            "total_tweets": 8767,
            "followers": 937
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593151657772478464,
        "author_name": "Krzysiek",
        "author_at": "Kriss_kriss321",
        "text": "RT @PKOBP: #Cavaliada w Warszawie dobieg\u0142a ko\u0144ca, a kolejnym przystankiem na trasie #CavaliadaTour jest Pozna\u0144! Dowiedzcie si\u0119 wi\u0119cej o wyd\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Cavaliada",
                "indices": [
                    11,
                    21
                ]
            },
            {
                "text": "CavaliadaTour",
                "indices": [
                    84,
                    98
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Pl",
            "age": "2015-08-28 05:58:43+00:00",
            "total_tweets": 721,
            "followers": 610
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593144981178523648,
        "author_name": "UE",
        "author_at": "OskarWawa_1916",
        "text": "Orzeczenie o \u201enielegalno\u015bci\u201d WIBOR-u to beczka prochu dla bank\u00f3w - https://t.co/3WvjnECV65 \u2066@PKOBP\u2069 \u2066@AliorBankSA\u2069 \u2066@CreditAgricole\u2069 \u2066@mBankpl\u2069 \u2066@BankMillennium\u2069 teraz was sie pierdolnie na konkretny chajs \ud83d\ude02 https://t.co/MFxBdKWQnm",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/3WvjnECV65",
                "expanded_url": "http://parkiet.com",
                "display_url": "parkiet.com",
                "indices": [
                    67,
                    90
                ]
            },
            {
                "url": "https://t.co/MFxBdKWQnm",
                "expanded_url": "https://www.parkiet.com/banki/art37426441-orzeczenie-o-nielegalnosci-wibor-u-to-beczka-prochu-dla-bankow",
                "display_url": "parkiet.com/banki/art37426\u2026",
                "indices": [
                    208,
                    231
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2022-02-12 08:24:14+00:00",
            "total_tweets": 1366,
            "followers": 210
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593137392441257984,
        "author_name": "Orientarium Zoo \u0141\u00f3d\u017a",
        "author_at": "LodzZoo",
        "text": "RT @PolskaChemia: \"Kondycja przemys\u0142u - diagnoza na dzi\u015b, prognoza na jutro\" to temat I panelu podczas III #TECHCOForum #PIPC w Orientarium\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "TECHCOForum",
                "indices": [
                    107,
                    119
                ]
            },
            {
                "text": "PIPC",
                "indices": [
                    120,
                    125
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "\u0141\u00f3d\u017a, Poland",
            "age": "2020-09-30 11:48:04+00:00",
            "total_tweets": 1062,
            "followers": 460
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593005158702907393,
        "author_name": "Biuro maklerskie mBanku",
        "author_at": "BMmBanku",
        "text": "@FundacjaGPW @MEIN_GOV_PL @MF_GOV_PL @GovTechPL @PKOBP @mBankpl @BOS__Bank @CFAPoland @Moje_PPK @PKN_ORLEN My dzi\u0119kujemy Fundacji za \u015bwietn\u0105 organizacj\u0119 \ud83d\udc4f, a uczestnikom gratulujemy \ud83d\udc4c. W\u0142a\u015bnie dokonali\u015bcie bardzo dobrej inwestycji. W swoj\u0105 wiedz\u0119. B\u0119dzie procentowa\u0107 \ud83d\udcc8",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2013-05-22 11:38:48+00:00",
            "total_tweets": 8783,
            "followers": 6933
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592998234305466368,
        "author_name": "Micha\u0142 Majewski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "Mr_Majewsk1",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "niepor\u0119t",
            "age": "2018-01-27 18:51:35+00:00",
            "total_tweets": 4710,
            "followers": 48
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592980004920778752,
        "author_name": "LiveSmarter.pl",
        "author_at": "LiveSmarterpl",
        "text": "7,5% na koncie oszcz\u0119dno\u015bciowym @PKOBP BEZ limit\u00f3w kwotowych dla nowych \u015brodk\u00f3w. Co jednak wa\u017cne: \u0142atwo przewidzie\u0107 dat\u0119 ich badania :)\n\nhttps://t.co/6Ycv7vUzr4",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/6Ycv7vUzr4",
                "expanded_url": "https://livesmarter.pl/konto-oszczednosciowe-plus-pko-bp-listopad-2022/",
                "display_url": "livesmarter.pl/konto-oszczedn\u2026",
                "indices": [
                    137,
                    160
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2014-02-02 11:29:04+00:00",
            "total_tweets": 2750,
            "followers": 2008
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592976550009372676,
        "author_name": "Bankowe ABC",
        "author_at": "BankoweABC",
        "text": "7,5% przez 57 dni na nowe \u015brodki na Koncie Oszcz\u0119dno\u015bciowym Plus w #pkobp dla posiadaczy konta osobistego\n#kontooszcz\u0119dno\u015bciowe #bankpkobp #oszcz\u0119dzanie\nhttps://t.co/Mrc1J1EDex https://t.co/u98VSKYH7h",
        "hashtags": [
            {
                "text": "pkobp",
                "indices": [
                    67,
                    73
                ]
            },
            {
                "text": "kontooszcz\u0119dno\u015bciowe",
                "indices": [
                    106,
                    127
                ]
            },
            {
                "text": "bankpkobp",
                "indices": [
                    128,
                    138
                ]
            },
            {
                "text": "oszcz\u0119dzanie",
                "indices": [
                    139,
                    152
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/Mrc1J1EDex",
                "expanded_url": "https://www.bankoweabc.pl/oszczednosci/konto-oszczednosciowe-plus-pko-bp/",
                "display_url": "bankoweabc.pl/oszczednosci/k\u2026",
                "indices": [
                    153,
                    176
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2020-11-09 18:34:18+00:00",
            "total_tweets": 610,
            "followers": 5
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhtISS4XEAAvDdg.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1592963893458243584,
        "author_name": "Pawel",
        "author_at": "pawel_sar",
        "text": "RT @niefrankowski: @b19_00 @ZajacMariusz1 @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Tak, tak to samo pisali\u015bc\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-03-05 12:05:08+00:00",
            "total_tweets": 205,
            "followers": 0
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592943192022093825,
        "author_name": "boryssiodmy",
        "author_at": "boryssiodmy",
        "text": "RT @PKOBP: #Cavaliada w Warszawie dobieg\u0142a ko\u0144ca, a kolejnym przystankiem na trasie #CavaliadaTour jest Pozna\u0144! Dowiedzcie si\u0119 wi\u0119cej o wyd\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Cavaliada",
                "indices": [
                    11,
                    21
                ]
            },
            {
                "text": "CavaliadaTour",
                "indices": [
                    84,
                    98
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Sosnowiec",
            "age": "2021-03-29 12:25:37+00:00",
            "total_tweets": 967,
            "followers": 474
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592931947399221249,
        "author_name": "Filip Smoczy\u0144ski",
        "author_at": "fid3liusz",
        "text": "RT @PKOBP: #Cavaliada w Warszawie dobieg\u0142a ko\u0144ca, a kolejnym przystankiem na trasie #CavaliadaTour jest Pozna\u0144! Dowiedzcie si\u0119 wi\u0119cej o wyd\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Cavaliada",
                "indices": [
                    11,
                    21
                ]
            },
            {
                "text": "CavaliadaTour",
                "indices": [
                    84,
                    98
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Sandomierz",
            "age": "2013-11-20 11:49:51+00:00",
            "total_tweets": 1291,
            "followers": 846
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592930436036300800,
        "author_name": "MioMelanie",
        "author_at": "MioMelanie3",
        "text": "@misieq_wroclaw @BatIreneusz @KochanyPrezio @PKOBP Co si\u0119 dzia\u0142o? I dlaczego kredyty hipoteczne s\u0105 niby kredytem got\u00f3wkowym?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-06-05 11:07:25+00:00",
            "total_tweets": 533,
            "followers": 50
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592918182641147905,
        "author_name": "PKO Bank Polski",
        "author_at": "PKOBP",
        "text": "@Antysyst Numer IBAN to numer rachunku bankowego (W tym przypadku chodzi o numer konto znajomego) z przedrostkiem PL. :)",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-03-13 15:42:23+00:00",
            "total_tweets": 13465,
            "followers": 22673
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592918108481933313,
        "author_name": "Pan Wroc\u0142aw",
        "author_at": "misieq_wroclaw",
        "text": "@BatIreneusz @KochanyPrezio @PKOBP Dziwie si\u0119, \u017ce ludzie nie pami\u0119taj\u0105 co si\u0119 dzia\u0142o w 2008. \n\nW Polsce s\u0105 dost\u0119pne jedynie kredyty got\u00f3wkowe zabezpieczone warto\u015bci\u0105 nieruchomo\u015bci.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Wroc\u0142aw, Polska",
            "age": "2012-12-13 19:44:36+00:00",
            "total_tweets": 24112,
            "followers": 254
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592918077150466048,
        "author_name": "Pan Wroc\u0142aw",
        "author_at": "misieq_wroclaw",
        "text": "@BatIreneusz @KochanyPrezio @PKOBP Nie, uwa\u017cam \u017ce kredyty hipoteczne w Polsce to wzi\u0119cie na siebie ca\u0142o\u015bci ryzyka: ceny zastawu, ryzyka stopy, ryzyka nie wybudowania nieruchomosci oraz wszystkich zdarze\u0144 losowych w \u017cyciu, a po stronie banku ryzyka w og\u00f3le nie ma. To jest od pocz\u0105tku nieuczciwe.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Wroc\u0142aw, Polska",
            "age": "2012-12-13 19:44:36+00:00",
            "total_tweets": 24112,
            "followers": 254
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592917744009314304,
        "author_name": "Krzychu z Polski.",
        "author_at": "Antysyst",
        "text": "@PKOBP Pytam dla znajomego i on  ie wie gdzie na stronie znale\u017a\u0107 ten numer. Mo\u017ce jaki\u015b zrzut ekranu? By\u0142bym wdzi\u0119czny.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "T\u0119skni\u0105c Za Polsk\u0105.....Kocham",
            "age": "2014-08-04 11:56:13+00:00",
            "total_tweets": 53089,
            "followers": 4409
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592917386071486464,
        "author_name": "PKO Bank Polski",
        "author_at": "PKOBP",
        "text": "@Antysyst W Polsce numer rachunku bankowego przekszta\u0142ca si\u0119 w IBAN przez dodanie na pocz\u0105tku znak\u00f3w PL. :)",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-03-13 15:42:23+00:00",
            "total_tweets": 13465,
            "followers": 22673
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592916966666559490,
        "author_name": "Konrad \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "konrad_sl",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2017-07-25 08:30:38+00:00",
            "total_tweets": 48394,
            "followers": 526
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592914090028302336,
        "author_name": "Ireneusz Bat",
        "author_at": "BatIreneusz",
        "text": "@misieq_wroclaw @KochanyPrezio @PKOBP I dodam, \u017ceby\u015b nie m\u00f3wi\u0142, \u017ce by\u0142o nie bra\u0107, bo nikt nie zmusza\u0142... nie o to chodzi, aby ludzie nie brali tylko aby brali na uczciwych warunkach..a banki mog\u0142y stosowa\u0107 stopy % ustalane przez NBP.. I nikt by si\u0119 nie doczepi\u0142.. ale nie...lepiej sw\u00f3j schemat na podst. wirtual.kalk.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-02-24 15:08:48+00:00",
            "total_tweets": 35,
            "followers": 0
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592913596295831554,
        "author_name": "Ireneusz Bat",
        "author_at": "BatIreneusz",
        "text": "@misieq_wroclaw @KochanyPrezio @PKOBP Doskonale wiemy, \u017ce temat nie jest taki prosty, i banki powinny zadba\u0107 o to, aby te umowy by\u0142y w 100% uczciwe.., je\u017celi uwa\u017casz,\u017ce bank mo\u017ce nie ponosi\u0107 ryzyka w wyniku obni\u017cki wiboru, a klient ma ponosi\u0107 nieograniczone ryzyko zwi\u0105zane z jego wzrostem to gratuluje...",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-02-24 15:08:48+00:00",
            "total_tweets": 35,
            "followers": 0
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592913090995425280,
        "author_name": "PKO Bank Polski",
        "author_at": "PKOBP",
        "text": "#Cavaliada w Warszawie dobieg\u0142a ko\u0144ca, a kolejnym przystankiem na trasie #CavaliadaTour jest Pozna\u0144! Dowiedzcie si\u0119 wi\u0119cej o wydarzeniu oraz sukcesie Natalii Palmowskiej i Dr. Jonesa \u2013 zwyci\u0119zc\u00f3w PKO Bank Polski Grand Prix \u27a1 https://t.co/3hoYdVTpeW https://t.co/N3W6aoU1uj",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Cavaliada",
                "indices": [
                    0,
                    10
                ]
            },
            {
                "text": "CavaliadaTour",
                "indices": [
                    73,
                    87
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/3hoYdVTpeW",
                "expanded_url": "https://bankomania.pkobp.pl/sport/zkopyta/1400-kibicow-200-zawodnikow-310-koni-w-warszawie/",
                "display_url": "bankomania.pkobp.pl/sport/zkopyta/\u2026",
                "indices": [
                    225,
                    248
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-03-13 15:42:23+00:00",
            "total_tweets": 13465,
            "followers": 22673
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fhsp-DwXkAEtLJU.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1592911399545618433,
        "author_name": "Ewa Nowak \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \u271d \u2600",
        "author_at": "mgr_ewa",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland",
            "age": "2010-06-07 22:49:24+00:00",
            "total_tweets": 37291,
            "followers": 1377
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592901351679614978,
        "author_name": "Daniel Strugala",
        "author_at": "DanielStrugala",
        "text": "2/2 @PKOBP wiec chyba czas na zmiany! Do 15.30 zawsze obslugiwaly max 3 okienka i wieczna kolejka a teraz kiedy nie mozna wyplacac po 15,30 w kazdym okienku pracownik. Do 15,30 to pracyje wiekszosc spoleczenstwa wiec kiedy pobierac kase? Obsluga klienta dramat! Aplikacja iko ok!",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2017-05-04 04:41:02+00:00",
            "total_tweets": 600,
            "followers": 4
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592900072794394625,
        "author_name": "Daniel Strugala",
        "author_at": "DanielStrugala",
        "text": "1/2 @PKOBP mam konto w tym banku od prawie 22 lat. I widze ze czas na zmiany!!! To jest chory system zeby nie mozna bylo pobrac wlasnych pieniedzy.\n 1 obsluga kasy do 15,30\n2 dzienny limit wyplaty 25 tys\n3 wieksza sume trzeba zamowic 3  dni wczesnie\nTo jest chore!!!",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2017-05-04 04:41:02+00:00",
            "total_tweets": 600,
            "followers": 4
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592888603075829761,
        "author_name": "PIPC",
        "author_at": "PolskaChemia",
        "text": "\"Kondycja przemys\u0142u - diagnoza na dzi\u015b, prognoza na jutro\" to temat I panelu podczas III #TECHCOForum #PIPC w Orientarium @LodzZoo. Udzia\u0142 w nim wezm\u0105 eksperci: @Energetyka_24, @BankPekaoSA, #KOBiZE, @PKOBP i @DeloittePolska. Zarejestruj si\u0119 i we\u017a udzia\u0142 - https://t.co/OwiEdPvwAW https://t.co/5biJ3ix24O",
        "hashtags": [
            {
                "text": "TECHCOForum",
                "indices": [
                    89,
                    101
                ]
            },
            {
                "text": "PIPC",
                "indices": [
                    102,
                    107
                ]
            },
            {
                "text": "KOBiZE",
                "indices": [
                    191,
                    198
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/OwiEdPvwAW",
                "expanded_url": "http://bit.ly/3tbTOZX",
                "display_url": "bit.ly/3tbTOZX",
                "indices": [
                    257,
                    280
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2015-06-30 10:58:34+00:00",
            "total_tweets": 3911,
            "followers": 1155
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhsSdvyXgAIlkTj.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1592884130123239425,
        "author_name": "Krzys G.",
        "author_at": "mrocznygarbarz",
        "text": "RT @PKOBP: Dzi\u015b obchodzimy Narodowe #\u015awi\u0119toNiepodleg\u0142o\u015bci. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Z okazji #11Listopada wspieramy wiele wydarze\u0144 kulturalnych, sportowych i edu\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "\u015awi\u0119toNiepodleg\u0142o\u015bci",
                "indices": [
                    36,
                    57
                ]
            },
            {
                "text": "11Listopada",
                "indices": [
                    71,
                    83
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Wo\u0142omin, Polska",
            "age": "2013-11-15 20:50:06+00:00",
            "total_tweets": 2468,
            "followers": 1176
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592883988431081479,
        "author_name": "Raczej Niezbyt Lubi\u0119 Mateusza Morawieckiego",
        "author_at": "BywaloLepiej",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2018-06-24 17:40:41+00:00",
            "total_tweets": 27025,
            "followers": 701
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592869539125268483,
        "author_name": "owCzarek",
        "author_at": "czarek0wczarek",
        "text": "RT @PKOBP: 14 listopada rusza kolejna partnerska edycja gry gie\u0142dowej Parkiet Challenge. \u2611 To doskona\u0142a okazja, by zdoby\u0107 wiedz\u0119 i do\u015bwiadc\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Slupsk",
            "age": "2013-11-20 12:54:25+00:00",
            "total_tweets": 2693,
            "followers": 1589
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592865105347502080,
        "author_name": "Korona Kielce",
        "author_at": "Korona_Kielce",
        "text": "Ubieg\u0142oroczny triumfator @PKOBP #EkstraklasaGamesOpen @BlachuFIFA t\u0142umaczy, jak awansowa\u0107 do fina\u0142\u00f3w z domu:\n\u27a1 zapisz si\u0119,\n\u27a1 rywalizuj z innymi,\n\u27a1 wygraj jeden z turniej\u00f3w i ciesz si\u0119 z awansu do fina\u0142\u00f3w najwi\u0119kszego turnieju FIFA w Polsce \ud83c\udfae\n\nZapisy \ud83d\udc49 https://t.co/j7uIwdGVGg https://t.co/LCTbzqAhtR",
        "hashtags": [
            {
                "text": "EkstraklasaGamesOpen",
                "indices": [
                    32,
                    53
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/j7uIwdGVGg",
                "expanded_url": "http://bit.ly/3Of1Rib",
                "display_url": "bit.ly/3Of1Rib",
                "indices": [
                    252,
                    275
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Kielce, Poland",
            "age": "2012-10-30 08:56:14+00:00",
            "total_tweets": 23906,
            "followers": 25914
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1592864873184124929/pu/img/lOAH6OUXfh5JwqMh.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1592863112923054081,
        "author_name": "nowy na t\u0142iterze",
        "author_at": "nowy_t",
        "text": "@ZajacMariusz1 @grzechu_tl_L @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Jak na razie to nie \"przegrywa\" i nie \"usuwa\", tylko s\u0105d wyda\u0142 postanowienie zabezpieczajace na czas trwania procesu.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-01-25 12:13:57+00:00",
            "total_tweets": 17613,
            "followers": 324
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592862215560101888,
        "author_name": "T(L)uczek",
        "author_at": "grzechu_tl_L",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Zielona G\u00f3ra, Polska",
            "age": "2014-08-11 15:49:17+00:00",
            "total_tweets": 60446,
            "followers": 1382
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592861291764645889,
        "author_name": "Bankobranie",
        "author_at": "bankobranie",
        "text": "\ud83d\udcb0\ud83d\udcc8 7,5% na koncie oszcz\u0119dno\u015bciowym w @PKOBP nadal dost\u0119pne. A do tego - przypomn\u0119 - 200 z\u0142 w bonach do Allegro dla otwieraj\u0105cych konto osobiste: https://t.co/GnWwIpECoz",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/GnWwIpECoz",
                "expanded_url": "https://bankobranie.blogspot.com/2022/11/pko-bp-konto-oszczednosciowe-plus-nowe-srodki.html",
                "display_url": "bankobranie.blogspot.com/2022/11/pko-bp\u2026",
                "indices": [
                    145,
                    168
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2015-01-06 21:07:39+00:00",
            "total_tweets": 4690,
            "followers": 1667
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592860806458531841,
        "author_name": "vermaden",
        "author_at": "vermaden",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Europe/Poland",
            "age": "2011-09-13 16:27:57+00:00",
            "total_tweets": 35350,
            "followers": 1585
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592857500537491456,
        "author_name": "Zaj\u0105cMariusz",
        "author_at": "ZajacMariusz1",
        "text": "@JKLukomski @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Sprawa z\u0142o\u017cona przed wakacjami kred.\n\nInformacja wida\u0107, wg s\u0105du nie by\u0142a wystarczajaca",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2019-01-08 08:18:16+00:00",
            "total_tweets": 7121,
            "followers": 344
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592857101864689664,
        "author_name": "Kajetan \u0141ukomski",
        "author_at": "JKLukomski",
        "text": "@ZajacMariusz1 @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Przy zawieraniu umowy kredytowej banki przedstawiaj\u0105 symulacj\u0119 rat w przypadku r\u00f3\u017cnego poziomu st\u00f3p, wi\u0119c klient powinien by\u0142 by\u0107 poinformowany.\nSt\u0105d podwa\u017cenie kredyt\u00f3w PLN trudno oceni\u0107 inaczej ni\u017c  oportunizm kredytobiorc\u00f3w (szczegolnie w kontek\u015bcie wakacji kredytowych)",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2015-07-27 11:40:58+00:00",
            "total_tweets": 226,
            "followers": 7
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594082837031968774,
        "author_name": "todo_deporte_83",
        "author_at": "todo_deporte_83",
        "text": "RT @BLKpl: W 8. kolejce #EnergaBasketLigaKobiet @PolkowiceBasket pewnie pokona\u0142y @ctl_zaglebie \ud83d\udd25\n\n@EnergaSA @PKN_ORLEN @BankPekaoSA #Suzuki\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "EnergaBasketLigaKobiet",
                "indices": [
                    24,
                    47
                ]
            },
            {
                "text": "Suzuki",
                "indices": [
                    132,
                    139
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2010-09-21 07:54:11+00:00",
            "total_tweets": 158895,
            "followers": 860
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594082828635222016,
        "author_name": "todo_deporte_83",
        "author_at": "todo_deporte_83",
        "text": "RT @BLKpl: W Gdyni do ostatniej sekundy o wygran\u0105 walczy\u0142a @BIGdyniaSSA, kt\u00f3ra ostatecznie pokona\u0142a @ENEA_AZS_Poznan \n\nDobre spotkanie roze\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2010-09-21 07:54:11+00:00",
            "total_tweets": 158895,
            "followers": 860
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594082818560126976,
        "author_name": "todo_deporte_83",
        "author_at": "todo_deporte_83",
        "text": "RT @BLKpl: W ostatnim meczu 8. kolejki #EnergaBasketLigaKobiet, @AZSUMCSLublin pewnie pokona\u0142 beniaminka MKS Pruszk\u00f3w \ud83d\udce3\n\n@EnergaSA @PKN_ORL\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "EnergaBasketLigaKobiet",
                "indices": [
                    39,
                    62
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2010-09-21 07:54:11+00:00",
            "total_tweets": 158895,
            "followers": 860
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594080037040447489,
        "author_name": "Energa Basket Liga Kobiet",
        "author_at": "BLKpl",
        "text": "W ostatnim meczu 8. kolejki #EnergaBasketLigaKobiet, @AZSUMCSLublin pewnie pokona\u0142 beniaminka MKS Pruszk\u00f3w \ud83d\udce3\n\n@EnergaSA @PKN_ORLEN @BankPekaoSA #Suzuki #pknorlen #ORLENteam #EnergaSA https://t.co/tHCtmAIW2y",
        "hashtags": [
            {
                "text": "EnergaBasketLigaKobiet",
                "indices": [
                    28,
                    51
                ]
            },
            {
                "text": "Suzuki",
                "indices": [
                    144,
                    151
                ]
            },
            {
                "text": "pknorlen",
                "indices": [
                    152,
                    161
                ]
            },
            {
                "text": "ORLENteam",
                "indices": [
                    162,
                    172
                ]
            },
            {
                "text": "EnergaSA",
                "indices": [
                    173,
                    182
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-07-17 16:18:17+00:00",
            "total_tweets": 3457,
            "followers": 1276
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh9PNPJWIAAt6YY.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1594073066568417280,
        "author_name": "MKKS \u201e\u017bAK\u201d Koszalin",
        "author_at": "MkksZak",
        "text": "To nie by\u0142 nasz dzie\u0144. \u2639\ufe0f\nPrzegrywamy we Wroc\u0142awiu. \n@WKS_SlaskBasket g\u00f3r\u0105 \n@1LMKosz @AerowatchPolska @BankPekaoSA https://t.co/LWKg8DD2ph",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Koszalin, Polska",
            "age": "2019-11-30 15:08:11+00:00",
            "total_tweets": 992,
            "followers": 427
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh9JAGlXEAEJgAz.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1594069094680039424,
        "author_name": "Suzuki 1 Liga M\u0119\u017cczyzn",
        "author_at": "1LMKosz",
        "text": "Sobotnie mecze za nami\u2757\ufe0f\n\nSprawd\u017a wyniki \u2935\ufe0f\n\n@PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska #1lkosz https://t.co/5orcGB2Ppq",
        "hashtags": [
            {
                "text": "1lkosz",
                "indices": [
                    89,
                    96
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-09-22 07:43:12+00:00",
            "total_tweets": 1386,
            "followers": 1613
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh9FMPbWIAEry0-.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1594039369232441344,
        "author_name": "Energa Basket Liga Kobiet",
        "author_at": "BLKpl",
        "text": "W Gdyni do ostatniej sekundy o wygran\u0105 walczy\u0142a @BIGdyniaSSA, kt\u00f3ra ostatecznie pokona\u0142a @ENEA_AZS_Poznan \n\nDobre spotkanie rozegra\u0142a Jasmine Thomas - 16pkt, 8zb, 6as\ud83d\udd25\n\n@EnergaSA @PKN_ORLEN @BankPekaoSA #Suzuki #pknorlen #ORLENteam #EnergaSA https://t.co/xMH2Et9t1i",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Suzuki",
                "indices": [
                    203,
                    210
                ]
            },
            {
                "text": "pknorlen",
                "indices": [
                    211,
                    220
                ]
            },
            {
                "text": "ORLENteam",
                "indices": [
                    221,
                    231
                ]
            },
            {
                "text": "EnergaSA",
                "indices": [
                    232,
                    241
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-07-17 16:18:17+00:00",
            "total_tweets": 3457,
            "followers": 1276
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh8qA-mXEAYnM_X.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1594038264281063424,
        "author_name": "Energa Basket Liga Kobiet",
        "author_at": "BLKpl",
        "text": "W 8. kolejce #EnergaBasketLigaKobiet @PolkowiceBasket pewnie pokona\u0142y @ctl_zaglebie \ud83d\udd25\n\n@EnergaSA @PKN_ORLEN @BankPekaoSA #Suzuki #pknorlen #ORLENteam #EnergaSA https://t.co/KWwTBPSVis",
        "hashtags": [
            {
                "text": "EnergaBasketLigaKobiet",
                "indices": [
                    13,
                    36
                ]
            },
            {
                "text": "Suzuki",
                "indices": [
                    121,
                    128
                ]
            },
            {
                "text": "pknorlen",
                "indices": [
                    129,
                    138
                ]
            },
            {
                "text": "ORLENteam",
                "indices": [
                    139,
                    149
                ]
            },
            {
                "text": "EnergaSA",
                "indices": [
                    150,
                    159
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-07-17 16:18:17+00:00",
            "total_tweets": 3457,
            "followers": 1276
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh8pEysWAAEtwKL.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1594018216887476224,
        "author_name": "Ojciec Scholastyk Lump de Bot",
        "author_at": "propisalski",
        "text": "RT @BLKpl: Po niezwykle emocjonuj\u0105cym meczu, @skkpolonia wygra\u0142aw pierwszym meczu 8. kolejki z KS Basket 25 Sp. z o.o. Bydgoszcz \ud83d\udce3\n\n@Energa\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2010-05-20 21:15:21+00:00",
            "total_tweets": 161937,
            "followers": 3149
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594011744015302657,
        "author_name": "SKK Polonia Warszawa",
        "author_at": "skkpolonia",
        "text": "RT @BLKpl: Po niezwykle emocjonuj\u0105cym meczu, @skkpolonia wygra\u0142aw pierwszym meczu 8. kolejki z KS Basket 25 Sp. z o.o. Bydgoszcz \ud83d\udce3\n\n@Energa\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2014-08-25 18:55:23+00:00",
            "total_tweets": 13312,
            "followers": 835
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594007737532383232,
        "author_name": "todo_deporte_83",
        "author_at": "todo_deporte_83",
        "text": "RT @BLKpl: Po niezwykle emocjonuj\u0105cym meczu, @skkpolonia wygra\u0142aw pierwszym meczu 8. kolejki z KS Basket 25 Sp. z o.o. Bydgoszcz \ud83d\udce3\n\n@Energa\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2010-09-21 07:54:11+00:00",
            "total_tweets": 158895,
            "followers": 860
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594007729386901504,
        "author_name": "todo_deporte_83",
        "author_at": "todo_deporte_83",
        "text": "RT @BLKpl: Bardzo blisko wygranej w Gorzowie Wielkopolskim by\u0142a @EnergaKGSTorun, kt\u00f3ra przez pe\u0142ne 40 minut gra\u0142a z @AZSGorzow jak r\u00f3wny z\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2010-09-21 07:54:11+00:00",
            "total_tweets": 158895,
            "followers": 860
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593991834312667136,
        "author_name": "Energa Basket Liga Kobiet",
        "author_at": "BLKpl",
        "text": "Bardzo blisko wygranej w Gorzowie Wielkopolskim by\u0142a @EnergaKGSTorun, kt\u00f3ra przez pe\u0142ne 40 minut gra\u0142a z @AZSGorzow jak r\u00f3wny z r\u00f3wnym \ud83d\udce3\n\nLindsay Allen uzbiera\u0142a 23 punkty, 4 zbi\u00f3rki i 4 asysty!\n\n@EnergaSA @PKN_ORLEN @BankPekaoSA #Suzuki #pknorlen #ORLENteam #EnergaSA https://t.co/AW4Klnm7Cu",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Suzuki",
                "indices": [
                    230,
                    237
                ]
            },
            {
                "text": "pknorlen",
                "indices": [
                    238,
                    247
                ]
            },
            {
                "text": "ORLENteam",
                "indices": [
                    248,
                    258
                ]
            },
            {
                "text": "EnergaSA",
                "indices": [
                    259,
                    268
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-07-17 16:18:17+00:00",
            "total_tweets": 3457,
            "followers": 1276
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh7-2uWXwAMXPm5.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593964556069797888,
        "author_name": "Energa Basket Liga Kobiet",
        "author_at": "BLKpl",
        "text": "Po niezwykle emocjonuj\u0105cym meczu, @skkpolonia wygra\u0142aw pierwszym meczu 8. kolejki z KS Basket 25 Sp. z o.o. Bydgoszcz \ud83d\udce3\n\n@EnergaSA @PKN_ORLEN @BankPekaoSA #Suzuki #pknorlen #ORLENteam #EnergaSA https://t.co/RAMtFPGYlR",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Suzuki",
                "indices": [
                    155,
                    162
                ]
            },
            {
                "text": "pknorlen",
                "indices": [
                    163,
                    172
                ]
            },
            {
                "text": "ORLENteam",
                "indices": [
                    173,
                    183
                ]
            },
            {
                "text": "EnergaSA",
                "indices": [
                    184,
                    193
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-07-17 16:18:17+00:00",
            "total_tweets": 3457,
            "followers": 1276
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh7mDEeXkAA9MYv.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593911126978330624,
        "author_name": "Energa Basket Liga Kobiet",
        "author_at": "BLKpl",
        "text": "RT @KoszKadra: \u26aa\ufe0f\ud83d\udd34 Coraz bli\u017cej do meczu Reprezentacji Polski kobiet w Gnie\u017anie \u2757\ufe0f\n\nGramy o @EuroBasketWomen 2023 \ud83d\udce3\ud83d\udd25\n\nBilety ju\u017c w sprzeda\u017c\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-07-17 16:18:17+00:00",
            "total_tweets": 3457,
            "followers": 1276
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593911025883316225,
        "author_name": "KoszKadra",
        "author_at": "KoszKadra",
        "text": "\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34 Coraz bli\u017cej do meczu Reprezentacji Polski kobiet w Gnie\u017anie \u2757\ufe0f\n\nGramy o @EuroBasketWomen 2023 \ud83d\udce3\ud83d\udd25\n\nBilety ju\u017c w sprzeda\u017cy!\n\n\ud83c\udfab https://t.co/jlNyW2w1eh\n\n#KoszKadra \n\n@EnergaSA @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @kgs_pl @PKN_ORLEN @RMF24pl @BankPekaoSA @sport_tvppl https://t.co/dVECfaxj9h",
        "hashtags": [
            {
                "text": "KoszKadra",
                "indices": [
                    155,
                    165
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/jlNyW2w1eh",
                "expanded_url": "https://www.ebilet.pl/sport/sporty-druzynowe/koszykowka/?partner=pzkosz",
                "display_url": "ebilet.pl/sport/sporty-d\u2026",
                "indices": [
                    130,
                    153
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2016-07-19 12:54:31+00:00",
            "total_tweets": 6393,
            "followers": 14687
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh61a7TXwAELg4C.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593906931667722240,
        "author_name": "MKKS \u201e\u017bAK\u201d Koszalin",
        "author_at": "MkksZak",
        "text": "Dzisiaj GraMY \u2757\ud83c\udfc0\n\n#GameDay \n\n\ud83c\udd9a WKS \u015al\u0105sk II Wroc\u0142aw\n\u23f020:00\n\ud83d\udcfa https://t.co/AdYbeFZJfW \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Tylko Zwyci\u0119stwo \u2757\ud83e\udd0d\ud83d\udc99\n\n@1LMKosz @AerowatchPolska @BankPekaoSA https://t.co/55KczONeZ9",
        "hashtags": [
            {
                "text": "GameDay",
                "indices": [
                    18,
                    26
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/AdYbeFZJfW",
                "expanded_url": "http://Emocje.TV",
                "display_url": "Emocje.TV",
                "indices": [
                    61,
                    84
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Koszalin, Polska",
            "age": "2019-11-30 15:08:11+00:00",
            "total_tweets": 992,
            "followers": 427
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh3UJFyX0AE366I.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593895551447302151,
        "author_name": "Energa Basket Liga Kobiet",
        "author_at": "BLKpl",
        "text": "8\u20e3 kolejk\u0119 rozpoczynamy meczem @skkpolonia \ud83c\udd9a @ArtegoBydgoszcz \ud83d\udce3\n\n\ud83d\udcfa https://t.co/y5JMPKBsLk \n\n@EnergaSA @PKN_ORLEN @BankPekaoSA #Suzuki #pknorlen #ORLENteam #EnergaSA https://t.co/0WG84e2gYr",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Suzuki",
                "indices": [
                    127,
                    134
                ]
            },
            {
                "text": "pknorlen",
                "indices": [
                    135,
                    144
                ]
            },
            {
                "text": "ORLENteam",
                "indices": [
                    145,
                    155
                ]
            },
            {
                "text": "EnergaSA",
                "indices": [
                    156,
                    165
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/y5JMPKBsLk",
                "expanded_url": "http://www.emocje.tv",
                "display_url": "emocje.tv",
                "indices": [
                    67,
                    90
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-07-17 16:18:17+00:00",
            "total_tweets": 3457,
            "followers": 1276
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh6nPOAXEAA5yvU.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593879851848847360,
        "author_name": "Bank Pekao S.A.",
        "author_at": "BankPekaoSA",
        "text": "@Sysolx serdecznie dzi\u0119kujemy za tak mi\u0142e s\u0142owa :)",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2018-01-19 16:51:23+00:00",
            "total_tweets": 4089,
            "followers": 11710
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593876735417688067,
        "author_name": "Suzuki 1 Liga M\u0119\u017cczyzn",
        "author_at": "1LMKosz",
        "text": "\ud83c\udfc0 Plan na 1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 kolejk\u0119 Suzuki 1 Ligi M\u0119\u017cczyzn\n\n\ud83d\udcfa Transmisje w https://t.co/Hk9th9K12A\n\n@PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska #1lkosz https://t.co/EaI6P3FFUm",
        "hashtags": [
            {
                "text": "1lkosz",
                "indices": [
                    133,
                    140
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/Hk9th9K12A",
                "expanded_url": "http://Emocje.TV",
                "display_url": "Emocje.TV",
                "indices": [
                    64,
                    87
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-09-22 07:43:12+00:00",
            "total_tweets": 1386,
            "followers": 1613
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh4M6mDXoAYrPa0.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593851775701893120,
        "author_name": "Waldemar Falkowski#SilniRazem",
        "author_at": "Falkow2Waldemar",
        "text": "RT @TWBezcenzury: Pytanie mam @BankPekaoSA, ten wasz Jelonek z Pekao Leasing, to ten sam kole\u015b, co w porozumieniu z @janczykwieslaw  Obajtk\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2015-12-18 19:43:30+00:00",
            "total_tweets": 454820,
            "followers": 856
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593821113070518272,
        "author_name": "Ojciec Scholastyk Lump de Bot",
        "author_at": "propisalski",
        "text": "RT @BLKpl: Ostatnia kolejka przed przerw\u0105 - @AZSGorzow\n o si\u00f3dme zwyci\u0119stwo z rz\u0119du \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udcdd https://t.co/zeUqgRtuvV\n\n@EnergaSA @PKN_ORLEN @Ban\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/zeUqgRtuvV",
                "expanded_url": "https://basketligakobiet.pl/aktualnosci/n/12951/ostatnia-kolejka-przed-przerwa---gorzowski-azs-o-osme-zwyciestwo-z-rzedu.html",
                "display_url": "basketligakobiet.pl/aktualnosci/n/\u2026",
                "indices": [
                    89,
                    112
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2010-05-20 21:15:21+00:00",
            "total_tweets": 161937,
            "followers": 3149
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593815270371508226,
        "author_name": "Burger",
        "author_at": "Burgerrr_21",
        "text": "RT @Federacja_PL: 23 listopada rozpoczynamy Kongres #FPP \"Dialog o gospodarce\". Zapraszamy do wzi\u0119cia udzia\u0142u! https://t.co/7QKJKd4Q2S\ud83d\udcccKod\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "FPP",
                "indices": [
                    52,
                    56
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/7QKJKd4Q2S",
                "expanded_url": "https://dialogogospodarce.pl",
                "display_url": "dialogogospodarce.pl",
                "indices": [
                    111,
                    134
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2015-08-29 08:00:56+00:00",
            "total_tweets": 591,
            "followers": 219
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593734914696155136,
        "author_name": "Marcin Kaniewski",
        "author_at": "Kaniewski70",
        "text": "RT @TWBezcenzury: Pytanie mam @BankPekaoSA, ten wasz Jelonek z Pekao Leasing, to ten sam kole\u015b, co w porozumieniu z @janczykwieslaw  Obajtk\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-03-05 17:30:31+00:00",
            "total_tweets": 19793,
            "followers": 150
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593724778510446592,
        "author_name": "babcia somsiada",
        "author_at": "Sysolx",
        "text": "@BankPekaoSA Racja prawda uwielbiam moj bank",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-06-15 20:29:56+00:00",
            "total_tweets": 14,
            "followers": 3
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593695131261177856,
        "author_name": "Johan Robinson",
        "author_at": "Robinson3856",
        "text": "RT @TWBezcenzury: Pytanie mam @BankPekaoSA, ten wasz Jelonek z Pekao Leasing, to ten sam kole\u015b, co w porozumieniu z @janczykwieslaw  Obajtk\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-09-26 19:16:02+00:00",
            "total_tweets": 17186,
            "followers": 31
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593669719961264132,
        "author_name": "Anty bakiewicz Robert",
        "author_at": "PaweGrzegorczy1",
        "text": "RT @TWBezcenzury: Pytanie mam @BankPekaoSA, ten wasz Jelonek z Pekao Leasing, to ten sam kole\u015b, co w porozumieniu z @janczykwieslaw  Obajtk\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-12-17 19:23:31+00:00",
            "total_tweets": 569170,
            "followers": 7332
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593668212549472259,
        "author_name": "Roman Kasperek",
        "author_at": "RomanKasperek",
        "text": "RT @TWBezcenzury: Pytanie mam @BankPekaoSA, ten wasz Jelonek z Pekao Leasing, to ten sam kole\u015b, co w porozumieniu z @janczykwieslaw  Obajtk\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lublin, Polska Su\u0142oszy\u0144ska",
            "age": "2021-11-04 15:54:19+00:00",
            "total_tweets": 47534,
            "followers": 541
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593664916753375233,
        "author_name": "SKK Polonia Warszawa",
        "author_at": "skkpolonia",
        "text": "RT @BLKpl: Ostatnia kolejka przed przerw\u0105 - @AZSGorzow\n o si\u00f3dme zwyci\u0119stwo z rz\u0119du \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udcdd https://t.co/zeUqgRtuvV\n\n@EnergaSA @PKN_ORLEN @Ban\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/zeUqgRtuvV",
                "expanded_url": "https://basketligakobiet.pl/aktualnosci/n/12951/ostatnia-kolejka-przed-przerwa---gorzowski-azs-o-osme-zwyciestwo-z-rzedu.html",
                "display_url": "basketligakobiet.pl/aktualnosci/n/\u2026",
                "indices": [
                    89,
                    112
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2014-08-25 18:55:23+00:00",
            "total_tweets": 13312,
            "followers": 835
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593658586885939202,
        "author_name": "Niewierny Tomasz \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 EU a Ko\u0142tu\u0144stwo PiS do \ud83d\udebe!",
        "author_at": "Otter94417474",
        "text": "RT @TWBezcenzury: Pytanie mam @BankPekaoSA, ten wasz Jelonek z Pekao Leasing, to ten sam kole\u015b, co w porozumieniu z @janczykwieslaw  Obajtk\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2020-10-26 17:49:41+00:00",
            "total_tweets": 50582,
            "followers": 682
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593655964938403846,
        "author_name": "Katarzyna Kotarska",
        "author_at": "kotara1979",
        "text": "@TWBezcenzury @BankPekaoSA @janczykwieslaw Z LinkedIn wynika \u017ce tak",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Wroc\u0142aw, Polska",
            "age": "2014-09-15 12:47:54+00:00",
            "total_tweets": 3832,
            "followers": 133
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593655183325728769,
        "author_name": "Katarzyna Kotarska",
        "author_at": "kotara1979",
        "text": "RT @TWBezcenzury: Pytanie mam @BankPekaoSA, ten wasz Jelonek z Pekao Leasing, to ten sam kole\u015b, co w porozumieniu z @janczykwieslaw  Obajtk\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Wroc\u0142aw, Polska",
            "age": "2014-09-15 12:47:54+00:00",
            "total_tweets": 3832,
            "followers": 133
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593653204956418048,
        "author_name": "FPP",
        "author_at": "Federacja_PL",
        "text": "23 listopada rozpoczynamy Kongres #FPP \"Dialog o gospodarce\". Zapraszamy do wzi\u0119cia udzia\u0142u! https://t.co/7QKJKd4Q2S\ud83d\udcccKod promocyjny: KONGRESFPP143\nO czym b\u0119dziemy rozmawia\u0107? \nZapraszamy na 2 debaty plenarne i 10 tematycznych.\n@BGK_pl @BankPekaoSA @wwwkigpl @DGPrawna @RochePolska https://t.co/ScW9J6UvLG",
        "hashtags": [
            {
                "text": "FPP",
                "indices": [
                    34,
                    38
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/7QKJKd4Q2S",
                "expanded_url": "https://dialogogospodarce.pl",
                "display_url": "dialogogospodarce.pl",
                "indices": [
                    93,
                    116
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warsaw, Poland",
            "age": "2016-01-29 11:36:10+00:00",
            "total_tweets": 3619,
            "followers": 1157
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh3K5LeWAAEoTAb.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593649432242823169,
        "author_name": "Aniqua \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Demokraci",
        "author_at": "aniqua16",
        "text": "RT @TWBezcenzury: Pytanie mam @BankPekaoSA, ten wasz Jelonek z Pekao Leasing, to ten sam kole\u015b, co w porozumieniu z @janczykwieslaw  Obajtk\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2018-05-29 13:21:05+00:00",
            "total_tweets": 419255,
            "followers": 1000
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593642692105281538,
        "author_name": "Bank Pekao S.A.",
        "author_at": "BankPekaoSA",
        "text": "Poznajcie cz\u0119\u015b\u0107 metaversowej rzeczywisto\u015bci Eska World, a w nim Galeri\u0119 #PeoPay z tokenami prac Kai Renkas, wykonane z okazji 25-lecia bankowo\u015bci prywatnej #Pekao. Eska World to pierwsza platforma metaverse dla artyst\u00f3w i fan\u00f3w muzyki. Gotowi na wycieczk\u0119? \n@SmartVerum https://t.co/qRRHSph1mW",
        "hashtags": [
            {
                "text": "PeoPay",
                "indices": [
                    72,
                    79
                ]
            },
            {
                "text": "Pekao",
                "indices": [
                    156,
                    162
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2018-01-19 16:51:23+00:00",
            "total_tweets": 4089,
            "followers": 11710
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593626821614002181/pu/img/uo314JeD_5bPNqXo.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593627326276898816,
        "author_name": "Bank Pekao S.A.",
        "author_at": "BankPekaoSA",
        "text": "Otrzymali\u015bmy nagrod\u0119 w ramach 12 edycji konkursu CEE Investment Awards jako najlepszy bank w Europie \u015brodkowo-wschodniej, kt\u00f3ry wspiera finansowo rynek nieruchomo\u015bciowy. Konkurs by\u0142 organizowany portal https://t.co/5oeywjclbM. Dzi\u0119kujemy!",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/5oeywjclbM",
                "expanded_url": "http://EuropaProperty.com",
                "display_url": "EuropaProperty.com",
                "indices": [
                    202,
                    225
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2018-01-19 16:51:23+00:00",
            "total_tweets": 4089,
            "followers": 11710
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593618212809228289,
        "author_name": "Energa Basket Liga Kobiet",
        "author_at": "BLKpl",
        "text": "Ostatnia kolejka przed przerw\u0105 - @AZSGorzow o si\u00f3dme zwyci\u0119stwo z rz\u0119du \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udcdd https://t.co/Q9OMLC8N1K\u2026\n\n@EnergaSA @PKN_ORLEN @BankPekaoSA #Suzuki #pknorlen #ORLENteam #EnergaSA https://t.co/fGmy2u93an",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Suzuki",
                "indices": [
                    137,
                    144
                ]
            },
            {
                "text": "pknorlen",
                "indices": [
                    145,
                    154
                ]
            },
            {
                "text": "ORLENteam",
                "indices": [
                    155,
                    165
                ]
            },
            {
                "text": "EnergaSA",
                "indices": [
                    166,
                    175
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/Q9OMLC8N1K",
                "expanded_url": "http://basketligakobiet.pl/aktualnosci/n/",
                "display_url": "basketligakobiet.pl/aktualnosci/n/",
                "indices": [
                    77,
                    100
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-07-17 16:18:17+00:00",
            "total_tweets": 3457,
            "followers": 1276
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh2rUMLXgAE6XoX.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593606642288975872,
        "author_name": "julita",
        "author_at": "julital96",
        "text": "RT @TWBezcenzury: Pytanie mam @BankPekaoSA, ten wasz Jelonek z Pekao Leasing, to ten sam kole\u015b, co w porozumieniu z @janczykwieslaw  Obajtk\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-03-26 10:05:40+00:00",
            "total_tweets": 101164,
            "followers": 1128
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593604548920283139,
        "author_name": "MKKS \u201e\u017bAK\u201d Koszalin",
        "author_at": "MkksZak",
        "text": "Nie zwalniamy tempa - w sobot\u0119 gramy o kolejne punkty \u2757\ud83c\udfc0\n\n\ud83c\udd9a WKS \u015al\u0105sk II Wroc\u0142aw\n\u23f0 20:00\n\ud83d\udccd arena: Kosynierka\n\n@1LMKosz @BankPekaoSA @AerowatchPolska https://t.co/QkhMsfEsPm",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Koszalin, Polska",
            "age": "2019-11-30 15:08:11+00:00",
            "total_tweets": 992,
            "followers": 427
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh2e43jWAAIjvod.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593603189483372546,
        "author_name": "kamwi123",
        "author_at": "ka90571",
        "text": "@dada_6 @BLKpl @EuroBasketWomen @EnergaSA @PKN_ORLEN @BankPekaoSA Usun\u0119li i tym razem napisali poprawnie. Szkoda, \u017ce nie przesz\u0142o im przez gard\u0142o s\u0142owo \"dzi\u0119kuj\u0119\".",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2016-10-20 21:42:33+00:00",
            "total_tweets": 1263,
            "followers": 12
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593592503034204166,
        "author_name": "liila starki",
        "author_at": "StarkiLiila",
        "text": "RT @TWBezcenzury: Pytanie mam @BankPekaoSA, ten wasz Jelonek z Pekao Leasing, to ten sam kole\u015b, co w porozumieniu z @janczykwieslaw  Obajtk\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2020-11-01 11:19:35+00:00",
            "total_tweets": 37658,
            "followers": 517
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593590900076281858,
        "author_name": "Prawi Won- nie gadam z debilami",
        "author_at": "markozegarko34",
        "text": "RT @TWBezcenzury: Pytanie mam @BankPekaoSA, ten wasz Jelonek z Pekao Leasing, to ten sam kole\u015b, co w porozumieniu z @janczykwieslaw  Obajtk\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Gdansk, Poland",
            "age": "2017-05-18 14:41:20+00:00",
            "total_tweets": 56534,
            "followers": 322
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593590558194167810,
        "author_name": "BH",
        "author_at": "BH32322620",
        "text": "RT @TWBezcenzury: Pytanie mam @BankPekaoSA, ten wasz Jelonek z Pekao Leasing, to ten sam kole\u015b, co w porozumieniu z @janczykwieslaw  Obajtk\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2019-04-20 10:14:06+00:00",
            "total_tweets": 5782,
            "followers": 121
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593590365927264256,
        "author_name": "Okiem Wiejskiego",
        "author_at": "TWBezcenzury",
        "text": "Pytanie mam @BankPekaoSA, ten wasz Jelonek z Pekao Leasing, to ten sam kole\u015b, co w porozumieniu z @janczykwieslaw  Obajtkowi CV wysy\u0142a\u0142? https://t.co/KjlrIIljnJ",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-12-29 16:55:25+00:00",
            "total_tweets": 7678,
            "followers": 5958
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh2R1t4XoAAKofz.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593576480163991552,
        "author_name": "KoszKadra",
        "author_at": "KoszKadra",
        "text": "\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34 Pozosta\u0142o 6 dni do meczu!\n\nAkredytacje \ud83c\udf99\ufe0f\ud83d\udcdd\ud83c\udfa5\ud83d\udcf7 na mecz Polska \u2013 S\u0142owenia \ud83d\udce3 \n\nWi\u0119cej informacji: https://t.co/Irtz0sr8ra\n\n#KoszKadra \n\n@EnergaSA @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @kgs_pl @PKN_ORLEN @RMF24pl @BankPekaoSA @sport_tvppl https://t.co/eG0Fmn7bfO",
        "hashtags": [
            {
                "text": "KoszKadra",
                "indices": [
                    123,
                    133
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/Irtz0sr8ra",
                "expanded_url": "https://koszkadra.pl/aktualnosci/n/67864/",
                "display_url": "koszkadra.pl/aktualnosci/n/\u2026",
                "indices": [
                    98,
                    121
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2016-07-19 12:54:31+00:00",
            "total_tweets": 6393,
            "followers": 14687
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh2FSsaWYAAx4D9.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593575755061071874,
        "author_name": "Energa Basket Liga Kobiet",
        "author_at": "BLKpl",
        "text": "Ostatnia kolejka przed przerw\u0105 - @AZSGorzow\n o si\u00f3dme zwyci\u0119stwo z rz\u0119du \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udcdd https://t.co/zeUqgRtuvV\n\n@EnergaSA @PKN_ORLEN @BankPekaoSA #Suzuki #pknorlen #ORLENteam #EnergaSA https://t.co/h4GKmTauRe",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Suzuki",
                "indices": [
                    137,
                    144
                ]
            },
            {
                "text": "pknorlen",
                "indices": [
                    145,
                    154
                ]
            },
            {
                "text": "ORLENteam",
                "indices": [
                    155,
                    165
                ]
            },
            {
                "text": "EnergaSA",
                "indices": [
                    166,
                    175
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/zeUqgRtuvV",
                "expanded_url": "https://basketligakobiet.pl/aktualnosci/n/12951/ostatnia-kolejka-przed-przerwa---gorzowski-azs-o-osme-zwyciestwo-z-rzedu.html",
                "display_url": "basketligakobiet.pl/aktualnosci/n/\u2026",
                "indices": [
                    78,
                    101
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-07-17 16:18:17+00:00",
            "total_tweets": 3457,
            "followers": 1276
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh2Eot8WQAIwCKg.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593565899352588288,
        "author_name": "Dada 6",
        "author_at": "dada_6",
        "text": "@BLKpl @EuroBasketWomen @EnergaSA @PKN_ORLEN @BankPekaoSA Wiem, \u017ce nie czytacie komentarzy pod Waszymi wpisami, ale kolejny raz daj\u0119 zna\u0107, \u017ce na grafikach macie z\u0142e nazwy klub\u00f3w. Du\u017cy wstyd.\nhttps://t.co/zovZGOhzZ4",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/zovZGOhzZ4",
                "expanded_url": "https://twitter.com/dada_6/status/1591742655327010816",
                "display_url": "twitter.com/dada_6/status/\u2026",
                "indices": [
                    191,
                    214
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2009-06-18 13:44:37+00:00",
            "total_tweets": 28298,
            "followers": 1521
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593564549298458624,
        "author_name": "Kociewskie Diab\u0142y",
        "author_at": "sksstarogard",
        "text": "RT @1LMKosz: \ud83d\udd25 Kolejny rewelacyjny mecz Filipa Ma\u0142gorzaciaka - tym razem przeciwko @dzikiwarszawa\u2757\ufe0f \n\n@sksstarogard @PolskaSuzuki @BankPeka\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Starogard Gda\u0144ski",
            "age": "2014-06-12 15:58:33+00:00",
            "total_tweets": 7388,
            "followers": 3087
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593559224025370624,
        "author_name": "Suzuki 1 Liga M\u0119\u017cczyzn",
        "author_at": "1LMKosz",
        "text": "\ud83d\udd25 Kolejny rewelacyjny mecz Filipa Ma\u0142gorzaciaka - tym razem przeciwko @dzikiwarszawa\u2757\ufe0f \n\n@sksstarogard @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska #1lkosz https://t.co/p5keSs3NDd",
        "hashtags": [
            {
                "text": "1lkosz",
                "indices": [
                    147,
                    154
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-09-22 07:43:12+00:00",
            "total_tweets": 1386,
            "followers": 1613
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh11l09XoAAXjaz.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593545687714734080,
        "author_name": "Hubert",
        "author_at": "PanMejcik",
        "text": "@BankPekaoSA \u017benada",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2010-08-14 05:36:00+00:00",
            "total_tweets": 26861,
            "followers": 1008
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593544838342901760,
        "author_name": "Hubert",
        "author_at": "PanMejcik",
        "text": "@BankPekaoSA To co tam robi PeoPay Kids? Nie potrzebuje wsparcia Google?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2010-08-14 05:36:00+00:00",
            "total_tweets": 26861,
            "followers": 1008
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593538705003843585,
        "author_name": "Stowarzyszenie Inwestor\u00f3w Indywidualnych \ud83d\udcc8",
        "author_at": "inwestorzy",
        "text": "Uruchomienie sprzeda\u017cy obligacji oszcz\u0119dno\u015bciowych Skarbu Pa\u0144stwa przez @BankPekaoSA (wcze\u015bniej monopol mia\u0142 @PKOBP\n) przyczyni\u0142o si\u0119 do podbicia udzia\u0142u internetowego kana\u0142u sprzeda\u017cy.\n\nSame obligacje sprzedaj\u0105 si\u0119 jednak du\u017co s\u0142abiej ni\u017c latem.\n\nhttps://t.co/ucnbfP4OoY https://t.co/GoEbP4TU3Y",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/ucnbfP4OoY",
                "expanded_url": "https://www.sii.org.pl/15896/analizy/newsroom/pekao-lamie-monopol-pko-bp-obligacje-oszczednosciowe-czesciej-kupowane-przez-internet.html",
                "display_url": "sii.org.pl/15896/analizy/\u2026",
                "indices": [
                    248,
                    271
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska, Wroc\u0142aw",
            "age": "2010-01-04 21:22:28+00:00",
            "total_tweets": 17327,
            "followers": 15533
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh1inE4X0AEQ3NY.png"
        ]
    },
    {
        "id": 1593537326487113728,
        "author_name": "Bank Pekao S.A.",
        "author_at": "BankPekaoSA",
        "text": "@sardroid Nasza aplikacja nie jest przeznaczona dla urz\u0105dze\u0144 bez wsparcia Google. Gosia",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2018-01-19 16:51:23+00:00",
            "total_tweets": 4089,
            "followers": 11710
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593535383752658945,
        "author_name": "Kongres 590",
        "author_at": "Kongres590",
        "text": "RT @BankPekaoSA: Dla transformacji energetycznej, neutralno\u015bci klimatycznej i zapewnienia bezpiecze\u0144stwa energetycznego, kluczowa jest wsp\u00f3\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2016-09-06 12:02:50+00:00",
            "total_tweets": 2333,
            "followers": 2660
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593532917619347456,
        "author_name": "Bank Pekao S.A.",
        "author_at": "BankPekaoSA",
        "text": "Dla transformacji energetycznej, neutralno\u015bci klimatycznej i zapewnienia bezpiecze\u0144stwa energetycznego, kluczowa jest wsp\u00f3\u0142praca sektor\u00f3w publicznego, energetyki i finansowego. Czekaj\u0105 nas pot\u0119\u017cne inwestycje wymagaj\u0105ce wsp\u00f3\u0142dzia\u0142ania - @JerzyKwiecinski.\n#pekao #Kongres590 https://t.co/ALnNMtGA0V",
        "hashtags": [
            {
                "text": "pekao",
                "indices": [
                    254,
                    260
                ]
            },
            {
                "text": "Kongres590",
                "indices": [
                    261,
                    272
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2018-01-19 16:51:23+00:00",
            "total_tweets": 4089,
            "followers": 11710
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh1dvWaWAAEqO0L.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593532025331392513,
        "author_name": "Hubert",
        "author_at": "PanMejcik",
        "text": "Hej @BankPekaoSA dodacie w ko\u0144cu aplikacj\u0119 PeoPay do AppGallery?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2010-08-14 05:36:00+00:00",
            "total_tweets": 26861,
            "followers": 1008
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593512092711239680,
        "author_name": "Artur Makowiecki",
        "author_at": "ArturMakowiecki",
        "text": "RT @ubezpieczeniowa: Kolejna oferta ochronna @GrupaPZU dla klient\u00f3w @BankPekaoSA https://t.co/FGPulzHfcv",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/FGPulzHfcv",
                "expanded_url": "https://gu.com.pl/pzu-zaoferuje-polisy-na-zycie-kredytobiorcom-pekao/",
                "display_url": "gu.com.pl/pzu-zaoferuje-\u2026",
                "indices": [
                    81,
                    104
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2014-05-08 18:14:23+00:00",
            "total_tweets": 4786,
            "followers": 119
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593510845815873538,
        "author_name": "Ga. Ubezpieczeniowa",
        "author_at": "ubezpieczeniowa",
        "text": "Kolejna oferta ochronna @GrupaPZU dla klient\u00f3w @BankPekaoSA https://t.co/FGPulzHfcv",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/FGPulzHfcv",
                "expanded_url": "https://gu.com.pl/pzu-zaoferuje-polisy-na-zycie-kredytobiorcom-pekao/",
                "display_url": "gu.com.pl/pzu-zaoferuje-\u2026",
                "indices": [
                    60,
                    83
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2017-11-03 10:06:27+00:00",
            "total_tweets": 3499,
            "followers": 756
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593424236114333697,
        "author_name": "jstre",
        "author_at": "BeingElite9",
        "text": "RT @1LMKosz: ARTUR \u0141ABINOWICZ SHOW\u2757\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udca5\n\n@Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska #1lkosz https://t.co/B2kHBjVcDp",
        "hashtags": [
            {
                "text": "1lkosz",
                "indices": [
                    104,
                    111
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Unkown location MIA",
            "age": "2017-09-18 20:55:21+00:00",
            "total_tweets": 5941,
            "followers": 461
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593167807486869504/pu/img/leWss6F41rvAvBxe.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593333546764144641,
        "author_name": "Piotr Podg\u00f3rski",
        "author_at": "peterPan795",
        "text": "@KoszKadra @EuroBasketWomen @EnergaSA @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @kgs_pl @PKN_ORLEN @RMF24pl @sport_tvppl Dlaczego nie zagra Stepahnie Mavunga, kt\u00f3ra gra\u0142a ju\u017c w spotkaniach towarzyskich kadry?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2018-03-12 00:51:56+00:00",
            "total_tweets": 1,
            "followers": 1
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593330111272591364,
        "author_name": "Suzuki 1 Liga M\u0119\u017cczyzn",
        "author_at": "1LMKosz",
        "text": "\ud83c\udfc0 @sksstarogard lepsze od @dzikiwarszawa \ud83d\udcaa\n\nFilip Ma\u0142gorzaciak 30 pkt, 5 as\nAlan Czujkowski 14 pkt, 6 zb\n\n@PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska #1lkosz https://t.co/vaZ6wleW8G",
        "hashtags": [
            {
                "text": "1lkosz",
                "indices": [
                    150,
                    157
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-09-22 07:43:12+00:00",
            "total_tweets": 1386,
            "followers": 1613
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhylLnhWYAAe_YL.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593276429709574145,
        "author_name": "Chad Frazier",
        "author_at": "Chicof92",
        "text": "RT @1LMKosz: ARTUR \u0141ABINOWICZ SHOW\u2757\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udca5\n\n@Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska #1lkosz https://t.co/B2kHBjVcDp",
        "hashtags": [
            {
                "text": "1lkosz",
                "indices": [
                    104,
                    111
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-02-05 15:55:44+00:00",
            "total_tweets": 403,
            "followers": 845
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593167807486869504/pu/img/leWss6F41rvAvBxe.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593275475371196416,
        "author_name": "Przemys\u0142aw Lipka",
        "author_at": "PrzemekLipka",
        "text": "RT @KoszKadra: \u26aa\ufe0f\ud83d\udd34 Przyjd\u017a i kibicuj Reprezentacji Polski kobiet w meczu kwalifikacyjnym do @EuroBasketWomen \ud83d\udd25\n\nBilety ju\u017c w sprzeda\u017cy \ud83d\udce3\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Toru\u0144",
            "age": "2011-07-21 20:11:19+00:00",
            "total_tweets": 1941,
            "followers": 651
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593275387202641923,
        "author_name": "PZKosz",
        "author_at": "PZKosz",
        "text": "RT @KoszKadra: \u26aa\ufe0f\ud83d\udd34 Przyjd\u017a i kibicuj Reprezentacji Polski kobiet w meczu kwalifikacyjnym do @EuroBasketWomen \ud83d\udd25\n\nBilety ju\u017c w sprzeda\u017cy \ud83d\udce3\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2011-09-29 16:08:06+00:00",
            "total_tweets": 7486,
            "followers": 6680
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593272624557309954,
        "author_name": "Justyna Tkaczyk-Kurek",
        "author_at": "justyna_tk",
        "text": "RT @Kongres590: Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 panel \"Finansowanie kluczowych inwestycji energetycznych\" @Grupa_Enea @TauronPE @PKOBP @BankPekaoSA #Kongres5\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2017-11-07 07:43:55+00:00",
            "total_tweets": 1368,
            "followers": 130
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593262526862606337,
        "author_name": "jyrk",
        "author_at": "jyrk1046",
        "text": "RT @aleBankPL: #PKB wyhamowa\u0142 w III kw. do 3,5 proc. rdr, spowolni\u0142o zar\u00f3wno tempo wzrostu konsumpcji gospodarstw domowych, jak i inwestycj\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "PKB",
                "indices": [
                    15,
                    19
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-08-17 07:07:11+00:00",
            "total_tweets": 2667,
            "followers": 219
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593257542666571779,
        "author_name": "colt",
        "author_at": "AllEyezOnColt",
        "text": "RT @1LMKosz: ARTUR \u0141ABINOWICZ SHOW\u2757\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udca5\n\n@Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska #1lkosz https://t.co/B2kHBjVcDp",
        "hashtags": [
            {
                "text": "1lkosz",
                "indices": [
                    104,
                    111
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2011-09-03 03:55:09+00:00",
            "total_tweets": 44786,
            "followers": 2159
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593167807486869504/pu/img/leWss6F41rvAvBxe.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593247931490238464,
        "author_name": "Shaq",
        "author_at": "shaqrich96",
        "text": "RT @1LMKosz: ARTUR \u0141ABINOWICZ SHOW\u2757\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udca5\n\n@Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska #1lkosz https://t.co/B2kHBjVcDp",
        "hashtags": [
            {
                "text": "1lkosz",
                "indices": [
                    104,
                    111
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-07-20 13:53:44+00:00",
            "total_tweets": 13519,
            "followers": 738
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593167807486869504/pu/img/leWss6F41rvAvBxe.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593242932856774656,
        "author_name": "Mateusz Pilarczyk",
        "author_at": "MatPilarczyk",
        "text": "RT @Kongres590: Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 panel \"Finansowanie kluczowych inwestycji energetycznych\" @Grupa_Enea @TauronPE @PKOBP @BankPekaoSA #Kongres5\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Pozna\u0144, Polska",
            "age": "2014-02-12 16:03:15+00:00",
            "total_tweets": 1525,
            "followers": 200
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593241441379135491,
        "author_name": "\u0141ukasz Wr\u00f3blewski",
        "author_at": "wrobluk",
        "text": "RT @Kongres590: Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 panel \"Finansowanie kluczowych inwestycji energetycznych\" @Grupa_Enea @TauronPE @PKOBP @BankPekaoSA #Kongres5\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Bia\u0142ystok, Polska",
            "age": "2018-04-26 11:26:29+00:00",
            "total_tweets": 428,
            "followers": 72
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593240470905589761,
        "author_name": "Kongres 590",
        "author_at": "Kongres590",
        "text": "Jerzy Kwieci\u0144ski @BankPekaoSA: Dzi\u015b mamy mo\u017cliwo\u015bci zast\u0105pienia w Polsce po\u0142owy gazu ziemnego wykorzystywanego w energetyce biometanem. To ciekawy trend pod k\u0105tem prac B+R, kt\u00f3re s\u0105 bardzo potrzebne.\n\n#kongres590 #Tr\u00f3jmorze #3seas",
        "hashtags": [
            {
                "text": "kongres590",
                "indices": [
                    201,
                    212
                ]
            },
            {
                "text": "Tr\u00f3jmorze",
                "indices": [
                    213,
                    223
                ]
            },
            {
                "text": "3seas",
                "indices": [
                    224,
                    230
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2016-09-06 12:02:50+00:00",
            "total_tweets": 2333,
            "followers": 2660
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593240126293159938,
        "author_name": "Kongres 590",
        "author_at": "Kongres590",
        "text": "Jerzy Kwieci\u0144ski @BankPekaoSA: Mamy du\u017cy potencja\u0142 wykorzystania energii z biometanu. Mo\u017cemy bra\u0107 przyk\u0142ad z Niemiec, kt\u00f3re bardzo aktywnie wykorzystuj\u0105 ten gaz, przekszta\u0142caj\u0105c biogazownie na biometanownie. \n\n#kongres590 #Tr\u00f3jmorze #3seas",
        "hashtags": [
            {
                "text": "kongres590",
                "indices": [
                    210,
                    221
                ]
            },
            {
                "text": "Tr\u00f3jmorze",
                "indices": [
                    222,
                    232
                ]
            },
            {
                "text": "3seas",
                "indices": [
                    233,
                    239
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2016-09-06 12:02:50+00:00",
            "total_tweets": 2333,
            "followers": 2660
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593239676869316609,
        "author_name": "\u0141ukasz Czapli\u0144ski",
        "author_at": "lukczpl",
        "text": "RT @Kongres590: Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 panel \"Finansowanie kluczowych inwestycji energetycznych\" @Grupa_Enea @TauronPE @PKOBP @BankPekaoSA #Kongres5\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Pozna\u0144, Poland",
            "age": "2011-08-03 16:19:32+00:00",
            "total_tweets": 8451,
            "followers": 460
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593239553011486720,
        "author_name": "Enea\u26a1",
        "author_at": "Grupa_Enea",
        "text": "RT @Kongres590: Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 panel \"Finansowanie kluczowych inwestycji energetycznych\" @Grupa_Enea @TauronPE @PKOBP @BankPekaoSA #Kongres5\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Pozna\u0144, Polska",
            "age": "2017-10-12 21:40:46+00:00",
            "total_tweets": 7109,
            "followers": 3805
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593238670206959616,
        "author_name": "Marcin Papierski",
        "author_at": "MarcinPapierski",
        "text": "@1LMKosz @Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska Fajnie jak by tak lata\u0142 w ekstra, w ko\u0144cu jakie\u015b show by by\u0142o \ud83d\ude03",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2017-08-26 18:58:12+00:00",
            "total_tweets": 230,
            "followers": 6
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593237536440451073,
        "author_name": "Kongres 590",
        "author_at": "Kongres590",
        "text": "Jerzy Kwieci\u0144ski @BankPekaoSA:  Potrzebne jest dopasowanie systemu ETS do bie\u017c\u0105cej sytuacji energetycznej w #UE.\n\n#kongres590 #Tr\u00f3jmorze #3seas",
        "hashtags": [
            {
                "text": "UE",
                "indices": [
                    108,
                    111
                ]
            },
            {
                "text": "kongres590",
                "indices": [
                    114,
                    125
                ]
            },
            {
                "text": "Tr\u00f3jmorze",
                "indices": [
                    126,
                    136
                ]
            },
            {
                "text": "3seas",
                "indices": [
                    137,
                    143
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2016-09-06 12:02:50+00:00",
            "total_tweets": 2333,
            "followers": 2660
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593237056704385025,
        "author_name": "Artur",
        "author_at": "Artur37921579",
        "text": "@PLKpl @EnergaSA @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @PKN_ORLEN @kgs_pl @AerowatchPolska @MoltenPolska W ko\u0144cu Garretta dostali\u015bcie \ud83d\ude05",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2018-07-24 10:33:26+00:00",
            "total_tweets": 580,
            "followers": 20
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593236968644956160,
        "author_name": "Kongres 590",
        "author_at": "Kongres590",
        "text": "Jerzy Kwieci\u0144ski @BankPekaoSA:  Finansowanie du\u017cych blok\u00f3w elektrowni atomowych to dzia\u0142anie roz\u0142o\u017cone na dekady. Jeste\u015bmy r\u00f3wnie\u017c zainteresowani wchodzeniem w finansowanie #SMR.\n\n#kongres590 #Tr\u00f3jmorze #3seas",
        "hashtags": [
            {
                "text": "SMR",
                "indices": [
                    173,
                    177
                ]
            },
            {
                "text": "kongres590",
                "indices": [
                    180,
                    191
                ]
            },
            {
                "text": "Tr\u00f3jmorze",
                "indices": [
                    192,
                    202
                ]
            },
            {
                "text": "3seas",
                "indices": [
                    203,
                    209
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2016-09-06 12:02:50+00:00",
            "total_tweets": 2333,
            "followers": 2660
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593236536501637121,
        "author_name": "Kongres 590",
        "author_at": "Kongres590",
        "text": "Jerzy Kwieci\u0144ski @BankPekaoSA:  Bank Pekao SA musi wypracowa\u0107 nowe modele finansowania, np. s\u0142u\u017c\u0105ce inwestycji w energetyk\u0119 atomow\u0105.\n\n#kongres590 #Tr\u00f3jmorze #3seas",
        "hashtags": [
            {
                "text": "kongres590",
                "indices": [
                    134,
                    145
                ]
            },
            {
                "text": "Tr\u00f3jmorze",
                "indices": [
                    146,
                    156
                ]
            },
            {
                "text": "3seas",
                "indices": [
                    157,
                    163
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2016-09-06 12:02:50+00:00",
            "total_tweets": 2333,
            "followers": 2660
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593236212873297921,
        "author_name": "Kongres 590",
        "author_at": "Kongres590",
        "text": "Jerzy Kwieci\u0144ski @BankPekaoSA: Pomimo si\u0142y polskich sp\u00f3\u0142ek energetycznych ich kapita\u0142y nie wystarcz\u0105 do sfinansowania transformacji energetycznych. Dlatego potrzebny b\u0119dzie prywatny kapita\u0142.\n\n#kongres590 #Tr\u00f3jmorze #3seas",
        "hashtags": [
            {
                "text": "kongres590",
                "indices": [
                    192,
                    203
                ]
            },
            {
                "text": "Tr\u00f3jmorze",
                "indices": [
                    204,
                    214
                ]
            },
            {
                "text": "3seas",
                "indices": [
                    215,
                    221
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2016-09-06 12:02:50+00:00",
            "total_tweets": 2333,
            "followers": 2660
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593235806386208769,
        "author_name": "Energa Basket Liga Kobiet",
        "author_at": "BLKpl",
        "text": "RT @KoszKadra: \u26aa\ufe0f\ud83d\udd34 Przyjd\u017a i kibicuj Reprezentacji Polski kobiet w meczu kwalifikacyjnym do @EuroBasketWomen \ud83d\udd25\n\nBilety ju\u017c w sprzeda\u017cy \ud83d\udce3\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-07-17 16:18:17+00:00",
            "total_tweets": 3457,
            "followers": 1276
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593234192363651072,
        "author_name": "KoszKadra",
        "author_at": "KoszKadra",
        "text": "\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34 Przyjd\u017a i kibicuj Reprezentacji Polski kobiet w meczu kwalifikacyjnym do @EuroBasketWomen \ud83d\udd25\n\nBilety ju\u017c w sprzeda\u017cy \ud83d\udce3 \n\n\ud83c\udfab https://t.co/jlNyW2vtoJ\n\n#KoszKadra \n\n@EnergaSA @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @kgs_pl @PKN_ORLEN @RMF24pl @BankPekaoSA @sport_tvppl https://t.co/ubg8PVeQi4",
        "hashtags": [
            {
                "text": "KoszKadra",
                "indices": [
                    151,
                    161
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/jlNyW2vtoJ",
                "expanded_url": "https://www.ebilet.pl/sport/sporty-druzynowe/koszykowka/?partner=pzkosz",
                "display_url": "ebilet.pl/sport/sporty-d\u2026",
                "indices": [
                    126,
                    149
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2016-07-19 12:54:31+00:00",
            "total_tweets": 6393,
            "followers": 14687
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhxNtr0XkAApUDA.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593233210603110400,
        "author_name": "Kongres 590",
        "author_at": "Kongres590",
        "text": "Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 panel \"Finansowanie kluczowych inwestycji energetycznych\" @Grupa_Enea @TauronPE @PKOBP @BankPekaoSA #Kongres590 #Tr\u00f3jmorze #3seas https://t.co/4ioz9UwarB",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Kongres590",
                "indices": [
                    114,
                    125
                ]
            },
            {
                "text": "Tr\u00f3jmorze",
                "indices": [
                    126,
                    136
                ]
            },
            {
                "text": "3seas",
                "indices": [
                    137,
                    143
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2016-09-06 12:02:50+00:00",
            "total_tweets": 2333,
            "followers": 2660
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhxNJS_XwAA-MB5.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593213489732280320,
        "author_name": "Jarek_Sz",
        "author_at": "Jarek_Szymoniak",
        "text": "@rlnd_grb @1LMKosz @Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska @BMSTALOstrow Przyjdzie do OSW i zapomni jak si\u0119 koz\u0142uje \ud83d\ude04",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2010-04-27 08:36:19+00:00",
            "total_tweets": 13957,
            "followers": 160
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593213125524094976,
        "author_name": "roland grabowsk",
        "author_at": "rlnd_grb",
        "text": "@1LMKosz @Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska @BMSTALOstrow we\u017acie go, ju\u017c, prosz\u0119!",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2009-04-07 19:38:26+00:00",
            "total_tweets": 95,
            "followers": 13
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593212737404174337,
        "author_name": "Coach Nate",
        "author_at": "TheCoachNat",
        "text": "RT @1LMKosz: ARTUR \u0141ABINOWICZ SHOW\u2757\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udca5\n\n@Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska #1lkosz https://t.co/B2kHBjVcDp",
        "hashtags": [
            {
                "text": "1lkosz",
                "indices": [
                    104,
                    111
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lincolnton, NC",
            "age": "2016-11-12 17:01:10+00:00",
            "total_tweets": 19573,
            "followers": 2682
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593167807486869504/pu/img/leWss6F41rvAvBxe.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593207114503053312,
        "author_name": "\u0141ukasz",
        "author_at": "ukasz29884116",
        "text": "@1LMKosz @Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska @Anwil_official podpisujcie Go ;)",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2018-10-02 10:45:14+00:00",
            "total_tweets": 340,
            "followers": 4
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593204695128211458,
        "author_name": "ZERO",
        "author_at": "Paweu24",
        "text": "RT @1LMKosz: ARTUR \u0141ABINOWICZ SHOW\u2757\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udca5\n\n@Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska #1lkosz https://t.co/B2kHBjVcDp",
        "hashtags": [
            {
                "text": "1lkosz",
                "indices": [
                    104,
                    111
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Koszalin, Polska",
            "age": "2017-07-01 14:11:27+00:00",
            "total_tweets": 14420,
            "followers": 340
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593167807486869504/pu/img/leWss6F41rvAvBxe.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593201520514064386,
        "author_name": "Grupa PZU",
        "author_at": "GrupaPZU",
        "text": "Posiadacze kredyt\u00f3w mieszkaniowych w @BankPekaoSA mog\u0105 teraz ubezpieczy\u0107 si\u0119 na \u017cycie w #PZU \u017bycie. Oferta ju\u017c jest dost\u0119pna w oddzia\u0142ach banku, a w I kw. 2023 nowy produkt mo\u017cna b\u0119dzie kupi\u0107 te\u017c w bankowo\u015bci elektronicznej.\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/ZNZAjlbSDg https://t.co/IAhouspzKp",
        "hashtags": [
            {
                "text": "PZU",
                "indices": [
                    88,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/ZNZAjlbSDg",
                "expanded_url": "https://tiny.pl/wc4g4",
                "display_url": "tiny.pl/wc4g4",
                "indices": [
                    227,
                    250
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2012-06-09 11:56:07+00:00",
            "total_tweets": 5712,
            "followers": 9294
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhwwSmFWAAMJKit.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593201316675080192,
        "author_name": "Antek Slufinski",
        "author_at": "slufinski",
        "text": "RT @1LMKosz: ARTUR \u0141ABINOWICZ SHOW\u2757\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udca5\n\n@Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska #1lkosz https://t.co/B2kHBjVcDp",
        "hashtags": [
            {
                "text": "1lkosz",
                "indices": [
                    104,
                    111
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-12-14 16:51:35+00:00",
            "total_tweets": 35,
            "followers": 10
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593167807486869504/pu/img/leWss6F41rvAvBxe.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593197376239734785,
        "author_name": "FANTASY EKSPERT",
        "author_at": "FANTASY_EKSPERT",
        "text": "RT @PLKpl: \ud83d\udea8 Zmiany w sk\u0142adach #MenedzerEBL tylko do 17:15 \n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/cNlCgIbBLS\n\n---\n@EnergaSA @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @PKN_ORLE\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "MenedzerEBL",
                "indices": [
                    31,
                    43
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/cNlCgIbBLS",
                "expanded_url": "https://menedzer.plk.pl/pl",
                "display_url": "menedzer.plk.pl/pl",
                "indices": [
                    64,
                    87
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2014-02-18 13:32:54+00:00",
            "total_tweets": 8428,
            "followers": 2227
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593197002484916224,
        "author_name": "Energa Basket Liga",
        "author_at": "PLKpl",
        "text": "\ud83d\udea8 Zmiany w sk\u0142adach #MenedzerEBL tylko do 17:15 \n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/cNlCgIbBLS\n\n---\n@EnergaSA @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @PKN_ORLEN @kgs_pl @AerowatchPolska @MoltenPolska #plkpl https://t.co/lapPzEPQa7",
        "hashtags": [
            {
                "text": "MenedzerEBL",
                "indices": [
                    20,
                    32
                ]
            },
            {
                "text": "plkpl",
                "indices": [
                    169,
                    175
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/cNlCgIbBLS",
                "expanded_url": "https://menedzer.plk.pl/pl",
                "display_url": "menedzer.plk.pl/pl",
                "indices": [
                    53,
                    76
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland",
            "age": "2010-02-07 03:28:18+00:00",
            "total_tweets": 39877,
            "followers": 14412
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhtcyGdXwAAb4i0.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593183292266020864,
        "author_name": "Root",
        "author_at": "brzytwawloc",
        "text": "@1LMKosz @Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska Krol jest tylko jeden \ud83e\udd23 https://t.co/gXDHb4qRRt",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Pomerania, Poland",
            "age": "2015-04-28 11:52:18+00:00",
            "total_tweets": 8774,
            "followers": 129
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhwfngmX0AIUu-A.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593180639310016512,
        "author_name": "jarek wincek",
        "author_at": "VinceSr_07",
        "text": "RT @1LMKosz: ARTUR \u0141ABINOWICZ SHOW\u2757\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udca5\n\n@Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska #1lkosz https://t.co/B2kHBjVcDp",
        "hashtags": [
            {
                "text": "1lkosz",
                "indices": [
                    104,
                    111
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Wa\u0142brzych",
            "age": "2016-03-25 17:58:19+00:00",
            "total_tweets": 4271,
            "followers": 29
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593167807486869504/pu/img/leWss6F41rvAvBxe.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593176454447390721,
        "author_name": "Robert Lipi\u0144ski",
        "author_at": "Robert_Lipinski",
        "text": "RT @1LMKosz: ARTUR \u0141ABINOWICZ SHOW\u2757\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udca5\n\n@Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska #1lkosz https://t.co/B2kHBjVcDp",
        "hashtags": [
            {
                "text": "1lkosz",
                "indices": [
                    104,
                    111
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Koszalin, Polska",
            "age": "2013-09-15 07:38:17+00:00",
            "total_tweets": 3676,
            "followers": 979
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593167807486869504/pu/img/leWss6F41rvAvBxe.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593175613313253376,
        "author_name": "PolskiKosz.pl",
        "author_at": "polskikosz",
        "text": "RT @1LMKosz: ARTUR \u0141ABINOWICZ SHOW\u2757\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udca5\n\n@Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska #1lkosz https://t.co/B2kHBjVcDp",
        "hashtags": [
            {
                "text": "1lkosz",
                "indices": [
                    104,
                    111
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2010-04-20 12:31:34+00:00",
            "total_tweets": 45774,
            "followers": 12573
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593167807486869504/pu/img/leWss6F41rvAvBxe.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593171466279063555,
        "author_name": "Brian quigley",
        "author_at": "Bpquigs",
        "text": "RT @1LMKosz: ARTUR \u0141ABINOWICZ SHOW\u2757\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udca5\n\n@Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska #1lkosz https://t.co/B2kHBjVcDp",
        "hashtags": [
            {
                "text": "1lkosz",
                "indices": [
                    104,
                    111
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2012-07-16 17:28:29+00:00",
            "total_tweets": 132213,
            "followers": 3957
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593167807486869504/pu/img/leWss6F41rvAvBxe.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593171225953828864,
        "author_name": "Artimus\u2122\ufe0f",
        "author_at": "Artimus_2",
        "text": "RT @1LMKosz: ARTUR \u0141ABINOWICZ SHOW\u2757\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udca5\n\n@Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska #1lkosz https://t.co/B2kHBjVcDp",
        "hashtags": [
            {
                "text": "1lkosz",
                "indices": [
                    104,
                    111
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2015-08-20 02:00:55+00:00",
            "total_tweets": 5090,
            "followers": 844
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593167807486869504/pu/img/leWss6F41rvAvBxe.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593170815247605760,
        "author_name": "Mi\u0142os\u0142aw",
        "author_at": "thereal_Miro",
        "text": "@bArJanek @Artimus_2 @MkksZak @BankPekaoSA @PZKosz Go\u015bciu si\u0119 tam marnuje",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2010-11-13 15:54:48+00:00",
            "total_tweets": 2346,
            "followers": 22
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593168137721065474,
        "author_name": "Suzuki 1 Liga M\u0119\u017cczyzn",
        "author_at": "1LMKosz",
        "text": "ARTUR \u0141ABINOWICZ SHOW\u2757\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udca5\n\n@Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska #1lkosz https://t.co/B2kHBjVcDp",
        "hashtags": [
            {
                "text": "1lkosz",
                "indices": [
                    91,
                    98
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-09-22 07:43:12+00:00",
            "total_tweets": 1386,
            "followers": 1613
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593167807486869504/pu/img/leWss6F41rvAvBxe.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1594068244901535744,
        "author_name": "FilipK",
        "author_at": "Filip_2022",
        "text": "@321Crypto @SantanderBankPL prawda to? Liczycie \u015blad w\u0119glowy swoich klient\u00f3w?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-02-22 15:27:51+00:00",
            "total_tweets": 1574,
            "followers": 16
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594020127267332098,
        "author_name": "Filip Smoczy\u0144ski",
        "author_at": "fid3liusz",
        "text": "RT @MastercardPL: \ud83d\udd0a Ju\u017c dzi\u015b o 14.10 w @radio_357, @pawel_soltys i @e_twarog w audycji #Trendbook b\u0119d\u0105 rozmawia\u0107 z Kamil\u0105 Kaliszyk z #Maste\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Trendbook",
                "indices": [
                    87,
                    97
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Sandomierz",
            "age": "2013-11-20 11:49:51+00:00",
            "total_tweets": 1291,
            "followers": 846
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594010557589364737,
        "author_name": "michelaugustyniak",
        "author_at": "michelaugustyn",
        "text": "RT @MastercardPL: \ud83d\udd0a Ju\u017c dzi\u015b o 14.10 w @radio_357, @pawel_soltys i @e_twarog w audycji #Trendbook b\u0119d\u0105 rozmawia\u0107 z Kamil\u0105 Kaliszyk z #Maste\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Trendbook",
                "indices": [
                    87,
                    97
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-03-29 12:15:20+00:00",
            "total_tweets": 980,
            "followers": 389
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593885238870122496,
        "author_name": "Rafa\u0142 \u0106wi\u0105ka\u0142a",
        "author_at": "RafalCwikla",
        "text": "RT @MastercardPL: \ud83d\udd0a Ju\u017c dzi\u015b o 14.10 w @radio_357, @pawel_soltys i @e_twarog w audycji #Trendbook b\u0119d\u0105 rozmawia\u0107 z Kamil\u0105 Kaliszyk z #Maste\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Trendbook",
                "indices": [
                    87,
                    97
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Elbl\u0105g",
            "age": "2013-11-20 13:21:38+00:00",
            "total_tweets": 2852,
            "followers": 1922
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593733750357397504,
        "author_name": "Micha\u0142 P",
        "author_at": "MichaP17249435",
        "text": "@ZdzichuMarchew @SantanderBankPL Pewnie. B\u0119dziemy pracowa\u0107 na CO2. A jak nie to gi\u0144. Ta zaraza ma nowe sposoby na kolejne wymordowanie ludzi. Banki kocha\u0142y obozy i nadal ich pragn\u0105.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-01-15 11:00:20+00:00",
            "total_tweets": 1669,
            "followers": 44
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593732765853401088,
        "author_name": "Micha\u0142 P",
        "author_at": "MichaP17249435",
        "text": "@Tomasz57511887 @SantanderBankPL Do\u0142\u0105czam si\u0119. Przechodz\u0119 na jaki\u015b ma\u0142y sp\u00f3\u0142dzielczy . Co doradzisz ? \u017beby tych kur*w nie sponsorowa\u0107",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-01-15 11:00:20+00:00",
            "total_tweets": 1669,
            "followers": 44
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593732559535542274,
        "author_name": "Micha\u0142 P",
        "author_at": "MichaP17249435",
        "text": "@_Kapitan_Bomba_ @SantanderBankPL Dok\u0142adnie",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-01-15 11:00:20+00:00",
            "total_tweets": 1669,
            "followers": 44
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593732276390600705,
        "author_name": "Micha\u0142 P",
        "author_at": "MichaP17249435",
        "text": "@SantanderBankPL Ale z Was kur**. Na szcz\u0119\u015bcie ju\u017c nie d\u0142ugo ja i wielu znajomych zlikwiduje konta w waszych a\nFaszystowskich organizacjach.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-01-15 11:00:20+00:00",
            "total_tweets": 1669,
            "followers": 44
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593649212952125440,
        "author_name": "Mata",
        "author_at": "MaTobolska",
        "text": "@SantanderBankPL Tak samo ka\u017cdy cz\u0142owiek ma prawo do \u017cycia na Ziemi! Sprzeciwiam si\u0119 mierzeniu \u015blad\u00f3w w\u0119glowych! Co za absurd! To jest nowa forma oboz\u00f3w koncentracyjnych dla ludzi! STOP! Zamiast milcze\u0107 zacznijmy sprzeciwia\u0107 si\u0119 temu szale\u0144stwu!",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-11-18 18:15:33+00:00",
            "total_tweets": 1518,
            "followers": 183
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593648562608406529,
        "author_name": "Mata",
        "author_at": "MaTobolska",
        "text": "@SantanderBankPL Jestem przeciw!",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-11-18 18:15:33+00:00",
            "total_tweets": 1518,
            "followers": 183
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593639607354228737,
        "author_name": "Wiktor Sadowski",
        "author_at": "wiktor_sad",
        "text": "RT @MastercardPL: \ud83d\udd0a Ju\u017c dzi\u015b o 14.10 w @radio_357, @pawel_soltys i @e_twarog w audycji #Trendbook b\u0119d\u0105 rozmawia\u0107 z Kamil\u0105 Kaliszyk z #Maste\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Trendbook",
                "indices": [
                    87,
                    97
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-03-17 03:36:28+00:00",
            "total_tweets": 809,
            "followers": 985
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593594033867264000,
        "author_name": "Many",
        "author_at": "Many96402978",
        "text": "@SantanderBankPL @Edzkakul Nie b\u0119d\u0119 nic wy\u0142\u0105cza\u0142 bo z tego nie skorzystam tak jak z banku kt\u00f3ry to promuje ( karty ze \u015bladem w\u0119glowym te\u017c ). Ca\u0142y czas wysy\u0142acie zach\u0119ty do skorzystania z waszych us\u0142ug ale ju\u017c wiem \u017ce nigdy tego nie zrobi\u0119:) zach\u0119cam do tego ka\u017cdego.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2018-04-14 19:21:12+00:00",
            "total_tweets": 428,
            "followers": 71
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593581411683942400,
        "author_name": "Zuzanna",
        "author_at": "Zuzanna19194",
        "text": "@ZdzichuMarchew @SantanderBankPL Najpierw trzeba prze\u015bwietli\u0107 \u015bwietlanych przyw\u00f3dc\u00f3w globu.\nZacz\u0105\u0107 nale\u017cy od badania ka\u017cdego ich posi\u0142ku i oblicza\u0107 \u015blad w\u0119glowy z tego tytu\u0142u,prezentowa\u0107 publicznie wynikiTO ONI powinni stanowi\u0107 wz\u00f3r dla reszty \u015bwiata.\nOstatnio naBali takiTrudeau objad\u0142 si\u0119 mi\u0119sem jaki mia\u0142 wynik",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-03-05 17:26:26+00:00",
            "total_tweets": 2926,
            "followers": 25
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593564209647951873,
        "author_name": "JakOszczedzic.pl",
        "author_at": "JakOszczedzic",
        "text": "\u0141atwe 480 z\u0142 premii za otwarcie konta osobistego w @SantanderBankPL + 100 z\u0142 za konto nastoletniego dziecka:\nhttps://t.co/AW0pFJQqaR https://t.co/KAwvJ1zdde",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/AW0pFJQqaR",
                "expanded_url": "https://jakoszczedzic.pl/2022/11/480-zl-na-start-za-konto-jakie-chce-100-zl-dla-nastolatka-do-300-zl-zwrotu-za-rachunki-w-santander-bank-polska.html",
                "display_url": "jakoszczedzic.pl/2022/11/480-zl\u2026",
                "indices": [
                    109,
                    132
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2015-01-11 15:23:02+00:00",
            "total_tweets": 2169,
            "followers": 275
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh16MrlXEAMgqLg.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593560746771812352,
        "author_name": "Micha\u0142 P",
        "author_at": "Pawlikmichal12",
        "text": "@Baca_Jaca @Arachnidualny @SantanderBankPL 3 listopada przes\u0142ali informacj\u0119 w poczcie w systemie transakcyjnym o wprowadzeniu nowej funkcjonalno\u015bci \"\u015blad w\u0119glowy\". Uruchomienie na 19.11.2022 r. My\u015bla\u0142em, \u017ce dzi\u015b. Jutro infolinia wy\u0142\u0105czona, wi\u0119c sprzeciw i \u017c\u0105danie wy\u0142\u0105czenia b\u0119dzie mo\u017cliwe w poniedzia\u0142ek.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2016-11-10 16:33:14+00:00",
            "total_tweets": 15071,
            "followers": 204
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593511472382058496,
        "author_name": "The_Gambler\ud83d\udcb5\ud83d\udcc8\ud83d\udcc9",
        "author_at": "Baca_Jaca",
        "text": "@Pawlikmichal12 @Arachnidualny @SantanderBankPL O co chodzi? Korzystam z trgo banku ale zawsze mo\u017cna zmieni\u0107.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Dziwn\u00f3w, Polska",
            "age": "2016-02-03 10:13:31+00:00",
            "total_tweets": 588,
            "followers": 14
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593510568672907265,
        "author_name": "JakDorobic.pl",
        "author_at": "JakDorobic",
        "text": "\ud83d\udd25 Konto Jakie Chc\u0119 od Santander Bank Polska: nawet 580 z\u0142 premii na start oraz konto oszcz\u0119dno\u015bciowe na 7% w skali roku (do 300.000 z\u0142) \ud83d\udcb0\n\nhttps://t.co/p6FEbd84xF\n\n@SantanderBankPL #promocja #konto #premia",
        "hashtags": [
            {
                "text": "promocja",
                "indices": [
                    181,
                    190
                ]
            },
            {
                "text": "konto",
                "indices": [
                    191,
                    197
                ]
            },
            {
                "text": "premia",
                "indices": [
                    198,
                    205
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/p6FEbd84xF",
                "expanded_url": "https://jakdorobic.pl/santander-listopad-2022/",
                "display_url": "jakdorobic.pl/santander-list\u2026",
                "indices": [
                    139,
                    162
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2016-01-09 19:38:21+00:00",
            "total_tweets": 3740,
            "followers": 376
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593505637882798081,
        "author_name": "Demon",
        "author_at": "EMB05897881",
        "text": "@SantanderBankPL Won od mojej wolno\u015bci!\nMam nadziej\u0119, \u017ce wkr\u00f3tce upadniecie.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Szczecin",
            "age": "2020-10-13 14:50:02+00:00",
            "total_tweets": 12324,
            "followers": 261
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593500534983561222,
        "author_name": "Pjoter",
        "author_at": "Pjoter54283221",
        "text": "@Piraniusz1 @niefrankowski @BankMillennium @SantanderBankPL Jak s\u0105 \u0142askawi to na 1,5% a jak nie to przecie\u017c 0,1% te\u017c wszystkim si\u0119 podoba. Je\u015bli chcesz ma\u0142o straci\u0107 na trzymaniu pieni\u0119dzy to musisz si\u0119 mocno nagimnastykowa\u0107.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-02-17 22:01:28+00:00",
            "total_tweets": 1921,
            "followers": 22
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593497844576505856,
        "author_name": "Bo\u017cena \u017b",
        "author_at": "bozena_z58",
        "text": "RT @Pawlikmichal12: @Arachnidualny @SantanderBankPL co wy na to? Ju\u017c jeste\u015bcie gotowi, prawda? Dzi\u015b \"nowa, darmowa us\u0142uga\" b\u0119dzie uruchomio\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2017-07-28 12:37:03+00:00",
            "total_tweets": 280366,
            "followers": 1681
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593489682016473089,
        "author_name": "Robert Wajgel",
        "author_at": "Piraniusz1",
        "text": "@niefrankowski Robi\u0105 ofert\u0119 na 7 % 60 dni, p\u00f3\u017aniej oprocentowanie 1.5%. Jeden darmowy przelew w miesi\u0105cu, p\u00f3\u017aniej 10 PLN ka\u017cdy przelew! nawet przelewy w\u0142asne mi\u0119dzy w\u0142asnymi kontami w tym samym banku !!! W\u0142a\u015bnie  przetestowa\u0142em w @BankMillennium i @SantanderBankPL wszystko ma\u0142ym druczkiem https://t.co/O2iXOFq10g",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2014-03-01 11:31:56+00:00",
            "total_tweets": 5837,
            "followers": 704
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh02a4PXEAE_C4m.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593486803285180419,
        "author_name": "DariuszRd \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "RduchDariusz",
        "text": "RT @agnieszkawolsk9: Jeste\u015bcie gotowi? \"Bioniczna przysz\u0142o\u015b\u0107 bankowo\u015bci\".....",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "\u015al\u0105skie, Polska",
            "age": "2021-11-07 19:01:58+00:00",
            "total_tweets": 9161,
            "followers": 227
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593480237622480896,
        "author_name": "Ja Nusz (PlanZ)",
        "author_at": "Jan75682521",
        "text": "@SantanderBankPL Czytacie komentarze? Widzicie ze prawie nikt nie nie chce?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-05-02 17:45:29+00:00",
            "total_tweets": 627,
            "followers": 44
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593479393397161984,
        "author_name": "Ja Nusz (PlanZ)",
        "author_at": "Jan75682521",
        "text": "@SantanderBankPL @Edzkakul Na pocz\u0105tku tak jest ze wszystkiem aby oswoi\u0107 ludzi \ud83e\udd72",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-05-02 17:45:29+00:00",
            "total_tweets": 627,
            "followers": 44
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593473745037017088,
        "author_name": "Micha\u0142 P",
        "author_at": "Pawlikmichal12",
        "text": "@Arachnidualny @SantanderBankPL co wy na to? Ju\u017c jeste\u015bcie gotowi, prawda? Dzi\u015b \"nowa, darmowa us\u0142uga\" b\u0119dzie uruchomiona. \"Wy tylko wykonujecie rozkazy\"?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2016-11-10 16:33:14+00:00",
            "total_tweets": 15071,
            "followers": 204
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593372110478577666,
        "author_name": "CzarnaLimuzyna",
        "author_at": "CzarnaLimuzyna",
        "text": "RT @agnieszkawolsk9: Jeste\u015bcie gotowi? \"Bioniczna przysz\u0142o\u015b\u0107 bankowo\u015bci\".....",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2013-04-25 08:23:18+00:00",
            "total_tweets": 40779,
            "followers": 3912
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593370412934742018,
        "author_name": "bogdan fajferek",
        "author_at": "BFajferek",
        "text": "@SantanderBankPL @ZdzichuMarchew Lejce wam si\u0119 popierdoli\u0142y ..z tym \u015bladem w\u0119glowym .",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "\u015al\u0105sk Podbeskidzie",
            "age": "2015-08-22 14:54:39+00:00",
            "total_tweets": 54042,
            "followers": 884
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593358699241869312,
        "author_name": "Stanis\u0142aw Ka",
        "author_at": "stasko_walski",
        "text": "@SantanderBankPL Czas si\u0119 z wami \u017cegna\u0107. Promotorzy transhumanizmu",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2016-01-14 08:52:46+00:00",
            "total_tweets": 22903,
            "followers": 121
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593355546777772032,
        "author_name": "Zofia Hen",
        "author_at": "HenZofia",
        "text": "RT @Marek96871464: @SantanderBankPL Trzeba by\u0107 krystalicznie naiwnym \u017ceby nie dostrzega\u0107 niebezpiecze\u0144stwa jakie stwarza cyfrowe, bezgot\u00f3wk\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-03-23 21:05:35+00:00",
            "total_tweets": 5805,
            "followers": 108
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593353320277606402,
        "author_name": "Senator Stein",
        "author_at": "MarcinStein",
        "text": "RT @agnieszkawolsk9: Jeste\u015bcie gotowi? \"Bioniczna przysz\u0142o\u015b\u0107 bankowo\u015bci\".....",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-04-01 18:43:08+00:00",
            "total_tweets": 9346,
            "followers": 337
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593338897894936578,
        "author_name": "Scisca \u0646",
        "author_at": "Scisca_pl",
        "text": "@SantanderBankPL I cyk - nie korzystamy z us\u0142ug faszystowskich zamordyst\u00f3w",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2012-12-23 11:48:42+00:00",
            "total_tweets": 50113,
            "followers": 1043
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593333483325333504,
        "author_name": "Andzej Micki",
        "author_at": "AndMicki",
        "text": "@SantanderBankPL Nie chc\u0119 aby technologia mnie \u015bledzi\u0142a i zniewoli\u0142a.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2015-06-22 21:10:54+00:00",
            "total_tweets": 3008,
            "followers": 37
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593327508136624128,
        "author_name": "Marian Szreder",
        "author_at": "marian_szreder",
        "text": "RT @piotruchg: Tak si\u0119 str\u0119czy .... tak si\u0119 str\u0119czy bioniczne niewolnictwo ...",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2016-12-19 10:54:57+00:00",
            "total_tweets": 51053,
            "followers": 520
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593326388324536322,
        "author_name": "tt",
        "author_at": "tuja_tajos",
        "text": "RT @agnieszkawolsk9: Jeste\u015bcie gotowi? \"Bioniczna przysz\u0142o\u015b\u0107 bankowo\u015bci\".....",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2009-07-21 13:51:52+00:00",
            "total_tweets": 162055,
            "followers": 839
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593324755398041617,
        "author_name": "\u0141ukasz #POLExit",
        "author_at": "severiaan",
        "text": "RT @piotruchg: Tak si\u0119 str\u0119czy .... tak si\u0119 str\u0119czy bioniczne niewolnictwo ...",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2015-11-27 08:00:17+00:00",
            "total_tweets": 155083,
            "followers": 974
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593322202094604292,
        "author_name": "Chris",
        "author_at": "Chris66860798",
        "text": "RT @piotruchg: Tak si\u0119 str\u0119czy .... tak si\u0119 str\u0119czy bioniczne niewolnictwo ...",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-11-02 18:29:20+00:00",
            "total_tweets": 39159,
            "followers": 1304
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593318277492744192,
        "author_name": "Kazek",
        "author_at": "ArturKazek",
        "text": "@SantanderBankPL A we\u017acie z tym wypierdalajcie.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-09-01 17:05:13+00:00",
            "total_tweets": 6348,
            "followers": 791
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593316370858524673,
        "author_name": "Phoenix \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "FeniksZPopiolow",
        "text": "@SantanderBankPL @Edzkakul Co to znaczy, \u017ce b\u0119dzie j\u0105 mo\u017cna wy\u0142\u0105czy\u0107? To oznacza, \u017ce jest bez mojej zgody w\u0142\u0105czona? To oznacza, \u017ce \u015bledzicie na co wydaje moje pieni\u0105dze? Czy taki zapis jest w umowie?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-01-05 16:59:17+00:00",
            "total_tweets": 5687,
            "followers": 1003
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593316024434262016,
        "author_name": "Phoenix \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "FeniksZPopiolow",
        "text": "@SantanderBankPL Wy ju\u017c wystarczaj\u0105co mnie wkurwili\u015bcie wsadzaniem nosa w nie swoje sprawy i badaniem jakiego\u015b popierdolonego \u015bladu w\u0119glowego. Kolejne pomys\u0142y na szpiegowanie? Zmieniam bank. W pizdu z takimi pojebami",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-01-05 16:59:17+00:00",
            "total_tweets": 5687,
            "followers": 1003
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593314454229360640,
        "author_name": "Marek",
        "author_at": "Marek96871464",
        "text": "@SantanderBankPL Trzeba by\u0107 krystalicznie naiwnym \u017ceby nie dostrzega\u0107 niebezpiecze\u0144stwa jakie stwarza cyfrowe, bezgot\u00f3wkowe niewolnictwo. Co ciekawe im bardziej post\u0119powy m\u00f3\u017cd\u017cek tym szybciej biegnie do wsp\u00f3\u0142czesnych kom\u00f3r gazowych #EkonomicznePrzeludnienie #BezwarunkDoch\u00f3dPodstaw #SzczepimySie https://t.co/46hZZmKpbA",
        "hashtags": [
            {
                "text": "EkonomicznePrzeludnienie",
                "indices": [
                    232,
                    257
                ]
            },
            {
                "text": "BezwarunkDoch\u00f3dPodstaw",
                "indices": [
                    258,
                    281
                ]
            },
            {
                "text": "SzczepimySie",
                "indices": [
                    282,
                    295
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-10-27 08:26:01+00:00",
            "total_tweets": 29365,
            "followers": 110
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593314240697405444/pu/img/Zi9JGgv2do0OYouq.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593307971672576003,
        "author_name": "Bartosz Niedziela",
        "author_at": "b3niedziela",
        "text": "RT @SantanderBankPL: W 4. odcinku Trendbooka poruszymy temat bionicznej bankowo\u015bci przysz\u0142o\u015bci. W audycji wyst\u0105pi\u0105: Kamila Kaliszyk, dyrekt\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland",
            "age": "2022-02-23 18:23:04+00:00",
            "total_tweets": 1,
            "followers": 0
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593307834791387136,
        "author_name": "Pav \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "Pawel21597781",
        "text": "@SantanderBankPL Je\u015bli stracicie klient\u00f3w, to wasz upadek b\u0119dzie dobrym sygna\u0142em dla innych bank\u00f3w, \u017ce to by\u0142 kiepski pomys\u0142. Tak tylko pisze. Niczego nie sugeruj\u0119.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-06-07 00:29:02+00:00",
            "total_tweets": 1373,
            "followers": 14
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593307345622286345,
        "author_name": "Pav \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "Pawel21597781",
        "text": "@SantanderBankPL @ZdzichuMarchew Bedziesz m\u00f3g\u0142 z niej zrezygnowa\u0107, do momentu, a\u017c zmienimy zdanie i posmarujemy znajomym w rz\u0105dzie. Wtedy b\u0119dzie ju\u017c obowi\u0105zkowa a ty b\u0119dziesz je\u015b\u0107 li\u015bcie i chodzi\u0107 na bosaka.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-06-07 00:29:02+00:00",
            "total_tweets": 1373,
            "followers": 14
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593303398136389642,
        "author_name": "Marian Szczeszek",
        "author_at": "MarianSzczeszek",
        "text": "RT @MastercardPL: \ud83d\udd0a Ju\u017c dzi\u015b o 14.10 w @radio_357, @pawel_soltys i @e_twarog w audycji #Trendbook b\u0119d\u0105 rozmawia\u0107 z Kamil\u0105 Kaliszyk z #Maste\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Trendbook",
                "indices": [
                    87,
                    97
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Bydgoszcz, Poland",
            "age": "2013-11-15 20:58:03+00:00",
            "total_tweets": 2598,
            "followers": 704
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593297140817731584,
        "author_name": "Gall Anonim",
        "author_at": "ZdzichuMarchew",
        "text": "@SantanderBankPL Na razie nieobowi\u0105zkowa...",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-09-19 09:33:57+00:00",
            "total_tweets": 452,
            "followers": 8
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593296041801129991,
        "author_name": "miedzyBUGiemaprawda",
        "author_at": "vvalczuk",
        "text": "@SantanderBankPL Jestem przeciw rozwojowi technologicznemu kt\u00f3ry pod przykrywk\u0105 nowoczesno\u015bci uderzy w godnosc i wolnosc czlowieka. Ciesz\u0119 si\u0119 \u017ce nie mam u Was konta",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Podlasie",
            "age": "2021-07-21 15:10:05+00:00",
            "total_tweets": 1302,
            "followers": 19
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593295354547445760,
        "author_name": "Jagoda Ignasiak",
        "author_at": "ignagodzianka",
        "text": "RT @MastercardPL: \ud83d\udd0a Ju\u017c dzi\u015b o 14.10 w @radio_357, @pawel_soltys i @e_twarog w audycji #Trendbook b\u0119d\u0105 rozmawia\u0107 z Kamil\u0105 Kaliszyk z #Maste\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Trendbook",
                "indices": [
                    87,
                    97
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Pleszew",
            "age": "2013-11-20 11:52:12+00:00",
            "total_tweets": 1809,
            "followers": 1645
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593295238784860161,
        "author_name": "ANDRZEJ KOWALEWSKI",
        "author_at": "wildeoskar",
        "text": "RT @agnieszkawolsk9: Jeste\u015bcie gotowi? \"Bioniczna przysz\u0142o\u015b\u0107 bankowo\u015bci\".....",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2014-11-10 19:20:04+00:00",
            "total_tweets": 16297,
            "followers": 570
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593293229520199683,
        "author_name": "\ud835\ude5e x\ud83d\udc33\ud83c\udf34\ud83d\udc1f\ud83d\udc1f\ud83c\udf3a\ud83d\udc2cx '\ud835\ude65\ud835\ude61",
        "author_at": "i_love_pl_555",
        "text": "@SantanderBankPL @Edzkakul Pami\u0119tajcie, \u017ce buduj\u0105c globalny karcer finansowy, budujecie go r\u00f3wnie\u017c dla siebie i swoich rodzin. Polacy wiedz\u0105 najlepiej co to znaczy.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Katowice, Polska",
            "age": "2018-05-09 06:52:00+00:00",
            "total_tweets": 20652,
            "followers": 883
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593293116949274626,
        "author_name": "Santander Bank Polska",
        "author_at": "SantanderBankPL",
        "text": "@ZdzichuMarchew Nowa funkcjonalno\u015b\u0107 prezentuj\u0105ca szacowan\u0105 warto\u015b\u0107 \u015bladu w\u0119glowego nie b\u0119dzie obowi\u0105zkowa. W dowolnym momencie b\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 z niej zrezygnowa\u0107.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2009-10-21 19:30:17+00:00",
            "total_tweets": 8488,
            "followers": 20314
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593291967269666816,
        "author_name": "Santander Bank Polska",
        "author_at": "SantanderBankPL",
        "text": "@3o1522524 Dzi\u0119kujemy za uwagi. Co mogliby\u015bmy poprawi\u0107, aby korzystanie z bankowo\u015bci elektronicznej by\u0142o dla Ciebie wygodniejsze?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2009-10-21 19:30:17+00:00",
            "total_tweets": 8488,
            "followers": 20314
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593291221551747073,
        "author_name": "Santander Bank Polska",
        "author_at": "SantanderBankPL",
        "text": "@Edzkakul Nowa funkcjonalno\u015b\u0107 nie b\u0119dzie obowi\u0105zkowa. Mo\u017cna b\u0119dzie wy\u0142\u0105czy\u0107 j\u0105 w dowolnym momencie.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2009-10-21 19:30:17+00:00",
            "total_tweets": 8488,
            "followers": 20314
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593291088042795016,
        "author_name": "Monika Garncarska",
        "author_at": "mjgarncarska",
        "text": "RT @MastercardPL: \ud83d\udd0a Ju\u017c dzi\u015b o 14.10 w @radio_357, @pawel_soltys i @e_twarog w audycji #Trendbook b\u0119d\u0105 rozmawia\u0107 z Kamil\u0105 Kaliszyk z #Maste\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Trendbook",
                "indices": [
                    87,
                    97
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-02-12 14:49:43+00:00",
            "total_tweets": 1380,
            "followers": 792
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593289413160738819,
        "author_name": "Ed Skar\u017cy\u0144ski",
        "author_at": "PoloniaUnion",
        "text": "RT @SantanderBankPL: W 4. odcinku Trendbooka poruszymy temat bionicznej bankowo\u015bci przysz\u0142o\u015bci. W audycji wyst\u0105pi\u0105: Kamila Kaliszyk, dyrekt\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warsaw, Poland",
            "age": "2012-02-01 14:33:35+00:00",
            "total_tweets": 3694,
            "followers": 525
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593286837455536129,
        "author_name": "Frywolny Panicz",
        "author_at": "KowalczyDominik",
        "text": "@SantanderBankPL Sp\u0142aci\u0142em u was kart\u0119 kredytow\u0105 i znikacie z mojej listy na zawsze za wprowadzanie g\u00f3wniananych i niepokoj\u0105cych produkt\u00f3w tj. liczenie \u015bladu w\u0119glowego. Tfu!",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-03-31 19:06:49+00:00",
            "total_tweets": 683,
            "followers": 10
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593284285808746498,
        "author_name": "\ud835\uddde\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddee Ruski Szpion",
        "author_at": "lili_pom112",
        "text": "Jakie\u015b same b\u017bydale. Poszo\u0142 won! #wypierdala\u0107 Place gotowk\u0105, \u017cadnego waszego g\u00f3wna nikt nie chce. https://t.co/6MKpmDuImB",
        "hashtags": [
            {
                "text": "wypierdala\u0107",
                "indices": [
                    33,
                    45
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/6MKpmDuImB",
                "expanded_url": "https://twitter.com/SantanderBankPL/status/1593167066252472320",
                "display_url": "twitter.com/SantanderBankP\u2026",
                "indices": [
                    98,
                    121
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-01-21 09:51:04+00:00",
            "total_tweets": 74529,
            "followers": 4576
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593283721276399618,
        "author_name": "\ud835\uddde\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddee Ruski Szpion",
        "author_at": "lili_pom112",
        "text": "@SantanderBankPL A wypierdala\u0107 mi w podskokach kurwie!",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-01-21 09:51:04+00:00",
            "total_tweets": 74529,
            "followers": 4576
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593283651000729607,
        "author_name": "\ud835\uddde\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddee Ruski Szpion",
        "author_at": "lili_pom112",
        "text": "RT @agnieszkawolsk9: Jeste\u015bcie gotowi? \"Bioniczna przysz\u0142o\u015b\u0107 bankowo\u015bci\".....",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-01-21 09:51:04+00:00",
            "total_tweets": 74529,
            "followers": 4576
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593282278049910784,
        "author_name": "Ewa P",
        "author_at": "EwaP71798845",
        "text": "RT @PawelPaulo: @SantanderBankPL Mamy w dupie wasze zap\u0119dy globalistyczne \u203c\ufe0f\nTylko got\u00f3wka",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-09-02 13:10:30+00:00",
            "total_tweets": 1971,
            "followers": 101
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593278473270870022,
        "author_name": "Mihauuuu",
        "author_at": "PjesekLeszek",
        "text": "@SantanderBankPL na chuj to komu",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-11-03 13:25:06+00:00",
            "total_tweets": 91,
            "followers": 13
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593278161067937799,
        "author_name": "Jan NOWAK",
        "author_at": "JanNiezbedny888",
        "text": "RT @SantanderBankPL: W 4. odcinku Trendbooka poruszymy temat bionicznej bankowo\u015bci przysz\u0142o\u015bci. W audycji wyst\u0105pi\u0105: Kamila Kaliszyk, dyrekt\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "\u0141\u00f3dzkie, Polska",
            "age": "2022-06-06 10:06:25+00:00",
            "total_tweets": 155,
            "followers": 35
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593275921347346436,
        "author_name": "Mania",
        "author_at": "Mania07452819",
        "text": "@SantanderBankPL Globali\u015bci z lokalnego podw\u00f3rka, zwolennicy cyfryzacji cz\u0142owieka.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-06-27 07:11:47+00:00",
            "total_tweets": 4004,
            "followers": 162
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593267865829900289,
        "author_name": "mihika",
        "author_at": "malwi_x",
        "text": "RT @agnieszkawolsk9: Jeste\u015bcie gotowi? \"Bioniczna przysz\u0142o\u015b\u0107 bankowo\u015bci\".....",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2014-08-25 09:41:34+00:00",
            "total_tweets": 36688,
            "followers": 65
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593266098090147842,
        "author_name": "Iza",
        "author_at": "MyFluoWord",
        "text": "RT @piotruchg: Tak si\u0119 str\u0119czy .... tak si\u0119 str\u0119czy bioniczne niewolnictwo ...",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-12-10 14:21:54+00:00",
            "total_tweets": 5802,
            "followers": 319
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593265184197545985,
        "author_name": "JO",
        "author_at": "JolaHolmes221B",
        "text": "RT @SantanderBankPL: W 4. odcinku Trendbooka poruszymy temat bionicznej bankowo\u015bci przysz\u0142o\u015bci. W audycji wyst\u0105pi\u0105: Kamila Kaliszyk, dyrekt\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "\u015al\u0105sk, Polska",
            "age": "2015-11-15 19:45:37+00:00",
            "total_tweets": 50417,
            "followers": 518
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593264608244105217,
        "author_name": "Obibok na w\u0142asny koszt",
        "author_at": "obibok_poland",
        "text": "RT @piotruchg: Tak si\u0119 str\u0119czy .... tak si\u0119 str\u0119czy bioniczne niewolnictwo ...",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2010-10-05 10:34:47+00:00",
            "total_tweets": 129940,
            "followers": 2836
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593262502640394240,
        "author_name": "EdytaKul \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "Edzkakul",
        "text": "@SantanderBankPL Kiedy przymus \u015bledzenie \u015bladu w\u0119glowego?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-02-05 15:37:07+00:00",
            "total_tweets": 261,
            "followers": 61
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593261629134622720,
        "author_name": "Paulo",
        "author_at": "PawelPaulo",
        "text": "@SantanderBankPL Mamy w dupie wasze zap\u0119dy globalistyczne \u203c\ufe0f\nTylko got\u00f3wka",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2012-02-07 00:13:05+00:00",
            "total_tweets": 1398,
            "followers": 46
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593260670895751169,
        "author_name": "{Blaze} {SP9BE} {} \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "be747",
        "text": "@SantanderBankPL ...ja bym poruszy\u0142 temat jak bez pardonu i kultury kroicie klient\u00f3w, my\u015ble \u017ce zdecydowanie wi\u0119kszy viral.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "blockchain ",
            "age": "2011-05-10 20:26:27+00:00",
            "total_tweets": 9490,
            "followers": 1524
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593259719883624450,
        "author_name": "hubson Son",
        "author_at": "SonHubson",
        "text": "@Damian73813031 @SantanderBankPL Nie m\u00f3w tak. To dla naszego dobra\ud83e\udd2a",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-04-14 19:39:05+00:00",
            "total_tweets": 1365,
            "followers": 8
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593258221384323075,
        "author_name": "Agnieszka Wolska",
        "author_at": "agnieszkawolsk9",
        "text": "Jeste\u015bcie gotowi? \"Bioniczna przysz\u0142o\u015b\u0107 bankowo\u015bci\"..... https://t.co/N87ABVPpM2",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/N87ABVPpM2",
                "expanded_url": "https://twitter.com/SantanderBankPL/status/1593167066252472320",
                "display_url": "twitter.com/SantanderBankP\u2026",
                "indices": [
                    57,
                    80
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2016-10-18 22:08:08+00:00",
            "total_tweets": 32638,
            "followers": 14025
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593257385162076160,
        "author_name": "t\u0142iterowe konto przej\u0119te przez z\u0142ych ludzi",
        "author_at": "dzieckoBoga33",
        "text": "@SantanderBankPL nie b\u0119dzie \u017cadnego trans-humanizmu. wasze kukie\u0142ki ju\u017c s\u0105 hakowne. jeste\u015bcie zbyt g\u0142upi\nmarionetki szatana tak maj\u0105. ich potencja\u0142 ogranicza si\u0119 do sprzedawania w\u0142asnego cia\u0142a i wykonywania polece\u0144.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "website",
            "age": "2022-01-20 17:06:53+00:00",
            "total_tweets": 16571,
            "followers": 85
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593255786381447176,
        "author_name": "Pawe\u0142",
        "author_at": "Pawe19734232",
        "text": "@SantanderBankPL Kolejne zagro\u017cenie dla wolno\u015bci?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2019-12-28 09:45:44+00:00",
            "total_tweets": 8296,
            "followers": 64
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593253598816706562,
        "author_name": "\ud835\ude5e x\ud83d\udc33\ud83c\udf34\ud83d\udc1f\ud83d\udc1f\ud83c\udf3a\ud83d\udc2cx '\ud835\ude65\ud835\ude61",
        "author_at": "i_love_pl_555",
        "text": "@ZdzichuMarchew @SantanderBankPL 200 gramow\u0105 torebk\u0119 robak\u00f3w jedynie :(",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Katowice, Polska",
            "age": "2018-05-09 06:52:00+00:00",
            "total_tweets": 20652,
            "followers": 883
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593253424056848384,
        "author_name": "\ud835\ude5e x\ud83d\udc33\ud83c\udf34\ud83d\udc1f\ud83d\udc1f\ud83c\udf3a\ud83d\udc2cx '\ud835\ude65\ud835\ude61",
        "author_at": "i_love_pl_555",
        "text": "@SantanderBankPL A bez szczepienia mo\u017cna korzysta\u0107?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Katowice, Polska",
            "age": "2018-05-09 06:52:00+00:00",
            "total_tweets": 20652,
            "followers": 883
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593253282494881795,
        "author_name": "Paolo Jot",
        "author_at": "JotPaolo",
        "text": "@SantanderBankPL Mam bioniczn\u0105 nog\u0119,dostan\u0119 jaki\u015b grant?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warsaw, Poland",
            "age": "2019-03-10 19:13:09+00:00",
            "total_tweets": 116398,
            "followers": 754
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593252873701588992,
        "author_name": "Paolo Jot",
        "author_at": "JotPaolo",
        "text": "Dlaczego wy\u0142\u0105czyli komentarze?Chcia\u0142em si\u0119 podzieli\u0107 info,\u017ce mam bioniczn\u0105 nog\u0119. https://t.co/Uo6LmrNb9F",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/Uo6LmrNb9F",
                "expanded_url": "https://twitter.com/SantanderBankPL/status/1593167066252472320",
                "display_url": "twitter.com/SantanderBankP\u2026",
                "indices": [
                    81,
                    104
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warsaw, Poland",
            "age": "2019-03-10 19:13:09+00:00",
            "total_tweets": 116398,
            "followers": 754
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593252639503896576,
        "author_name": "magister inrz.dok. chabilitowany Znafca",
        "author_at": "Znafca1",
        "text": "@SantanderBankPL Bankowo\u015b\u0107 przysz\u0142o\u015bci to #bitcoin !",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bitcoin",
                "indices": [
                    42,
                    50
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Moon",
            "age": "2018-01-24 12:43:48+00:00",
            "total_tweets": 3199,
            "followers": 126
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593252419395555328,
        "author_name": "Ryzykonomia",
        "author_at": "Ryzykomant",
        "text": "@SantanderBankPL Wszystkich zaczypujemy Kredytem Hipotecznym wg. Stawki #WIBOR +50000%",
        "hashtags": [
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    72,
                    78
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland",
            "age": "2011-01-05 13:31:08+00:00",
            "total_tweets": 11636,
            "followers": 891
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593252216357670913,
        "author_name": "Gall Anonim",
        "author_at": "ZdzichuMarchew",
        "text": "@SantanderBankPL Czy jak przekrocze \u015blad w\u0119glowy, nie bede m\u00f3g\u0142 kupic miesa?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-09-19 09:33:57+00:00",
            "total_tweets": 452,
            "followers": 8
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593251965915762689,
        "author_name": "piotruchg",
        "author_at": "piotruchg",
        "text": "Tak si\u0119 str\u0119czy .... tak si\u0119 str\u0119czy bioniczne niewolnictwo ... https://t.co/5D98CNa8j2",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/5D98CNa8j2",
                "expanded_url": "https://twitter.com/SantanderBankPL/status/1593167066252472320",
                "display_url": "twitter.com/SantanderBankP\u2026",
                "indices": [
                    64,
                    87
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2015-02-12 22:47:36+00:00",
            "total_tweets": 158316,
            "followers": 13320
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593251334681423872,
        "author_name": "Tomasz",
        "author_at": "Tomasz57511887",
        "text": "@SantanderBankPL \u015alad w\u0119glowy teraz to, nie bez powodu macie tyle czerwieni w logo. Czas was opu\u015bci\u0107",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2019-08-08 10:09:03+00:00",
            "total_tweets": 267,
            "followers": 66
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593250593329811459,
        "author_name": "dznp",
        "author_at": "p_dziuniop",
        "text": "@SantanderBankPL Brzmi okrutnie.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2015-05-27 09:37:42+00:00",
            "total_tweets": 16454,
            "followers": 262
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593250369882447874,
        "author_name": "1522524",
        "author_at": "3o1522524",
        "text": "@SantanderBankPL Mo\u017ce najpierw appke mobilna poprawcie i interfejs serwisu webowego bo inaczej to gadanie o locie w kosmos bez opracowanego silnika odrzutowego. Dla mnie to jest policzek, \u017ce najwi\u0119kszy konsumencki bank \u015bwiata ma aplikacje gorsz\u0105 ni\u017c startupy/fintechy",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2011-04-23 11:01:30+00:00",
            "total_tweets": 339,
            "followers": 6
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593250147492048903,
        "author_name": "Kapitan Bomba",
        "author_at": "_Kapitan_Bomba_",
        "text": "@SantanderBankPL \u0179r\u00f3d\u0142em z\u0142a na \u015bwiecie s\u0105 banki i ich w\u0142a\u015bciciele.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-07-10 20:55:12+00:00",
            "total_tweets": 3672,
            "followers": 159
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593249537254076416,
        "author_name": "witoslucas",
        "author_at": "witoslucas",
        "text": "RT @MastercardPL: \ud83d\udd0a Ju\u017c dzi\u015b o 14.10 w @radio_357, @pawel_soltys i @e_twarog w audycji #Trendbook b\u0119d\u0105 rozmawia\u0107 z Kamil\u0105 Kaliszyk z #Maste\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Trendbook",
                "indices": [
                    87,
                    97
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Dar\u0142owo",
            "age": "2021-03-29 12:34:06+00:00",
            "total_tweets": 700,
            "followers": 412
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593249122752294913,
        "author_name": "Damian",
        "author_at": "Damian73813031",
        "text": "@SantanderBankPL Czytaj , ca\u0142kowitej kontroli nad obywatelem .",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2019-03-07 10:13:22+00:00",
            "total_tweets": 290,
            "followers": 11
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593248756249800705,
        "author_name": "To nie jest nasza wojna!",
        "author_at": "ComoRasta",
        "text": "RT @SantanderBankPL: W 4. odcinku Trendbooka poruszymy temat bionicznej bankowo\u015bci przysz\u0142o\u015bci. W audycji wyst\u0105pi\u0105: Kamila Kaliszyk, dyrekt\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Kr\u00f3lestwo Bo\u017ce",
            "age": "2014-01-19 18:33:11+00:00",
            "total_tweets": 13632,
            "followers": 324
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593247814079107075,
        "author_name": "Bankobranie",
        "author_at": "bankobranie",
        "text": "\ud83c\udfc1\ud83d\udd1a \u0141atwa premia 400 z\u0142 za konto firmowe w @SantanderBankPL (+ do 1400 z\u0142 w pozosta\u0142ych bonusach). To ostatnie chwile kumulacji promocji: https://t.co/ySth2vMNbw",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/ySth2vMNbw",
                "expanded_url": "https://bankobranie.blogspot.com/2022/09/santander-firmowe-godne-polecenia-bonus.html",
                "display_url": "bankobranie.blogspot.com/2022/09/santan\u2026",
                "indices": [
                    137,
                    160
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2015-01-06 21:07:39+00:00",
            "total_tweets": 4690,
            "followers": 1667
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593227671122890753,
        "author_name": "Justyna Smoli\u0144ska",
        "author_at": "smolinska_j",
        "text": "RT @puls_biznesu: W 4. odcinku Trendbooka @pawel_soltys i @e_twarog porozmawiaj\u0105 o bionicznej bankowo\u015bci z Kamil\u0105 Kaliszyk z Mastercard Eur\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2017-11-02 19:45:20+00:00",
            "total_tweets": 2567,
            "followers": 535
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593223368228147201,
        "author_name": "Puls Biznesu",
        "author_at": "puls_biznesu",
        "text": "W 4. odcinku Trendbooka @pawel_soltys i @e_twarog porozmawiaj\u0105 o bionicznej bankowo\u015bci z Kamil\u0105 Kaliszyk z Mastercard Europe i Maciejem Relug\u0105, z Santander Bank Polska. S\u0142uchaj dzi\u015b po 14w @radio_357,w \u015brod\u0119 czytaj w PB i na https://t.co/VSS8wbatYf\nPartnerem jest @SantanderBankPL https://t.co/korBszQPEa",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/VSS8wbatYf",
                "expanded_url": "http://trendbook.pb.pl",
                "display_url": "trendbook.pb.pl",
                "indices": [
                    225,
                    248
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa/Warsaw",
            "age": "2010-03-20 15:02:53+00:00",
            "total_tweets": 44525,
            "followers": 59231
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhxDZ5wXkAElVAG.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593191651400626176,
        "author_name": "Monika Nowakowska",
        "author_at": "PrvMonika",
        "text": "Ju\u017c dzisiaj o 14.10 zapraszamy do @radio_357 i @puls_biznesu na kolejn\u0105 rozmow\u0119 o trendach, tym razem w bankowo\u015bci. B\u0119dzie Kamila Kaliszyk z @MastercardPL i CFO @SantanderBankPL Maciej Reluga, wi\u0119c b\u0119dzie mega ciekawie\u2026 https://t.co/fmTMMxkao6",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/fmTMMxkao6",
                "expanded_url": "https://twitter.com/santanderbankpl/status/1593167066252472320",
                "display_url": "twitter.com/santanderbankp\u2026",
                "indices": [
                    220,
                    243
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Rzym, San Francisco",
            "age": "2013-02-06 12:49:56+00:00",
            "total_tweets": 850,
            "followers": 446
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593178281779793923,
        "author_name": "Mastercard Polska",
        "author_at": "MastercardPL",
        "text": "\ud83d\udd0a Ju\u017c dzi\u015b o 14.10 w @radio_357, @pawel_soltys i @e_twarog w audycji #Trendbook b\u0119d\u0105 rozmawia\u0107 z Kamil\u0105 Kaliszyk z #Mastercard i Maciejem Relug\u0105 z @SantanderBankPL o przysz\u0142o\u015bci bankowo\u015bci i p\u0142atno\u015bci \u2013 nie mo\u017cecie tego przegapi\u0107! https://t.co/vV4xmmNlQp",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Trendbook",
                "indices": [
                    69,
                    79
                ]
            },
            {
                "text": "Mastercard",
                "indices": [
                    115,
                    126
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2013-09-11 15:36:25+00:00",
            "total_tweets": 4936,
            "followers": 12651
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhwbKw_WQAIZ-U-.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593167066252472320,
        "author_name": "Santander Bank Polska",
        "author_at": "SantanderBankPL",
        "text": "W 4. odcinku Trendbooka poruszymy temat bionicznej bankowo\u015bci przysz\u0142o\u015bci. W audycji wyst\u0105pi\u0105: Kamila Kaliszyk, dyrektorka ds. rozwoju rynku w Mastercard Europe i Maciej Reluga, cz\u0142onek Zarz\u0105du Santander Bank Polska, g\u0142\u00f3wny ekonomista banku.\nWi\u0119cej na https://t.co/MAVVtjWsGU https://t.co/dlN4mlRx6A",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/MAVVtjWsGU",
                "expanded_url": "https://360.pb.pl/trendbook/",
                "display_url": "360.pb.pl/trendbook/",
                "indices": [
                    252,
                    275
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2009-10-21 19:30:17+00:00",
            "total_tweets": 8488,
            "followers": 20314
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhsPRdcXEAE5CMY.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593167058837143554,
        "author_name": "Santander Bank Polska",
        "author_at": "SantanderBankPL",
        "text": "Jako partner Koalicji 5 Frakcji zapraszamy do udzia\u0142u w II edycji Tygodnia 3R. Sprawd\u017a, w jaki spos\u00f3b przyczyni\u0107 si\u0119 do realnej zmiany w zakresie gospodarki odpadami i co oznacza Zasada 3R. We\u017a udzia\u0142 w wydarzeniach: https://t.co/3cCy4Cj6Zx https://t.co/wMwH2slv5M",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/3cCy4Cj6Zx",
                "expanded_url": "https://5frakcji.pl/wydarzenia-tygodnia-3r-2022/",
                "display_url": "5frakcji.pl/wydarzenia-tyg\u2026",
                "indices": [
                    217,
                    240
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2009-10-21 19:30:17+00:00",
            "total_tweets": 8488,
            "followers": 20314
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fhhz0ExWAAEQ6Zb.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593151958965256193,
        "author_name": "JakDorobic.pl",
        "author_at": "JakDorobic",
        "text": "\ud83d\udd25 Konto Firmowe Godne Polecenia Santander Bank Polska: nawet 1800 z\u0142 \u0142\u0105cznej premii i bezterminowe zwolnienie z op\u0142at! \ud83d\ude0e\n\nhttps://t.co/fc550ylBWo\n\n@SantanderBankPL #promocja #premia #bonus #konto #firma",
        "hashtags": [
            {
                "text": "promocja",
                "indices": [
                    164,
                    173
                ]
            },
            {
                "text": "premia",
                "indices": [
                    174,
                    181
                ]
            },
            {
                "text": "bonus",
                "indices": [
                    182,
                    188
                ]
            },
            {
                "text": "konto",
                "indices": [
                    189,
                    195
                ]
            },
            {
                "text": "firma",
                "indices": [
                    196,
                    202
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/fc550ylBWo",
                "expanded_url": "https://jakdorobic.pl/konto-firmowe-godne-polecenia-santander/",
                "display_url": "jakdorobic.pl/konto-firmowe-\u2026",
                "indices": [
                    122,
                    145
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2016-01-09 19:38:21+00:00",
            "total_tweets": 3740,
            "followers": 376
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592889123429548034,
        "author_name": "Piotr Kowalski",
        "author_at": "kowlak",
        "text": "Warto wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w Kongresie w Krakowie https://t.co/YKpqoZ2oeC",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/YKpqoZ2oeC",
                "expanded_url": "https://twitter.com/SantanderBankPL/status/1592886299228536832",
                "display_url": "twitter.com/SantanderBankP\u2026",
                "indices": [
                    42,
                    65
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "\u0141\u00f3d\u017a, Poland",
            "age": "2009-09-11 22:00:17+00:00",
            "total_tweets": 10295,
            "followers": 593
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592886299228536832,
        "author_name": "Santander Bank Polska",
        "author_at": "SantanderBankPL",
        "text": "[2/2]\nHarmonogram \ud83d\udc47\n22.11 g. 17:00 \u201eFinansowanie zielonych innowacji w miastach\u201d, Mi\u0142osz Gli\u0144ski\n23.11 g. 13:00 \u201eMiasto dla m\u0142odych\u201d, Tomasz Turek\ng. 16:45 \u201eW drodze do zapewnienia dost\u0119pno\u015bci d\u00f3br i us\u0142ug. Wym\u00f3g czy konieczno\u015b\u0107 biznesowa\u201d, Marta Walaszczyk-Szyma\u0144ska. https://t.co/e8p1gAAAeg",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2009-10-21 19:30:17+00:00",
            "total_tweets": 8488,
            "followers": 20314
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhsRZCuXkAE51Pd.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1592886195511775232,
        "author_name": "lbx",
        "author_at": "lbx19607606",
        "text": "@SantanderBankPL Wy to chcecie by\u0107 bankiem czy kolejna fundacja sorosa lub innego?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-01-17 15:36:46+00:00",
            "total_tweets": 3024,
            "followers": 42
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592885982713745409,
        "author_name": "Santander Bank Polska",
        "author_at": "SantanderBankPL",
        "text": "[1/2]\nOpen Eyes Economy Summit to wydarzenie po\u015bwi\u0119cone ekonomii opartej na warto\u015bciach spo\u0142ecznych. Tegoroczna edycja dot. wiarygodno\u015bci w \u017cyciu spo\u0142eczno-gospodarczym i politycznym. Jeste\u015bmy sponsorem strategicznym tego wydarzenia. \nBilety: https://t.co/ZnAl7hyYM4 https://t.co/FZpz2BEtUM",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/ZnAl7hyYM4",
                "expanded_url": "http://www.live.oees.pl/bilety2022/",
                "display_url": "live.oees.pl/bilety2022/",
                "indices": [
                    243,
                    266
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2009-10-21 19:30:17+00:00",
            "total_tweets": 8488,
            "followers": 20314
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhsRU6yX0AE9G0G.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1594012012069023746,
        "author_name": "Ewa",
        "author_at": "Ewa96629103",
        "text": "@CSIRT_KNF @ING__Polska Uwaga na grabie\u017cc\u00f3w x @uknf.  Rozbestwieni po narodowej katolickiej zbrodni zabrali si\u0119 do okradania klientow @ING__Polska",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-01-02 17:06:58+00:00",
            "total_tweets": 36403,
            "followers": 283
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593968894280192004,
        "author_name": "Red",
        "author_at": "Redbinamon",
        "text": "@ING__Polska @GrzegorzHalama ING jest temu winna\nKonto mu wypowiedzieli\nSprzeda\u0142 krypto przy niedzieli\nMora\u0142 z bajki jest wi\u0119c taki\nZamiast krypto kupuj fiaty\nKonta Ci nie zablokuj\u0105\nI procentem pocz\u0119stuj\u0105\nPs. oczywi\u015bcie tym na lokacie\ud83d\ude09\nWierny fan ING - Red\u2665\ufe0f",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-07-26 20:18:18+00:00",
            "total_tweets": 1537,
            "followers": 71
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593968076998967297,
        "author_name": "Red",
        "author_at": "Redbinamon",
        "text": "@ING__Polska Specjalnie dla @GrzegorzHalama bajka na dobry sen gdy \u015bni si\u0119 wej\u015bcie all in w z\u0142ot\u00f3wk\u0119.\n\"Bajka o Redzie co handlowa\u0142 krypto by nie \u017cy\u0107 w biedzie\".\nNa tapczanie le\u017cy Red\nBy\u015b pomy\u015bla\u0142 dziad i zgRed \nNie pracuje, nic nie kleci\nDo bud\u017cetu hajs nie leci\nPrawda jest tu nieco inna",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-07-26 20:18:18+00:00",
            "total_tweets": 1537,
            "followers": 71
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593918487621210113,
        "author_name": "JoanNa \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udc99\ud83d\udc9b",
        "author_at": "nj_jnn",
        "text": "RT @nj_jnn: @ING__Polska kiedy b\u0119d\u0105 dost\u0119pne karty wielowalutowe dla niepe\u0142noletnich? Inne banki maj\u0105 ju\u017c takie w swojej ofercie.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Pozna\u0144, Polska",
            "age": "2019-04-13 05:25:41+00:00",
            "total_tweets": 4447,
            "followers": 554
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593819825733865474,
        "author_name": "JAREK\uf8ff \ud83d\ude92\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude92\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "jarek_bobr",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lubuskie",
            "age": "2010-03-23 19:24:48+00:00",
            "total_tweets": 43449,
            "followers": 712
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593728764713762822,
        "author_name": "JoanNa \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udc99\ud83d\udc9b",
        "author_at": "nj_jnn",
        "text": "@ING__Polska kiedy b\u0119d\u0105 dost\u0119pne karty wielowalutowe dla niepe\u0142noletnich? Inne banki maj\u0105 ju\u017c takie w swojej ofercie.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Pozna\u0144, Polska",
            "age": "2019-04-13 05:25:41+00:00",
            "total_tweets": 4447,
            "followers": 554
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593701878407213056,
        "author_name": "ISAC-Kolej",
        "author_at": "isac_kolej",
        "text": "RT @CERT_OPL: Do polskich internaut\u00f3w trafiaj\u0105 maile, podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska, sugeruj\u0105ce instalacj\u0119 \"aplikacji bezpiecze\u0144stwa\".\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2022-01-11 20:22:43+00:00",
            "total_tweets": 492,
            "followers": 52
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593671055066931207,
        "author_name": "\uf8ffMarkus Sprungk",
        "author_at": "msprungk",
        "text": "RT @CERT_OPL: Do polskich internaut\u00f3w trafiaj\u0105 maile, podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska, sugeruj\u0105ce instalacj\u0119 \"aplikacji bezpiecze\u0144stwa\".\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Andernach",
            "age": "2013-01-04 21:20:08+00:00",
            "total_tweets": 92534,
            "followers": 358
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593627869585887232,
        "author_name": "ING Polska",
        "author_at": "ING__Polska",
        "text": "Czy w obecnych czasach op\u0142aca si\u0119 inwestowa\u0107 w inteligentny dom? Przeczytaj najnowszy artyku\u0142 Ariela Zg\u00f3rskiego, IT Area Leada z ING Banku \u015al\u0105skiego, z serii Smart Home Office: https://t.co/6nRmUmeUqZ https://t.co/9JWhEeGX2r",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/6nRmUmeUqZ",
                "expanded_url": "https://spolecznosc.ing.pl/-/Blog/Ogrzewanie-oczyszczanie-i-Blackout-czyli-Smart-Home-Office-z-ING/ba-p/39590",
                "display_url": "spolecznosc.ing.pl/-/Blog/Ogrzewa\u2026",
                "indices": [
                    177,
                    200
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2013-03-20 18:22:22+00:00",
            "total_tweets": 11389,
            "followers": 23253
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh20GhQXwAIefNA.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593621440934416385,
        "author_name": "Piotr Kowalik",
        "author_at": "pkow79",
        "text": "RT @CERT_OPL: Do polskich internaut\u00f3w trafiaj\u0105 maile, podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska, sugeruj\u0105ce instalacj\u0119 \"aplikacji bezpiecze\u0144stwa\".\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2015-07-05 14:26:28+00:00",
            "total_tweets": 3813,
            "followers": 829
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593621057084301313,
        "author_name": "Kacper",
        "author_at": "KacperNapurka_",
        "text": "@CERT_OPL Fa\u0142szywe maile przychodz\u0105 \"od ING\", ale wi\u0119kszy problem to to, \u017ce od @Orange_Polska nie przychodz\u0105 maile z odpowiedziami na zg\u0142oszone publiczne i \u015bwiadome podanie nieprawdy przez przedstawiciela Orange Polska. Jest szansa, \u017ce kto\u015b w ko\u0144cu to zbada?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-12-17 17:46:49+00:00",
            "total_tweets": 276,
            "followers": 3
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593607853142679552,
        "author_name": "CERT Orange Polska",
        "author_at": "CERT_OPL",
        "text": "@ING__Polska Analiz\u0119 pr\u00f3bki w naszym sandboksie znajdziecie na https://t.co/m5K5ZlDrLC.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/m5K5ZlDrLC",
                "expanded_url": "https://cert.orange.pl/mobile-sandbox/scan-results/0ade0fa7-1c4c-4308-9287-1750d727edd4",
                "display_url": "cert.orange.pl/mobile-sandbox\u2026",
                "indices": [
                    63,
                    86
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2018-01-12 10:09:06+00:00",
            "total_tweets": 1660,
            "followers": 6505
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593603939580219395,
        "author_name": "Piotr Kowalczyk",
        "author_at": "pmmkowalczyk",
        "text": "RT @CERT_OPL: Do polskich internaut\u00f3w trafiaj\u0105 maile, podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska, sugeruj\u0105ce instalacj\u0119 \"aplikacji bezpiecze\u0144stwa\".\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2018-02-07 10:49:04+00:00",
            "total_tweets": 703,
            "followers": 482
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593603331771047939,
        "author_name": "krzy\u017cak",
        "author_at": "paya1988",
        "text": "RT @CERT_OPL: Do polskich internaut\u00f3w trafiaj\u0105 maile, podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska, sugeruj\u0105ce instalacj\u0119 \"aplikacji bezpiecze\u0144stwa\".\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Brodnica",
            "age": "2012-11-06 15:29:54+00:00",
            "total_tweets": 7388,
            "followers": 124
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593598172961640449,
        "author_name": "CERT Orange Polska",
        "author_at": "CERT_OPL",
        "text": "Do polskich internaut\u00f3w trafiaj\u0105 maile, podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska, sugeruj\u0105ce instalacj\u0119 \"aplikacji bezpiecze\u0144stwa\". Aplikacja na ko\u0144cu faktycznie jest - ale to banker Hydra.\nhttps://t.co/mWHKaWOmZo",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/mWHKaWOmZo",
                "expanded_url": "https://cert.orange.pl/aktualnosci/uwazajcie-na-maile-podszywajace-sie-pod-ing",
                "display_url": "cert.orange.pl/aktualnosci/uw\u2026",
                "indices": [
                    183,
                    206
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2018-01-12 10:09:06+00:00",
            "total_tweets": 1660,
            "followers": 6505
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593573286306349059,
        "author_name": "Marek Antoniusz\u00ae\ufe0f",
        "author_at": "MarekManix",
        "text": "Utrudnienia dla klient\u00f3w. Na li\u015bcie czo\u0142owe banki https://t.co/PGtJyfXkpj",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/PGtJyfXkpj",
                "expanded_url": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pko-bp-bank-pekao-santander-bank-polska-ing-bank-slaski-mbank-getin-bank-velobank-bank-ochrony-srodowiska-bank-pocztowy-toyota-bank-nest-bank-prace-serwisowe-w-bankach-lista-6226050",
                "display_url": "tvn24.pl/biznes/z-kraju\u2026",
                "indices": [
                    50,
                    73
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2020-01-31 09:13:47+00:00",
            "total_tweets": 234671,
            "followers": 4333
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593572080964210688,
        "author_name": "tvn24",
        "author_at": "tvn24",
        "text": "RT @TVN24BiS: #UWAGA | Cz\u0119\u015b\u0107 bank\u00f3w zaplanowa\u0142a prace serwisowe w najbli\u017cszych dniach.\n\nhttps://t.co/OGqW0gekBG",
        "hashtags": [
            {
                "text": "UWAGA",
                "indices": [
                    14,
                    20
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/OGqW0gekBG",
                "expanded_url": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pko-bp-bank-pekao-santander-bank-polska-ing-bank-slaski-mbank-getin-bank-velobank-bank-ochrony-srodowiska-bank-pocztowy-toyota-bank-nest-bank-prace-serwisowe-w-bankach-lista-6226050",
                "display_url": "tvn24.pl/biznes/z-kraju\u2026",
                "indices": [
                    88,
                    111
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland",
            "age": "2008-04-23 13:12:25+00:00",
            "total_tweets": 360069,
            "followers": 1885019
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593571533380849665,
        "author_name": "krzy\u017cak",
        "author_at": "paya1988",
        "text": "RT @TVN24BiS: #UWAGA | Cz\u0119\u015b\u0107 bank\u00f3w zaplanowa\u0142a prace serwisowe w najbli\u017cszych dniach.\n\nhttps://t.co/OGqW0gekBG",
        "hashtags": [
            {
                "text": "UWAGA",
                "indices": [
                    14,
                    20
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/OGqW0gekBG",
                "expanded_url": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pko-bp-bank-pekao-santander-bank-polska-ing-bank-slaski-mbank-getin-bank-velobank-bank-ochrony-srodowiska-bank-pocztowy-toyota-bank-nest-bank-prace-serwisowe-w-bankach-lista-6226050",
                "display_url": "tvn24.pl/biznes/z-kraju\u2026",
                "indices": [
                    88,
                    111
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Brodnica",
            "age": "2012-11-06 15:29:54+00:00",
            "total_tweets": 7388,
            "followers": 124
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593570789852315648,
        "author_name": "TVN24 BiS",
        "author_at": "TVN24BiS",
        "text": "#UWAGA | Cz\u0119\u015b\u0107 bank\u00f3w zaplanowa\u0142a prace serwisowe w najbli\u017cszych dniach.\n\nhttps://t.co/OGqW0gekBG",
        "hashtags": [
            {
                "text": "UWAGA",
                "indices": [
                    0,
                    6
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/OGqW0gekBG",
                "expanded_url": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pko-bp-bank-pekao-santander-bank-polska-ing-bank-slaski-mbank-getin-bank-velobank-bank-ochrony-srodowiska-bank-pocztowy-toyota-bank-nest-bank-prace-serwisowe-w-bankach-lista-6226050",
                "display_url": "tvn24.pl/biznes/z-kraju\u2026",
                "indices": [
                    74,
                    97
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2013-10-03 13:03:25+00:00",
            "total_tweets": 73612,
            "followers": 168760
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593550781596286977,
        "author_name": "Kacper Czarnecki",
        "author_at": "k_czarnecki_",
        "text": "RT @przerwanakawe: Nasz projekt zakwalifikowa\u0142 si\u0119 do programu partnerskiego Fundacji ING Dzieciom! @ING__Polska #zwolnienizteorii #przerwa\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "zwolnienizteorii",
                "indices": [
                    113,
                    130
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-02-11 09:55:27+00:00",
            "total_tweets": 5,
            "followers": 0
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593550100172722176,
        "author_name": "Przerwa na Kaw\u0119",
        "author_at": "przerwanakawe",
        "text": "Nasz projekt zakwalifikowa\u0142 si\u0119 do programu partnerskiego Fundacji ING Dzieciom! @ING__Polska #zwolnienizteorii #przerwanakawe #przerwanakawezsgh",
        "hashtags": [
            {
                "text": "zwolnienizteorii",
                "indices": [
                    94,
                    111
                ]
            },
            {
                "text": "przerwanakawe",
                "indices": [
                    112,
                    126
                ]
            },
            {
                "text": "przerwanakawezsgh",
                "indices": [
                    127,
                    145
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Bydgoszcz, Polska",
            "age": "2022-11-04 19:44:13+00:00",
            "total_tweets": 4,
            "followers": 1
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593537687092445184,
        "author_name": "Jaroslaw Krawczyk",
        "author_at": "JarekKrawczyk",
        "text": "@2mara571 @ING__Polska @SpirOxy To jaki\u015b bot odpowiada..",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2009-05-09 18:02:43+00:00",
            "total_tweets": 3512,
            "followers": 57
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593522590445760513,
        "author_name": "Damian",
        "author_at": "Damian88573624",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2019-01-17 18:06:11+00:00",
            "total_tweets": 9237,
            "followers": 2538
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593520757900034048,
        "author_name": "MONIKA",
        "author_at": "MONIKA14833035",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland",
            "age": "2020-03-15 19:53:33+00:00",
            "total_tweets": 5338,
            "followers": 110
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593514419279089664,
        "author_name": "Ella Janssen",
        "author_at": "EllaJanssen19",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-02-24 08:54:56+00:00",
            "total_tweets": 3232,
            "followers": 44
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593498770351837187,
        "author_name": "Piotr Bucki",
        "author_at": "PBucki",
        "text": "22.11.2022 o 17:00 w ramach wsp\u00f3\u0142pracy z ING Polska opowiem o my\u015bleniu krytycznym, narz\u0119dziach skutecznego my\u015belnia i rozr\u00f3\u017cnianiu opinii od fakt\u00f3w. Ch\u0119tnie si\u0119 z Tob\u0105 zobacz\u0119! https://t.co/oVREzhNTD8",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/oVREzhNTD8",
                "expanded_url": "https://twitter.com/ING__Polska/status/1592870627072872448",
                "display_url": "twitter.com/ING__Polska/st\u2026",
                "indices": [
                    177,
                    200
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Gdynia",
            "age": "2012-03-27 21:56:55+00:00",
            "total_tweets": 3114,
            "followers": 2314
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593469814391160832,
        "author_name": "Marek Moczulski",
        "author_at": "marek_moczulski",
        "text": "@CSIRT_KNF @ING__Polska Przecie\u017c bank na tym nic nie traci, wi\u0119cej pini\u0119dzy na reklamy temu atei\u015bcie Kondratowi",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2019-11-22 09:46:29+00:00",
            "total_tweets": 433,
            "followers": 0
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593469269982986242,
        "author_name": "Marek Moczulski",
        "author_at": "marek_moczulski",
        "text": "@CSIRT_KNF @ING__Polska Filmiki wsad\u017acie sobie w dupy. Do roboty je...ane nieroby",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2019-11-22 09:46:29+00:00",
            "total_tweets": 433,
            "followers": 0
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593469059164782593,
        "author_name": "Marek Moczulski",
        "author_at": "marek_moczulski",
        "text": "@CSIRT_KNF @ING__Polska To mo\u017ce lepiej tych haker\u00f3w zatrudni\u0107? A waszych pata\u0142ach\u00f3w na czele z dyrektorem zwolni\u0107?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2019-11-22 09:46:29+00:00",
            "total_tweets": 433,
            "followers": 0
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593464181482835970,
        "author_name": "Maciej Mittag",
        "author_at": "MaciejMittag",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-09-17 12:47:07+00:00",
            "total_tweets": 10,
            "followers": 0
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593425938511007746,
        "author_name": "MariaRazborska@2mara571",
        "author_at": "2mara571",
        "text": "@ING__Polska @SpirOxy Do klienta w Polsce nadal trzeba si\u0119 zwraca\u0107 Pan, Pani. \nPrzekaz m\u0142ody cz\u0142owieku kierownictwu, ze Polacy nie lubi\u0105 narzucanych przymusowo zmian, uszcz\u0119\u015bliwiania na sile, bez mo\u017cliwo\u015bci wyboru.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-05-06 03:51:51+00:00",
            "total_tweets": 102865,
            "followers": 1556
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593417317706244099,
        "author_name": "Marek Kutrzeba \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "toldi_74",
        "text": "RT @PPiekutowski: @CSIRT_KNF @ING__Polska Poni\u017cej tre\u015b\u0107 wiadomo\u015bci rozsy\u0142anej przez oszust\u00f3w. Nie dajcie si\u0119 nabra\u0107 i zawsze dok\u0142adnie wery\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2010-10-06 06:24:32+00:00",
            "total_tweets": 40746,
            "followers": 349
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593380470129131521,
        "author_name": "Maja",
        "author_at": "MajaZPolski",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-03-03 14:26:01+00:00",
            "total_tweets": 136,
            "followers": 6
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593339617037750273,
        "author_name": "Pawe\u0142 Chramiec",
        "author_at": "pcout3r",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland",
            "age": "2021-10-11 15:22:42+00:00",
            "total_tweets": 102,
            "followers": 16
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593328115375276033,
        "author_name": "\uf8ffMarkus Sprungk",
        "author_at": "msprungk",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Andernach",
            "age": "2013-01-04 21:20:08+00:00",
            "total_tweets": 92534,
            "followers": 358
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593322874986692613,
        "author_name": "ISAC-Kolej",
        "author_at": "isac_kolej",
        "text": "RT @PPiekutowski: @CSIRT_KNF @ING__Polska Poni\u017cej tre\u015b\u0107 wiadomo\u015bci rozsy\u0142anej przez oszust\u00f3w. Nie dajcie si\u0119 nabra\u0107 i zawsze dok\u0142adnie wery\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2022-01-11 20:22:43+00:00",
            "total_tweets": 492,
            "followers": 52
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593302044500234241,
        "author_name": "Metatron man",
        "author_at": "Dhinghis",
        "text": "@ING__Polska Za ile? Wy nic za darmo nie robicie...",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Maine, USA",
            "age": "2010-04-30 14:16:55+00:00",
            "total_tweets": 12289,
            "followers": 99
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593301073703337986,
        "author_name": "Marek N. #Polska 2050 #UE #moon - Opinie prywatne",
        "author_at": "marek_e_n",
        "text": "RT @PPiekutowski: @CSIRT_KNF @ING__Polska Poni\u017cej tre\u015b\u0107 wiadomo\u015bci rozsy\u0142anej przez oszust\u00f3w. Nie dajcie si\u0119 nabra\u0107 i zawsze dok\u0142adnie wery\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland",
            "age": "2011-12-08 02:34:00+00:00",
            "total_tweets": 122919,
            "followers": 2159
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593292580569206785,
        "author_name": "Martyna W-M",
        "author_at": "MartynaWM",
        "text": "RT @PPiekutowski: @CSIRT_KNF @ING__Polska Poni\u017cej tre\u015b\u0107 wiadomo\u015bci rozsy\u0142anej przez oszust\u00f3w. Nie dajcie si\u0119 nabra\u0107 i zawsze dok\u0142adnie wery\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-05-10 16:39:04+00:00",
            "total_tweets": 40427,
            "followers": 1168
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593292385915731969,
        "author_name": "Martyna W-M",
        "author_at": "MartynaWM",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-05-10 16:39:04+00:00",
            "total_tweets": 40427,
            "followers": 1168
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593289743311290371,
        "author_name": "Dama w Cyber #Polska2050\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "author_at": "dama_z_cyber",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2021-09-26 17:36:34+00:00",
            "total_tweets": 550,
            "followers": 1343
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593281942082179073,
        "author_name": "\u017bujcu, jeste\u015bmy domem.",
        "author_at": "LukiCzubaka",
        "text": "@ING__Polska ludzie s\u0105 wyj\u0105tkowo g\u0142upi, nawet taki \"niegramotny\" tekst \u0142ykn\u0105",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Milki \u0141ej",
            "age": "2021-03-22 08:27:23+00:00",
            "total_tweets": 429,
            "followers": 62
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593281169101144066,
        "author_name": "ISAC-Kolej",
        "author_at": "isac_kolej",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2022-01-11 20:22:43+00:00",
            "total_tweets": 492,
            "followers": 52
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593280582401855490,
        "author_name": "Grzegorz Kuta",
        "author_at": "GrzegorzKuta",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2011-12-21 14:44:26+00:00",
            "total_tweets": 8910,
            "followers": 252
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593276143574007809,
        "author_name": "ING Polska",
        "author_at": "ING__Polska",
        "text": "@SpirOxy Dzi\u0119kujemy za Twoj\u0105 sugesti\u0119. Wiemy, \u017ce ka\u017cda zmiana rodzi wiele emocji.  Mamy jednak nadzieje, \u017ce dalej zostaniesz w gronie naszych klient\u00f3w.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2013-03-20 18:22:22+00:00",
            "total_tweets": 11389,
            "followers": 23253
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593274835320307714,
        "author_name": "Micha\u0142 B",
        "author_at": "mykeey82",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2014-04-01 19:42:45+00:00",
            "total_tweets": 4913,
            "followers": 56
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593272718014783493,
        "author_name": "Roma",
        "author_at": "RojekRoma",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2019-07-19 19:24:46+00:00",
            "total_tweets": 6589,
            "followers": 320
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593270011220697089,
        "author_name": "Jarek",
        "author_at": "Jarek29958396",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-01-23 21:54:52+00:00",
            "total_tweets": 835,
            "followers": 7
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593265909497581569,
        "author_name": "light\ud83e\udd8bblue",
        "author_at": "lightblue_jk",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2014-03-22 14:48:13+00:00",
            "total_tweets": 2534,
            "followers": 224
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593264174859182081,
        "author_name": "GABS",
        "author_at": "BSI_GABS",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-04-30 07:21:51+00:00",
            "total_tweets": 805,
            "followers": 5
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593259988193259521,
        "author_name": "Andrew \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "andrzejwzabrze",
        "text": "@ING__Polska Przecie\u017c to nawet nie jest napisane po polsku:)\nJak si\u0119 nabra\u0107 na takie  co\u015b.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Zabrze, Polska ",
            "age": "2015-05-29 09:35:52+00:00",
            "total_tweets": 4865,
            "followers": 122
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593259446867984386,
        "author_name": "ING Polska",
        "author_at": "ING__Polska",
        "text": "UWAGA UDOST\u0118PNIJ \u2757\u2757\u2757 Oszu\u015bci wysy\u0142aj\u0105 mejle podszywaj\u0105ce si\u0119 pod bank. \u26d4\u26d4\u26d4\n\nWiecej na: https://t.co/wxiwEhTmxb https://t.co/khNXBruId6",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/wxiwEhTmxb",
                "expanded_url": "https://www.ing.pl/aktualnosci/bankowosc-elektroniczna?news_id=1105917-oszusci-wysylaja-mejle-podszywajace-sie-pod-bank",
                "display_url": "ing.pl/aktualnosci/ba\u2026",
                "indices": [
                    87,
                    110
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2013-03-20 18:22:22+00:00",
            "total_tweets": 11389,
            "followers": 23253
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhxlBgXUcAAkd4V.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593259345743077377,
        "author_name": "Micha\u0142 Strzelczyk",
        "author_at": "0xmstrzelczyk",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-11-15 18:15:33+00:00",
            "total_tweets": 111,
            "followers": 61
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593259338813956097,
        "author_name": "Finansowy Yoda \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83d\udcb8\ud83d\udcb0",
        "author_at": "Pawe42121916",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2020-11-15 14:46:20+00:00",
            "total_tweets": 492,
            "followers": 69
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593259287693955072,
        "author_name": "marcin82 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83d\udc27",
        "author_at": "marcin82_",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2016-04-05 07:45:38+00:00",
            "total_tweets": 813,
            "followers": 42
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593259084517703681,
        "author_name": "Samotna Wilczyca \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83e\udd1d\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udd1d\ud83c\uddf1\ud83c\uddf9",
        "author_at": "Wilczyca1969",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-09-18 17:11:20+00:00",
            "total_tweets": 1982,
            "followers": 186
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593258681805594624,
        "author_name": "Cyber wojna\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #MuremZaPolskimMundurem",
        "author_at": "STrojanski",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-01-08 17:34:30+00:00",
            "total_tweets": 580,
            "followers": 178
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593258536330330112,
        "author_name": "Stop Oszustom w Internecie \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "UwagaOszust",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2021-12-19 12:13:04+00:00",
            "total_tweets": 264,
            "followers": 104
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593258242355777536,
        "author_name": "Anita Milewska precz z lewactwem",
        "author_at": "anita_milewska",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2017-01-18 16:08:38+00:00",
            "total_tweets": 193906,
            "followers": 1232
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593257191225847809,
        "author_name": "Spirydion Oxymoron",
        "author_at": "SpirOxy",
        "text": "@ING__Polska T\u0119 przymusow\u0105 migracj\u0119 uwa\u017cam za du\u017cy b\u0142\u0105d. Trzeba by\u0142o da\u0107 nam czas na przetestowanie tego systemu i wypowiedzenia si\u0119 na jego temat, a nie obligatoryjnie narzuca\u0107 swoj\u0105 koncepcj\u0119. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105cych ze mn\u0105 firmy jest zniech\u0119cona i sfrustrowana. My\u015bl\u0105 o zmianie banku.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland, Ma\u0142y Guslar ",
            "age": "2012-04-26 10:27:31+00:00",
            "total_tweets": 85422,
            "followers": 12462
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593256083824398336,
        "author_name": "Cyber Polak \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #MuremZaPolskimMundurem",
        "author_at": "CyberPolak",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa Polska \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
            "age": "2021-03-07 21:27:10+00:00",
            "total_tweets": 1021,
            "followers": 2118
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593255835551301638,
        "author_name": "Spirydion Oxymoron",
        "author_at": "SpirOxy",
        "text": "@ING__Polska Dzi\u0119kuj\u0119 za odpowied\u017a. Korzysta\u0142em z M ING od lat i niczego mi nie brakowa\u0142o. Nie mia\u0142em te\u017c potrzeby bywa\u0107 w  oddziale. ING B jest skomplikowany, zbyt naje\u017cony zabezpieczeniami i nie mo\u017cna doda\u0107 (w prosty spos\u00f3b) u\u017cytkownika, a na jednym koncie si\u0119 nie da - vide sp\u00f3\u0142ki cywilne.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland, Ma\u0142y Guslar ",
            "age": "2012-04-26 10:27:31+00:00",
            "total_tweets": 85422,
            "followers": 12462
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593255832774639616,
        "author_name": "Pawe\u0142 Piekutowski",
        "author_at": "PPiekutowski",
        "text": "@CSIRT_KNF @ING__Polska Poni\u017cej tre\u015b\u0107 wiadomo\u015bci rozsy\u0142anej przez oszust\u00f3w. Nie dajcie si\u0119 nabra\u0107 i zawsze dok\u0142adnie weryfikujcie adres strony, na kt\u00f3rej wprowadzacie has\u0142a. \ud83d\udea8 https://t.co/cV3Qz21e1t",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2013-11-10 17:43:50+00:00",
            "total_tweets": 1142,
            "followers": 633
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhxhUFlagAE-1nr.png"
        ]
    },
    {
        "id": 1593255810117009411,
        "author_name": "Kot Behemot",
        "author_at": "Kot_Behemot_NSA",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Ankh-Morpork",
            "age": "2017-01-21 06:25:53+00:00",
            "total_tweets": 83226,
            "followers": 3659
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593255423930269704,
        "author_name": "Nona",
        "author_at": "Nona99303983",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-06-20 15:47:28+00:00",
            "total_tweets": 20366,
            "followers": 29
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593255242883137538,
        "author_name": "Bezpieczne Finanse \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcb0",
        "author_at": "BezpieczneF",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2021-12-19 11:29:16+00:00",
            "total_tweets": 426,
            "followers": 381
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593255067011817473,
        "author_name": "Miron Kolenda",
        "author_at": "Miron_Kolenda",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Wroc\u0142aw, Polska",
            "age": "2014-07-20 16:37:19+00:00",
            "total_tweets": 11551,
            "followers": 100
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593254577251680259,
        "author_name": "Urz\u0105d KNF",
        "author_at": "uknf",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2013-02-21 21:20:29+00:00",
            "total_tweets": 4220,
            "followers": 19260
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593254539368763395,
        "author_name": "Jacek Barszczewski",
        "author_at": "JMBarszczewski",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2016-11-16 05:22:32+00:00",
            "total_tweets": 3724,
            "followers": 2028
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593254020898254848,
        "author_name": "Agnieszka IOD",
        "author_at": "Agniesz63066310",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Gdynia, Polska",
            "age": "2018-06-03 15:12:51+00:00",
            "total_tweets": 19742,
            "followers": 275
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593253465538850816,
        "author_name": "Pawe\u0142 Piekutowski",
        "author_at": "PPiekutowski",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2013-11-10 17:43:50+00:00",
            "total_tweets": 1142,
            "followers": 633
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593252863299309573,
        "author_name": "Adam Wermuth",
        "author_at": "AdamWermuth",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-12-18 23:26:51+00:00",
            "total_tweets": 167,
            "followers": 20
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593252585934241792,
        "author_name": "\u0141ukasz Cepok",
        "author_at": "B0rys_Grishenko",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2018-11-29 09:58:46+00:00",
            "total_tweets": 942,
            "followers": 468
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593252376106131457,
        "author_name": "Adam Olszewski",
        "author_at": "aolszewski7504",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "\u015al\u0105skie, Polska",
            "age": "2012-07-04 20:17:22+00:00",
            "total_tweets": 18202,
            "followers": 1644
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593252302215077892,
        "author_name": "C K",
        "author_at": "C3K37",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2012-11-04 12:19:57+00:00",
            "total_tweets": 17648,
            "followers": 256
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593251940674064389,
        "author_name": "CSIRT KNF",
        "author_at": "CSIRT_KNF",
        "text": "Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci wy\u0142udzaj\u0105 loginy i has\u0142a do bankowo\u015bci elektronicznej. W ostatnim kroku zach\u0119caj\u0105 do pobrania z\u0142o\u015bliwej aplikacji przejmuj\u0105cej kontrol\u0119 nad urz\u0105dzeniem 1/2 https://t.co/oGkuAKTeSg",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2020-07-09 08:47:45+00:00",
            "total_tweets": 502,
            "followers": 6433
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhxcNYwUYAENeuS.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593236640549724161,
        "author_name": "ING Polska",
        "author_at": "ING__Polska",
        "text": "@SpirOxy Zminana ma na celu poprawienie i dopasowanie mo\u017cliwo\u015bci systemu do Pa\u0144stwa potrzeb. W systemie ING Business mog\u0105  Pa\u0144stwo korzysta\u0107 z wielu produkt\u00f3w rozliczeniowych dla firm. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 spraw za\u0142atwi\u0105 Pa\u0144stwo online  bez wizyty w oddziale.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2013-03-20 18:22:22+00:00",
            "total_tweets": 11389,
            "followers": 23253
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593213364091731968,
        "author_name": "ING Polska",
        "author_at": "ING__Polska",
        "text": "@Legalniewsieci Nie jest to wiadomo\u015bc od nas, to scam. Nie klikaj w link z tego maila.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2013-03-20 18:22:22+00:00",
            "total_tweets": 11389,
            "followers": 23253
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593212437586903041,
        "author_name": "Legalniewsieci.pl",
        "author_at": "Legalniewsieci",
        "text": "@ING__Polska to chyba nie od was? https://t.co/RsPhtbvop1",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Katowice",
            "age": "2015-03-26 12:09:23+00:00",
            "total_tweets": 608,
            "followers": 997
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fhw6REoXgAAT5Js.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593143106308046849,
        "author_name": "Ron Antytotalitarysta \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "robertol04",
        "text": "RT @SpirOxy: Szanowny @ING__Polska, prosz\u0119 o odpowied\u017a co by\u0142o przyczyn\u0105 zmuszenie drobnych przedsi\u0119biorc\u00f3w do migracji z prostego i wygodn\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2011-07-23 12:07:03+00:00",
            "total_tweets": 528917,
            "followers": 1892
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593142134382940160,
        "author_name": "Spirydion Oxymoron",
        "author_at": "SpirOxy",
        "text": "Szanowny @ING__Polska, prosz\u0119 o odpowied\u017a co by\u0142o przyczyn\u0105 zmuszenie drobnych przedsi\u0119biorc\u00f3w do migracji z prostego i wygodnego systemu bankowo\u015bci Moje ING do skomplikowanego i zbudowanego nie na ich miar\u0119 ING Business?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland, Ma\u0142y Guslar ",
            "age": "2012-04-26 10:27:31+00:00",
            "total_tweets": 85422,
            "followers": 12462
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593141259610226688,
        "author_name": "ING Polska",
        "author_at": "ING__Polska",
        "text": "@yasiek_ Bardzo dzi\u0119kujemy za informacj\u0119, przekazali\u015bmy wiadomo\u015b\u0107 do naszego dzia\u0142u bezpiecze\u0144stwa.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2013-03-20 18:22:22+00:00",
            "total_tweets": 11389,
            "followers": 23253
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593139967823589377,
        "author_name": "Jan Urbanowicz \ud83c\udfad",
        "author_at": "yasiek_",
        "text": "Kto\u015b tu si\u0119 nie\u0142adnie podszywa pod @ING__Polska https://t.co/l2l2Q4cKVb",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Hill Valley",
            "age": "2009-11-07 17:18:10+00:00",
            "total_tweets": 105048,
            "followers": 4469
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fhv4WwbX0AA-puW.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1592958629581582336,
        "author_name": "LiveSmarter.pl",
        "author_at": "LiveSmarterpl",
        "text": "8% od @ING__Polska ponownie dost\u0119pne. Dla nowych, jak i obecnych klient\u00f3w ;)\n\nhttps://t.co/5KG5oz5ogN",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/5KG5oz5ogN",
                "expanded_url": "https://livesmarter.pl/8-procent-otwarte-konto-oszczednosciowe-ing-bank-listopad-2022/",
                "display_url": "livesmarter.pl/8-procent-otwa\u2026",
                "indices": [
                    78,
                    101
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2014-02-02 11:29:04+00:00",
            "total_tweets": 2750,
            "followers": 2008
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592909026362527746,
        "author_name": "Warto Bezgot\u00f3wkowo",
        "author_at": "bezgotowkowo",
        "text": ".@ING__Polska to kolejny bank, kt\u00f3ry udost\u0119pni\u0142 swoim klientom us\u0142ug\u0119 CyberRescue. Rozwi\u0105zanie zapewnia u\u017cytkownikom np. powiadomienia o nowych metodach stosowanych przez cyberoszust\u00f3w oraz ca\u0142odobow\u0105 i bezp\u0142atn\u0105 pomoc ekspert\u00f3w.\n\nWi\u0119cej na @Fintek_pl\ud83d\udc47 \nhttps://t.co/6Bl2SMsCuF",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/6Bl2SMsCuF",
                "expanded_url": "https://fintek.pl/ing-bank-slaski-udostepnia-klientom-usluge-cyberrescue/",
                "display_url": "fintek.pl/ing-bank-slask\u2026",
                "indices": [
                    254,
                    277
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2017-06-28 08:55:36+00:00",
            "total_tweets": 1524,
            "followers": 880
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592873103105085440,
        "author_name": "BANKOWO24",
        "author_at": "bankowo24",
        "text": "@ING__Polska Bank udost\u0119pni\u0142 dla swoich klient\u00f3w now\u0105 us\u0142ug\u0119 zapewniaj\u0105c\u0105 bezpiecze\u0144stwo w sieci. Wsparcie od ekspert\u00f3w do spraw bezpiecze\u0144stwa jest ca\u0142kowicie bezp\u0142atne i dzia\u0142a ca\u0142\u0105 dob\u0119. #CyberRescue #ING #SafetyFirst \n\nhttps://t.co/FSbYREB9wz",
        "hashtags": [
            {
                "text": "CyberRescue",
                "indices": [
                    190,
                    202
                ]
            },
            {
                "text": "ING",
                "indices": [
                    203,
                    207
                ]
            },
            {
                "text": "SafetyFirst",
                "indices": [
                    208,
                    220
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/FSbYREB9wz",
                "expanded_url": "https://bankowo24.pl/news/bezpieczenstwo/cyberrescue-bedzie-chronic-klientow-ing/",
                "display_url": "bankowo24.pl/news/bezpiecze\u2026",
                "indices": [
                    223,
                    246
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2018-03-28 18:56:29+00:00",
            "total_tweets": 315,
            "followers": 56
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592870627072872448,
        "author_name": "ING Polska",
        "author_at": "ING__Polska",
        "text": "Przed nami kolejny webinar z cyklu #KompetencjeJutra! Ju\u017c 22 listopada @PBucki, opowie Wam o narz\u0119dziach my\u015blenia krytycznego. Zapisz si\u0119 na spotkanie i pos\u0142uchaj, jak racjonalnie kszta\u0142towa\u0107 swoje decyzje oraz wypracowa\u0107 nawyk krytycznego my\u015blenia \u27a1\ufe0f https://t.co/NPRhm7WSdm https://t.co/gogIy4NoD0",
        "hashtags": [
            {
                "text": "KompetencjeJutra",
                "indices": [
                    35,
                    52
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/NPRhm7WSdm",
                "expanded_url": "http://bit.ly/webinar_PiotrBucki",
                "display_url": "bit.ly/webinar_PiotrB\u2026",
                "indices": [
                    252,
                    275
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2013-03-20 18:22:22+00:00",
            "total_tweets": 11389,
            "followers": 23253
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhsDZOHXoAMHbvj.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1592839927737327623,
        "author_name": "ING Polska",
        "author_at": "ING__Polska",
        "text": "Ju\u017c 22 i 23.11.2022 r. w Centrum Kongresowym ICE w Krakowie odb\u0119dzie si\u0119 Open Eyes Economy Summit, kt\u00f3rego partnerem jest ING. B\u0119dziemy dyskutowa\u0107 o wiarygodno\u015bci ekonomicznej pa\u0144stwa i przedsi\u0119biorstw oraz ich wp\u0142ywie na gospodark\u0119. Zarejestruj si\u0119 tu: https://t.co/olFUbCx0wA https://t.co/cLDkQoD4ix",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/olFUbCx0wA",
                "expanded_url": "http://www.kongres.oees.pl",
                "display_url": "kongres.oees.pl",
                "indices": [
                    254,
                    277
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2013-03-20 18:22:22+00:00",
            "total_tweets": 11389,
            "followers": 23253
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhrneSyWYAIkacC.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1592825212445200385,
        "author_name": "jarzab1922",
        "author_at": "jarzab1922",
        "text": "@PawelPLKKS Tak\u0105 mam w @ING__Polska od lat https://t.co/COUgjZYrlY",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Swarz\u0119dz, Polska",
            "age": "2014-08-28 15:26:06+00:00",
            "total_tweets": 24145,
            "followers": 553
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhraFtlXwAADDFg.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1592821157077864448,
        "author_name": "GaleriaBankowa.pl",
        "author_at": "GaleriaBankowa",
        "text": "RT @Cashlesspl: Kolejny bank wprowadza us\u0142ugi CyberRescue. Z darmowego wsparcia mog\u0105 korzysta\u0107 klienci @ING__Polska\n\nhttps://t.co/gb37wD0awc",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/gb37wD0awc",
                "expanded_url": "https://www.cashless.pl/12706-ing-cyberrescue",
                "display_url": "cashless.pl/12706-ing-cybe\u2026",
                "indices": [
                    117,
                    140
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland",
            "age": "2011-09-03 18:50:36+00:00",
            "total_tweets": 20596,
            "followers": 374
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592819426373550080,
        "author_name": "Cashless.pl",
        "author_at": "Cashlesspl",
        "text": "Kolejny bank wprowadza us\u0142ugi CyberRescue. Z darmowego wsparcia mog\u0105 korzysta\u0107 klienci @ING__Polska\n\nhttps://t.co/gb37wD0awc",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/gb37wD0awc",
                "expanded_url": "https://www.cashless.pl/12706-ing-cyberrescue",
                "display_url": "cashless.pl/12706-ing-cybe\u2026",
                "indices": [
                    101,
                    124
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2015-01-24 12:59:58+00:00",
            "total_tweets": 13948,
            "followers": 3301
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592804677254537217,
        "author_name": "\u015awiat Rolnika",
        "author_at": "Swiat_Rolnika",
        "text": "Analitycy @ING__Polska twierdz\u0105, \u017ce polskie firmy wykorzystuj\u0105 szanse na zwi\u0119kszenie eksportu w zwi\u0105zku z os\u0142abieniem z\u0142otego i z\u0142agodzeniem napi\u0119\u0107 w globalnych \u0142a\u0144cuchach dostaw.\nhttps://t.co/pZ9gPxx5WM",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/pZ9gPxx5WM",
                "expanded_url": "https://swiatrolnika.info/informacje/ing-polskie-firmy-wykorzystuja-szanse-na-zwiekszenie-eksportu.html",
                "display_url": "swiatrolnika.info/informacje/ing\u2026",
                "indices": [
                    180,
                    203
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2014-08-31 19:26:27+00:00",
            "total_tweets": 8889,
            "followers": 5785
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592790328670576641,
        "author_name": "CyberRescue",
        "author_at": "cyber_rescue",
        "text": "\u2728CyberRescue dost\u0119pne dla Klient\u00f3w @ING__Polska\u2728\n\n\ud83d\udce2Od 10 listopada posiadacze kont w #ING mog\u0105 ca\u0142kowicie bezp\u0142atnie uruchomi\u0107 nasze wsparcie \ud83e\udd73 Wystarczy wej\u015b\u0107 w #MojeING, wygenerowa\u0107 kod, wpisa\u0107 go w formularzu rejestracyjnym i voil\u00e0! Zapraszamy! \ud83c\udd98\u27a1\ufe0f https://t.co/j0dU5fkGUv https://t.co/hZIFjS8rcu",
        "hashtags": [
            {
                "text": "ING",
                "indices": [
                    85,
                    89
                ]
            },
            {
                "text": "MojeING",
                "indices": [
                    162,
                    170
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/j0dU5fkGUv",
                "expanded_url": "http://m.me/cyberrescue.me",
                "display_url": "m.me/cyberrescue.me",
                "indices": [
                    252,
                    275
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland",
            "age": "2018-03-23 07:15:29+00:00",
            "total_tweets": 712,
            "followers": 298
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fhq6XFCWAAAHygJ.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1592785746758246400,
        "author_name": "Afera GetBack i Idea Bank \u265f\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "Afera_GetBack",
        "text": "Bank @ING__Polska by\u0142 depozytariuszem dla funduszy #Trigon sprzedawanych nielegalnie w #Ideabank (bez zezwole\u0144 #KNF) w zbrodni #Getback. Pieni\u0105dze okradzionych klient\u00f3w banku przej\u0119\u0142a i nie chce odda\u0107 @ipopematfi.\nhttps://t.co/3ntt8S1naR",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Trigon",
                "indices": [
                    51,
                    58
                ]
            },
            {
                "text": "Ideabank",
                "indices": [
                    87,
                    96
                ]
            },
            {
                "text": "KNF",
                "indices": [
                    111,
                    115
                ]
            },
            {
                "text": "Getback",
                "indices": [
                    127,
                    135
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/3ntt8S1naR",
                "expanded_url": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KNF-wydala-ostateczna-decyzje-ws-kar-nalozonych-na-ING-BSK-8439948.html",
                "display_url": "bankier.pl/wiadomosc/KNF-\u2026",
                "indices": [
                    214,
                    237
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2018-11-13 14:15:25+00:00",
            "total_tweets": 7266,
            "followers": 588
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592781798467305472,
        "author_name": "Bankobranie",
        "author_at": "bankobranie",
        "text": "\ud83d\udcb0\ud83d\udcc8 8% na koncie oszcz\u0119dno\u015bciowym w @ING__Polska  ponownie dost\u0119pne (+ 200 z\u0142 dla otwieraj\u0105cych konto osobiste): https://t.co/eF7NZXEeMr https://t.co/gIQll2yqRW",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/eF7NZXEeMr",
                "expanded_url": "https://bankobranie.blogspot.com/2022/11/ing-bank-slaski-oko-bonus.html",
                "display_url": "bankobranie.blogspot.com/2022/11/ing-ba\u2026",
                "indices": [
                    112,
                    135
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2015-01-06 21:07:39+00:00",
            "total_tweets": 4690,
            "followers": 1667
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhqyhBrXwAArozO.png"
        ]
    },
    {
        "id": 1592631904586846209,
        "author_name": "Karo",
        "author_at": "kszalap",
        "text": "@TankSwamp @ING_EconomicsPL @piotr_rataj A wiocha na granicy to nie Polska? Pomy\u015bl. A poj\u0119cie mam.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-09-09 12:12:47+00:00",
            "total_tweets": 89,
            "followers": 7
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592459800591454209,
        "author_name": "aleBank.pl",
        "author_at": "aleBankPL",
        "text": "Ko\u0144cowe dane @GUS_STAT o inflacji za pa\u017adziernik pokaza\u0142y, \u017ce cho\u0107 #inflacja jest bardzo szeroko rozlana, to wida\u0107 oznaki jej hamowania. B\u0119dzie to jednak proces powolny, oceniaj\u0105 ekonomi\u015bci @ING__Polska, @BankPekaoSA, @PocztowyBank i @PIE_NET_PL #GUS #ceny https://t.co/URda9V6MJk",
        "hashtags": [
            {
                "text": "inflacja",
                "indices": [
                    67,
                    76
                ]
            },
            {
                "text": "GUS",
                "indices": [
                    246,
                    250
                ]
            },
            {
                "text": "ceny",
                "indices": [
                    251,
                    256
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/URda9V6MJk",
                "expanded_url": "https://bank.pl/gus-inflacja-nadal-rosnie-w-pazdzierniku-doszla-do-179-proc/?id=430176&catid=25926",
                "display_url": "bank.pl/gus-inflacja-n\u2026",
                "indices": [
                    257,
                    280
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2014-07-21 08:02:30+00:00",
            "total_tweets": 10680,
            "followers": 1834
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592457382231056385,
        "author_name": "JakDorobic.pl",
        "author_at": "JakDorobic",
        "text": "\ud83d\udd25 Lokata Terminowa Plus ING Banku \u015al\u0105skiego: nawet 7,5% w skali roku dla kwoty do 100.000 z\u0142! Do tego 250 z\u0142 premii na start w promocji konta osobistego! \ud83d\udcb0\n\nSprawd\u017a \ud83d\udc47\nhttps://t.co/3xwK3r2OJT\n\n@ING__Polska #lokata #premia",
        "hashtags": [
            {
                "text": "lokata",
                "indices": [
                    205,
                    212
                ]
            },
            {
                "text": "premia",
                "indices": [
                    213,
                    220
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/3xwK3r2OJT",
                "expanded_url": "https://jakdorobic.pl/lokata-terminowa-plus-ing/",
                "display_url": "jakdorobic.pl/lokata-termino\u2026",
                "indices": [
                    167,
                    190
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2016-01-09 19:38:21+00:00",
            "total_tweets": 3740,
            "followers": 376
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592173034546290689,
        "author_name": "ING Polska",
        "author_at": "ING__Polska",
        "text": "W dbaniu o bezpiecze\u0144stwo nie macie sobie r\u00f3wnych. Wiemy o tym, bo ka\u017cdego dnia troszczycie si\u0119 o to, co najwa\u017cniejsze. Dlatego stworzyli\u015bmy Stref\u0119 bezpiecze\u0144stwa w aplikacji Moje #ING, w kt\u00f3rej znajdziecie wiele innowacyjnych zabezpiecze\u0144. Sprawd\u017acie: https://t.co/lJzjliv1AB https://t.co/grlPPupfYF",
        "hashtags": [
            {
                "text": "ING",
                "indices": [
                    180,
                    184
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/lJzjliv1AB",
                "expanded_url": "https://www.ing.pl/lp/bezpieczne-finanse",
                "display_url": "ing.pl/lp/bezpieczne-\u2026",
                "indices": [
                    253,
                    276
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2013-03-20 18:22:22+00:00",
            "total_tweets": 11389,
            "followers": 23253
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhiI7_wWAAI6jYl.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1592155590377279488,
        "author_name": "ING Polska",
        "author_at": "ING__Polska",
        "text": "Projekt brandingu #SAIO z nagrod\u0105 #RedDotDesign! Jest to jeden z najwi\u0119kszych \u015bwiatowych konkurs\u00f3w projektowych, a nasze oprogramowanie do kompleksowej robotyzacji proces\u00f3w biznesowych otrzyma\u0142o g\u0142\u00f3wn\u0105 nagrod\u0119 w kategorii design. Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej tutaj: https://t.co/ZoUAEFUMpz https://t.co/ihq6igBPN6",
        "hashtags": [
            {
                "text": "SAIO",
                "indices": [
                    18,
                    23
                ]
            },
            {
                "text": "RedDotDesign",
                "indices": [
                    34,
                    47
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/ZoUAEFUMpz",
                "expanded_url": "https://media.ing.pl/informacje-prasowe/926/pr/777059/saio-od-ing-z-wyroznieniem-red-dot-award",
                "display_url": "media.ing.pl/informacje-pra\u2026",
                "indices": [
                    256,
                    279
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2013-03-20 18:22:22+00:00",
            "total_tweets": 11389,
            "followers": 23253
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fhh5Em9WIAExAoc.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593600454960766983,
        "author_name": "Citywire Middle East",
        "author_at": "CitywireME",
        "text": ". @CreditSuisse fixed income fund selector S\u0142awomir Chybi\u0142a has left the firm to join @UBS \n\nhttps://t.co/P2AfnShM7Z",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/P2AfnShM7Z",
                "expanded_url": "https://lnkd.in/dNg3KFYe",
                "display_url": "lnkd.in/dNg3KFYe",
                "indices": [
                    93,
                    116
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Dubai, UAE",
            "age": "2020-02-17 10:42:25+00:00",
            "total_tweets": 385,
            "followers": 89
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592895500826554375,
        "author_name": "Citywire Switzerland",
        "author_at": "Citywire_CH",
        "text": "@CreditSuisse  fixed income fund selector S\u0142awomir Chybi\u0142a has left the firm to join @UBS.\n\nhttps://t.co/Gaj3fnUC4e\n\n#citywire #switzerland #ubs #creditsuisse",
        "hashtags": [
            {
                "text": "citywire",
                "indices": [
                    117,
                    126
                ]
            },
            {
                "text": "switzerland",
                "indices": [
                    127,
                    139
                ]
            },
            {
                "text": "ubs",
                "indices": [
                    140,
                    144
                ]
            },
            {
                "text": "creditsuisse",
                "indices": [
                    145,
                    158
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/Gaj3fnUC4e",
                "expanded_url": "https://citywire.com/ch/news/credit-suisse-zurich-fixed-income-selector-exits-to-join-ubs/a2402644",
                "display_url": "citywire.com/ch/news/credit\u2026",
                "indices": [
                    92,
                    115
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2016-03-30 10:32:26+00:00",
            "total_tweets": 2808,
            "followers": 430
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594070462073634821,
        "author_name": "GorszySort \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \u269b\ufe0f\u269b\ufe0f\u269b\ufe0f\u269b\ufe0f\u269b\ufe0f \u269b\ufe0f\u269b\ufe0f\u269b\ufe0f",
        "author_at": "ubowicz_k",
        "text": "@nbppl Po\u017car w burdelu? \ud83d\udc40\ud83e\udd14\ud83d\ude05\ud83d\ude02",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2019-03-27 19:55:06+00:00",
            "total_tweets": 6546,
            "followers": 365
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594064044297707521,
        "author_name": "Obywatel Polski",
        "author_at": "CamilY3d",
        "text": "@MF_GOV_PL \nM\u0105dry kraj gdzie w finansach ekonomi\u015bci a nie humani\u015bci jak u nas\nhttps://t.co/ARXNKUnYLQ\n@nbppl \n@BiuroNbp \n#recesja\n#polityka",
        "hashtags": [
            {
                "text": "recesja",
                "indices": [
                    121,
                    129
                ]
            },
            {
                "text": "polityka",
                "indices": [
                    130,
                    139
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/ARXNKUnYLQ",
                "expanded_url": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art37435221-wielka-brytania-walczy-z-recesja-rzad-mocno-zaciska-pasa",
                "display_url": "rp.pl/budzet-i-podat\u2026",
                "indices": [
                    78,
                    101
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-10-19 10:26:09+00:00",
            "total_tweets": 33,
            "followers": 1
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594037678005452800,
        "author_name": "Barbara Alexander",
        "author_at": "Barbara_Aleks",
        "text": "RT @jcdawid: @KatarzynaKarpa @nbppl A najgorsze jest to, \u017ce rz\u0105d oraz Pan Glapi\u0144ski nie maj\u0105 planu, aby sytuacj\u0119 za\u017cegna\u0107. Tak ko\u0144czy si\u0119 p\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2013-03-19 13:43:52+00:00",
            "total_tweets": 9467,
            "followers": 615
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594037630546710531,
        "author_name": "Barbara Alexander",
        "author_at": "Barbara_Aleks",
        "text": "RT @KatarzynaKarpa: Wzrost gospodarczy, kt\u00f3ry wg prognoz @nbppl spadnie w 2023 r. niemal do zera, #inflacja, kt\u00f3ra JU\u017b wymkn\u0119\u0142a si\u0119 spod ko\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "inflacja",
                "indices": [
                    98,
                    107
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2013-03-19 13:43:52+00:00",
            "total_tweets": 9467,
            "followers": 615
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593962947948191746,
        "author_name": "Filip Pawczy\u0144ski",
        "author_at": "FilipPawczynski",
        "text": "1 PLN by @nbppl \njest wart obecnie 704 sat.\n[ 0.00000704 #Bitcoin ]\n\n10 lat temu by\u0142o to 2 736 405 sat.\n[ 0.02736405 #Bitcoin ]\n\nR\u00f3\u017cnica to - 99,974% \ntyle PLN straci\u0142 na warto\u015bci w stosunku do #Bitcoin  przez ostanie 10 lat...\n\nhttps://t.co/4t1O64hUI8\n\nDon't trust, verify... \ud83d\ude0c",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Bitcoin",
                "indices": [
                    57,
                    65
                ]
            },
            {
                "text": "Bitcoin",
                "indices": [
                    117,
                    125
                ]
            },
            {
                "text": "Bitcoin",
                "indices": [
                    194,
                    202
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/4t1O64hUI8",
                "expanded_url": "https://plnsat.com/",
                "display_url": "plnsat.com",
                "indices": [
                    229,
                    252
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2017-10-29 22:58:12+00:00",
            "total_tweets": 732,
            "followers": 1112
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593917536428789760,
        "author_name": "Lorenzo von Matterhorn",
        "author_at": "Jurek41744791",
        "text": "@nbppl Jeste\u015bcie chuja warci. Tak samo jak wasze raporty. Zmieni si\u0119 w\u0142adza i was rozliczy. Tylko wtedy zamiast raportu b\u0119dziemy czyta\u0107 zapewne uzasadnienie wyroku.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-04-08 22:44:34+00:00",
            "total_tweets": 543,
            "followers": 86
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593909388737015808,
        "author_name": "Morek",
        "author_at": "m_dvr_11",
        "text": "RT @nbppl: Centrum Pieni\u0105dza #NBP zaprasza na wyk\u0142ad on-line \u2b07\n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes Banku Polskiego\u201d, kt\u00f3ry wyg\u0142osi prof.\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "NBP",
                "indices": [
                    29,
                    33
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2015-08-29 10:46:35+00:00",
            "total_tweets": 692,
            "followers": 558
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593889995080728581,
        "author_name": "Baldy Jogi",
        "author_at": "BladyJogi",
        "text": "@Bogdan_Rzonca A za rz\u0105du @pisorgpl wracaj\u0105, \u017ceby kupi\u0107 mieszkania, bo dzi\u0119ki zmy\u015blnej polityce rz\u0105du i @nbppl jest niska inflacja i niskie stopy procentowe. Pan i pana formacja jeste\u015bcie zaraz\u0105 dla tego kraju. Dodrukujcie wi\u0119cej pieni\u0119dzy i rozdajcie patologii.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Dolno\u015bl\u0105skie, Polska",
            "age": "2022-09-17 11:15:04+00:00",
            "total_tweets": 437,
            "followers": 34
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593881900250185728,
        "author_name": "TheRatPat \ud83d\udca9",
        "author_at": "TheRatPat",
        "text": "S\u0142ucham w\u0142a\u015bnie konferencji prezesa @fifa i tak sobie my\u015bl\u0119, \u017ce prezes @nbppl ma godnego rywala w kategorii \"najbardziej \u017ca\u0142osna konferencja prasowa\".",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Gda\u0144sk, Polska",
            "age": "2014-09-03 10:55:39+00:00",
            "total_tweets": 2679,
            "followers": 38
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593874271390269441,
        "author_name": "Zru\u0161en\u00ed st\u00e1tu",
        "author_at": "zruseni_statu",
        "text": "@nbppl Klamczuchy pa\u0144stwowe",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-07-20 17:51:57+00:00",
            "total_tweets": 320,
            "followers": 46
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593869911213867009,
        "author_name": "Polak.",
        "author_at": "Polak11konto",
        "text": "@nbppl @MF_GOV_PL wymieniaj\u0105c z\u0142ot\u00f3wki na hrywn\u0119 do lipca 2022 wbi\u0142o kolejny n\u00f3\u017c w plecy Polak\u00f3w.\nTeraz Polacy wygl\u0105daj\u0105 jak je\u017ce. https://t.co/M0dTgKcF6Z",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-06-30 16:49:08+00:00",
            "total_tweets": 3864,
            "followers": 598
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh6QOpmXEAAxbUc.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593747340833296385,
        "author_name": "Rajmund mial racje! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
        "author_at": "PrawicowyP",
        "text": "@nbppl czy #glapinflacja wypowiedzia\u0142 si\u0119  juz  na temat pogody zima 22/23? https://t.co/EC32NmyoSg",
        "hashtags": [
            {
                "text": "glapinflacja",
                "indices": [
                    11,
                    24
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/EC32NmyoSg",
                "expanded_url": "https://twitter.com/tweetyboga/status/1593573033695903744",
                "display_url": "twitter.com/tweetyboga/sta\u2026",
                "indices": [
                    76,
                    99
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2019-03-03 13:10:17+00:00",
            "total_tweets": 11595,
            "followers": 198
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593718168446443521,
        "author_name": "Andrzej S.Bratkowski",
        "author_at": "a_s_bratkowski",
        "text": "@MJaszczolt @RadomirWit @AgataAdamek @nbppl @tvn24 Lepiej by\u0142o zaprosi\u0107 kierowc\u0119 Glapi\u0144skiego. Mo\u017ce uda\u0142o by si\u0119 z niego wycisn\u0105\u0107 kilka pikantnych szczeg\u00f3\u0142\u00f3w z prywatnego \u017cycia Prezesa, a na polityce pieni\u0119\u017cnej na pewno zna si\u0119 nie gorzej ni\u017c Chojna \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2014-12-08 15:48:55+00:00",
            "total_tweets": 14194,
            "followers": 3349
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593696679173230596,
        "author_name": "Major Wo\u0142odia Suchodolenko\ud83d\uddef\ufe0f",
        "author_at": "Imie__Nazwisko",
        "text": "RT @Iggy__Popp: @Piechocinski Powinni tym zainteresowa\u0107 prezesa @nbppl #Glapi\u0144ski.ego. Bo kilkadziesi\u0105t procent \u017cadn\u0105 miar\u0105 nie daje wielko\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Glapi\u0144ski",
                "indices": [
                    71,
                    81
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Samozwa\u0144cza Republika Bombasu",
            "age": "2020-10-31 17:02:50+00:00",
            "total_tweets": 70642,
            "followers": 1001
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593650493057810433,
        "author_name": "Zb\u00f3jcerz PiSem docieplony #SilniRazem",
        "author_at": "raubritter8",
        "text": "RT @Leszczyna: \u017beby przed\u0142u\u017cy\u0107 #PiS.owskie eldorado, nie walczyli z dro\u017cyzn\u0105.\nTeraz @nbppl og\u0142osi\u0142 3 lata wysokiej inflacji i niskiego wzro\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "PiS",
                "indices": [
                    31,
                    35
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Germany",
            "age": "2020-04-02 14:01:18+00:00",
            "total_tweets": 36501,
            "followers": 1310
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593648999789117441,
        "author_name": "Evo D\ud83c\udccf",
        "author_at": "Covidshow",
        "text": "@nbppl S\u0142aba, bardzo s\u0142aba polityka pieni\u0105dz, bieda i kryzys prez @pisorgpl",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Worldwide",
            "age": "2014-11-30 09:50:25+00:00",
            "total_tweets": 1420,
            "followers": 3263
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593643974744473600,
        "author_name": "Iwona \u017bywko",
        "author_at": "IwonaZywko",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Znikaj\u0105cy punkt celu inflacyjnego. Jak prognozy @nbppl oceniaj\u0105 cz\u0142onkowie RPP, dlaczego jeste\u015bmy coraz dalej od osi\u0105g\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2021-11-13 21:34:12+00:00",
            "total_tweets": 62142,
            "followers": 1486
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593643934986764288,
        "author_name": "Iwona \u017bywko",
        "author_at": "IwonaZywko",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Dr @LudwikKotecki: Projekcja @nbppl jest dosy\u0107 optymistyczna w cz\u0119\u015bci dotycz\u0105cej szybko\u015bci dezinflacji. Inflacja w 202\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2021-11-13 21:34:12+00:00",
            "total_tweets": 62142,
            "followers": 1486
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593643844167516166,
        "author_name": "Iwona \u017bywko",
        "author_at": "IwonaZywko",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Dr @LudwikKotecki z RPP o tym, czy Polsce grozi scenariusz turecki.\n@PawelWoj_prof @nbppl #inflacja #gospodarka\n\u25b6\ufe0fhttp\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "inflacja",
                "indices": [
                    111,
                    120
                ]
            },
            {
                "text": "gospodarka",
                "indices": [
                    121,
                    132
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2021-11-13 21:34:12+00:00",
            "total_tweets": 62142,
            "followers": 1486
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593643825142038528,
        "author_name": "Iwona \u017bywko",
        "author_at": "IwonaZywko",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Prof. @PawelWoj_prof i dr @LudwikKotecki o szacowanej wysoko\u015bci inflacji w Polsce w 2023 roku. Czy @nbppl i prezes Ada\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2021-11-13 21:34:12+00:00",
            "total_tweets": 62142,
            "followers": 1486
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593643785954754561,
        "author_name": "Iwona \u017bywko",
        "author_at": "IwonaZywko",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Prof. @PawelWoj_prof: Poza bud\u017cetem wydaje si\u0119, poprzez fundusze pozabud\u017cetowe, prawie 10 proc. bud\u017cetu centralnego. C\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2021-11-13 21:34:12+00:00",
            "total_tweets": 62142,
            "followers": 1486
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593643704279089154,
        "author_name": "Iwona \u017bywko",
        "author_at": "IwonaZywko",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Dr @LudwikKotecki i prof. @PawelWoj_prof o tym, jak doprowadzi\u0107 do spadku inflacji bez podnoszenia st\u00f3p procentowych i\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2021-11-13 21:34:12+00:00",
            "total_tweets": 62142,
            "followers": 1486
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593643563006533633,
        "author_name": "Iwona \u017bywko",
        "author_at": "IwonaZywko",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Dr @LudwikKotecki: Cz\u0119\u015b\u0107 cz\u0142onk\u00f3w RPP liczy, \u017ce inflacja spadnie sama z siebie. To bardzo ryzykowne my\u015blenie.\n@PawelWo\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2021-11-13 21:34:12+00:00",
            "total_tweets": 62142,
            "followers": 1486
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593643536561283072,
        "author_name": "Iwona \u017bywko",
        "author_at": "IwonaZywko",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Dr @LudwikKotecki: Mamy pot\u0119\u017cny problem nie tylko z cenam energii, z cenami \u017cywno\u015bci, ale z wszystkim! W historii \u015bwia\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2021-11-13 21:34:12+00:00",
            "total_tweets": 62142,
            "followers": 1486
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593633420701204490,
        "author_name": "michal misiek",
        "author_at": "michalso80",
        "text": "@nbppl A\u017c strach czytac",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-11-08 18:21:36+00:00",
            "total_tweets": 10207,
            "followers": 18
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593632478886973440,
        "author_name": "Ewa Maria",
        "author_at": "EMK311",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2012-04-03 12:08:34+00:00",
            "total_tweets": 35483,
            "followers": 162
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593619674041810944,
        "author_name": "Tymoteusz",
        "author_at": "Toteraz_z",
        "text": "RT @nbppl: Ju\u017c za 30 minut (o godz. 18.00) w Centrum Pieni\u0105dza #NBP rozpocznie si\u0119 wyk\u0142ad on-line \u2b07\n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "NBP",
                "indices": [
                    63,
                    67
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland",
            "age": "2015-08-28 04:36:46+00:00",
            "total_tweets": 659,
            "followers": 450
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593601376009048065,
        "author_name": "AlicjaMagdalena",
        "author_at": "AlicjaMagdalen",
        "text": "@MorawieckiM @nbppl @PremierRP do tego doprowadzili\u015bcie!!!!!! Podniesienie stop % nic nie zmieni\u0142o w spadku inflancji, wiec po co kurwa tak wysokie stopy?!!!!!?!?!!!  \u017beby bankom napychac konta?!!! Kiedy si\u0119 obudzicie w ko\u0144cu? Mam tego kurwa do\u015b\u0107! Z\u0141ODZIEJE!!! https://t.co/kHZW7YNOaB",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2012-08-26 16:11:59+00:00",
            "total_tweets": 5569,
            "followers": 36
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh2cAP3XkAE4WaM.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593599462089318405,
        "author_name": "Kruk Moses \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "author_at": "Iggy__Popp",
        "text": "@Piechocinski Powinni tym zainteresowa\u0107 prezesa @nbppl #Glapi\u0144ski.ego. Bo kilkadziesi\u0105t procent \u017cadn\u0105 miar\u0105 nie daje wielko\u015bci jednocyfrowej.",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Glapi\u0144ski",
                "indices": [
                    55,
                    65
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2011-10-05 20:20:03+00:00",
            "total_tweets": 107100,
            "followers": 4153
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593587355348353025,
        "author_name": "Mariusz \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "Ross___Man",
        "text": "@Leszczyna @nbppl Pani Izo, dlaczego Platforma to takie nieuki?\nhttps://t.co/jIgjPzThBc",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/jIgjPzThBc",
                "expanded_url": "https://twitter.com/MarcinPalade/status/1593503172118466560?t=kjUirv9oiwLoGysuhj4Byw&s=19",
                "display_url": "twitter.com/MarcinPalade/s\u2026",
                "indices": [
                    64,
                    87
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Rzeczpospolita Polska",
            "age": "2016-05-13 07:21:19+00:00",
            "total_tweets": 51757,
            "followers": 888
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593572176816488451,
        "author_name": "AlicjaMagdalena",
        "author_at": "AlicjaMagdalen",
        "text": "@nbppl CZAS ZMIENIC % KREDYT\u00d3W !!!!!!!!!!!!! https://t.co/H2FEIXhzy3",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2012-08-26 16:11:59+00:00",
            "total_tweets": 5569,
            "followers": 36
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh2BYj2WAAMRnmH.png"
        ]
    },
    {
        "id": 1593547084522717184,
        "author_name": "\u0141ukasz Kurka",
        "author_at": "lukasz_kurka",
        "text": "@nbppl Jest p\u0142askowy\u017c...? \ud83d\ude1c",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Jelenia G\u00f3ra, Poland",
            "age": "2015-11-27 18:48:55+00:00",
            "total_tweets": 148521,
            "followers": 1247
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593544052858912769,
        "author_name": "Iwona B.\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u270c\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u270c\ufe0f",
        "author_at": "iwoboj",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Dr @LudwikKotecki: Cz\u0119\u015b\u0107 cz\u0142onk\u00f3w RPP liczy, \u017ce inflacja spadnie sama z siebie. To bardzo ryzykowne my\u015blenie.\n@PawelWo\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2020-08-05 08:29:10+00:00",
            "total_tweets": 6174,
            "followers": 429
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593538266577387520,
        "author_name": "Jan B.",
        "author_at": "janek8321",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2014-11-25 14:47:47+00:00",
            "total_tweets": 129324,
            "followers": 322
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593530834396631042,
        "author_name": "Jacek#ReparationsForPoland",
        "author_at": "Jacek29648432",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2019-03-16 18:37:53+00:00",
            "total_tweets": 52174,
            "followers": 834
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593530263002386432,
        "author_name": "Fiat Money",
        "author_at": "fiat_money",
        "text": "@Leszczyna @nbppl PO opiera sie nantym ze libki nie znaja zadnych danych gospodarczych. https://t.co/6zAuw0lIah",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "physics PhD, finance quant, US",
            "age": "2017-04-16 22:07:51+00:00",
            "total_tweets": 99029,
            "followers": 5290
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh1bVALXwAApyff.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593528737223639041,
        "author_name": "J.",
        "author_at": "J_Ch_1975",
        "text": "@nbppl Chcia\u0142bym co\u015b napisa\u0107 o szkolnych b\u0142\u0119dach, trzymaniu za wszelk\u0105 cen\u0119 niskich st\u00f3p procentowych oraz o pomyleniu misji NBP i RPP z dbania w warto\u015b\u0107 PLNa na pompowanie PKB ale to strata czasu. Ma\u0142y plus za zabawne stand upy Prezesa, cho\u0107 kabaret to chyba nie Wasza bran\u017ca.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Mazowieckie, Polska",
            "age": "2022-04-07 12:21:43+00:00",
            "total_tweets": 400,
            "followers": 37
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593523939594076160,
        "author_name": "Ola Ola",
        "author_at": "OlaOla78918840",
        "text": "@nbppl Przede wszystkim nie mieli\u015bmy wtedy wojny u granic....po co ta zapalczywo\u015b\u0107....min. B\u0142aszczak powinien obj\u0105\u0107 to refleksj\u0105",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-08-31 04:29:42+00:00",
            "total_tweets": 21,
            "followers": 2
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593510936693858309,
        "author_name": "\u0141ukasz Kurka",
        "author_at": "lukasz_kurka",
        "text": "Rz\u0105d @pisorgpl  trafi\u0142 na barier\u0119, kt\u00f3r\u0105 sobie sam wybudowa\u0142-powiedzia\u0142 w \"Jeden na jeden\" dr Bogus\u0142aw Grabowski, by\u0142y cz\u0142onek #RPP. W jego ocenie \"jeste\u015bmy w dramatycznej sytuacji w zakresie finans\u00f3w publicznych\". -Mamy po\u017car w burdelu. https://t.co/FSjHbugVWG @MF_GOV_PL @nbppl",
        "hashtags": [
            {
                "text": "RPP",
                "indices": [
                    127,
                    131
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/FSjHbugVWG",
                "expanded_url": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/budzet-2022-boguslaw-grabowski-byly-czlonek-rpp-o-stanie-finansow-publicznych-i-inflacji-w-polsce-6225570",
                "display_url": "tvn24.pl/biznes/z-kraju\u2026",
                "indices": [
                    238,
                    261
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Jelenia G\u00f3ra, Poland",
            "age": "2015-11-27 18:48:55+00:00",
            "total_tweets": 148521,
            "followers": 1247
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593503174656139265,
        "author_name": "Agnieszka",
        "author_at": "Gusia_podkosia",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Dr @LudwikKotecki: Cz\u0119\u015b\u0107 cz\u0142onk\u00f3w RPP liczy, \u017ce inflacja spadnie sama z siebie. To bardzo ryzykowne my\u015blenie.\n@PawelWo\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-05-17 15:51:22+00:00",
            "total_tweets": 22988,
            "followers": 1022
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593489345033359361,
        "author_name": "Krzysztof",
        "author_at": "Krzyszt49878540",
        "text": "RT @Przemas9669: #Glapa ma si\u0119 dobrze w roli polskiego jaszczomba, zero refleksji, zero odpowiedzialno\u015bci, zero konsekwencji prawnych za po\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Glapa",
                "indices": [
                    17,
                    23
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Gda\u0144sk, Polska",
            "age": "2020-01-20 06:43:39+00:00",
            "total_tweets": 27730,
            "followers": 1782
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593487195154702337,
        "author_name": "Iwona Agata Paradowska Witalinski",
        "author_at": "IWonnaAgharta",
        "text": "O ile mozna zrozumiec problemy S Karpinskiego o tyle trudniej zrozumiec dlaczego pare dekad pozniej Pawel Karpinski spotkal sie z problemami prywatyzacji NBP.\nWychodzac z biura ostatniego dnia powiedzial mi:\nPani Agnieszko ten Bank upadnie. https://t.co/kAzUAHDfZc https://t.co/KUZcChPShp",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/kAzUAHDfZc",
                "expanded_url": "https://twitter.com/nbppl/status/1593280301379174400",
                "display_url": "twitter.com/nbppl/status/1\u2026",
                "indices": [
                    241,
                    264
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Region Hannover, Niedersachsen",
            "age": "2016-04-06 12:42:29+00:00",
            "total_tweets": 168610,
            "followers": 1302
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Fh00J4sWIAANcNo.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593486024725995521,
        "author_name": "Anty bakiewicz Robert",
        "author_at": "PaweGrzegorczy1",
        "text": "RT @Przemas9669: #Glapa ma si\u0119 dobrze w roli polskiego jaszczomba, zero refleksji, zero odpowiedzialno\u015bci, zero konsekwencji prawnych za po\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Glapa",
                "indices": [
                    17,
                    23
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-12-17 19:23:31+00:00",
            "total_tweets": 569170,
            "followers": 7332
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593485611213721600,
        "author_name": "Przemys\u0142aw Novvak",
        "author_at": "Przemas9669",
        "text": "#Glapa ma si\u0119 dobrze w roli polskiego jaszczomba, zero refleksji, zero odpowiedzialno\u015bci, zero konsekwencji prawnych za podj\u0119te, szkodliwe decyzje (w zasadzie za brak kompetencji), jednym s\u0142owem kolejne zero tym razem z nie z ministerstwa sprawiedliwo\u015bci tylko z @nbppl. https://t.co/DdD0TBipnR",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Glapa",
                "indices": [
                    0,
                    6
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Slovenija ",
            "age": "2013-02-25 07:19:32+00:00",
            "total_tweets": 78458,
            "followers": 4712
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh0xpcaXoAAqB0f.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593375555885441025,
        "author_name": "#Lucifer",
        "author_at": "Memeuser666",
        "text": "\"Jeste\u015bmy w dupie a sta\u0107 nas na wi\u0119cej \" https://t.co/9t0bc3LuEo",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/9t0bc3LuEo",
                "expanded_url": "https://twitter.com/nbppl/status/1592127323473850368",
                "display_url": "twitter.com/nbppl/status/1\u2026",
                "indices": [
                    41,
                    64
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Horda",
            "age": "2021-03-20 07:03:51+00:00",
            "total_tweets": 16092,
            "followers": 947
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593374124075876353,
        "author_name": "Sebastian",
        "author_at": "Zawodowiec_",
        "text": "@nbppl Te wasze wyk\u0142ady to o kan dupy rozbi\u0107. K\u0142amiecie na ka\u017cdym kroku. https://t.co/NEEeWYrfGM",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-11-10 22:01:37+00:00",
            "total_tweets": 1564,
            "followers": 18
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593373939979485187/pu/img/6jDBc1TG5CLvf3ic.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593368652077752322,
        "author_name": "Pani Hania \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
        "author_at": "HMaegerle",
        "text": "RT @PiotrW1966: Centrum Pieni\u0105dza @nbppl zaprasza do obejrzenia wyk\u0142adu\nprof. @W_Roszkowski\u2019ego pt. \n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Funchal, Madeira",
            "age": "2015-09-23 22:03:17+00:00",
            "total_tweets": 465944,
            "followers": 6303
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593352686220476419,
        "author_name": "Jaros\u0142aw Dzieszuk \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Tylko B\u00f3g daje \u017cycie",
        "author_at": "TW_konfident",
        "text": "RT @PiotrW1966: Centrum Pieni\u0105dza @nbppl zaprasza do obejrzenia wyk\u0142adu\nprof. @W_Roszkowski\u2019ego pt. \n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2017-04-23 08:30:16+00:00",
            "total_tweets": 116730,
            "followers": 3045
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593352380908802049,
        "author_name": "Piotr Woyciechowski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "PiotrW1966",
        "text": "Centrum Pieni\u0105dza @nbppl zaprasza do obejrzenia wyk\u0142adu\nprof. @W_Roszkowski\u2019ego pt. \n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes Banku Polskiego\u201d \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/E0XGuLqne2 https://t.co/YSQZ5bmEJm",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/E0XGuLqne2",
                "expanded_url": "https://youtu.be/6olZnJL5hS4",
                "display_url": "youtu.be/6olZnJL5hS4",
                "indices": [
                    144,
                    167
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warsaw, Poland \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
            "age": "2015-12-13 11:15:10+00:00",
            "total_tweets": 17519,
            "followers": 12603
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fhy5iLHWAAEcqYK.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593340556595167232,
        "author_name": "kristofer",
        "author_at": "kristofer01x",
        "text": "RT @nbppl: Centrum Pieni\u0105dza #NBP zaprasza na wyk\u0142ad on-line \u2b07\n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes Banku Polskiego\u201d, kt\u00f3ry wyg\u0142osi prof.\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "NBP",
                "indices": [
                    29,
                    33
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "polska",
            "age": "2015-08-29 07:43:03+00:00",
            "total_tweets": 605,
            "followers": 263
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593334736008712192,
        "author_name": "Rysiek Zapolski",
        "author_at": "RysiekZapolski",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-10-29 20:00:44+00:00",
            "total_tweets": 53937,
            "followers": 475
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593329437214482434,
        "author_name": "Wioletta #BabiesLivesMatter\ud83d\udc63\u2764#NieStrajkuje",
        "author_at": "ToWioletta",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lubelskie, Polska",
            "age": "2020-04-21 11:50:57+00:00",
            "total_tweets": 19113,
            "followers": 409
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593319676829835264,
        "author_name": "Joannagrka@6",
        "author_at": "Joannagrka61",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-07-31 19:07:02+00:00",
            "total_tweets": 137274,
            "followers": 656
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593317800122122244,
        "author_name": "bogdan adamkowski",
        "author_at": "bogdanadamkowsk",
        "text": "RT @PiotrW1966: Startujemy\u2026 \n\nWyk\u0142ad prof. @W_Roszkowski\u2019ego nt.\n\n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes Banku Polskiego\u201d\n\nCentrum Pieni\u0105dz\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2012-11-29 18:53:30+00:00",
            "total_tweets": 207982,
            "followers": 719
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593310375151341568,
        "author_name": "Krzysztof",
        "author_at": "Krzyszt80514868",
        "text": "@Ryszard87537934 @Leszczyna @nbppl Programy socjalne doprowadzaj\u0105 do podnoszenia cen wszystkiego. Rz\u0105d wymy\u015bla r\u00f3\u017cne podatki, \u017ceby mie\u0107 na socjal. Za kt\u00f3re p\u0142ac\u0105 m. in.  przedsi\u0119biorcy, a ci \u017ceby wyj\u015b\u0107 na swoje musz\u0105 podnosi\u0107 ceny us\u0142ug, towar\u00f3w itd. Socjalizm to rak!",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-12-27 19:25:46+00:00",
            "total_tweets": 4,
            "followers": 1
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593309211244503046,
        "author_name": "Brygida",
        "author_at": "Brygida67040034",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2019-12-20 18:35:18+00:00",
            "total_tweets": 189576,
            "followers": 1226
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593309050975969280,
        "author_name": "Krzysztof K",
        "author_at": "Krzyszt16476628",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-01-11 20:55:08+00:00",
            "total_tweets": 52981,
            "followers": 99
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593306771740827648,
        "author_name": "Artur",
        "author_at": "Artur71534898",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-09-24 19:06:30+00:00",
            "total_tweets": 771,
            "followers": 87
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593301041705095169,
        "author_name": "albert szpakowski",
        "author_at": "albertszpakows2",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Strzelce kraj",
            "age": "2022-06-12 03:29:36+00:00",
            "total_tweets": 597,
            "followers": 76
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593300916249182208,
        "author_name": "Kluska21",
        "author_at": "Kluska212",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2018-08-28 18:21:23+00:00",
            "total_tweets": 80409,
            "followers": 9989
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593299234077515777,
        "author_name": "Bartosz Gojski",
        "author_at": "BGojski",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-10-10 20:03:55+00:00",
            "total_tweets": 30709,
            "followers": 351
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593298795730706437,
        "author_name": "Agata",
        "author_at": "Agata44401978",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2020-03-21 17:04:53+00:00",
            "total_tweets": 10233,
            "followers": 310
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593298673420713987,
        "author_name": "Jan Szafranek\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "szaja1955",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2017-04-08 18:45:38+00:00",
            "total_tweets": 47818,
            "followers": 293
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593295841426653184,
        "author_name": "El\u017cbieta- nie kr\u00f3lowa",
        "author_at": "Elbieta86137690",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2021-11-22 19:07:37+00:00",
            "total_tweets": 1320,
            "followers": 236
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593294940569739264,
        "author_name": "PiotrP",
        "author_at": "PiotrP42799315",
        "text": "@PiotrW1966 @Cenckiewicz @nbppl @W_Roszkowski A b\u0119dzie co\u015b na temat tego jak NBP dopu\u015bci\u0142o do takiej inflacji? Mo\u017ce jaka\u015b kontrola NIK?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2019-10-30 14:05:12+00:00",
            "total_tweets": 2957,
            "followers": 20
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593294865965715457,
        "author_name": "Anna Cebulska #MuremZaPolskimMundurem\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaf",
        "author_at": "AnnaCebulska1",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2012-05-30 06:35:57+00:00",
            "total_tweets": 85170,
            "followers": 1905
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593294860311830529,
        "author_name": "Cristeros1947",
        "author_at": "Cristeros19471",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2018-09-04 05:40:33+00:00",
            "total_tweets": 10230,
            "followers": 106
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593294432052314117,
        "author_name": "prof. Tadeusz",
        "author_at": "clodin56",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2015-05-24 11:06:27+00:00",
            "total_tweets": 208636,
            "followers": 4847
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593293981810581504,
        "author_name": "Pola",
        "author_at": "KijewskaPola",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "United Kingdom",
            "age": "2019-01-08 11:41:02+00:00",
            "total_tweets": 8918,
            "followers": 640
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593293523448725506,
        "author_name": "Anika Jak",
        "author_at": "anikajak",
        "text": "RT @PiotrW1966: Startujemy\u2026 \n\nWyk\u0142ad prof. @W_Roszkowski\u2019ego nt.\n\n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes Banku Polskiego\u201d\n\nCentrum Pieni\u0105dz\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2016-01-11 18:46:51+00:00",
            "total_tweets": 2321,
            "followers": 117
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593293016617422850,
        "author_name": "J. W. R \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u271d\ufe0f",
        "author_at": "JacekWRaczka72",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Pwllheli, Wales",
            "age": "2015-02-03 16:05:20+00:00",
            "total_tweets": 26593,
            "followers": 5421
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593290284141527042,
        "author_name": "Piotr Woyciechowski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "PiotrW1966",
        "text": "Startujemy\u2026 \n\nWyk\u0142ad prof. @W_Roszkowski\u2019ego nt.\n\n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes Banku Polskiego\u201d\n\nCentrum Pieni\u0105dza @nbppl \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/E0XGuLqne2 https://t.co/LeR0hALY8s",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/E0XGuLqne2",
                "expanded_url": "https://youtu.be/6olZnJL5hS4",
                "display_url": "youtu.be/6olZnJL5hS4",
                "indices": [
                    135,
                    158
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warsaw, Poland \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
            "age": "2015-12-13 11:15:10+00:00",
            "total_tweets": 17519,
            "followers": 12603
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhyBDz6XkAA554R.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593289897061785601,
        "author_name": "Adam",
        "author_at": "SilaWspokoju",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2018-09-26 18:30:23+00:00",
            "total_tweets": 1988,
            "followers": 119
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593285352336367617,
        "author_name": "G. A.D.",
        "author_at": "lodzermensch",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz",
            "age": "2010-03-06 18:07:58+00:00",
            "total_tweets": 8079,
            "followers": 708
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593284938488594432,
        "author_name": "Zofja Ygrek",
        "author_at": "ZofiaYgrek",
        "text": "RT @PiotrW1966: Centrum Pieni\u0105dza @nbppl zaprasza ju\u017c dzisiaj na wyk\u0142ad\n\u2b07\n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes Banku Polskiego\u201d, kt\u00f3ry wy\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland",
            "age": "2016-09-22 16:02:32+00:00",
            "total_tweets": 349683,
            "followers": 2781
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593284656610349060,
        "author_name": "Inflacja",
        "author_at": "inflacja",
        "text": "@nbppl Kiedy wyk\u0142ad o moim kochanym Panu Gapi\u0144skim. B\u0119d\u0119 na pewno.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-11-16 12:16:03+00:00",
            "total_tweets": 3,
            "followers": 7
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593284320332062722,
        "author_name": "Muzeum Dzieci Polskich - ofiar totalitaryzmu",
        "author_at": "muzeumdp",
        "text": "Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla polskich dzieci w \u0141odzi (1942-1945)\u201d. Zarz\u0105dzenie w tej sprawie podpisa\u0142 w\u0142a\u015bnie prezes @nbppl\n\n#GrupaPGE @RPDPawlak https://t.co/QittrhaiWr",
        "hashtags": [
            {
                "text": "GrupaPGE",
                "indices": [
                    218,
                    227
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland, \u0141\u00f3d\u017a, Piotrkowska 90 ",
            "age": "2021-09-03 07:53:25+00:00",
            "total_tweets": 194,
            "followers": 1030
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fhx7pDMWYAE2655.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593283712506019842,
        "author_name": "Piotr Woyciechowski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "PiotrW1966",
        "text": "RT @PiotrW1966: Centrum Pieni\u0105dza @nbppl zaprasza ju\u017c dzisiaj na wyk\u0142ad\n\u2b07\n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes Banku Polskiego\u201d, kt\u00f3ry wy\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warsaw, Poland \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
            "age": "2015-12-13 11:15:10+00:00",
            "total_tweets": 17519,
            "followers": 12603
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593280491347664900,
        "author_name": "Gabriela Biniek",
        "author_at": "GabrielaBiniek",
        "text": "RT @PiotrW1966: Centrum Pieni\u0105dza @nbppl zaprasza ju\u017c dzisiaj na wyk\u0142ad\n\u2b07\n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes Banku Polskiego\u201d, kt\u00f3ry wy\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-11-30 12:45:43+00:00",
            "total_tweets": 7186,
            "followers": 16
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593280301379174400,
        "author_name": "Narodowy Bank Polski",
        "author_at": "nbppl",
        "text": "Ju\u017c za 30 minut (o godz. 18.00) w Centrum Pieni\u0105dza #NBP rozpocznie si\u0119 wyk\u0142ad on-line \u2b07\n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes Banku Polskiego\u201d, kt\u00f3ry wyg\u0142osi prof. Wojciech Roszkowski.\nOgl\u0105daj \u2b07\nhttps://t.co/7WarSmIZ8k\n#CentrumPieni\u0105dza #edukacja https://t.co/EPLbvBZe4h",
        "hashtags": [
            {
                "text": "NBP",
                "indices": [
                    52,
                    56
                ]
            },
            {
                "text": "CentrumPieni\u0105dza",
                "indices": [
                    221,
                    238
                ]
            },
            {
                "text": "edukacja",
                "indices": [
                    239,
                    248
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/7WarSmIZ8k",
                "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=6olZnJL5hS4",
                "display_url": "youtube.com/watch?v=6olZnJ\u2026",
                "indices": [
                    197,
                    220
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2009-11-12 08:56:34+00:00",
            "total_tweets": 3688,
            "followers": 34775
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhwR938WAAI8XCO.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593273508544630784,
        "author_name": "Anna",
        "author_at": "Anna12464010",
        "text": "@Leszczyna @nbppl Zubo\u017celi? Ekspertka od siedmiu bole\u015bci leszczyna",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-06-22 15:40:31+00:00",
            "total_tweets": 1121,
            "followers": 49
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593264575285280768,
        "author_name": "Jan B.",
        "author_at": "janek8321",
        "text": "RT @PiotrW1966: Centrum Pieni\u0105dza @nbppl zaprasza ju\u017c dzisiaj na wyk\u0142ad\n\u2b07\n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes Banku Polskiego\u201d, kt\u00f3ry wy\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2014-11-25 14:47:47+00:00",
            "total_tweets": 129324,
            "followers": 322
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593263047103156229,
        "author_name": "PrzemoMolski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u262e\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
        "author_at": "Pg355Piotr",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Dr @LudwikKotecki: Cz\u0119\u015b\u0107 cz\u0142onk\u00f3w RPP liczy, \u017ce inflacja spadnie sama z siebie. To bardzo ryzykowne my\u015blenie.\n@PawelWo\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska/UK",
            "age": "2013-10-18 15:22:29+00:00",
            "total_tweets": 89717,
            "followers": 899
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593261046860419072,
        "author_name": "Damian",
        "author_at": "Damian09733512",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Prof. @PawelWoj_prof i dr @LudwikKotecki o szacowanej wysoko\u015bci inflacji w Polsce w 2023 roku. Czy @nbppl i prezes Ada\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Rzesz\u00f3w, Polska",
            "age": "2020-03-18 07:27:10+00:00",
            "total_tweets": 131884,
            "followers": 2743
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593256384506007558,
        "author_name": "Krzysztof Kris",
        "author_at": "urwis1978",
        "text": "RT @PiotrW1966: Centrum Pieni\u0105dza @nbppl zaprasza ju\u017c dzisiaj na wyk\u0142ad\n\u2b07\n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes Banku Polskiego\u201d, kt\u00f3ry wy\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-10-30 05:55:31+00:00",
            "total_tweets": 114163,
            "followers": 2017
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593256203538530308,
        "author_name": "Danuta",
        "author_at": "Danuta17823031",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Dr @LudwikKotecki: Cz\u0119\u015b\u0107 cz\u0142onk\u00f3w RPP liczy, \u017ce inflacja spadnie sama z siebie. To bardzo ryzykowne my\u015blenie.\n@PawelWo\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Pozna\u0144, Polska",
            "age": "2020-04-27 10:48:31+00:00",
            "total_tweets": 14665,
            "followers": 1376
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593255403223416834,
        "author_name": "S\u0142awomir Cenckiewicz",
        "author_at": "Cenckiewicz",
        "text": "RT @PiotrW1966: Centrum Pieni\u0105dza @nbppl zaprasza ju\u017c dzisiaj na wyk\u0142ad\n\u2b07\n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes Banku Polskiego\u201d, kt\u00f3ry wy\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2015-06-20 20:43:51+00:00",
            "total_tweets": 115813,
            "followers": 104273
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593249868885405698,
        "author_name": "Micha\u0142",
        "author_at": "Matliano",
        "text": "@DawidParzyk @nbppl @LudwikKotecki Gratulacje @IrekDabrowski. Wiedzia\u0142em, \u017ce mo\u017cna na Pana liczy\u0107. Bookowa\u0107 nam bilecik do Ankary?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-01-24 18:41:00+00:00",
            "total_tweets": 13869,
            "followers": 323
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593248263942983688,
        "author_name": "MartynaBP #MuremZaPolskimMundurem",
        "author_at": "bp_martyna",
        "text": "RT @PiotrW1966: Centrum Pieni\u0105dza @nbppl zaprasza ju\u017c dzisiaj na wyk\u0142ad\n\u2b07\n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes Banku Polskiego\u201d, kt\u00f3ry wy\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": " Polska",
            "age": "2016-04-22 20:21:58+00:00",
            "total_tweets": 52995,
            "followers": 4583
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593241792383635461,
        "author_name": "Kara Bo\u26a1ka \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "boska_kara",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Dr @LudwikKotecki: Cz\u0119\u015b\u0107 cz\u0142onk\u00f3w RPP liczy, \u017ce inflacja spadnie sama z siebie. To bardzo ryzykowne my\u015blenie.\n@PawelWo\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2017-07-19 07:19:46+00:00",
            "total_tweets": 73391,
            "followers": 1347
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593239758171275266,
        "author_name": "KoTzBananowej",
        "author_at": "KotzBananowej",
        "text": "RT @DawidParzyk: Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej odrzuci\u0142a we wrze\u015bniu wniosek o podwy\u017ck\u0119 st\u00f3p procentowych o 50 pb. - podano na stronie interneto\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2021-09-12 10:01:43+00:00",
            "total_tweets": 12567,
            "followers": 972
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593239451861274627,
        "author_name": "Pawe\u0142",
        "author_at": "Pawe32445794",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Dr @LudwikKotecki: Cz\u0119\u015b\u0107 cz\u0142onk\u00f3w RPP liczy, \u017ce inflacja spadnie sama z siebie. To bardzo ryzykowne my\u015blenie.\n@PawelWo\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-02-29 08:14:05+00:00",
            "total_tweets": 79411,
            "followers": 1072
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593238441625587712,
        "author_name": "Marcin Wojewodka",
        "author_at": "WojewodkaMarcin",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Dr @LudwikKotecki: Cz\u0119\u015b\u0107 cz\u0142onk\u00f3w RPP liczy, \u017ce inflacja spadnie sama z siebie. To bardzo ryzykowne my\u015blenie.\n@PawelWo\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2016-12-20 17:30:43+00:00",
            "total_tweets": 6773,
            "followers": 3756
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593238417059504128,
        "author_name": "Marcin Wojewodka",
        "author_at": "WojewodkaMarcin",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Dr @LudwikKotecki: Mamy pot\u0119\u017cny problem nie tylko z cenam energii, z cenami \u017cywno\u015bci, ale z wszystkim! W historii \u015bwia\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2016-12-20 17:30:43+00:00",
            "total_tweets": 6773,
            "followers": 3756
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593238122980155393,
        "author_name": "Pawe\u0142 Wojciechowski",
        "author_at": "PawelWoj_prof",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Dr @LudwikKotecki: Mamy pot\u0119\u017cny problem nie tylko z cenam energii, z cenami \u017cywno\u015bci, ale z wszystkim! W historii \u015bwia\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-01-28 06:44:44+00:00",
            "total_tweets": 3019,
            "followers": 1954
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593238088574439425,
        "author_name": "Dawid Parzyk",
        "author_at": "DawidParzyk",
        "text": "Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej odrzuci\u0142a we wrze\u015bniu wniosek o podwy\u017ck\u0119 st\u00f3p procentowych o 50 pb. - podano na stronie internetowej @nbppl. Za wnioskiem g\u0142osowali @LudwikKotecki Kotecki i P. Litwiniuk, a pozostali obecni na posiedzeniu byli przeciw.\n#rpp #stopyprocentowe #nieruchomosci https://t.co/xnsLgepB5R",
        "hashtags": [
            {
                "text": "rpp",
                "indices": [
                    244,
                    248
                ]
            },
            {
                "text": "stopyprocentowe",
                "indices": [
                    249,
                    265
                ]
            },
            {
                "text": "nieruchomosci",
                "indices": [
                    266,
                    280
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/xnsLgepB5R",
                "expanded_url": "https://twitter.com/strefainw/status/1593233782739374081",
                "display_url": "twitter.com/strefainw/stat\u2026",
                "indices": [
                    281,
                    304
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Wroc\u0142aw/Bielsko-Bia\u0142a, Poland",
            "age": "2016-01-10 11:11:56+00:00",
            "total_tweets": 1002,
            "followers": 341
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593237961394511872,
        "author_name": "Pawe\u0142 Wojciechowski",
        "author_at": "PawelWoj_prof",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Dr @LudwikKotecki: Cz\u0119\u015b\u0107 cz\u0142onk\u00f3w RPP liczy, \u017ce inflacja spadnie sama z siebie. To bardzo ryzykowne my\u015blenie.\n@PawelWo\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-01-28 06:44:44+00:00",
            "total_tweets": 3019,
            "followers": 1954
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593220532023209984,
        "author_name": "Agnes\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaf\ud83c\udded\ud83c\uddfa #NieStrajkuje, #BabiesLivesMatter",
        "author_at": "InesAgnieszka",
        "text": "RT @PiotrW1966: Centrum Pieni\u0105dza @nbppl zaprasza ju\u017c dzisiaj na wyk\u0142ad\n\u2b07\n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes Banku Polskiego\u201d, kt\u00f3ry wy\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Gniezno, Wielkopolska, Polska",
            "age": "2014-11-20 18:35:10+00:00",
            "total_tweets": 171014,
            "followers": 1350
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593214964453748738,
        "author_name": "Bartek Grzebalski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u2665\ud83d\udcaa\u271d\ufe0f",
        "author_at": "Bartek93794875",
        "text": "RT @PiotrW1966: Centrum Pieni\u0105dza @nbppl zaprasza ju\u017c dzisiaj na wyk\u0142ad\n\u2b07\n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes Banku Polskiego\u201d, kt\u00f3ry wy\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-04-19 12:51:49+00:00",
            "total_tweets": 819721,
            "followers": 2493
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593214371098161152,
        "author_name": "Jaros\u0142aw Dzieszuk \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Tylko B\u00f3g daje \u017cycie",
        "author_at": "TW_konfident",
        "text": "RT @PiotrW1966: Centrum Pieni\u0105dza @nbppl zaprasza ju\u017c dzisiaj na wyk\u0142ad\n\u2b07\n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes Banku Polskiego\u201d, kt\u00f3ry wy\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2017-04-23 08:30:16+00:00",
            "total_tweets": 116730,
            "followers": 3045
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594014950233473024,
        "author_name": "Budowniczy",
        "author_at": "BudowniczyPL",
        "text": "@mBankpl Ju\u017c za\u0142atwione. Nowa darmowa karta w drodze:) Dzi\u0119kuj\u0119 za pomoc.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2020-02-20 14:49:58+00:00",
            "total_tweets": 3042,
            "followers": 137
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593976270882099206,
        "author_name": "\ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc86",
        "author_at": "Iam_Still_Me",
        "text": "@mBankpl Dzi\u0119ki za info, ale to by\u0142a kobieta i nie poda\u0142a imienia i nazwiska, tylko, \u017ce dzwoni z mbanku. Dzwoni\u0142a o 15:14.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Pozna\u0144, Polska",
            "age": "2020-04-02 21:54:43+00:00",
            "total_tweets": 32899,
            "followers": 1580
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593975054303232000,
        "author_name": "mBank",
        "author_at": "mBankpl",
        "text": "@Iam_Still_Me ze wskazanego numeru telefonu, m\u00f3g\u0142 kontaktowa\u0107 si\u0119 z Tob\u0105 pracownik w imieniu naszego banku. \nOddzwonienia realizujemy r\u00f3wnie\u017c w soboty. \nPodczas rozmowy, pracownik musi potwierdzi\u0107, \u017ce rozmawia konkretnie z Tob\u0105. Dlatego te\u017c zadaje pytania identyfikacyjne. \n\u0141ukasz",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz, Poland",
            "age": "2009-05-25 12:07:27+00:00",
            "total_tweets": 17606,
            "followers": 21221
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593972380615032832,
        "author_name": "leeMUbai",
        "author_at": "bad_yl",
        "text": "RT @Iam_Still_Me: Dzwoni telefon 882 848 505 i informuje, \u017ce dzwoni z @mBankpl i prosi o podanie danych osobowych, czyli wy\u0142udza dane. Doda\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Sieradz",
            "age": "2015-09-18 14:09:58+00:00",
            "total_tweets": 31292,
            "followers": 268
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593972217926262784,
        "author_name": "\ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc86",
        "author_at": "Iam_Still_Me",
        "text": "Dzwoni telefon 882 848 505 i informuje, \u017ce dzwoni z @mBankpl i prosi o podanie danych osobowych, czyli wy\u0142udza dane. Dodatkowo oferta finansowa! Pracownicy #mbank nie pracuj\u0105 w sobot\u0119. A ten numer jest natr\u0119tny ju\u017c drugi raz dzi\u015b dzwoni\u0142. Uwa\u017cajcie dzi\u00f3bki \ud83d\ude42",
        "hashtags": [
            {
                "text": "mbank",
                "indices": [
                    156,
                    162
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Pozna\u0144, Polska",
            "age": "2020-04-02 21:54:43+00:00",
            "total_tweets": 32899,
            "followers": 1580
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593912705504743424,
        "author_name": "mBank",
        "author_at": "mBankpl",
        "text": "Przypominamy, \u017ce dzi\u015b w nocy rozpocznie si\u0119 przerwa w dost\u0119pie do banku, kt\u00f3ra potrwa do jutrzejszego poranka. Je\u015bli planujecie na ten czas wydatki - wyp\u0142a\u0107cie jeszcze dzi\u015b got\u00f3wk\u0119\ud83d\udcb5 \nPodczas przerwy nie b\u0119dzie mo\u017cna p\u0142aci\u0107 kart\u0105\ud83d\udcb3, BLIKIEM\ud83d\udcf1 ani inn\u0105 metod\u0105 p\u0142atno\u015bci mobilnych. https://t.co/NI5s5famiJ",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/NI5s5famiJ",
                "expanded_url": "https://twitter.com/mbankpl/status/1593208292549226497",
                "display_url": "twitter.com/mbankpl/status\u2026",
                "indices": [
                    277,
                    300
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz, Poland",
            "age": "2009-05-25 12:07:27+00:00",
            "total_tweets": 17606,
            "followers": 21221
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593905559752699904,
        "author_name": "mBank",
        "author_at": "mBankpl",
        "text": "@BudowniczyPL by\u0107 mo\u017ce masz zablokowany dost\u0119p do mLinii. Telekod mo\u017cesz zmieni\u0107/odblokowa\u0107 w serwisie: Pomoc-Ustawienia-Wszystkie-Bezpiecze\u0144stwo-Dost\u0119p do banku-mLinia. Karolina",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz, Poland",
            "age": "2009-05-25 12:07:27+00:00",
            "total_tweets": 17606,
            "followers": 21221
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593903269918769153,
        "author_name": "Budowniczy",
        "author_at": "BudowniczyPL",
        "text": "@mBankpl Tekekod podaj\u0119 a robot m\u00f3wi \u017ce jest nieprawid\u0142owy. Mam ten sam od 10 lat....",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2020-02-20 14:49:58+00:00",
            "total_tweets": 3042,
            "followers": 137
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593902846017417216,
        "author_name": "mBank",
        "author_at": "mBankpl",
        "text": "@BudowniczyPL to zale\u017cy od Twojego konta i karty, kt\u00f3r\u0105 wybierzesz. Gdy b\u0119dziesz zamawia\u0142 kart\u0119 w serwisie (Produkty \u2013 Karty \u2013 Nowa karta \u2013 Karta do rachunku), pod jej grafik\u0105 wy\u015bwietlimy op\u0142aty. Karolina",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz, Poland",
            "age": "2009-05-25 12:07:27+00:00",
            "total_tweets": 17606,
            "followers": 21221
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593902070700150786,
        "author_name": "Budowniczy",
        "author_at": "BudowniczyPL",
        "text": "@mBankpl Na infolini m\u00f3wili \u017ceby zastrzec dotychczasow\u0105  i wyrobi\u0107 now\u0105 ...? Jaki koszt wymiany..?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2020-02-20 14:49:58+00:00",
            "total_tweets": 3042,
            "followers": 137
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593901820291993601,
        "author_name": "mBank",
        "author_at": "mBankpl",
        "text": "@BudowniczyPL prosimy zadzwo\u0144 do nas na mLini\u0119: +48 42 6 300 800. Do po\u0142\u0105czenia przygotuj identyfikator klienta i telekod. Sprawdzimy co si\u0119 sta\u0142o :) Karolina",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz, Poland",
            "age": "2009-05-25 12:07:27+00:00",
            "total_tweets": 17606,
            "followers": 21221
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593900393758707712,
        "author_name": "Budowniczy",
        "author_at": "BudowniczyPL",
        "text": "@mBankpl Hej Mbank. Przesta\u0142y mi dzia\u0142a\u0107 p\u0142atno\u015bci zbli\u017ceniowe. Czy co\u015b si\u0119 sta\u0142o z kart\u0105 ? Do wymiany ?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2020-02-20 14:49:58+00:00",
            "total_tweets": 3042,
            "followers": 137
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593666930350620673,
        "author_name": "Jakub Gutkowski",
        "author_at": "gutek",
        "text": "@mBankpl dostalem: dostep przez kanal Teleserwis zostal zablokwanb. dostep przez kanal Internet zostal zablokowany.\n\na teraz sie dowiedzialem, ze moge go odblokowac dopiero po 12h.....\n\nrozumiem, ze bedzie lepiej po prostu trzymac srodki w innym banku, bo tez za czesto mi blokuje dostep.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warsaw, Poland",
            "age": "2010-01-19 23:53:41+00:00",
            "total_tweets": 29110,
            "followers": 3003
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593666311745376258,
        "author_name": "mBank",
        "author_at": "mBankpl",
        "text": "@gutek nie otrzyma\u0142e\u015b od nas \u017cadnej wiadomo\u015bci (np. e-maila), z informacj\u0105 o przyczynie zablokowania danych dost\u0119powych i karty? \u0141ukasz",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz, Poland",
            "age": "2009-05-25 12:07:27+00:00",
            "total_tweets": 17606,
            "followers": 21221
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593663753727475712,
        "author_name": "Jakub Gutkowski",
        "author_at": "gutek",
        "text": "ile trwa odblokowanie dostepow w @mBankpl po tym jak z niewiadomych przyczyn skasowali: mlinie, web i zablokowali karty?\n\nnie wiem, mija godzina i nie przeszedlem jeszcze przez mlinie (a bota z dwa razy zawiesilem)...\n\nszczerzecze? toz to porazka.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warsaw, Poland",
            "age": "2010-01-19 23:53:41+00:00",
            "total_tweets": 29110,
            "followers": 3003
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593654679271079937,
        "author_name": "TELEPOLIS.PL",
        "author_at": "telepolis_pl",
        "text": "Na najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 @mBankpl zapowiedzia\u0142 kilkugodzinn\u0105 przerw\u0119 techniczn\u0105. https://t.co/KiIytnePdN",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/KiIytnePdN",
                "expanded_url": "https://www.telepolis.pl/fintech/wydarzenia/mbank-przerwa-techniczna-pieniadze-weekend",
                "display_url": "telepolis.pl/fintech/wydarz\u2026",
                "indices": [
                    80,
                    103
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2008-07-08 13:41:06+00:00",
            "total_tweets": 47948,
            "followers": 8160
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593592809613058049,
        "author_name": "mBank",
        "author_at": "mBankpl",
        "text": "@piotrek_1977 przepraszamy z powodu utrudnie\u0144 w po\u0142\u0105czeniu :( Ostatnio wielu klient\u00f3w pr\u00f3buje si\u0119 nami skontaktowa\u0107, dlatego d\u0142u\u017cej mo\u017cesz czeka\u0107 na rozmow\u0119 z konsultantem mLinii. Zapewniamy, \u017ce konsultanci pracuj\u0105 ca\u0142y czas. Karolina",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz, Poland",
            "age": "2009-05-25 12:07:27+00:00",
            "total_tweets": 17606,
            "followers": 21221
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593590416628240385,
        "author_name": "Piotr Os\u0142owski \ud83d\udd2b",
        "author_at": "piotrek_1977",
        "text": "@mBankpl czy czekanie na konsultanta 15 minut to standard? https://t.co/KkejtKXFVD",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Mazowieckie",
            "age": "2009-09-24 13:49:05+00:00",
            "total_tweets": 1149,
            "followers": 52
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh2SCcqXgAEJWDS.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593582997009321989,
        "author_name": "LiveSmarter.pl",
        "author_at": "LiveSmarterpl",
        "text": "Kolejny bank oferuje 8% na koncie oszcz\u0119dno\u015bciowym - tym razem @mBankpl \n\nhttps://t.co/0T5yjUZk6A https://t.co/WQeWfd5qV8",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/0T5yjUZk6A",
                "expanded_url": "https://livesmarter.pl/ekonto-bardzo-oszczednosciowe-mbank-listopad-2022/",
                "display_url": "livesmarter.pl/ekonto-bardzo-\u2026",
                "indices": [
                    74,
                    97
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2014-02-02 11:29:04+00:00",
            "total_tweets": 2750,
            "followers": 2008
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh2K39QXEAE15aD.png"
        ]
    },
    {
        "id": 1593565675787894784,
        "author_name": "ArturZaborowski-Christian Conservative Republican",
        "author_at": "ArturZaborowsky",
        "text": "@Piraniusz1 @Micha40337082 @Zosia533 @P_W_Kuczynski @uknf @mBankpl Czyli mafia, a pa\u0144stwa chroni\u0105cego Polaka brak.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2018-05-01 21:00:53+00:00",
            "total_tweets": 11905,
            "followers": 229
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593542051299221504,
        "author_name": "SOLID.Jobs",
        "author_at": "SolidJobs",
        "text": "RT @k_kempinski: \ud83d\udc49 Zapraszam do #podcast'u o tym co oznacza bycie in\u017cynierem w banku.\n\n\ud83d\udde3 Rozmowa z Leszkiem W\u0142odarskim z @mBankpl. https://\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "podcast",
                "indices": [
                    32,
                    40
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland",
            "age": "2018-09-29 19:43:11+00:00",
            "total_tweets": 94,
            "followers": 18
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593541982323884032,
        "author_name": "\u0141ukasz Drynkowski",
        "author_at": "0lukasz0",
        "text": "RT @k_kempinski: \ud83d\udc49 Zapraszam do #podcast'u o tym co oznacza bycie in\u017cynierem w banku.\n\n\ud83d\udde3 Rozmowa z Leszkiem W\u0142odarskim z @mBankpl. https://\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "podcast",
                "indices": [
                    32,
                    40
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2012-06-01 12:24:47+00:00",
            "total_tweets": 403,
            "followers": 22
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593526065061765122,
        "author_name": "mBank",
        "author_at": "mBankpl",
        "text": "@afterburner_pl Oba kana\u0142y dzia\u0142aj\u0105 ca\u0142y czas. Trzeba d\u0142u\u017cej zaczeka\u0107 na po\u0142\u0105czenie. Cierpliwo\u015bci. \ud83d\ude4f Ola",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz, Poland",
            "age": "2009-05-25 12:07:27+00:00",
            "total_tweets": 17606,
            "followers": 21221
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593524158222188545,
        "author_name": "Krzysztof Kempi\u0144ski",
        "author_at": "k_kempinski",
        "text": "\ud83d\udc49 Zapraszam do #podcast'u o tym co oznacza bycie in\u017cynierem w banku.\n\n\ud83d\udde3 Rozmowa z Leszkiem W\u0142odarskim z @mBankpl. https://t.co/q6beEswsNx",
        "hashtags": [
            {
                "text": "podcast",
                "indices": [
                    15,
                    23
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland, Pozna\u0144",
            "age": "2010-12-14 19:55:34+00:00",
            "total_tweets": 2278,
            "followers": 970
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1592799378066087939/pu/img/cyNxbTK-I0cEA38l.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593523445920309249,
        "author_name": "Clyde Shelton",
        "author_at": "afterburner_pl",
        "text": "@mBankpl Jest pi\u0105tek 18go. Infolinia - czekam ju\u017c 15 min....nikt nie odpowiada. Chat - czekam ju\u017c 20 min  - cisza.  Czy ten bank jeszcze istnieje ?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Gdansk, Poland",
            "age": "2011-11-16 13:07:53+00:00",
            "total_tweets": 875,
            "followers": 420
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593366802716819457,
        "author_name": "Natalia Panasiuk",
        "author_at": "panasiuknatalia",
        "text": "RT @Piraniusz1: @Micha40337082 @Zosia533 @P_W_Kuczynski Banki kradn\u0105 w Polsce jak nigdzie indziej. Nie ma w og\u00f3le nadzoru. Jeden przewodnic\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2011-07-29 19:26:30+00:00",
            "total_tweets": 2251,
            "followers": 116
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593359084652199940,
        "author_name": "Franciszek Ba\u0144ka",
        "author_at": "BankaFranciszek",
        "text": "@Piraniusz1 @mBankpl Czarek vel TW Micha\u0142 tam rz\u0105dzi, wi\u0119c nie ma si\u0119 co dziwi\u0107",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-01-16 22:41:34+00:00",
            "total_tweets": 448,
            "followers": 39
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593319090541805568,
        "author_name": "Ewa",
        "author_at": "ewa_polka56",
        "text": "RT @Piraniusz1: @Micha40337082 @Zosia533 @P_W_Kuczynski Banki kradn\u0105 w Polsce jak nigdzie indziej. Nie ma w og\u00f3le nadzoru. Jeden przewodnic\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2016-08-07 19:18:01+00:00",
            "total_tweets": 25636,
            "followers": 201
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593306230042271749,
        "author_name": "Robert Wajgel",
        "author_at": "Piraniusz1",
        "text": "@Micha40337082 @Zosia533 @P_W_Kuczynski Banki kradn\u0105 w Polsce jak nigdzie indziej. Nie ma w og\u00f3le nadzoru. Jeden przewodnicz\u0105cy @uknf siedzi w @mBankpl drugi w wi\u0119zieniu, trzeci obecny przeszed\u0142 z banku i wykonuje rozkazy banksterow. Ostatnio broni\u0142 ich przekr\u0119t\u00f3w przed TSUE. Ta patologia bankowa musu upa\u015b\u0107.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2014-03-01 11:31:56+00:00",
            "total_tweets": 5837,
            "followers": 704
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593305216832733185,
        "author_name": "Robert Wajgel",
        "author_at": "Piraniusz1",
        "text": "@mBankpl Wy ju\u017c zr\u00f3bcie sobie przerw\u0119 na zawsze. Jeste\u015bcie chyba II najbardziej pozwanym bankiem w Polsce. Przegrywacie wszystkie sprawy s\u0105dowe. Oszustwo metod\u0105 nie wysz\u0142o?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2014-03-01 11:31:56+00:00",
            "total_tweets": 5837,
            "followers": 704
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593286337314127873,
        "author_name": "Mariusz",
        "author_at": "MariuszGDN",
        "text": "@PPolityce mBank pierwszy zrobi aplikacj\u0119 do mierzenia \"b\u0105czk\u00f3w\" - prawda?\n\n@mBankpl \n@mbank_research",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Gda\u0144sk",
            "age": "2022-03-31 09:04:08+00:00",
            "total_tweets": 2019,
            "followers": 10
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593273659229085698,
        "author_name": "mBank",
        "author_at": "mBankpl",
        "text": "@KrzysztofNalecz Dzi\u0119ki za informacj\u0119. Problem jest ju\u017c nam znany i trwaj\u0105 prac\u0119 nad przywr\u00f3ceniem us\u0142ugi. Przepraszamy za powsta\u0142e trudno\u015bci. Rafa\u0142",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz, Poland",
            "age": "2009-05-25 12:07:27+00:00",
            "total_tweets": 17606,
            "followers": 21221
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593271380162023424,
        "author_name": "Nie T\u0119skni\u0119 Za Kioskami",
        "author_at": "kioskneveragain",
        "text": "@mBankpl FYI: okaza\u0142o si\u0119, \u017ce brakowa\u0142o najnowszej aktualizacji windowsa. Dzi\u0119ki za wsparcie :)",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2012-08-24 16:49:08+00:00",
            "total_tweets": 15,
            "followers": 0
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593270288195764224,
        "author_name": "Krzysztof Na\u0142\u0119cz \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83c\udfc0",
        "author_at": "KrzysztofNalecz",
        "text": "@mBankpl przerwa techniczna mia\u0142\u0105 by\u0107 w sobot\u0119. Blik ju\u017c nie dzia\u0142a. Co jest grane?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland, Ustka",
            "age": "2013-08-03 09:08:17+00:00",
            "total_tweets": 29581,
            "followers": 1266
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593267961351081987,
        "author_name": "mBank",
        "author_at": "mBankpl",
        "text": "@sexualnah w tej sytuacji prosimy, zastrze\u017c t\u0119 kart\u0119. Zrobisz to wygodnie w aplikacji mobilnej: Produkty \u2013 Karty \u2013 Twoja karta \u2013 Blokada karty \u2013 Zastrze\u017cenie karty. \nNast\u0119pnie b\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 ponownie zam\u00f3wi\u0107 now\u0105 kart\u0119 (wybieraj\u0105c w aplikacji: Produkty \u2013 Karty \u2013 Nowa karta). \n\u0141ukasz",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz, Poland",
            "age": "2009-05-25 12:07:27+00:00",
            "total_tweets": 17606,
            "followers": 21221
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593265287163437057,
        "author_name": "M",
        "author_at": "sexualnah",
        "text": "@mBankpl Problem w tym, \u017ce nie dotar\u0142a ;)",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "888",
            "age": "2011-07-11 14:55:49+00:00",
            "total_tweets": 166328,
            "followers": 5440
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593263710579331072,
        "author_name": "mBank",
        "author_at": "mBankpl",
        "text": "@sexualnah je\u015bli zastrzeg\u0142e\u015b kart\u0119, to karta, na kt\u00f3r\u0105 czekasz aktualnie jest ju\u017c now\u0105 kart\u0105. Nie jest to odnowienie. Karta debetowa powinna dotrze\u0107 do Ciebie w ci\u0105gu 7 dni roboczych na adres korespondencyjny podany do informacji mBanku. Rafa\u0142",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz, Poland",
            "age": "2009-05-25 12:07:27+00:00",
            "total_tweets": 17606,
            "followers": 21221
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593260801548115969,
        "author_name": "M",
        "author_at": "sexualnah",
        "text": "@mBankpl Karta by\u0142a wa\u017cna do 22, by\u0142a poniewa\u017c z uwagi na wysy\u0142k\u0119 pod niew\u0142a\u015bciwy adres musia\u0142a zosta\u0107 zastrze\u017cona, a pod wys\u0142ana pod w\u0142a\u015bciwy adres nigdy nie dotar\u0142a",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "888",
            "age": "2011-07-11 14:55:49+00:00",
            "total_tweets": 166328,
            "followers": 5440
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593254767912181760,
        "author_name": "mBank",
        "author_at": "mBankpl",
        "text": "@sexualnah mo\u017cesz napisa\u0107 nam do kiedy jest lub by\u0142a wa\u017cna Twoja aktualna karta? Rafa\u0142",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz, Poland",
            "age": "2009-05-25 12:07:27+00:00",
            "total_tweets": 17606,
            "followers": 21221
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593252863949828096,
        "author_name": "M",
        "author_at": "sexualnah",
        "text": "@mBankpl To by\u0142o odnowienie karty",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "888",
            "age": "2011-07-11 14:55:49+00:00",
            "total_tweets": 166328,
            "followers": 5440
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593251633282322432,
        "author_name": "mBank",
        "author_at": "mBankpl",
        "text": "@sexualnah przykro nam, \u017ce karta do Ciebie nie dotar\u0142a. Za dostarczenie karty odpowiada poczta lub kurier, zale\u017cnie od metody jej dor\u0119czenia. To by\u0142o odnowienie karty, czy wydanie nowej? Micha\u0142",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz, Poland",
            "age": "2009-05-25 12:07:27+00:00",
            "total_tweets": 17606,
            "followers": 21221
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593248077980528643,
        "author_name": "M",
        "author_at": "sexualnah",
        "text": "zabawne \u017ce @mBankpl nie dostarczy\u0142 mi karty na czas, przez co anulowali mi subskrypcje na spotify, najlepszy bank nie ma co",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "888",
            "age": "2011-07-11 14:55:49+00:00",
            "total_tweets": 166328,
            "followers": 5440
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593247479709171713,
        "author_name": "mBank",
        "author_at": "mBankpl",
        "text": "@kioskneveragain po naszej stronie jest wszystko w porz\u0105dku. Sprawd\u017a prosimy sytuacj\u0119 na inne przegl\u0105darce. Micha\u0142",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz, Poland",
            "age": "2009-05-25 12:07:27+00:00",
            "total_tweets": 17606,
            "followers": 21221
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593244075460730885,
        "author_name": "mBank",
        "author_at": "mBankpl",
        "text": "@kioskneveragain Cze\u015b\u0107, mo\u017cesz podes\u0142a\u0107 link strony, na kt\u00f3r\u0105 wchodzisz? Rafa\u0142",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz, Poland",
            "age": "2009-05-25 12:07:27+00:00",
            "total_tweets": 17606,
            "followers": 21221
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593237044721254402,
        "author_name": "Nie T\u0119skni\u0119 Za Kioskami",
        "author_at": "kioskneveragain",
        "text": "Hej @mBankpl , przy wchodzeniu na wasz\u0105 stron\u0119 przegl\u0105darka mi blokuje i krzyczy, \u017ce po\u0142\u0105czenie nie jest prywatne. Co\u015b si\u0119 u Was dzieje, czy to u mnie?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2012-08-24 16:49:08+00:00",
            "total_tweets": 15,
            "followers": 0
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593236249963560960,
        "author_name": "meliniasty",
        "author_at": "meliniasty",
        "text": "RT @mBankpl: W nocy z 19 na 20 listopada, przeprowadzimy prace techniczne.\nW zwi\u0105zku z tym od godziny 2:00 do 11:00 w niedziel\u0119 nast\u0105pi prz\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-12-08 22:02:50+00:00",
            "total_tweets": 4,
            "followers": 1
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593231413783891969,
        "author_name": "Tomcio",
        "author_at": "Tomcio29603481",
        "text": "RT @mBankpl: W nocy z 19 na 20 listopada, przeprowadzimy prace techniczne.\nW zwi\u0105zku z tym od godziny 2:00 do 11:00 w niedziel\u0119 nast\u0105pi prz\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Bia\u0142ogard, Polska",
            "age": "2020-03-14 19:27:28+00:00",
            "total_tweets": 14723,
            "followers": 32
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593208292549226497,
        "author_name": "mBank",
        "author_at": "mBankpl",
        "text": "W nocy z 19 na 20 listopada, przeprowadzimy prace techniczne.\nW zwi\u0105zku z tym od godziny 2:00 do 11:00 w niedziel\u0119 nast\u0105pi przerwa w dost\u0119pie do banku. W tym czasie nie b\u0119dzie mo\u017cna robi\u0107 zakup\u00f3w online\ud83c\udf10, p\u0142aci\u0107 kartami\ud83d\udcb3 ani sk\u0142ada\u0107 wniosk\u00f3w\ud83d\udcbb\nSzczeg\u00f3\u0142y\u27a1\ufe0fhttps://t.co/nez4efhvz8 https://t.co/SgFjeVoBEO",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/nez4efhvz8",
                "expanded_url": "http://www.mbank.pl/przerwa",
                "display_url": "mbank.pl/przerwa",
                "indices": [
                    254,
                    277
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz, Poland",
            "age": "2009-05-25 12:07:27+00:00",
            "total_tweets": 17606,
            "followers": 21221
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fhw2cGkWQAMUviR.png"
        ]
    },
    {
        "id": 1593207658080788480,
        "author_name": "mBank",
        "author_at": "mBankpl",
        "text": "@KamelaJdaa podtrzymujemy oczywi\u015bcie \u017cyczenia z okazji urodzin natomiast je\u015bli chodzi o kart\u0119 to tylko przypomnienie. Je\u015bli nie wy\u0142\u0105czy\u0142e\u015b wznawiania karty i aktywnie z niej korzystasz now\u0105 wy\u015blemy automatycznie na Tw\u00f3j adres do korespondencji. Pozdrawiam Pawe\u0142",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz, Poland",
            "age": "2009-05-25 12:07:27+00:00",
            "total_tweets": 17606,
            "followers": 21221
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593205547859595264,
        "author_name": "Kamil",
        "author_at": "KamelaJdaa",
        "text": "Dzi\u0119ki @mBankpl za prezent \u2665\ufe0f https://t.co/r0DJld5BlJ",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2017-02-06 21:42:43+00:00",
            "total_tweets": 26,
            "followers": 8
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fhwz6sIWAAE-skd.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593145218161053696,
        "author_name": "Mariusz Bartodziej",
        "author_at": "bartodziejm",
        "text": "@mBankpl znalaz\u0142 strategicznego inwestora dla producenta s\u0142odyczy, kt\u00f3rego przej\u0105\u0142 kilka lat temu. \n\nhttps://t.co/McW3pzXukl",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/McW3pzXukl",
                "expanded_url": "https://www.pb.pl/mbank-sprzedal-producenta-slodyczy-1169609",
                "display_url": "pb.pl/mbank-sprzedal\u2026",
                "indices": [
                    101,
                    124
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-10-26 12:41:37+00:00",
            "total_tweets": 633,
            "followers": 215
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593144981178523648,
        "author_name": "UE",
        "author_at": "OskarWawa_1916",
        "text": "Orzeczenie o \u201enielegalno\u015bci\u201d WIBOR-u to beczka prochu dla bank\u00f3w - https://t.co/3WvjnECV65 \u2066@PKOBP\u2069 \u2066@AliorBankSA\u2069 \u2066@CreditAgricole\u2069 \u2066@mBankpl\u2069 \u2066@BankMillennium\u2069 teraz was sie pierdolnie na konkretny chajs \ud83d\ude02 https://t.co/MFxBdKWQnm",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/3WvjnECV65",
                "expanded_url": "http://parkiet.com",
                "display_url": "parkiet.com",
                "indices": [
                    67,
                    90
                ]
            },
            {
                "url": "https://t.co/MFxBdKWQnm",
                "expanded_url": "https://www.parkiet.com/banki/art37426441-orzeczenie-o-nielegalnosci-wibor-u-to-beczka-prochu-dla-bankow",
                "display_url": "parkiet.com/banki/art37426\u2026",
                "indices": [
                    208,
                    231
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2022-02-12 08:24:14+00:00",
            "total_tweets": 1366,
            "followers": 210
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593005158702907393,
        "author_name": "Biuro maklerskie mBanku",
        "author_at": "BMmBanku",
        "text": "@FundacjaGPW @MEIN_GOV_PL @MF_GOV_PL @GovTechPL @PKOBP @mBankpl @BOS__Bank @CFAPoland @Moje_PPK @PKN_ORLEN My dzi\u0119kujemy Fundacji za \u015bwietn\u0105 organizacj\u0119 \ud83d\udc4f, a uczestnikom gratulujemy \ud83d\udc4c. W\u0142a\u015bnie dokonali\u015bcie bardzo dobrej inwestycji. W swoj\u0105 wiedz\u0119. B\u0119dzie procentowa\u0107 \ud83d\udcc8",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2013-05-22 11:38:48+00:00",
            "total_tweets": 8783,
            "followers": 6933
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592998234305466368,
        "author_name": "Micha\u0142 Majewski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "Mr_Majewsk1",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "niepor\u0119t",
            "age": "2018-01-27 18:51:35+00:00",
            "total_tweets": 4710,
            "followers": 48
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592975346113998848,
        "author_name": "NoThing",
        "author_at": "adammi14",
        "text": "@patrycjuszwyzga @barnejek @mBankpl Troche niepowazne robic audycje o kryptowalutach z przedstawicielem banku, ktory blokuje ludziom pieniadze bez wyroku sadowego (a nawet bez toczonego sledztwa) ... a do tego ktory kreauje pieniadze z powietrza",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Boston, MA",
            "age": "2016-06-02 14:23:54+00:00",
            "total_tweets": 6022,
            "followers": 2107
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592963893458243584,
        "author_name": "Pawel",
        "author_at": "pawel_sar",
        "text": "RT @niefrankowski: @b19_00 @ZajacMariusz1 @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Tak, tak to samo pisali\u015bc\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-03-05 12:05:08+00:00",
            "total_tweets": 205,
            "followers": 0
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592944792476209153,
        "author_name": "Robert KR",
        "author_at": "RobertKosRobos",
        "text": "RT @patrycjuszwyzga: \ud83c\udf99 Zapraszamy z Bartoszem @barnejek Paw\u0142owskim (@mBankpl) &amp; Andrzejem Po\u015bniakiem (CMS Cameron McKenna).\n\n21:00-22:00 \ud83d\udcfb\ud83c\udfa7\ud83c\udfb8",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-11-21 08:02:13+00:00",
            "total_tweets": 6495,
            "followers": 89
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592943245511622657,
        "author_name": "Patrycjusz Wy\u017cga \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
        "author_at": "patrycjuszwyzga",
        "text": "\ud83c\udf99 Zapraszamy z Bartoszem @barnejek Paw\u0142owskim (@mBankpl) &amp; Andrzejem Po\u015bniakiem (CMS Cameron McKenna).\n\n21:00-22:00 \ud83d\udcfb\ud83c\udfa7\ud83c\udfb8 https://t.co/19RuEAATgy",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/19RuEAATgy",
                "expanded_url": "https://twitter.com/radio_357/status/1592941353230471169",
                "display_url": "twitter.com/radio_357/stat\u2026",
                "indices": [
                    124,
                    147
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warsaw",
            "age": "2009-07-23 14:06:26+00:00",
            "total_tweets": 28290,
            "followers": 15712
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592916966666559490,
        "author_name": "Konrad \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "konrad_sl",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2017-07-25 08:30:38+00:00",
            "total_tweets": 48394,
            "followers": 526
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592911399545618433,
        "author_name": "Ewa Nowak \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \u271d \u2600",
        "author_at": "mgr_ewa",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland",
            "age": "2010-06-07 22:49:24+00:00",
            "total_tweets": 37291,
            "followers": 1377
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592883988431081479,
        "author_name": "Raczej Niezbyt Lubi\u0119 Mateusza Morawieckiego",
        "author_at": "BywaloLepiej",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2018-06-24 17:40:41+00:00",
            "total_tweets": 27025,
            "followers": 701
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592863112923054081,
        "author_name": "nowy na t\u0142iterze",
        "author_at": "nowy_t",
        "text": "@ZajacMariusz1 @grzechu_tl_L @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Jak na razie to nie \"przegrywa\" i nie \"usuwa\", tylko s\u0105d wyda\u0142 postanowienie zabezpieczajace na czas trwania procesu.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-01-25 12:13:57+00:00",
            "total_tweets": 17613,
            "followers": 324
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592862215560101888,
        "author_name": "T(L)uczek",
        "author_at": "grzechu_tl_L",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Zielona G\u00f3ra, Polska",
            "age": "2014-08-11 15:49:17+00:00",
            "total_tweets": 60446,
            "followers": 1382
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592860806458531841,
        "author_name": "vermaden",
        "author_at": "vermaden",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Europe/Poland",
            "age": "2011-09-13 16:27:57+00:00",
            "total_tweets": 35350,
            "followers": 1585
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592857500537491456,
        "author_name": "Zaj\u0105cMariusz",
        "author_at": "ZajacMariusz1",
        "text": "@JKLukomski @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Sprawa z\u0142o\u017cona przed wakacjami kred.\n\nInformacja wida\u0107, wg s\u0105du nie by\u0142a wystarczajaca",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2019-01-08 08:18:16+00:00",
            "total_tweets": 7121,
            "followers": 344
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592857101864689664,
        "author_name": "Kajetan \u0141ukomski",
        "author_at": "JKLukomski",
        "text": "@ZajacMariusz1 @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Przy zawieraniu umowy kredytowej banki przedstawiaj\u0105 symulacj\u0119 rat w przypadku r\u00f3\u017cnego poziomu st\u00f3p, wi\u0119c klient powinien by\u0142 by\u0107 poinformowany.\nSt\u0105d podwa\u017cenie kredyt\u00f3w PLN trudno oceni\u0107 inaczej ni\u017c  oportunizm kredytobiorc\u00f3w (szczegolnie w kontek\u015bcie wakacji kredytowych)",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2015-07-27 11:40:58+00:00",
            "total_tweets": 226,
            "followers": 7
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592852819333160961,
        "author_name": "Franka Mbankowska",
        "author_at": "FMbankowska",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2016-08-05 10:59:55+00:00",
            "total_tweets": 8843,
            "followers": 416
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592841691467509760,
        "author_name": "Zaj\u0105cMariusz",
        "author_at": "ZajacMariusz1",
        "text": "@JKLukomski @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Uczciwy, wykluczaj\u0105cy sterowany r\u0119cznie...\n\nObowi\u0105zek informacyjny tak\u017ce wynika  z dyr UE, implementowanej do ustaw PL, wskazuj\u0105c zakres i odpowiedzialno\u015b\u0107 #banku za brak rzetelno\u015bci",
        "hashtags": [
            {
                "text": "banku",
                "indices": [
                    240,
                    246
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2019-01-08 08:18:16+00:00",
            "total_tweets": 7121,
            "followers": 344
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592839928689270785,
        "author_name": "Kajetan \u0141ukomski",
        "author_at": "JKLukomski",
        "text": "@ZajacMariusz1 @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Zmiana wiboru na inne wska\u017aniki wynika z dyrektywy UE.\n\nW takim razie jaki powinien odpowiedni benchmark wyznaczaj\u0105cy koszt kapita\u0142u i na czym mia\u0142 polega\u0107 brak rzetelnej informacji?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2015-07-27 11:40:58+00:00",
            "total_tweets": 226,
            "followers": 7
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592832868161552389,
        "author_name": "Zaj\u0105cMariusz",
        "author_at": "ZajacMariusz1",
        "text": "@JKLukomski @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Do kogo pretensje?\nDo poszkodowanych ?\n\n#banki wiedz\u0105, \u017ce #wibor to oszustwo,  dlatego Morawiecki za\u017c\u0105da\u0142 zmiany, co zreszt\u0105, wynika z dyr UE 1011\n\nNara\u017canie na wy\u0142\u0105czne ryzyko i brsk rzetelnej informacji, to takze wymogi ustawy\n\nTo #banki ponosz\u0105 pe\u0142n\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107",
        "hashtags": [
            {
                "text": "banki",
                "indices": [
                    124,
                    130
                ]
            },
            {
                "text": "wibor",
                "indices": [
                    142,
                    148
                ]
            },
            {
                "text": "banki",
                "indices": [
                    317,
                    323
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2019-01-08 08:18:16+00:00",
            "total_tweets": 7121,
            "followers": 344
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592831682692153345,
        "author_name": "Kajetan \u0141ukomski",
        "author_at": "JKLukomski",
        "text": "@ZajacMariusz1 @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Brawo, w\u0142asciwie ka\u017cdy kredyt w PLN jest oparty o WIBOR, wi\u0119c gratuluj\u0119 psucia gospodarki.\nBtw jakie success fee od wygranej sprawy?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2015-07-27 11:40:58+00:00",
            "total_tweets": 226,
            "followers": 7
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592827726544920577,
        "author_name": "Robert De \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "Chopin_MotoGP",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2015-10-13 19:27:22+00:00",
            "total_tweets": 6607,
            "followers": 210
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592821789859934210,
        "author_name": "Dotix",
        "author_at": "Dotix8",
        "text": "@Agniesz15096373 @ZajacMariusz1 @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Oby to by\u0142 dobry znak.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-06-10 07:03:30+00:00",
            "total_tweets": 1508,
            "followers": 65
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592821638055497728,
        "author_name": "Przemek T",
        "author_at": "bobprzemski",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-02-06 16:32:51+00:00",
            "total_tweets": 50356,
            "followers": 614
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592821351894904838,
        "author_name": "Konrad Niewiadomski \uea00",
        "author_at": "KonradNiewiado4",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-03-20 20:48:09+00:00",
            "total_tweets": 1129,
            "followers": 10
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592820281696993281,
        "author_name": "Dotix",
        "author_at": "Dotix8",
        "text": "@ZajacMariusz1 @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Wiadomo, \u017ce wszyscy kredytobiorcy b\u0119d\u0105cy w analogicznej sytuacji chcieliby, aby takie by\u0142o te\u017c rozstrzygni\u0119cie ko\u0144cowe, mimo \u017ce nie mamy systemu precedensowego, to wyrok dawa\u0142by nadziej\u0119 na lepsze jutro. Poczekajmy jednak do ko\u0144ca post\u0119powania \ud83d\udc4d",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-06-10 07:03:30+00:00",
            "total_tweets": 1508,
            "followers": 65
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592817777991000064,
        "author_name": "Konrad Niewiadomski \uea00",
        "author_at": "KonradNiewiado4",
        "text": "@Dotix8 @ZajacMariusz1 @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Nie umniejsza\u0142bym.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-03-20 20:48:09+00:00",
            "total_tweets": 1129,
            "followers": 10
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592817017845059584,
        "author_name": "Agnieszka G.",
        "author_at": "Agniesz15096373",
        "text": "@Dotix8 @ZajacMariusz1 @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes To jest nawet lepsze ni\u017c wyrok. S\u0105dy w sprawach frankowicz\u00f3w (prawie zawsze wygrywaj\u0105) rzadko kiedy udzielaj\u0105 zabezpiecze\u0144.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2019-02-17 08:12:56+00:00",
            "total_tweets": 448,
            "followers": 2
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592810683993042944,
        "author_name": "Natalia Panasiuk",
        "author_at": "panasiuknatalia",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2011-07-29 19:26:30+00:00",
            "total_tweets": 2251,
            "followers": 116
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592808755007467522,
        "author_name": "Zaj\u0105cMariusz",
        "author_at": "ZajacMariusz1",
        "text": "@b19_00 @niefrankowski @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes S\u0105d przychyli\u0142 si\u0119 w pe\u0142ni do stanowiska Kredytobiorcy i jego Kancelarii\n\nSprawa pewnie potrwa i b\u0119dzie mia\u0142a fina\u0142 w SN lub TSUE\n\nO #frankowicze te\u017c tak m\u00f3wiono. \nNie daj\u0119 nadziei, tylko przekazuj\u0119 informacj\u0119",
        "hashtags": [
            {
                "text": "frankowicze",
                "indices": [
                    228,
                    240
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2019-01-08 08:18:16+00:00",
            "total_tweets": 7121,
            "followers": 344
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592808073650896896,
        "author_name": "Niefrankowski",
        "author_at": "niefrankowski",
        "text": "@b19_00 @ZajacMariusz1 @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Tak, tak to samo pisali\u015bcie frankowiczom... do dzi\u015b zdarzaj\u0105 si\u0119 takie komentarze...\nS\u0105d uprawdopodobni\u0142 wadliwe zapisy dot. WIBOR.\nFakt, to nie wyrok prawomocny, ale pierwszy powa\u017cny prztyk w bankster\u00f3w.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-07-08 21:07:46+00:00",
            "total_tweets": 24046,
            "followers": 2876
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592807389061087232,
        "author_name": "Zaj\u0105cMariusz",
        "author_at": "ZajacMariusz1",
        "text": "@aszczesniak79 @niefrankowski @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Ba\u0144ka p\u0119k\u0142 i \"usun\u0105\u0142 si\u0119\" , gdy inni zobaczyli przekr\u0119ty przy #wibor\n\n@uknf zmieni\u0142 operatora #wibor na @GPW_WSExchange , my\u015bl\u0105c, \u017ce  spraw\u0119 zamiecie do swoich sejf\u00f3w",
        "hashtags": [
            {
                "text": "wibor",
                "indices": [
                    164,
                    170
                ]
            },
            {
                "text": "wibor",
                "indices": [
                    196,
                    202
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2019-01-08 08:18:16+00:00",
            "total_tweets": 7121,
            "followers": 344
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592806760846610434,
        "author_name": "B",
        "author_at": "b19_00",
        "text": "@ZajacMariusz1 @niefrankowski @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes na razie chyba nie przegrywa?\nnie siej dezinformacji\ni nie rob ludziom nadzieji",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2016-10-09 20:03:22+00:00",
            "total_tweets": 4996,
            "followers": 15
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592806437415452672,
        "author_name": "Zaj\u0105cMariusz",
        "author_at": "ZajacMariusz1",
        "text": "@Dotix8 @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Tak.\nAle s\u0105d nie mia\u0142 w\u0105tpliwo\u015bci i przyj\u0105\u0142 pe\u0142ne stanowisko Kredytobiorcy\n\nSN albo TSUE",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2019-01-08 08:18:16+00:00",
            "total_tweets": 7121,
            "followers": 344
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592806027967483904,
        "author_name": "Miroslaw",
        "author_at": "Mirosla55941734",
        "text": "@FMbankowska @niefrankowski @mBankpl Bardzo dzi\u0119kuj\u0119, pozdrawiam",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-02-13 09:22:55+00:00",
            "total_tweets": 2,
            "followers": 0
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592805890176217088,
        "author_name": "Arkadiusz Szczesniak",
        "author_at": "aszczesniak79",
        "text": "@ZajacMariusz1 @niefrankowski @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Zapowiadali\u015bmy to Panu Ba\u0144ce w 2016r. Przewodnicz\u0105cemu Rady WIBOR i wiceprezesowi ZBP.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2015-09-07 05:56:53+00:00",
            "total_tweets": 1550,
            "followers": 1151
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592805521752412160,
        "author_name": "Dotix",
        "author_at": "Dotix8",
        "text": "@ZajacMariusz1 @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes P\u00f3ki co to tylko postanowienie o zabezpieczeniu na czas trwania post\u0119powania, sprawa jest w toku.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-06-10 07:03:30+00:00",
            "total_tweets": 1508,
            "followers": 65
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592805407143206914,
        "author_name": "Niefrankowski",
        "author_at": "niefrankowski",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-07-08 21:07:46+00:00",
            "total_tweets": 24046,
            "followers": 2876
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592802461626294274,
        "author_name": "Zaj\u0105cMariusz",
        "author_at": "ZajacMariusz1",
        "text": "@Kociol88 @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes takie umowy maj\u0105 wszystkie #banki \n\ud83d\ude01",
        "hashtags": [
            {
                "text": "banki",
                "indices": [
                    109,
                    115
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2019-01-08 08:18:16+00:00",
            "total_tweets": 7121,
            "followers": 344
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592801607552733185,
        "author_name": "Radek",
        "author_at": "Kociol88",
        "text": "@ZajacMariusz1 @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Z ciekawo\u015bci - w jakim banku zosta\u0142a zawarta umowa kredytowa?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2014-06-05 20:51:29+00:00",
            "total_tweets": 581,
            "followers": 42
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592799292561186816,
        "author_name": "White Angel",
        "author_at": "aniol_milosci",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2016-08-06 18:45:42+00:00",
            "total_tweets": 1967,
            "followers": 397
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592799090118909952,
        "author_name": "tomasz_swaczyna \u3030\ufe0f NFT.London Speaker \ud83c\udf99\ufe0f",
        "author_at": "tomasz_swaczyna",
        "text": "Ciekawy artyku\u0142 i statystyki pozw\u00f3w kredyt\u00f3w frankowych od  @bankier_pl, nadal ich przybywa\nLiderami \n@PKOBP \n@mBankpl \n@BankMillennium\n@SantanderBankPL \nW 3 kw. du\u017co spraw Getinowych trafi\u0142o do @VOTUMSAodszkodo \n\nKto ponosi odpowiedzialno\u015b\u0107 za ten powa\u017cny problem?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Szczecin",
            "age": "2018-03-16 14:32:35+00:00",
            "total_tweets": 3795,
            "followers": 1118
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592791734588964864,
        "author_name": "Zaj\u0105cMariusz",
        "author_at": "ZajacMariusz1",
        "text": "MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\n- nieograniczone ryzyko\n- wadliwe ustalanie #wibor\n\n(brak info kt\u00f3ry bank)\n@uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange \n@PKOBP @mBankpl @PAPBiznes https://t.co/xpq1W9gmmG",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    10,
                    15
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    43,
                    50
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    51,
                    55
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    67,
                    73
                ]
            },
            {
                "text": "wibor",
                "indices": [
                    165,
                    171
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2019-01-08 08:18:16+00:00",
            "total_tweets": 7121,
            "followers": 344
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fhq7nOrXgAACGTq.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1592777882530902017,
        "author_name": "Krzysztof Kempi\u0144ski",
        "author_at": "k_kempinski",
        "text": "\ud83d\udd14 Ukaza\u0142 si\u0119 nowy odcinek podcastu \"Porozmawiajmy o IT\" a w nim rozmowa z Leszkiem W\u0142odarskim z @mBankpl o tym co oznacza bycie in\u017cynierem w banku.\n\n\ud83d\udc49 Zapraszam do s\u0142uchania w Apple Podcasts, Google Podcasts, YouTube, Spotify i na: https://t.co/17JXtICTSf",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/17JXtICTSf",
                "expanded_url": "https://porozmawiajmyoit.pl/poit-176-co-oznacza-bycie-inzynierem-w-banku-case-mbanku/",
                "display_url": "porozmawiajmyoit.pl/poit-176-co-oz\u2026",
                "indices": [
                    232,
                    255
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland, Pozna\u0144",
            "age": "2010-12-14 19:55:34+00:00",
            "total_tweets": 2278,
            "followers": 970
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592649067796267008,
        "author_name": "Dindu Nuffin",
        "author_at": "Jfhfhdhdhcjcj",
        "text": "@POLAK_76 @mBankpl Ja dosta\u0142em szybciej niz 12h od zg\u0142oszenia, ale z zastrze\u017ceniem, \u017ce w ci\u0105gu miesi\u0105ca mog\u0105 je znowu pobra\u0107, gdy \u201esklep\u201d ich reklamacj\u0119 odrzuci. I jako\u015b wcale nie jestem spokojniejszy z t\u0105 informacj\u0105\u2026.a raczej szykuj\u0119 si\u0119 na drug\u0105 rund\u0119, w tej ju\u017c nic nie mog\u0119 zrobi\u0107.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
            "age": "2022-02-25 13:46:30+00:00",
            "total_tweets": 1436,
            "followers": 114
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592575917125414914,
        "author_name": "Maciej Majewski",
        "author_at": "Macmajewski1",
        "text": "@radio_357 @pawel_soltys @DorSierakowska @mBankpl Naprawd\u0119 kto\u015b chce kupowa\u0107 kryptowaluty? Mo\u017ce lepiej wypi\u0107 p\u00f3\u0142 litra - przynajmniej kaca si\u0119 ma.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warsaw & Vienna",
            "age": "2014-05-30 19:08:25+00:00",
            "total_tweets": 689,
            "followers": 61
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592517718762491904,
        "author_name": "Mateusz Hoppe",
        "author_at": "MateuszHoppe",
        "text": "@pawel_soltys @radio_357 @DorSierakowska @mBankpl Tak, te\u017c zapowiadacie w\u0105tek ryzyka, ale mimo wszystko ca\u0142y post mo\u017cna uzna\u0107 za lekko zach\u0119caj\u0105cy do inwestowania w krypto.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Didcot, Oxfordshire, UK",
            "age": "2020-02-17 21:13:00+00:00",
            "total_tweets": 2260,
            "followers": 78
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592517415795298306,
        "author_name": "Pawel Soltys",
        "author_at": "pawel_soltys",
        "text": "@MorrisonCrusoe2 @MateuszHoppe @radio_357 @DorSierakowska @mBankpl Dlatego z rado\u015bci\u0105  polecam poprzednie odcinki podcastu - sporo tam w\u0142a\u015bnie o tych tematach:)",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2009-06-03 22:38:46+00:00",
            "total_tweets": 28464,
            "followers": 13057
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592517227181649920,
        "author_name": "Pawel Soltys",
        "author_at": "pawel_soltys",
        "text": "@MateuszHoppe @radio_357 @DorSierakowska @mBankpl I do tych wydarze\u0144 r\u00f3wnie\u017c nawi\u0105zujemy. Du\u017co os\u00f3b pyta o kryptowaluty i ten odcinek to odpowied\u017a na ich pytania!",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2009-06-03 22:38:46+00:00",
            "total_tweets": 28464,
            "followers": 13057
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592511510173343747,
        "author_name": "MorrisonCrusoe",
        "author_at": "MorrisonCrusoe2",
        "text": "@MateuszHoppe @radio_357 @pawel_soltys @DorSierakowska @mBankpl To prawda. \u017beby m\u00f3wi\u0107 o takim rynku jak krypto najpierw nale\u017ca\u0142oby zrobi\u0107 program \u201ejak zacz\u0105\u0107 inwestowa\u0107 na GPW?\u201d, zdoby\u0107 do\u015bwiadczenie, podstawow\u0105 wiedz\u0119 w \u015brodowisku zdrowszym ni\u017c kryptowaluty.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-10-02 23:24:35+00:00",
            "total_tweets": 140,
            "followers": 2
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594021646553128961,
        "author_name": "Jacek Ko\u0142odziejczak",
        "author_at": "KolodziejczakJa",
        "text": "@PKOBP to kiedy b\u0119dzie ta nagroda za zadanie wykone w waszym Metavers?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Wielkopolskie, Polska",
            "age": "2016-09-27 21:30:54+00:00",
            "total_tweets": 4313,
            "followers": 284
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594018999079084032,
        "author_name": "Marek Zad\u0119cki",
        "author_at": "MarekZadecki",
        "text": "Zabezpiecz si\u0119 w Got\u00f3wk\u0119. Bank #PKOBP zapowiada wstrzymanie us\u0142ug bankowo\u015bci internetowej i mobilnej. #Polska #bankowo\u015b\u0107internetowa #brakgot\u00f3wki #wieszwi\u0119cej #b\u0105d\u017a\u015bwiadomy #\u017cyj\u015bwiadomie #w\u0142\u0105czmy\u015blenie #w\u0142\u0105czprawd\u0119\nhttps://t.co/GgyKlzdRtE",
        "hashtags": [
            {
                "text": "PKOBP",
                "indices": [
                    31,
                    37
                ]
            },
            {
                "text": "Polska",
                "indices": [
                    102,
                    109
                ]
            },
            {
                "text": "bankowo\u015b\u0107internetowa",
                "indices": [
                    110,
                    131
                ]
            },
            {
                "text": "brakgot\u00f3wki",
                "indices": [
                    132,
                    144
                ]
            },
            {
                "text": "wieszwi\u0119cej",
                "indices": [
                    145,
                    157
                ]
            },
            {
                "text": "b\u0105d\u017a\u015bwiadomy",
                "indices": [
                    158,
                    171
                ]
            },
            {
                "text": "\u017cyj\u015bwiadomie",
                "indices": [
                    172,
                    185
                ]
            },
            {
                "text": "w\u0142\u0105czmy\u015blenie",
                "indices": [
                    186,
                    200
                ]
            },
            {
                "text": "w\u0142\u0105czprawd\u0119",
                "indices": [
                    201,
                    213
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/GgyKlzdRtE",
                "expanded_url": "https://legaartis.pl/blog/2022/11/19/zabezpiecz-sie-w-gotowke-bank-pko-bp-zapowiada-wstrzymanie-uslug-bankowosci-internetowej-i-mobilnej/",
                "display_url": "legaartis.pl/blog/2022/11/1\u2026",
                "indices": [
                    214,
                    237
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Rzeczypospolita Polska",
            "age": "2012-11-15 08:03:45+00:00",
            "total_tweets": 48099,
            "followers": 199
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594014252620283906,
        "author_name": "Tomek J\u0119drzejczyk",
        "author_at": "T_Jedrzejczyk",
        "text": "@PKOBP @infosharepl @W_Grzegorzyca Teraz zagrzebujecie si\u0119 g\u0142\u0119biej od 3 miesi\u0119cy \"likwiduj\u0105c\" zgodnie z wyrokiem s\u0105dowym konto i  lokat\u0119 zmar\u0142ego par\u0119 lat temu ojca. Ta sama operacja w innym banku zaje\u0142a p\u00f3\u0142 godziny z wypiciem kawy w\u0142\u0105cznie. 2/2",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-04-06 15:14:56+00:00",
            "total_tweets": 3634,
            "followers": 49
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594013641434886145,
        "author_name": "Tomek J\u0119drzejczyk",
        "author_at": "T_Jedrzejczyk",
        "text": "@PKOBP @infosharepl @W_Grzegorzyca Mmarka pierwszy raz wpad\u0142a w b\u0142oto gdy zak\u0142ada\u0142em \"rok lini\u0119\" o wysoko\u015bci 2 miesi\u0119cznych wp\u0142yw\u00f3w, zaje\u0142o mi to tydzie\u0144 i 2 wizyty w oddziale (u konkurencji 5 klikni\u0119\u0107 myszy i 20s przy stosunku 50 wp\u0142yw\u00f3w).1/2",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-04-06 15:14:56+00:00",
            "total_tweets": 3634,
            "followers": 49
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594013382272847877,
        "author_name": "PKO BP Ekstraklasa",
        "author_at": "_Ekstraklasa_",
        "text": "Zosta\u0142 jeden bilet na marcowe fina\u0142y @PKOBP #EkstraklasaGames \ud83c\udf9f\ufe0f Ostatniego szcz\u0119\u015bliwca poznamy ju\u017c jutro w Zabrzu, gdzie odb\u0119dzie si\u0119 turniej zamykaj\u0105cy ca\u0142y cykl \u2692\ufe0f",
        "hashtags": [
            {
                "text": "EkstraklasaGames",
                "indices": [
                    44,
                    61
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2014-03-28 10:03:54+00:00",
            "total_tweets": 58112,
            "followers": 228532
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594003897017835523,
        "author_name": "\u015al\u0105sk Wroc\u0142aw",
        "author_at": "SlaskWroclawPl",
        "text": "RT @grajmy_razem: Nowe ligowe szanse - nowa ods\u0142ona karty. Kibice @SlaskWroclawPl ! \ud83d\udc40 Wiemy, \u017ce na ni\u0105 czekali\u015bcie. \u2728 Jak Wam si\u0119 podoba od\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2012-03-19 13:23:54+00:00",
            "total_tweets": 34116,
            "followers": 39830
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593997529238192130,
        "author_name": "PKO BP Grajmy Razem",
        "author_at": "grajmy_razem",
        "text": "Nowe ligowe szanse - nowa ods\u0142ona karty. Kibice @SlaskWroclawPl ! \ud83d\udc40 Wiemy, \u017ce na ni\u0105 czekali\u015bcie. \u2728 Jak Wam si\u0119 podoba od\u015bwie\u017cona wersja karty? \u2728 \nKoniecznie sprawd\u017acie te\u017c promocj\u0119 dla nowych klient\u00f3w, kt\u00f3r\u0105 przygotowali\u015bmy wraz z klubem \u27a1 https://t.co/eqfHnJ0fsH https://t.co/YKZkDzEvA6",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/eqfHnJ0fsH",
                "expanded_url": "http://slaskwroclaw.pl/strona/pkobp",
                "display_url": "slaskwroclaw.pl/strona/pkobp",
                "indices": [
                    241,
                    264
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2018-09-17 15:07:18+00:00",
            "total_tweets": 5015,
            "followers": 11236
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh2d2PfWYAE4WoM.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593981560990175237,
        "author_name": "Kancelaria LEGA ARTIS",
        "author_at": "Legaartis",
        "text": "Zabezpiecz si\u0119 w Got\u00f3wk\u0119. Bank PKO BP zapowiada wstrzymanie us\u0142ug bankowo\u015bci internetowej i mobilnej\n#BrakGot\u00f3wki #Got\u00f3wka #PKOBP #WstrzymanieUs\u0142ug\nhttps://t.co/BWxBWdBDTH",
        "hashtags": [
            {
                "text": "BrakGot\u00f3wki",
                "indices": [
                    101,
                    113
                ]
            },
            {
                "text": "Got\u00f3wka",
                "indices": [
                    114,
                    122
                ]
            },
            {
                "text": "PKOBP",
                "indices": [
                    123,
                    129
                ]
            },
            {
                "text": "WstrzymanieUs\u0142ug",
                "indices": [
                    130,
                    147
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/BWxBWdBDTH",
                "expanded_url": "https://legaartis.pl/blog/2022/11/19/zabezpiecz-sie-w-gotowke-bank-pko-bp-zapowiada-wstrzymanie-uslug-bankowosci-internetowej-i-mobilnej/",
                "display_url": "legaartis.pl/blog/2022/11/1\u2026",
                "indices": [
                    148,
                    171
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2021-10-12 08:29:47+00:00",
            "total_tweets": 11261,
            "followers": 1562
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593942340619599872,
        "author_name": "Merecki K.",
        "author_at": "Merecki_merecki",
        "text": "RT @PKOBP: Czy sztuczna inteligencja zjada nam \u015bwiat? Czy jest co\u015b, czego powinni\u015bmy si\u0119 obawia\u0107? O technologicznej przysz\u0142o\u015bci podczas kon\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-03-17 04:04:38+00:00",
            "total_tweets": 869,
            "followers": 1016
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593922644377837570,
        "author_name": "Marcin",
        "author_at": "Marcin92357008",
        "text": "RT @Marcin92357008: Lokaty dobry spos\u00f3b na dodatkowe pieni\u0105dze:\nhttps://t.co/0yWwxHPfcx\nhttps://t.co/H40ZSKjjEo\nhttps://t.co/HvpiXBECvL\nhtt\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/0yWwxHPfcx",
                "expanded_url": "https://tmlead.pl/redirect/628404_2482",
                "display_url": "tmlead.pl/redirect/62840\u2026",
                "indices": [
                    64,
                    87
                ]
            },
            {
                "url": "https://t.co/H40ZSKjjEo",
                "expanded_url": "https://tmlead.pl/redirect/628404_2447",
                "display_url": "tmlead.pl/redirect/62840\u2026",
                "indices": [
                    88,
                    111
                ]
            },
            {
                "url": "https://t.co/HvpiXBECvL",
                "expanded_url": "https://tmlead.pl/redirect/628404_2242",
                "display_url": "tmlead.pl/redirect/62840\u2026",
                "indices": [
                    112,
                    135
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-09-29 21:47:20+00:00",
            "total_tweets": 390,
            "followers": 2
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593907946366406657,
        "author_name": "AWR96",
        "author_at": "AWR961",
        "text": "@PKOBP @infosharepl @W_Grzegorzyca PKO Polska tajnym z\u0142odziejem od zwyk\u0142ych, pracowitych Polak\u00f3w, zw\u0142aszcza w kredytach hipotecznych.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Zurich, Switzerland",
            "age": "2022-03-20 08:14:56+00:00",
            "total_tweets": 3749,
            "followers": 11
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593876738559250433,
        "author_name": "PKO Bank Polski",
        "author_at": "PKOBP",
        "text": "Czy sztuczna inteligencja zjada nam \u015bwiat? Czy jest co\u015b, czego powinni\u015bmy si\u0119 obawia\u0107? O technologicznej przysz\u0142o\u015bci podczas konferencji @infosharepl w MamStartup Studio opowiedzia\u0142 @barticz. \ud83d\udce3 Zapraszamy  \u27a1 https://t.co/RnfExdQuNh https://t.co/dmc3mtMENN",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/RnfExdQuNh",
                "expanded_url": "https://youtu.be/zH3PtucS9w0",
                "display_url": "youtu.be/zH3PtucS9w0",
                "indices": [
                    208,
                    231
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-03-13 15:42:23+00:00",
            "total_tweets": 13465,
            "followers": 22673
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593615441410367489/pu/img/qs7ruvUoWlSBMEgw.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593690504436260867,
        "author_name": "wGospodarce.pl",
        "author_at": "wgospodarce",
        "text": "Wiceprezes @PKOBP: Metaverse b\u0119dzie g\u0142\u00f3wnym kana\u0142em komunikacji w ci\u0105gu 5-7 lat\n\nhttps://t.co/HnHKMfhgvb",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/HnHKMfhgvb",
                "expanded_url": "https://wgospodarce.pl/informacje/119733-wiceprezes-pko-bp-niebawem-metaverse-glownym-kanalem-komunikacji",
                "display_url": "wgospodarce.pl/informacje/119\u2026",
                "indices": [
                    81,
                    104
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2012-01-20 11:51:27+00:00",
            "total_tweets": 107210,
            "followers": 9982
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593688757412167680,
        "author_name": "PKO Bank Polski",
        "author_at": "PKOBP",
        "text": "@Magosia38583467 Cieszymy si\u0119, z pozytywnego obrotu spraw. W razie jakichkolwiek problem\u00f3w, prosimy o kontakt.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-03-13 15:42:23+00:00",
            "total_tweets": 13465,
            "followers": 22673
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593687569774018560,
        "author_name": "Ma\u0142gosia",
        "author_at": "Magosia38583467",
        "text": "@PKOBP Dzi\u0119kuj\u0119 za zainteresowanie. Ju\u017c jest ok.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-03-23 11:38:51+00:00",
            "total_tweets": 9,
            "followers": 3
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593677607589261312,
        "author_name": "PKO Bank Polski",
        "author_at": "PKOBP",
        "text": "@bartomi48526467 Nie obserwujemy utrudnie\u0144 w ksi\u0119gowaniu przelew\u00f3w.\nPrzelewy z innych bank\u00f3w ksi\u0119gujemy zgodnie z sesjami Elixir. Szczeg\u00f3\u0142y znajdzie Pan tutaj: https://t.co/7FxdVYf1Fx",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/7FxdVYf1Fx",
                "expanded_url": "https://www.pkobp.pl/klienci-indywidualni/bankowosc-elektroniczna/kiedy-dojdzie-przelew/",
                "display_url": "pkobp.pl/klienci-indywi\u2026",
                "indices": [
                    160,
                    183
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-03-13 15:42:23+00:00",
            "total_tweets": 13465,
            "followers": 22673
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593676178258264064,
        "author_name": "witoslucas",
        "author_at": "witoslucas",
        "text": "RT @PKOBP: \u26a0\ufe0f W najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 (20 listopada) przeprowadzimy zaplanowane prace modernizacyjne. W godz. 00:00\u201313:00 nie b\u0119dzie mo\u017cna k\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Dar\u0142owo",
            "age": "2021-03-29 12:34:06+00:00",
            "total_tweets": 700,
            "followers": 412
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593675194945572864,
        "author_name": "bart\u0142omiej",
        "author_at": "bartomi48526467",
        "text": "@PKOBP Czy s\u0105 problemy z przelewami na konto od pracodawcy?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-10-28 22:31:16+00:00",
            "total_tweets": 1,
            "followers": 0
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593672128125173766,
        "author_name": "\uf8ffMarkus Sprungk",
        "author_at": "msprungk",
        "text": "RT @bezgotowkowo: .@PKOBP udost\u0119pni\u0142 modu\u0142 op\u0142acania rachunk\u00f3w za media w #IKO. Dzi\u0119ki ulepszonej us\u0142udze \u201eZeskanuj i zap\u0142a\u0107\u201d nie trzeba r\u0119\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "IKO",
                "indices": [
                    74,
                    78
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Andernach",
            "age": "2013-01-04 21:20:08+00:00",
            "total_tweets": 92534,
            "followers": 358
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593653365170638848,
        "author_name": "PKO Bank Polski",
        "author_at": "PKOBP",
        "text": "@Magosia38583467 @Magosia38583467 Na czym polegaj\u0105 utrudnienia? Czy pojawia si\u0119 jaki\u015b komunikat?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-03-13 15:42:23+00:00",
            "total_tweets": 13465,
            "followers": 22673
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593644072253755394,
        "author_name": "Tomasz A.",
        "author_at": "ATonyanthony",
        "text": "RT @PKOBP: \u26a0\ufe0f W najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 (20 listopada) przeprowadzimy zaplanowane prace modernizacyjne. W godz. 00:00\u201313:00 nie b\u0119dzie mo\u017cna k\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-03-17 04:15:44+00:00",
            "total_tweets": 876,
            "followers": 981
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593643397084061696,
        "author_name": "Ma\u0142gosia",
        "author_at": "Magosia38583467",
        "text": "@PKOBP A dzisiaj to dlaczego s\u0105 problemy z logowaniem?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-03-23 11:38:51+00:00",
            "total_tweets": 9,
            "followers": 3
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593623670525665280,
        "author_name": "Warto Bezgot\u00f3wkowo",
        "author_at": "bezgotowkowo",
        "text": ".@PKOBP udost\u0119pni\u0142 modu\u0142 op\u0142acania rachunk\u00f3w za media w #IKO. Dzi\u0119ki ulepszonej us\u0142udze \u201eZeskanuj i zap\u0142a\u0107\u201d nie trzeba r\u0119cznie przepisywa\u0107 danych do przelewu. W oparciu o zdj\u0119cie faktury lub kod QR #aplikacja automatycznie je uzupe\u0142ni.\n\nWi\u0119cej\ud83d\udc47\nhttps://t.co/aGkRVKL4rB",
        "hashtags": [
            {
                "text": "IKO",
                "indices": [
                    56,
                    60
                ]
            },
            {
                "text": "aplikacja",
                "indices": [
                    198,
                    208
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/aGkRVKL4rB",
                "expanded_url": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zeskanuj-zaplac-i-zapomnij-Nowa-usluga-w-IKO-od-PKO-BP-8429284.html",
                "display_url": "bankier.pl/wiadomosc/Zesk\u2026",
                "indices": [
                    245,
                    268
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2017-06-28 08:55:36+00:00",
            "total_tweets": 1524,
            "followers": 880
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593619630500839424,
        "author_name": "ThessThess",
        "author_at": "SthesSthes",
        "text": "@msadrak to jest zarzadzanie przez lesne dziadki, przypomina dziada probujacego mowic mlodziezowym zargonem, to samo tokenizaja sracja, nft,esg itd jak rynek sie zwija i jest wysmiewany albo metaverse w pkobp",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Hlhlshths.",
            "age": "2018-04-27 08:50:58+00:00",
            "total_tweets": 5983,
            "followers": 707
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593617662206267409,
        "author_name": "Bartek Orzechowski",
        "author_at": "boorzech",
        "text": "RT @_Ekstraklasa_: Zosta\u0142o ostatnie miejsce w fina\u0142ach OPEN @PKOBP #EkstraklasaGames \ud83e\udd75 W niedziel\u0119 widzimy si\u0119 w Zabrzu \ud83d\udcaa\n\n[ZAPISY] https:/\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "EkstraklasaGames",
                "indices": [
                    67,
                    84
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "S\u0142upsk \u00bb Warszawa",
            "age": "2010-03-29 20:24:54+00:00",
            "total_tweets": 2036,
            "followers": 1107
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593617560494391296,
        "author_name": "PKO BP Ekstraklasa",
        "author_at": "_Ekstraklasa_",
        "text": "Zosta\u0142o ostatnie miejsce w fina\u0142ach OPEN @PKOBP #EkstraklasaGames \ud83e\udd75 W niedziel\u0119 widzimy si\u0119 w Zabrzu \ud83d\udcaa\n\n[ZAPISY] https://t.co/saZcUmfGFG https://t.co/M6QxlEvYeJ",
        "hashtags": [
            {
                "text": "EkstraklasaGames",
                "indices": [
                    48,
                    65
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/saZcUmfGFG",
                "expanded_url": "https://play.eslgaming.com/fifa/playstation/fifa23-ps5/open/ekstraklasa-games-open-qualifiers-zabrze-2022/",
                "display_url": "play.eslgaming.com/fifa/playstati\u2026",
                "indices": [
                    113,
                    136
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2014-03-28 10:03:54+00:00",
            "total_tweets": 58112,
            "followers": 228532
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh2qhlpWAAAuZcg.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593611393827217410,
        "author_name": "Centrum Prasowe PAP",
        "author_at": "CentrumPrasowe",
        "text": "Zapraszamy!! Zg\u0142oszenia: https://t.co/Dns6OHLPLT #transport @CentrumPrasowe @TLP_Polska @MI_GOV_PL @continentaltire @PKOBP @WebfleetNews @Shell https://t.co/if6yLO1RhB",
        "hashtags": [
            {
                "text": "transport",
                "indices": [
                    49,
                    59
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/Dns6OHLPLT",
                "expanded_url": "https://centrumprasowe.pap.pl/form/formularz-akredytacyjny",
                "display_url": "centrumprasowe.pap.pl/form/formularz\u2026",
                "indices": [
                    25,
                    48
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "00-502 Warszawa, Bracka 6/8",
            "age": "2022-08-26 09:55:20+00:00",
            "total_tweets": 107,
            "followers": 45
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh2kPf8WIAIIEgP.png"
        ]
    },
    {
        "id": 1593608809041174529,
        "author_name": "PKO Bank Polski",
        "author_at": "PKOBP",
        "text": "@Panterka1812 Polecamy nasze Konto dla M\u0142odych :)\nAby karta by\u0142a bezp\u0142atna, wystarczy zap\u0142aci\u0107 ni\u0105 4 razy bezgot\u00f3wkowo (z wyj\u0105tkiem przelew\u00f3w) lub BLIKIEM w 30 dniowym cyklu rozliczeniowym. W pozosta\u0142ych przypadkach pobieramy op\u0142at\u0119 5 z\u0142 miesi\u0119cznie. \n\nSzczeg\u00f3\u0142y: https://t.co/3T59GuUuPi",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/3T59GuUuPi",
                "expanded_url": "https://www.pkobp.pl/klienci-indywidualni/konta/konta-osobiste/pko-konto-dla-mlodych/",
                "display_url": "pkobp.pl/klienci-indywi\u2026",
                "indices": [
                    264,
                    287
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-03-13 15:42:23+00:00",
            "total_tweets": 13465,
            "followers": 22673
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593578064885194752,
        "author_name": "Grupa MTP",
        "author_at": "GrupaMtp",
        "text": "RT @PKOBP: #Cavaliada w Warszawie dobieg\u0142a ko\u0144ca, a kolejnym przystankiem na trasie #CavaliadaTour jest Pozna\u0144! Dowiedzcie si\u0119 wi\u0119cej o wyd\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Cavaliada",
                "indices": [
                    11,
                    21
                ]
            },
            {
                "text": "CavaliadaTour",
                "indices": [
                    84,
                    98
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Poznan, Poland",
            "age": "2018-12-11 18:14:25+00:00",
            "total_tweets": 1381,
            "followers": 331
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593572379485159424,
        "author_name": "PKO Bank Polski",
        "author_at": "PKOBP",
        "text": "@SkrobolDariusz W imieniu pracownik\u00f3w oddzia\u0142u w Pszczynie, dzi\u0119kujemy za \"dobre s\u0142owo\".\nPozdrawiamy gor\u0105co \ud83d\ude42",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-03-13 15:42:23+00:00",
            "total_tweets": 13465,
            "followers": 22673
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593552564418641922,
        "author_name": "PKO Bank Polski",
        "author_at": "PKOBP",
        "text": "\u26a0\ufe0f W najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 (20 listopada) przeprowadzimy zaplanowane prace modernizacyjne. W godz. 00:00\u201313:00 nie b\u0119dzie mo\u017cna korzysta\u0107 z serwis\u00f3w internetowych. Wszystkie karty b\u0119d\u0105 dzia\u0142a\u0107 w bankomatach i sklepach stacjonarnych. Szczeg\u00f3\u0142y: https://t.co/zzPVRxsSV8 https://t.co/ZxssPWcYbp",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/zzPVRxsSV8",
                "expanded_url": "https://www.pkobp.pl/aktualnosci/bankowosc-elektroniczna/planujemy-przerwe-techniczna-20-11-2022-r/",
                "display_url": "pkobp.pl/aktualnosci/ba\u2026",
                "indices": [
                    243,
                    266
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-03-13 15:42:23+00:00",
            "total_tweets": 13465,
            "followers": 22673
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh1vmaqWQAEtmwo.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593547289238249474,
        "author_name": "PKO Bank Polski",
        "author_at": "PKOBP",
        "text": "@przemelek Panie Przemys\u0142awie, nasze dzia\u0142ania podyktowane s\u0105 wzgl\u0119dami bezpiecze\u0144stwa, prosimy o kontakt z infolini\u0105: 800 302 302.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-03-13 15:42:23+00:00",
            "total_tweets": 13465,
            "followers": 22673
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593542363481346050,
        "author_name": "Piotr Wardziak",
        "author_at": "gospoprostu",
        "text": "RT @PKOBP: Prezes Pawe\u0142 Gruza na IT@Bank: Jeste\u015bmy w przededniu og\u0142oszenia nowej strategii PKO Banku Polskiego. Chcemy nadal by\u0107 liderem po\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2015-12-08 12:42:55+00:00",
            "total_tweets": 9325,
            "followers": 1329
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593538705003843585,
        "author_name": "Stowarzyszenie Inwestor\u00f3w Indywidualnych \ud83d\udcc8",
        "author_at": "inwestorzy",
        "text": "Uruchomienie sprzeda\u017cy obligacji oszcz\u0119dno\u015bciowych Skarbu Pa\u0144stwa przez @BankPekaoSA (wcze\u015bniej monopol mia\u0142 @PKOBP\n) przyczyni\u0142o si\u0119 do podbicia udzia\u0142u internetowego kana\u0142u sprzeda\u017cy.\n\nSame obligacje sprzedaj\u0105 si\u0119 jednak du\u017co s\u0142abiej ni\u017c latem.\n\nhttps://t.co/ucnbfP4OoY https://t.co/GoEbP4TU3Y",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/ucnbfP4OoY",
                "expanded_url": "https://www.sii.org.pl/15896/analizy/newsroom/pekao-lamie-monopol-pko-bp-obligacje-oszczednosciowe-czesciej-kupowane-przez-internet.html",
                "display_url": "sii.org.pl/15896/analizy/\u2026",
                "indices": [
                    248,
                    271
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska, Wroc\u0142aw",
            "age": "2010-01-04 21:22:28+00:00",
            "total_tweets": 17327,
            "followers": 15533
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh1inE4X0AEQ3NY.png"
        ]
    },
    {
        "id": 1593532250255138818,
        "author_name": "Przemys\u0142aw Rumik",
        "author_at": "przemelek",
        "text": "@PKOBP jeste\u015bcie do bani, blokujecie mi kart\u0119 kredytow\u0105 2 raz w ci\u0105gu 48h z powodu tej samej transakcji!!! Naprawd\u0119 nie umiecie w 3D Secure",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Cracow, Poland",
            "age": "2009-04-03 17:08:59+00:00",
            "total_tweets": 9220,
            "followers": 211
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593520660177121282,
        "author_name": "PKO Bank Polski",
        "author_at": "PKOBP",
        "text": "@togamiara Cieszymy si\u0119, \u017ce nasza aplikacja jest u\u017cyteczna. Pozdrawiamy!",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-03-13 15:42:23+00:00",
            "total_tweets": 13465,
            "followers": 22673
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593516801606012931,
        "author_name": "Rafa\u0142 \u0106wi\u0105ka\u0142a",
        "author_at": "RafalCwikla",
        "text": "RT @PKOBP: Prezes Pawe\u0142 Gruza na IT@Bank: Jeste\u015bmy w przededniu og\u0142oszenia nowej strategii PKO Banku Polskiego. Chcemy nadal by\u0107 liderem po\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Elbl\u0105g",
            "age": "2013-11-20 13:21:38+00:00",
            "total_tweets": 2852,
            "followers": 1922
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593488399247212544,
        "author_name": "jan sobieski \ud83c\udf10\ud83c\udf10\ud83c\udf10",
        "author_at": "jansobieski19",
        "text": "@PKO_Research @PKOBP typie gdy nadchodzi mroz nalezy zalac zbiornik auta do pelna bo taniej juz nie bedzie\njak bedziesz czekal na druga rakiete to zima bedziesz jezdzil do pracy rowerem",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "worldwide",
            "age": "2017-08-29 11:13:57+00:00",
            "total_tweets": 162178,
            "followers": 557
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593355976438079494,
        "author_name": "Marcin Dzier\u017canowski",
        "author_at": "MKDzierzanowski",
        "text": "@PKOBP @infosharepl @W_Grzegorzyca Nigdy wam nie zapomn\u0119 \"Alicji\" i waszej niech\u0119ci by pom\u00f3c si\u0119 z tego fatalnego kredytu wypl\u0105ta\u0107. \u017badne akcje wizerunkowe nie zmieni\u0105 mojej opinii, \u017ce PKO BP to najgorszy bank w Polsce. Powinni\u015bcie mie\u0107 zakaz u\u017cywania w nazwie wyrazu \"polski\".",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Dolno\u015bl\u0105skie, Polska",
            "age": "2015-10-25 19:19:24+00:00",
            "total_tweets": 1315,
            "followers": 15
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593318338133901312,
        "author_name": "\u0141ukasz Kijek",
        "author_at": "LUKASZKIJEK",
        "text": "RT @PKO_Research: Pomimo powa\u017cnej sytuacji po wybuchu w Przewodowie wydatki klient\u00f3w @PKOBP na stacjach benzynowych by\u0142y przedwczoraj i wcz\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "WARSAW",
            "age": "2011-10-27 21:11:30+00:00",
            "total_tweets": 11892,
            "followers": 7017
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593304725549621252,
        "author_name": "Wszystko i Nic",
        "author_at": "wszystko30",
        "text": "@PKOBP Aplikacje macie  do dupy",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-11-15 14:14:01+00:00",
            "total_tweets": 154,
            "followers": 2
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593286152651407360,
        "author_name": "Wojciech Grzegorzyca",
        "author_at": "W_Grzegorzyca",
        "text": "RT @PKOBP: Jak kreowa\u0107 wizerunek marki za pomoc\u0105 #metaverse marketingu? Okazuje si\u0119, \u017ce to niewyczerpany zas\u00f3b pomys\u0142\u00f3w. \ud83d\ude09 O tym w MamStart\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "metaverse",
                "indices": [
                    49,
                    59
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Krak\u00f3w",
            "age": "2014-03-14 20:44:14+00:00",
            "total_tweets": 1327,
            "followers": 742
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593280675184103431,
        "author_name": "PKO Bank Polski",
        "author_at": "PKOBP",
        "text": "Prezes Pawe\u0142 Gruza na IT@Bank: Jeste\u015bmy w przededniu og\u0142oszenia nowej strategii PKO Banku Polskiego. Chcemy nadal by\u0107 liderem post\u0119pu technologicznego w sektorze bankowym, ale istotnym elementem strategii b\u0119d\u0105 r\u00f3wnie zielone inwestycje. https://t.co/bQmt0fGnU0",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-03-13 15:42:23+00:00",
            "total_tweets": 13465,
            "followers": 22673
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fhx4U3vWQAAk5ZP.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593280237273550850,
        "author_name": "Tad. Krawczyk",
        "author_at": "Tenfajnyy",
        "text": "RT @PKOBP: Razem z Biurem Maklerskim PKO Banku Polskiego zapraszamy do udzia\u0142u w 2. edycji Dnia Edukacji Finansowej.\nW programie https://t.\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2015-08-29 09:59:54+00:00",
            "total_tweets": 904,
            "followers": 662
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593275941949677569,
        "author_name": ".",
        "author_at": "Brerasss",
        "text": "@TVN24BiS Spoko. Mogliby w ko\u0144cu wzi\u0105\u0107 si\u0119 za @PKOBP !!",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-02-27 23:01:28+00:00",
            "total_tweets": 20085,
            "followers": 40
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593275668443418629,
        "author_name": "Stanleyy",
        "author_at": "Stanley35117629",
        "text": "@beatamk pkobp nie jest czasem pa\u0144stwowe?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-07-07 19:37:04+00:00",
            "total_tweets": 5075,
            "followers": 45
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593275460204519424,
        "author_name": "Marcin Mazur",
        "author_at": "Marcin_Mazur_",
        "text": "@PKO_Research @PKOBP P\u0142acili got\u00f3wk\u0105, \u017ceby nie da\u0107 po sobie pozna\u0107.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2018-02-25 11:29:51+00:00",
            "total_tweets": 2112,
            "followers": 6
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593272624557309954,
        "author_name": "Justyna Tkaczyk-Kurek",
        "author_at": "justyna_tk",
        "text": "RT @Kongres590: Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 panel \"Finansowanie kluczowych inwestycji energetycznych\" @Grupa_Enea @TauronPE @PKOBP @BankPekaoSA #Kongres5\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2017-11-07 07:43:55+00:00",
            "total_tweets": 1368,
            "followers": 130
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593270581365022720,
        "author_name": "phishing",
        "author_at": "phishing_com_pl",
        "text": "#inwestycje #konto #zyski #okazje #zarabianie #pieniadze #akcje #obligacje #bankowosc #bankier #makler #GPW #waluta #zloty #rynek #rynki #euro #dolar #PKO #PKOBP #inflacja #finanse #rachunek #aplikacja #google #virus #GooglePlay #AppStore #internet #scam\nUwaga na phishing pod PKO https://t.co/rtkWnK9qrz",
        "hashtags": [
            {
                "text": "inwestycje",
                "indices": [
                    0,
                    11
                ]
            },
            {
                "text": "konto",
                "indices": [
                    12,
                    18
                ]
            },
            {
                "text": "zyski",
                "indices": [
                    19,
                    25
                ]
            },
            {
                "text": "okazje",
                "indices": [
                    26,
                    33
                ]
            },
            {
                "text": "zarabianie",
                "indices": [
                    34,
                    45
                ]
            },
            {
                "text": "pieniadze",
                "indices": [
                    46,
                    56
                ]
            },
            {
                "text": "akcje",
                "indices": [
                    57,
                    63
                ]
            },
            {
                "text": "obligacje",
                "indices": [
                    64,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "bankowosc",
                "indices": [
                    75,
                    85
                ]
            },
            {
                "text": "bankier",
                "indices": [
                    86,
                    94
                ]
            },
            {
                "text": "makler",
                "indices": [
                    95,
                    102
                ]
            },
            {
                "text": "GPW",
                "indices": [
                    103,
                    107
                ]
            },
            {
                "text": "waluta",
                "indices": [
                    108,
                    115
                ]
            },
            {
                "text": "zloty",
                "indices": [
                    116,
                    122
                ]
            },
            {
                "text": "rynek",
                "indices": [
                    123,
                    129
                ]
            },
            {
                "text": "rynki",
                "indices": [
                    130,
                    136
                ]
            },
            {
                "text": "euro",
                "indices": [
                    137,
                    142
                ]
            },
            {
                "text": "dolar",
                "indices": [
                    143,
                    149
                ]
            },
            {
                "text": "PKO",
                "indices": [
                    150,
                    154
                ]
            },
            {
                "text": "PKOBP",
                "indices": [
                    155,
                    161
                ]
            },
            {
                "text": "inflacja",
                "indices": [
                    162,
                    171
                ]
            },
            {
                "text": "finanse",
                "indices": [
                    172,
                    180
                ]
            },
            {
                "text": "rachunek",
                "indices": [
                    181,
                    190
                ]
            },
            {
                "text": "aplikacja",
                "indices": [
                    191,
                    201
                ]
            },
            {
                "text": "google",
                "indices": [
                    202,
                    209
                ]
            },
            {
                "text": "virus",
                "indices": [
                    210,
                    216
                ]
            },
            {
                "text": "GooglePlay",
                "indices": [
                    217,
                    228
                ]
            },
            {
                "text": "AppStore",
                "indices": [
                    229,
                    238
                ]
            },
            {
                "text": "internet",
                "indices": [
                    239,
                    248
                ]
            },
            {
                "text": "scam",
                "indices": [
                    249,
                    254
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-09-03 21:26:41+00:00",
            "total_tweets": 637,
            "followers": 142
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593270471889502212/pu/img/BHnzOw1zEfC0UkJy.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593260387171966976,
        "author_name": "Grzegorz Kulik",
        "author_at": "gzkulik",
        "text": "@PKO_Research @PKOBP Ja i wielu moich znajomych nie dopuszcza ju\u017c sytuacji, by w baku by\u0142o ma\u0142o paliwa. Zasada jest prosta. Jak je\u017adzisz wok\u00f3\u0142 domu, tankujesz jak masz po\u0142 zbiornika. \n\nCzy w uj\u0119ciu pojedynczej transakcji macie takie dane?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2017-05-25 07:34:49+00:00",
            "total_tweets": 26,
            "followers": 0
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593258690660163585,
        "author_name": "Miko\u0142aj Mleczak \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
        "author_at": "MikoMleczak",
        "text": "RT @PKO_Research: Pomimo powa\u017cnej sytuacji po wybuchu w Przewodowie wydatki klient\u00f3w @PKOBP na stacjach benzynowych by\u0142y przedwczoraj i wcz\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Pozna\u0144, Polska",
            "age": "2020-11-18 21:02:03+00:00",
            "total_tweets": 8506,
            "followers": 93
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593258652785250304,
        "author_name": "Piotr Wardziak",
        "author_at": "gospoprostu",
        "text": "RT @PKO_Research: Pomimo powa\u017cnej sytuacji po wybuchu w Przewodowie wydatki klient\u00f3w @PKOBP na stacjach benzynowych by\u0142y przedwczoraj i wcz\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2015-12-08 12:42:55+00:00",
            "total_tweets": 9325,
            "followers": 1329
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593258034406780931,
        "author_name": "PKO Research",
        "author_at": "PKO_Research",
        "text": "Pomimo powa\u017cnej sytuacji po wybuchu w Przewodowie wydatki klient\u00f3w @PKOBP na stacjach benzynowych by\u0142y przedwczoraj i wczoraj tylko nieznacznie wy\u017csze ni\u017c w standardowy wtorek i \u015brod\u0119. https://t.co/MzYMbx1Mye",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warsaw, Poland",
            "age": "2017-05-11 10:06:19+00:00",
            "total_tweets": 3694,
            "followers": 17368
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhxjjePaMAAkiso.png"
        ]
    },
    {
        "id": 1593253581766868992,
        "author_name": "Piotr Wardziak",
        "author_at": "gospoprostu",
        "text": "RT @PKOBP: Jak kreowa\u0107 wizerunek marki za pomoc\u0105 #metaverse marketingu? Okazuje si\u0119, \u017ce to niewyczerpany zas\u00f3b pomys\u0142\u00f3w. \ud83d\ude09 O tym w MamStart\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "metaverse",
                "indices": [
                    49,
                    59
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2015-12-08 12:42:55+00:00",
            "total_tweets": 9325,
            "followers": 1329
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593252203426217984,
        "author_name": "PKO Bank Polski",
        "author_at": "PKOBP",
        "text": "Jak kreowa\u0107 wizerunek marki za pomoc\u0105 #metaverse marketingu? Okazuje si\u0119, \u017ce to niewyczerpany zas\u00f3b pomys\u0142\u00f3w. \ud83d\ude09 O tym w MamStartup Studio podczas tegorocznej konferencji @infosharepl m\u00f3wi\u0142 @W_Grzegorzyca. Pos\u0142uchajcie! \u2b07\nhttps://t.co/qxq4WGw1WB https://t.co/HwvDRlCFrK",
        "hashtags": [
            {
                "text": "metaverse",
                "indices": [
                    38,
                    48
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/qxq4WGw1WB",
                "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=5niBGM-CTAs",
                "display_url": "youtube.com/watch?v=5niBGM\u2026",
                "indices": [
                    221,
                    244
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-03-13 15:42:23+00:00",
            "total_tweets": 13465,
            "followers": 22673
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593252073692221440/pu/img/CnOiwF83DOiST2C-.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593242932856774656,
        "author_name": "Mateusz Pilarczyk",
        "author_at": "MatPilarczyk",
        "text": "RT @Kongres590: Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 panel \"Finansowanie kluczowych inwestycji energetycznych\" @Grupa_Enea @TauronPE @PKOBP @BankPekaoSA #Kongres5\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Pozna\u0144, Polska",
            "age": "2014-02-12 16:03:15+00:00",
            "total_tweets": 1525,
            "followers": 200
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593242835196997634,
        "author_name": "Kongres 590",
        "author_at": "Kongres590",
        "text": "Ilona Wo\u0142yniec @PKOBP: Wszyscy jeste\u015bmy od siebie wsp\u00f3\u0142zale\u017cni: producenci, dystrybutorzy i instytucje finansowe. Jedynie wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105c ze sob\u0105 mo\u017cemy przeprowadzi\u0107 transformacj\u0119 energetyczn\u0105.\n\n#kongres590 #Tr\u00f3jmorze #3seas",
        "hashtags": [
            {
                "text": "kongres590",
                "indices": [
                    194,
                    205
                ]
            },
            {
                "text": "Tr\u00f3jmorze",
                "indices": [
                    206,
                    216
                ]
            },
            {
                "text": "3seas",
                "indices": [
                    217,
                    223
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2016-09-06 12:02:50+00:00",
            "total_tweets": 2333,
            "followers": 2660
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593241441379135491,
        "author_name": "\u0141ukasz Wr\u00f3blewski",
        "author_at": "wrobluk",
        "text": "RT @Kongres590: Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 panel \"Finansowanie kluczowych inwestycji energetycznych\" @Grupa_Enea @TauronPE @PKOBP @BankPekaoSA #Kongres5\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Bia\u0142ystok, Polska",
            "age": "2018-04-26 11:26:29+00:00",
            "total_tweets": 428,
            "followers": 72
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593239676869316609,
        "author_name": "\u0141ukasz Czapli\u0144ski",
        "author_at": "lukczpl",
        "text": "RT @Kongres590: Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 panel \"Finansowanie kluczowych inwestycji energetycznych\" @Grupa_Enea @TauronPE @PKOBP @BankPekaoSA #Kongres5\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Pozna\u0144, Poland",
            "age": "2011-08-03 16:19:32+00:00",
            "total_tweets": 8451,
            "followers": 460
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593239553011486720,
        "author_name": "Enea\u26a1",
        "author_at": "Grupa_Enea",
        "text": "RT @Kongres590: Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 panel \"Finansowanie kluczowych inwestycji energetycznych\" @Grupa_Enea @TauronPE @PKOBP @BankPekaoSA #Kongres5\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Pozna\u0144, Polska",
            "age": "2017-10-12 21:40:46+00:00",
            "total_tweets": 7109,
            "followers": 3805
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593238228601311237,
        "author_name": "Kongres 590",
        "author_at": "Kongres590",
        "text": "Ilona Wo\u0142yniec @PKOBP: Z naszego punktu widzenia istotne jest zar\u00f3wno finansowanie infrastruktury przesy\u0142owej i produkcyjnej oraz energetyki konwencjonalnej i #OZE element\u00f3w miksu energetycznego.\n\n#kongres590 #Tr\u00f3jmorze #3seas",
        "hashtags": [
            {
                "text": "OZE",
                "indices": [
                    159,
                    163
                ]
            },
            {
                "text": "kongres590",
                "indices": [
                    197,
                    208
                ]
            },
            {
                "text": "Tr\u00f3jmorze",
                "indices": [
                    209,
                    219
                ]
            },
            {
                "text": "3seas",
                "indices": [
                    220,
                    226
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2016-09-06 12:02:50+00:00",
            "total_tweets": 2333,
            "followers": 2660
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593233210603110400,
        "author_name": "Kongres 590",
        "author_at": "Kongres590",
        "text": "Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 panel \"Finansowanie kluczowych inwestycji energetycznych\" @Grupa_Enea @TauronPE @PKOBP @BankPekaoSA #Kongres590 #Tr\u00f3jmorze #3seas https://t.co/4ioz9UwarB",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Kongres590",
                "indices": [
                    114,
                    125
                ]
            },
            {
                "text": "Tr\u00f3jmorze",
                "indices": [
                    126,
                    136
                ]
            },
            {
                "text": "3seas",
                "indices": [
                    137,
                    143
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2016-09-06 12:02:50+00:00",
            "total_tweets": 2333,
            "followers": 2660
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhxNJS_XwAA-MB5.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593178512650665984,
        "author_name": "PKO Bank Polski",
        "author_at": "PKOBP",
        "text": "@haerwu Ju\u017c chyba mo\u017cna napisa\u0107 wiadomo\u015b\u0107, a je\u015bli nadal problem wyst\u0119puje, to prosimy o maila na: ekspert@pkobp.pl",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-03-13 15:42:23+00:00",
            "total_tweets": 13465,
            "followers": 22673
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593175953886289921,
        "author_name": "Marcin Juszkiewicz \ud83d\ude43",
        "author_at": "haerwu",
        "text": "@PKOBP C\u00f3\u017c. Pr\u00f3bowa\u0142em. https://t.co/NrrdKsFQLG",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Szczecin, Poland",
            "age": "2009-06-04 11:02:19+00:00",
            "total_tweets": 8767,
            "followers": 937
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhwZBTgXEAA7Q1Q.png"
        ]
    },
    {
        "id": 1593160395585363968,
        "author_name": "PKO Bank Polski",
        "author_at": "PKOBP",
        "text": "@haerwu Panie Marcinie, prosimy o kontakt w wiadomo\u015bci prywatnej. Postaramy si\u0119 pom\u00f3c",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-03-13 15:42:23+00:00",
            "total_tweets": 13465,
            "followers": 22673
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593156066799366147,
        "author_name": "Marcin Juszkiewicz \ud83d\ude43",
        "author_at": "haerwu",
        "text": "@PKOBP to jaki\u015b \u017cart jest.\n\nDostaj\u0119 listy z banku do kolesia kt\u00f3ry nie mieszka tu od lat. Zg\u0142osi\u0142em problem do ich IDO.\n\nDzi\u015b odpowied\u017a przysz\u0142a: \"klient da\u0142 nam taki adres i nic nie mo\u017cemy zrobi\u0107\".\n\nCiekawe o co mo\u017cna wyst\u0105pi\u0107 jako klient by przys\u0142ali poczt\u0105...",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Szczecin, Poland",
            "age": "2009-06-04 11:02:19+00:00",
            "total_tweets": 8767,
            "followers": 937
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593151657772478464,
        "author_name": "Krzysiek",
        "author_at": "Kriss_kriss321",
        "text": "RT @PKOBP: #Cavaliada w Warszawie dobieg\u0142a ko\u0144ca, a kolejnym przystankiem na trasie #CavaliadaTour jest Pozna\u0144! Dowiedzcie si\u0119 wi\u0119cej o wyd\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Cavaliada",
                "indices": [
                    11,
                    21
                ]
            },
            {
                "text": "CavaliadaTour",
                "indices": [
                    84,
                    98
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Pl",
            "age": "2015-08-28 05:58:43+00:00",
            "total_tweets": 721,
            "followers": 610
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593144981178523648,
        "author_name": "UE",
        "author_at": "OskarWawa_1916",
        "text": "Orzeczenie o \u201enielegalno\u015bci\u201d WIBOR-u to beczka prochu dla bank\u00f3w - https://t.co/3WvjnECV65 \u2066@PKOBP\u2069 \u2066@AliorBankSA\u2069 \u2066@CreditAgricole\u2069 \u2066@mBankpl\u2069 \u2066@BankMillennium\u2069 teraz was sie pierdolnie na konkretny chajs \ud83d\ude02 https://t.co/MFxBdKWQnm",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/3WvjnECV65",
                "expanded_url": "http://parkiet.com",
                "display_url": "parkiet.com",
                "indices": [
                    67,
                    90
                ]
            },
            {
                "url": "https://t.co/MFxBdKWQnm",
                "expanded_url": "https://www.parkiet.com/banki/art37426441-orzeczenie-o-nielegalnosci-wibor-u-to-beczka-prochu-dla-bankow",
                "display_url": "parkiet.com/banki/art37426\u2026",
                "indices": [
                    208,
                    231
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2022-02-12 08:24:14+00:00",
            "total_tweets": 1366,
            "followers": 210
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593137392441257984,
        "author_name": "Orientarium Zoo \u0141\u00f3d\u017a",
        "author_at": "LodzZoo",
        "text": "RT @PolskaChemia: \"Kondycja przemys\u0142u - diagnoza na dzi\u015b, prognoza na jutro\" to temat I panelu podczas III #TECHCOForum #PIPC w Orientarium\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "TECHCOForum",
                "indices": [
                    107,
                    119
                ]
            },
            {
                "text": "PIPC",
                "indices": [
                    120,
                    125
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "\u0141\u00f3d\u017a, Poland",
            "age": "2020-09-30 11:48:04+00:00",
            "total_tweets": 1062,
            "followers": 460
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593005158702907393,
        "author_name": "Biuro maklerskie mBanku",
        "author_at": "BMmBanku",
        "text": "@FundacjaGPW @MEIN_GOV_PL @MF_GOV_PL @GovTechPL @PKOBP @mBankpl @BOS__Bank @CFAPoland @Moje_PPK @PKN_ORLEN My dzi\u0119kujemy Fundacji za \u015bwietn\u0105 organizacj\u0119 \ud83d\udc4f, a uczestnikom gratulujemy \ud83d\udc4c. W\u0142a\u015bnie dokonali\u015bcie bardzo dobrej inwestycji. W swoj\u0105 wiedz\u0119. B\u0119dzie procentowa\u0107 \ud83d\udcc8",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2013-05-22 11:38:48+00:00",
            "total_tweets": 8783,
            "followers": 6933
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592998234305466368,
        "author_name": "Micha\u0142 Majewski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "Mr_Majewsk1",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "niepor\u0119t",
            "age": "2018-01-27 18:51:35+00:00",
            "total_tweets": 4710,
            "followers": 48
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592980004920778752,
        "author_name": "LiveSmarter.pl",
        "author_at": "LiveSmarterpl",
        "text": "7,5% na koncie oszcz\u0119dno\u015bciowym @PKOBP BEZ limit\u00f3w kwotowych dla nowych \u015brodk\u00f3w. Co jednak wa\u017cne: \u0142atwo przewidzie\u0107 dat\u0119 ich badania :)\n\nhttps://t.co/6Ycv7vUzr4",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/6Ycv7vUzr4",
                "expanded_url": "https://livesmarter.pl/konto-oszczednosciowe-plus-pko-bp-listopad-2022/",
                "display_url": "livesmarter.pl/konto-oszczedn\u2026",
                "indices": [
                    137,
                    160
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2014-02-02 11:29:04+00:00",
            "total_tweets": 2750,
            "followers": 2008
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592976550009372676,
        "author_name": "Bankowe ABC",
        "author_at": "BankoweABC",
        "text": "7,5% przez 57 dni na nowe \u015brodki na Koncie Oszcz\u0119dno\u015bciowym Plus w #pkobp dla posiadaczy konta osobistego\n#kontooszcz\u0119dno\u015bciowe #bankpkobp #oszcz\u0119dzanie\nhttps://t.co/Mrc1J1EDex https://t.co/u98VSKYH7h",
        "hashtags": [
            {
                "text": "pkobp",
                "indices": [
                    67,
                    73
                ]
            },
            {
                "text": "kontooszcz\u0119dno\u015bciowe",
                "indices": [
                    106,
                    127
                ]
            },
            {
                "text": "bankpkobp",
                "indices": [
                    128,
                    138
                ]
            },
            {
                "text": "oszcz\u0119dzanie",
                "indices": [
                    139,
                    152
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/Mrc1J1EDex",
                "expanded_url": "https://www.bankoweabc.pl/oszczednosci/konto-oszczednosciowe-plus-pko-bp/",
                "display_url": "bankoweabc.pl/oszczednosci/k\u2026",
                "indices": [
                    153,
                    176
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2020-11-09 18:34:18+00:00",
            "total_tweets": 610,
            "followers": 5
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhtISS4XEAAvDdg.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1592963893458243584,
        "author_name": "Pawel",
        "author_at": "pawel_sar",
        "text": "RT @niefrankowski: @b19_00 @ZajacMariusz1 @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Tak, tak to samo pisali\u015bc\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-03-05 12:05:08+00:00",
            "total_tweets": 205,
            "followers": 0
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592943192022093825,
        "author_name": "boryssiodmy",
        "author_at": "boryssiodmy",
        "text": "RT @PKOBP: #Cavaliada w Warszawie dobieg\u0142a ko\u0144ca, a kolejnym przystankiem na trasie #CavaliadaTour jest Pozna\u0144! Dowiedzcie si\u0119 wi\u0119cej o wyd\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Cavaliada",
                "indices": [
                    11,
                    21
                ]
            },
            {
                "text": "CavaliadaTour",
                "indices": [
                    84,
                    98
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Sosnowiec",
            "age": "2021-03-29 12:25:37+00:00",
            "total_tweets": 967,
            "followers": 474
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592931947399221249,
        "author_name": "Filip Smoczy\u0144ski",
        "author_at": "fid3liusz",
        "text": "RT @PKOBP: #Cavaliada w Warszawie dobieg\u0142a ko\u0144ca, a kolejnym przystankiem na trasie #CavaliadaTour jest Pozna\u0144! Dowiedzcie si\u0119 wi\u0119cej o wyd\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Cavaliada",
                "indices": [
                    11,
                    21
                ]
            },
            {
                "text": "CavaliadaTour",
                "indices": [
                    84,
                    98
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Sandomierz",
            "age": "2013-11-20 11:49:51+00:00",
            "total_tweets": 1291,
            "followers": 846
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592930436036300800,
        "author_name": "MioMelanie",
        "author_at": "MioMelanie3",
        "text": "@misieq_wroclaw @BatIreneusz @KochanyPrezio @PKOBP Co si\u0119 dzia\u0142o? I dlaczego kredyty hipoteczne s\u0105 niby kredytem got\u00f3wkowym?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-06-05 11:07:25+00:00",
            "total_tweets": 533,
            "followers": 50
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592918182641147905,
        "author_name": "PKO Bank Polski",
        "author_at": "PKOBP",
        "text": "@Antysyst Numer IBAN to numer rachunku bankowego (W tym przypadku chodzi o numer konto znajomego) z przedrostkiem PL. :)",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-03-13 15:42:23+00:00",
            "total_tweets": 13465,
            "followers": 22673
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592918108481933313,
        "author_name": "Pan Wroc\u0142aw",
        "author_at": "misieq_wroclaw",
        "text": "@BatIreneusz @KochanyPrezio @PKOBP Dziwie si\u0119, \u017ce ludzie nie pami\u0119taj\u0105 co si\u0119 dzia\u0142o w 2008. \n\nW Polsce s\u0105 dost\u0119pne jedynie kredyty got\u00f3wkowe zabezpieczone warto\u015bci\u0105 nieruchomo\u015bci.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Wroc\u0142aw, Polska",
            "age": "2012-12-13 19:44:36+00:00",
            "total_tweets": 24112,
            "followers": 254
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592918077150466048,
        "author_name": "Pan Wroc\u0142aw",
        "author_at": "misieq_wroclaw",
        "text": "@BatIreneusz @KochanyPrezio @PKOBP Nie, uwa\u017cam \u017ce kredyty hipoteczne w Polsce to wzi\u0119cie na siebie ca\u0142o\u015bci ryzyka: ceny zastawu, ryzyka stopy, ryzyka nie wybudowania nieruchomosci oraz wszystkich zdarze\u0144 losowych w \u017cyciu, a po stronie banku ryzyka w og\u00f3le nie ma. To jest od pocz\u0105tku nieuczciwe.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Wroc\u0142aw, Polska",
            "age": "2012-12-13 19:44:36+00:00",
            "total_tweets": 24112,
            "followers": 254
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592917744009314304,
        "author_name": "Krzychu z Polski.",
        "author_at": "Antysyst",
        "text": "@PKOBP Pytam dla znajomego i on  ie wie gdzie na stronie znale\u017a\u0107 ten numer. Mo\u017ce jaki\u015b zrzut ekranu? By\u0142bym wdzi\u0119czny.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "T\u0119skni\u0105c Za Polsk\u0105.....Kocham",
            "age": "2014-08-04 11:56:13+00:00",
            "total_tweets": 53089,
            "followers": 4409
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592917386071486464,
        "author_name": "PKO Bank Polski",
        "author_at": "PKOBP",
        "text": "@Antysyst W Polsce numer rachunku bankowego przekszta\u0142ca si\u0119 w IBAN przez dodanie na pocz\u0105tku znak\u00f3w PL. :)",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-03-13 15:42:23+00:00",
            "total_tweets": 13465,
            "followers": 22673
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592916966666559490,
        "author_name": "Konrad \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "konrad_sl",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2017-07-25 08:30:38+00:00",
            "total_tweets": 48394,
            "followers": 526
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592914090028302336,
        "author_name": "Ireneusz Bat",
        "author_at": "BatIreneusz",
        "text": "@misieq_wroclaw @KochanyPrezio @PKOBP I dodam, \u017ceby\u015b nie m\u00f3wi\u0142, \u017ce by\u0142o nie bra\u0107, bo nikt nie zmusza\u0142... nie o to chodzi, aby ludzie nie brali tylko aby brali na uczciwych warunkach..a banki mog\u0142y stosowa\u0107 stopy % ustalane przez NBP.. I nikt by si\u0119 nie doczepi\u0142.. ale nie...lepiej sw\u00f3j schemat na podst. wirtual.kalk.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-02-24 15:08:48+00:00",
            "total_tweets": 35,
            "followers": 0
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592913596295831554,
        "author_name": "Ireneusz Bat",
        "author_at": "BatIreneusz",
        "text": "@misieq_wroclaw @KochanyPrezio @PKOBP Doskonale wiemy, \u017ce temat nie jest taki prosty, i banki powinny zadba\u0107 o to, aby te umowy by\u0142y w 100% uczciwe.., je\u017celi uwa\u017casz,\u017ce bank mo\u017ce nie ponosi\u0107 ryzyka w wyniku obni\u017cki wiboru, a klient ma ponosi\u0107 nieograniczone ryzyko zwi\u0105zane z jego wzrostem to gratuluje...",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-02-24 15:08:48+00:00",
            "total_tweets": 35,
            "followers": 0
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592913090995425280,
        "author_name": "PKO Bank Polski",
        "author_at": "PKOBP",
        "text": "#Cavaliada w Warszawie dobieg\u0142a ko\u0144ca, a kolejnym przystankiem na trasie #CavaliadaTour jest Pozna\u0144! Dowiedzcie si\u0119 wi\u0119cej o wydarzeniu oraz sukcesie Natalii Palmowskiej i Dr. Jonesa \u2013 zwyci\u0119zc\u00f3w PKO Bank Polski Grand Prix \u27a1 https://t.co/3hoYdVTpeW https://t.co/N3W6aoU1uj",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Cavaliada",
                "indices": [
                    0,
                    10
                ]
            },
            {
                "text": "CavaliadaTour",
                "indices": [
                    73,
                    87
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/3hoYdVTpeW",
                "expanded_url": "https://bankomania.pkobp.pl/sport/zkopyta/1400-kibicow-200-zawodnikow-310-koni-w-warszawie/",
                "display_url": "bankomania.pkobp.pl/sport/zkopyta/\u2026",
                "indices": [
                    225,
                    248
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-03-13 15:42:23+00:00",
            "total_tweets": 13465,
            "followers": 22673
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fhsp-DwXkAEtLJU.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1592911399545618433,
        "author_name": "Ewa Nowak \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \u271d \u2600",
        "author_at": "mgr_ewa",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland",
            "age": "2010-06-07 22:49:24+00:00",
            "total_tweets": 37291,
            "followers": 1377
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592901351679614978,
        "author_name": "Daniel Strugala",
        "author_at": "DanielStrugala",
        "text": "2/2 @PKOBP wiec chyba czas na zmiany! Do 15.30 zawsze obslugiwaly max 3 okienka i wieczna kolejka a teraz kiedy nie mozna wyplacac po 15,30 w kazdym okienku pracownik. Do 15,30 to pracyje wiekszosc spoleczenstwa wiec kiedy pobierac kase? Obsluga klienta dramat! Aplikacja iko ok!",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2017-05-04 04:41:02+00:00",
            "total_tweets": 600,
            "followers": 4
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592900072794394625,
        "author_name": "Daniel Strugala",
        "author_at": "DanielStrugala",
        "text": "1/2 @PKOBP mam konto w tym banku od prawie 22 lat. I widze ze czas na zmiany!!! To jest chory system zeby nie mozna bylo pobrac wlasnych pieniedzy.\n 1 obsluga kasy do 15,30\n2 dzienny limit wyplaty 25 tys\n3 wieksza sume trzeba zamowic 3  dni wczesnie\nTo jest chore!!!",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2017-05-04 04:41:02+00:00",
            "total_tweets": 600,
            "followers": 4
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592888603075829761,
        "author_name": "PIPC",
        "author_at": "PolskaChemia",
        "text": "\"Kondycja przemys\u0142u - diagnoza na dzi\u015b, prognoza na jutro\" to temat I panelu podczas III #TECHCOForum #PIPC w Orientarium @LodzZoo. Udzia\u0142 w nim wezm\u0105 eksperci: @Energetyka_24, @BankPekaoSA, #KOBiZE, @PKOBP i @DeloittePolska. Zarejestruj si\u0119 i we\u017a udzia\u0142 - https://t.co/OwiEdPvwAW https://t.co/5biJ3ix24O",
        "hashtags": [
            {
                "text": "TECHCOForum",
                "indices": [
                    89,
                    101
                ]
            },
            {
                "text": "PIPC",
                "indices": [
                    102,
                    107
                ]
            },
            {
                "text": "KOBiZE",
                "indices": [
                    191,
                    198
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/OwiEdPvwAW",
                "expanded_url": "http://bit.ly/3tbTOZX",
                "display_url": "bit.ly/3tbTOZX",
                "indices": [
                    257,
                    280
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2015-06-30 10:58:34+00:00",
            "total_tweets": 3911,
            "followers": 1155
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhsSdvyXgAIlkTj.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1592884130123239425,
        "author_name": "Krzys G.",
        "author_at": "mrocznygarbarz",
        "text": "RT @PKOBP: Dzi\u015b obchodzimy Narodowe #\u015awi\u0119toNiepodleg\u0142o\u015bci. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Z okazji #11Listopada wspieramy wiele wydarze\u0144 kulturalnych, sportowych i edu\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "\u015awi\u0119toNiepodleg\u0142o\u015bci",
                "indices": [
                    36,
                    57
                ]
            },
            {
                "text": "11Listopada",
                "indices": [
                    71,
                    83
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Wo\u0142omin, Polska",
            "age": "2013-11-15 20:50:06+00:00",
            "total_tweets": 2468,
            "followers": 1176
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592883988431081479,
        "author_name": "Raczej Niezbyt Lubi\u0119 Mateusza Morawieckiego",
        "author_at": "BywaloLepiej",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2018-06-24 17:40:41+00:00",
            "total_tweets": 27025,
            "followers": 701
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592869539125268483,
        "author_name": "owCzarek",
        "author_at": "czarek0wczarek",
        "text": "RT @PKOBP: 14 listopada rusza kolejna partnerska edycja gry gie\u0142dowej Parkiet Challenge. \u2611 To doskona\u0142a okazja, by zdoby\u0107 wiedz\u0119 i do\u015bwiadc\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Slupsk",
            "age": "2013-11-20 12:54:25+00:00",
            "total_tweets": 2693,
            "followers": 1589
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592865105347502080,
        "author_name": "Korona Kielce",
        "author_at": "Korona_Kielce",
        "text": "Ubieg\u0142oroczny triumfator @PKOBP #EkstraklasaGamesOpen @BlachuFIFA t\u0142umaczy, jak awansowa\u0107 do fina\u0142\u00f3w z domu:\n\u27a1 zapisz si\u0119,\n\u27a1 rywalizuj z innymi,\n\u27a1 wygraj jeden z turniej\u00f3w i ciesz si\u0119 z awansu do fina\u0142\u00f3w najwi\u0119kszego turnieju FIFA w Polsce \ud83c\udfae\n\nZapisy \ud83d\udc49 https://t.co/j7uIwdGVGg https://t.co/LCTbzqAhtR",
        "hashtags": [
            {
                "text": "EkstraklasaGamesOpen",
                "indices": [
                    32,
                    53
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/j7uIwdGVGg",
                "expanded_url": "http://bit.ly/3Of1Rib",
                "display_url": "bit.ly/3Of1Rib",
                "indices": [
                    252,
                    275
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Kielce, Poland",
            "age": "2012-10-30 08:56:14+00:00",
            "total_tweets": 23906,
            "followers": 25914
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1592864873184124929/pu/img/lOAH6OUXfh5JwqMh.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1592863112923054081,
        "author_name": "nowy na t\u0142iterze",
        "author_at": "nowy_t",
        "text": "@ZajacMariusz1 @grzechu_tl_L @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Jak na razie to nie \"przegrywa\" i nie \"usuwa\", tylko s\u0105d wyda\u0142 postanowienie zabezpieczajace na czas trwania procesu.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-01-25 12:13:57+00:00",
            "total_tweets": 17613,
            "followers": 324
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592862215560101888,
        "author_name": "T(L)uczek",
        "author_at": "grzechu_tl_L",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Zielona G\u00f3ra, Polska",
            "age": "2014-08-11 15:49:17+00:00",
            "total_tweets": 60446,
            "followers": 1382
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592861291764645889,
        "author_name": "Bankobranie",
        "author_at": "bankobranie",
        "text": "\ud83d\udcb0\ud83d\udcc8 7,5% na koncie oszcz\u0119dno\u015bciowym w @PKOBP nadal dost\u0119pne. A do tego - przypomn\u0119 - 200 z\u0142 w bonach do Allegro dla otwieraj\u0105cych konto osobiste: https://t.co/GnWwIpECoz",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/GnWwIpECoz",
                "expanded_url": "https://bankobranie.blogspot.com/2022/11/pko-bp-konto-oszczednosciowe-plus-nowe-srodki.html",
                "display_url": "bankobranie.blogspot.com/2022/11/pko-bp\u2026",
                "indices": [
                    145,
                    168
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2015-01-06 21:07:39+00:00",
            "total_tweets": 4690,
            "followers": 1667
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592860806458531841,
        "author_name": "vermaden",
        "author_at": "vermaden",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Europe/Poland",
            "age": "2011-09-13 16:27:57+00:00",
            "total_tweets": 35350,
            "followers": 1585
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592857500537491456,
        "author_name": "Zaj\u0105cMariusz",
        "author_at": "ZajacMariusz1",
        "text": "@JKLukomski @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Sprawa z\u0142o\u017cona przed wakacjami kred.\n\nInformacja wida\u0107, wg s\u0105du nie by\u0142a wystarczajaca",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2019-01-08 08:18:16+00:00",
            "total_tweets": 7121,
            "followers": 344
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592857101864689664,
        "author_name": "Kajetan \u0141ukomski",
        "author_at": "JKLukomski",
        "text": "@ZajacMariusz1 @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Przy zawieraniu umowy kredytowej banki przedstawiaj\u0105 symulacj\u0119 rat w przypadku r\u00f3\u017cnego poziomu st\u00f3p, wi\u0119c klient powinien by\u0142 by\u0107 poinformowany.\nSt\u0105d podwa\u017cenie kredyt\u00f3w PLN trudno oceni\u0107 inaczej ni\u017c  oportunizm kredytobiorc\u00f3w (szczegolnie w kontek\u015bcie wakacji kredytowych)",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2015-07-27 11:40:58+00:00",
            "total_tweets": 226,
            "followers": 7
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594082837031968774,
        "author_name": "todo_deporte_83",
        "author_at": "todo_deporte_83",
        "text": "RT @BLKpl: W 8. kolejce #EnergaBasketLigaKobiet @PolkowiceBasket pewnie pokona\u0142y @ctl_zaglebie \ud83d\udd25\n\n@EnergaSA @PKN_ORLEN @BankPekaoSA #Suzuki\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "EnergaBasketLigaKobiet",
                "indices": [
                    24,
                    47
                ]
            },
            {
                "text": "Suzuki",
                "indices": [
                    132,
                    139
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2010-09-21 07:54:11+00:00",
            "total_tweets": 158895,
            "followers": 860
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594082828635222016,
        "author_name": "todo_deporte_83",
        "author_at": "todo_deporte_83",
        "text": "RT @BLKpl: W Gdyni do ostatniej sekundy o wygran\u0105 walczy\u0142a @BIGdyniaSSA, kt\u00f3ra ostatecznie pokona\u0142a @ENEA_AZS_Poznan \n\nDobre spotkanie roze\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2010-09-21 07:54:11+00:00",
            "total_tweets": 158895,
            "followers": 860
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594082818560126976,
        "author_name": "todo_deporte_83",
        "author_at": "todo_deporte_83",
        "text": "RT @BLKpl: W ostatnim meczu 8. kolejki #EnergaBasketLigaKobiet, @AZSUMCSLublin pewnie pokona\u0142 beniaminka MKS Pruszk\u00f3w \ud83d\udce3\n\n@EnergaSA @PKN_ORL\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "EnergaBasketLigaKobiet",
                "indices": [
                    39,
                    62
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2010-09-21 07:54:11+00:00",
            "total_tweets": 158895,
            "followers": 860
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594080037040447489,
        "author_name": "Energa Basket Liga Kobiet",
        "author_at": "BLKpl",
        "text": "W ostatnim meczu 8. kolejki #EnergaBasketLigaKobiet, @AZSUMCSLublin pewnie pokona\u0142 beniaminka MKS Pruszk\u00f3w \ud83d\udce3\n\n@EnergaSA @PKN_ORLEN @BankPekaoSA #Suzuki #pknorlen #ORLENteam #EnergaSA https://t.co/tHCtmAIW2y",
        "hashtags": [
            {
                "text": "EnergaBasketLigaKobiet",
                "indices": [
                    28,
                    51
                ]
            },
            {
                "text": "Suzuki",
                "indices": [
                    144,
                    151
                ]
            },
            {
                "text": "pknorlen",
                "indices": [
                    152,
                    161
                ]
            },
            {
                "text": "ORLENteam",
                "indices": [
                    162,
                    172
                ]
            },
            {
                "text": "EnergaSA",
                "indices": [
                    173,
                    182
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-07-17 16:18:17+00:00",
            "total_tweets": 3457,
            "followers": 1276
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh9PNPJWIAAt6YY.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1594073066568417280,
        "author_name": "MKKS \u201e\u017bAK\u201d Koszalin",
        "author_at": "MkksZak",
        "text": "To nie by\u0142 nasz dzie\u0144. \u2639\ufe0f\nPrzegrywamy we Wroc\u0142awiu. \n@WKS_SlaskBasket g\u00f3r\u0105 \n@1LMKosz @AerowatchPolska @BankPekaoSA https://t.co/LWKg8DD2ph",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Koszalin, Polska",
            "age": "2019-11-30 15:08:11+00:00",
            "total_tweets": 992,
            "followers": 427
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh9JAGlXEAEJgAz.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1594069094680039424,
        "author_name": "Suzuki 1 Liga M\u0119\u017cczyzn",
        "author_at": "1LMKosz",
        "text": "Sobotnie mecze za nami\u2757\ufe0f\n\nSprawd\u017a wyniki \u2935\ufe0f\n\n@PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska #1lkosz https://t.co/5orcGB2Ppq",
        "hashtags": [
            {
                "text": "1lkosz",
                "indices": [
                    89,
                    96
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-09-22 07:43:12+00:00",
            "total_tweets": 1386,
            "followers": 1613
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh9FMPbWIAEry0-.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1594039369232441344,
        "author_name": "Energa Basket Liga Kobiet",
        "author_at": "BLKpl",
        "text": "W Gdyni do ostatniej sekundy o wygran\u0105 walczy\u0142a @BIGdyniaSSA, kt\u00f3ra ostatecznie pokona\u0142a @ENEA_AZS_Poznan \n\nDobre spotkanie rozegra\u0142a Jasmine Thomas - 16pkt, 8zb, 6as\ud83d\udd25\n\n@EnergaSA @PKN_ORLEN @BankPekaoSA #Suzuki #pknorlen #ORLENteam #EnergaSA https://t.co/xMH2Et9t1i",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Suzuki",
                "indices": [
                    203,
                    210
                ]
            },
            {
                "text": "pknorlen",
                "indices": [
                    211,
                    220
                ]
            },
            {
                "text": "ORLENteam",
                "indices": [
                    221,
                    231
                ]
            },
            {
                "text": "EnergaSA",
                "indices": [
                    232,
                    241
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-07-17 16:18:17+00:00",
            "total_tweets": 3457,
            "followers": 1276
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh8qA-mXEAYnM_X.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1594038264281063424,
        "author_name": "Energa Basket Liga Kobiet",
        "author_at": "BLKpl",
        "text": "W 8. kolejce #EnergaBasketLigaKobiet @PolkowiceBasket pewnie pokona\u0142y @ctl_zaglebie \ud83d\udd25\n\n@EnergaSA @PKN_ORLEN @BankPekaoSA #Suzuki #pknorlen #ORLENteam #EnergaSA https://t.co/KWwTBPSVis",
        "hashtags": [
            {
                "text": "EnergaBasketLigaKobiet",
                "indices": [
                    13,
                    36
                ]
            },
            {
                "text": "Suzuki",
                "indices": [
                    121,
                    128
                ]
            },
            {
                "text": "pknorlen",
                "indices": [
                    129,
                    138
                ]
            },
            {
                "text": "ORLENteam",
                "indices": [
                    139,
                    149
                ]
            },
            {
                "text": "EnergaSA",
                "indices": [
                    150,
                    159
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-07-17 16:18:17+00:00",
            "total_tweets": 3457,
            "followers": 1276
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh8pEysWAAEtwKL.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1594018216887476224,
        "author_name": "Ojciec Scholastyk Lump de Bot",
        "author_at": "propisalski",
        "text": "RT @BLKpl: Po niezwykle emocjonuj\u0105cym meczu, @skkpolonia wygra\u0142aw pierwszym meczu 8. kolejki z KS Basket 25 Sp. z o.o. Bydgoszcz \ud83d\udce3\n\n@Energa\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2010-05-20 21:15:21+00:00",
            "total_tweets": 161937,
            "followers": 3149
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594011744015302657,
        "author_name": "SKK Polonia Warszawa",
        "author_at": "skkpolonia",
        "text": "RT @BLKpl: Po niezwykle emocjonuj\u0105cym meczu, @skkpolonia wygra\u0142aw pierwszym meczu 8. kolejki z KS Basket 25 Sp. z o.o. Bydgoszcz \ud83d\udce3\n\n@Energa\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2014-08-25 18:55:23+00:00",
            "total_tweets": 13312,
            "followers": 835
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594007737532383232,
        "author_name": "todo_deporte_83",
        "author_at": "todo_deporte_83",
        "text": "RT @BLKpl: Po niezwykle emocjonuj\u0105cym meczu, @skkpolonia wygra\u0142aw pierwszym meczu 8. kolejki z KS Basket 25 Sp. z o.o. Bydgoszcz \ud83d\udce3\n\n@Energa\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2010-09-21 07:54:11+00:00",
            "total_tweets": 158895,
            "followers": 860
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594007729386901504,
        "author_name": "todo_deporte_83",
        "author_at": "todo_deporte_83",
        "text": "RT @BLKpl: Bardzo blisko wygranej w Gorzowie Wielkopolskim by\u0142a @EnergaKGSTorun, kt\u00f3ra przez pe\u0142ne 40 minut gra\u0142a z @AZSGorzow jak r\u00f3wny z\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2010-09-21 07:54:11+00:00",
            "total_tweets": 158895,
            "followers": 860
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593991834312667136,
        "author_name": "Energa Basket Liga Kobiet",
        "author_at": "BLKpl",
        "text": "Bardzo blisko wygranej w Gorzowie Wielkopolskim by\u0142a @EnergaKGSTorun, kt\u00f3ra przez pe\u0142ne 40 minut gra\u0142a z @AZSGorzow jak r\u00f3wny z r\u00f3wnym \ud83d\udce3\n\nLindsay Allen uzbiera\u0142a 23 punkty, 4 zbi\u00f3rki i 4 asysty!\n\n@EnergaSA @PKN_ORLEN @BankPekaoSA #Suzuki #pknorlen #ORLENteam #EnergaSA https://t.co/AW4Klnm7Cu",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Suzuki",
                "indices": [
                    230,
                    237
                ]
            },
            {
                "text": "pknorlen",
                "indices": [
                    238,
                    247
                ]
            },
            {
                "text": "ORLENteam",
                "indices": [
                    248,
                    258
                ]
            },
            {
                "text": "EnergaSA",
                "indices": [
                    259,
                    268
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-07-17 16:18:17+00:00",
            "total_tweets": 3457,
            "followers": 1276
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh7-2uWXwAMXPm5.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593964556069797888,
        "author_name": "Energa Basket Liga Kobiet",
        "author_at": "BLKpl",
        "text": "Po niezwykle emocjonuj\u0105cym meczu, @skkpolonia wygra\u0142aw pierwszym meczu 8. kolejki z KS Basket 25 Sp. z o.o. Bydgoszcz \ud83d\udce3\n\n@EnergaSA @PKN_ORLEN @BankPekaoSA #Suzuki #pknorlen #ORLENteam #EnergaSA https://t.co/RAMtFPGYlR",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Suzuki",
                "indices": [
                    155,
                    162
                ]
            },
            {
                "text": "pknorlen",
                "indices": [
                    163,
                    172
                ]
            },
            {
                "text": "ORLENteam",
                "indices": [
                    173,
                    183
                ]
            },
            {
                "text": "EnergaSA",
                "indices": [
                    184,
                    193
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-07-17 16:18:17+00:00",
            "total_tweets": 3457,
            "followers": 1276
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh7mDEeXkAA9MYv.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593911126978330624,
        "author_name": "Energa Basket Liga Kobiet",
        "author_at": "BLKpl",
        "text": "RT @KoszKadra: \u26aa\ufe0f\ud83d\udd34 Coraz bli\u017cej do meczu Reprezentacji Polski kobiet w Gnie\u017anie \u2757\ufe0f\n\nGramy o @EuroBasketWomen 2023 \ud83d\udce3\ud83d\udd25\n\nBilety ju\u017c w sprzeda\u017c\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-07-17 16:18:17+00:00",
            "total_tweets": 3457,
            "followers": 1276
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593911025883316225,
        "author_name": "KoszKadra",
        "author_at": "KoszKadra",
        "text": "\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34 Coraz bli\u017cej do meczu Reprezentacji Polski kobiet w Gnie\u017anie \u2757\ufe0f\n\nGramy o @EuroBasketWomen 2023 \ud83d\udce3\ud83d\udd25\n\nBilety ju\u017c w sprzeda\u017cy!\n\n\ud83c\udfab https://t.co/jlNyW2w1eh\n\n#KoszKadra \n\n@EnergaSA @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @kgs_pl @PKN_ORLEN @RMF24pl @BankPekaoSA @sport_tvppl https://t.co/dVECfaxj9h",
        "hashtags": [
            {
                "text": "KoszKadra",
                "indices": [
                    155,
                    165
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/jlNyW2w1eh",
                "expanded_url": "https://www.ebilet.pl/sport/sporty-druzynowe/koszykowka/?partner=pzkosz",
                "display_url": "ebilet.pl/sport/sporty-d\u2026",
                "indices": [
                    130,
                    153
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2016-07-19 12:54:31+00:00",
            "total_tweets": 6393,
            "followers": 14687
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh61a7TXwAELg4C.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593906931667722240,
        "author_name": "MKKS \u201e\u017bAK\u201d Koszalin",
        "author_at": "MkksZak",
        "text": "Dzisiaj GraMY \u2757\ud83c\udfc0\n\n#GameDay \n\n\ud83c\udd9a WKS \u015al\u0105sk II Wroc\u0142aw\n\u23f020:00\n\ud83d\udcfa https://t.co/AdYbeFZJfW \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Tylko Zwyci\u0119stwo \u2757\ud83e\udd0d\ud83d\udc99\n\n@1LMKosz @AerowatchPolska @BankPekaoSA https://t.co/55KczONeZ9",
        "hashtags": [
            {
                "text": "GameDay",
                "indices": [
                    18,
                    26
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/AdYbeFZJfW",
                "expanded_url": "http://Emocje.TV",
                "display_url": "Emocje.TV",
                "indices": [
                    61,
                    84
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Koszalin, Polska",
            "age": "2019-11-30 15:08:11+00:00",
            "total_tweets": 992,
            "followers": 427
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh3UJFyX0AE366I.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593895551447302151,
        "author_name": "Energa Basket Liga Kobiet",
        "author_at": "BLKpl",
        "text": "8\u20e3 kolejk\u0119 rozpoczynamy meczem @skkpolonia \ud83c\udd9a @ArtegoBydgoszcz \ud83d\udce3\n\n\ud83d\udcfa https://t.co/y5JMPKBsLk \n\n@EnergaSA @PKN_ORLEN @BankPekaoSA #Suzuki #pknorlen #ORLENteam #EnergaSA https://t.co/0WG84e2gYr",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Suzuki",
                "indices": [
                    127,
                    134
                ]
            },
            {
                "text": "pknorlen",
                "indices": [
                    135,
                    144
                ]
            },
            {
                "text": "ORLENteam",
                "indices": [
                    145,
                    155
                ]
            },
            {
                "text": "EnergaSA",
                "indices": [
                    156,
                    165
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/y5JMPKBsLk",
                "expanded_url": "http://www.emocje.tv",
                "display_url": "emocje.tv",
                "indices": [
                    67,
                    90
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-07-17 16:18:17+00:00",
            "total_tweets": 3457,
            "followers": 1276
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh6nPOAXEAA5yvU.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593879851848847360,
        "author_name": "Bank Pekao S.A.",
        "author_at": "BankPekaoSA",
        "text": "@Sysolx serdecznie dzi\u0119kujemy za tak mi\u0142e s\u0142owa :)",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2018-01-19 16:51:23+00:00",
            "total_tweets": 4089,
            "followers": 11710
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593876735417688067,
        "author_name": "Suzuki 1 Liga M\u0119\u017cczyzn",
        "author_at": "1LMKosz",
        "text": "\ud83c\udfc0 Plan na 1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 kolejk\u0119 Suzuki 1 Ligi M\u0119\u017cczyzn\n\n\ud83d\udcfa Transmisje w https://t.co/Hk9th9K12A\n\n@PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska #1lkosz https://t.co/EaI6P3FFUm",
        "hashtags": [
            {
                "text": "1lkosz",
                "indices": [
                    133,
                    140
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/Hk9th9K12A",
                "expanded_url": "http://Emocje.TV",
                "display_url": "Emocje.TV",
                "indices": [
                    64,
                    87
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-09-22 07:43:12+00:00",
            "total_tweets": 1386,
            "followers": 1613
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh4M6mDXoAYrPa0.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593851775701893120,
        "author_name": "Waldemar Falkowski#SilniRazem",
        "author_at": "Falkow2Waldemar",
        "text": "RT @TWBezcenzury: Pytanie mam @BankPekaoSA, ten wasz Jelonek z Pekao Leasing, to ten sam kole\u015b, co w porozumieniu z @janczykwieslaw  Obajtk\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2015-12-18 19:43:30+00:00",
            "total_tweets": 454820,
            "followers": 856
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593821113070518272,
        "author_name": "Ojciec Scholastyk Lump de Bot",
        "author_at": "propisalski",
        "text": "RT @BLKpl: Ostatnia kolejka przed przerw\u0105 - @AZSGorzow\n o si\u00f3dme zwyci\u0119stwo z rz\u0119du \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udcdd https://t.co/zeUqgRtuvV\n\n@EnergaSA @PKN_ORLEN @Ban\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/zeUqgRtuvV",
                "expanded_url": "https://basketligakobiet.pl/aktualnosci/n/12951/ostatnia-kolejka-przed-przerwa---gorzowski-azs-o-osme-zwyciestwo-z-rzedu.html",
                "display_url": "basketligakobiet.pl/aktualnosci/n/\u2026",
                "indices": [
                    89,
                    112
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2010-05-20 21:15:21+00:00",
            "total_tweets": 161937,
            "followers": 3149
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593815270371508226,
        "author_name": "Burger",
        "author_at": "Burgerrr_21",
        "text": "RT @Federacja_PL: 23 listopada rozpoczynamy Kongres #FPP \"Dialog o gospodarce\". Zapraszamy do wzi\u0119cia udzia\u0142u! https://t.co/7QKJKd4Q2S\ud83d\udcccKod\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "FPP",
                "indices": [
                    52,
                    56
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/7QKJKd4Q2S",
                "expanded_url": "https://dialogogospodarce.pl",
                "display_url": "dialogogospodarce.pl",
                "indices": [
                    111,
                    134
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2015-08-29 08:00:56+00:00",
            "total_tweets": 591,
            "followers": 219
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593734914696155136,
        "author_name": "Marcin Kaniewski",
        "author_at": "Kaniewski70",
        "text": "RT @TWBezcenzury: Pytanie mam @BankPekaoSA, ten wasz Jelonek z Pekao Leasing, to ten sam kole\u015b, co w porozumieniu z @janczykwieslaw  Obajtk\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-03-05 17:30:31+00:00",
            "total_tweets": 19793,
            "followers": 150
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593724778510446592,
        "author_name": "babcia somsiada",
        "author_at": "Sysolx",
        "text": "@BankPekaoSA Racja prawda uwielbiam moj bank",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-06-15 20:29:56+00:00",
            "total_tweets": 14,
            "followers": 3
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593695131261177856,
        "author_name": "Johan Robinson",
        "author_at": "Robinson3856",
        "text": "RT @TWBezcenzury: Pytanie mam @BankPekaoSA, ten wasz Jelonek z Pekao Leasing, to ten sam kole\u015b, co w porozumieniu z @janczykwieslaw  Obajtk\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-09-26 19:16:02+00:00",
            "total_tweets": 17186,
            "followers": 31
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593669719961264132,
        "author_name": "Anty bakiewicz Robert",
        "author_at": "PaweGrzegorczy1",
        "text": "RT @TWBezcenzury: Pytanie mam @BankPekaoSA, ten wasz Jelonek z Pekao Leasing, to ten sam kole\u015b, co w porozumieniu z @janczykwieslaw  Obajtk\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-12-17 19:23:31+00:00",
            "total_tweets": 569171,
            "followers": 7332
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593668212549472259,
        "author_name": "Roman Kasperek",
        "author_at": "RomanKasperek",
        "text": "RT @TWBezcenzury: Pytanie mam @BankPekaoSA, ten wasz Jelonek z Pekao Leasing, to ten sam kole\u015b, co w porozumieniu z @janczykwieslaw  Obajtk\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lublin, Polska Su\u0142oszy\u0144ska",
            "age": "2021-11-04 15:54:19+00:00",
            "total_tweets": 47534,
            "followers": 541
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593664916753375233,
        "author_name": "SKK Polonia Warszawa",
        "author_at": "skkpolonia",
        "text": "RT @BLKpl: Ostatnia kolejka przed przerw\u0105 - @AZSGorzow\n o si\u00f3dme zwyci\u0119stwo z rz\u0119du \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udcdd https://t.co/zeUqgRtuvV\n\n@EnergaSA @PKN_ORLEN @Ban\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/zeUqgRtuvV",
                "expanded_url": "https://basketligakobiet.pl/aktualnosci/n/12951/ostatnia-kolejka-przed-przerwa---gorzowski-azs-o-osme-zwyciestwo-z-rzedu.html",
                "display_url": "basketligakobiet.pl/aktualnosci/n/\u2026",
                "indices": [
                    89,
                    112
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2014-08-25 18:55:23+00:00",
            "total_tweets": 13312,
            "followers": 835
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593658586885939202,
        "author_name": "Niewierny Tomasz \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 EU a Ko\u0142tu\u0144stwo PiS do \ud83d\udebe!",
        "author_at": "Otter94417474",
        "text": "RT @TWBezcenzury: Pytanie mam @BankPekaoSA, ten wasz Jelonek z Pekao Leasing, to ten sam kole\u015b, co w porozumieniu z @janczykwieslaw  Obajtk\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2020-10-26 17:49:41+00:00",
            "total_tweets": 50582,
            "followers": 682
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593655964938403846,
        "author_name": "Katarzyna Kotarska",
        "author_at": "kotara1979",
        "text": "@TWBezcenzury @BankPekaoSA @janczykwieslaw Z LinkedIn wynika \u017ce tak",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Wroc\u0142aw, Polska",
            "age": "2014-09-15 12:47:54+00:00",
            "total_tweets": 3832,
            "followers": 133
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593655183325728769,
        "author_name": "Katarzyna Kotarska",
        "author_at": "kotara1979",
        "text": "RT @TWBezcenzury: Pytanie mam @BankPekaoSA, ten wasz Jelonek z Pekao Leasing, to ten sam kole\u015b, co w porozumieniu z @janczykwieslaw  Obajtk\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Wroc\u0142aw, Polska",
            "age": "2014-09-15 12:47:54+00:00",
            "total_tweets": 3832,
            "followers": 133
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593653204956418048,
        "author_name": "FPP",
        "author_at": "Federacja_PL",
        "text": "23 listopada rozpoczynamy Kongres #FPP \"Dialog o gospodarce\". Zapraszamy do wzi\u0119cia udzia\u0142u! https://t.co/7QKJKd4Q2S\ud83d\udcccKod promocyjny: KONGRESFPP143\nO czym b\u0119dziemy rozmawia\u0107? \nZapraszamy na 2 debaty plenarne i 10 tematycznych.\n@BGK_pl @BankPekaoSA @wwwkigpl @DGPrawna @RochePolska https://t.co/ScW9J6UvLG",
        "hashtags": [
            {
                "text": "FPP",
                "indices": [
                    34,
                    38
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/7QKJKd4Q2S",
                "expanded_url": "https://dialogogospodarce.pl",
                "display_url": "dialogogospodarce.pl",
                "indices": [
                    93,
                    116
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warsaw, Poland",
            "age": "2016-01-29 11:36:10+00:00",
            "total_tweets": 3619,
            "followers": 1157
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh3K5LeWAAEoTAb.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593649432242823169,
        "author_name": "Aniqua \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Demokraci",
        "author_at": "aniqua16",
        "text": "RT @TWBezcenzury: Pytanie mam @BankPekaoSA, ten wasz Jelonek z Pekao Leasing, to ten sam kole\u015b, co w porozumieniu z @janczykwieslaw  Obajtk\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2018-05-29 13:21:05+00:00",
            "total_tweets": 419255,
            "followers": 1000
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593642692105281538,
        "author_name": "Bank Pekao S.A.",
        "author_at": "BankPekaoSA",
        "text": "Poznajcie cz\u0119\u015b\u0107 metaversowej rzeczywisto\u015bci Eska World, a w nim Galeri\u0119 #PeoPay z tokenami prac Kai Renkas, wykonane z okazji 25-lecia bankowo\u015bci prywatnej #Pekao. Eska World to pierwsza platforma metaverse dla artyst\u00f3w i fan\u00f3w muzyki. Gotowi na wycieczk\u0119? \n@SmartVerum https://t.co/qRRHSph1mW",
        "hashtags": [
            {
                "text": "PeoPay",
                "indices": [
                    72,
                    79
                ]
            },
            {
                "text": "Pekao",
                "indices": [
                    156,
                    162
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2018-01-19 16:51:23+00:00",
            "total_tweets": 4089,
            "followers": 11710
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593626821614002181/pu/img/uo314JeD_5bPNqXo.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593627326276898816,
        "author_name": "Bank Pekao S.A.",
        "author_at": "BankPekaoSA",
        "text": "Otrzymali\u015bmy nagrod\u0119 w ramach 12 edycji konkursu CEE Investment Awards jako najlepszy bank w Europie \u015brodkowo-wschodniej, kt\u00f3ry wspiera finansowo rynek nieruchomo\u015bciowy. Konkurs by\u0142 organizowany portal https://t.co/5oeywjclbM. Dzi\u0119kujemy!",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/5oeywjclbM",
                "expanded_url": "http://EuropaProperty.com",
                "display_url": "EuropaProperty.com",
                "indices": [
                    202,
                    225
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2018-01-19 16:51:23+00:00",
            "total_tweets": 4089,
            "followers": 11710
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593618212809228289,
        "author_name": "Energa Basket Liga Kobiet",
        "author_at": "BLKpl",
        "text": "Ostatnia kolejka przed przerw\u0105 - @AZSGorzow o si\u00f3dme zwyci\u0119stwo z rz\u0119du \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udcdd https://t.co/Q9OMLC8N1K\u2026\n\n@EnergaSA @PKN_ORLEN @BankPekaoSA #Suzuki #pknorlen #ORLENteam #EnergaSA https://t.co/fGmy2u93an",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Suzuki",
                "indices": [
                    137,
                    144
                ]
            },
            {
                "text": "pknorlen",
                "indices": [
                    145,
                    154
                ]
            },
            {
                "text": "ORLENteam",
                "indices": [
                    155,
                    165
                ]
            },
            {
                "text": "EnergaSA",
                "indices": [
                    166,
                    175
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/Q9OMLC8N1K",
                "expanded_url": "http://basketligakobiet.pl/aktualnosci/n/",
                "display_url": "basketligakobiet.pl/aktualnosci/n/",
                "indices": [
                    77,
                    100
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-07-17 16:18:17+00:00",
            "total_tweets": 3457,
            "followers": 1276
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh2rUMLXgAE6XoX.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593606642288975872,
        "author_name": "julita",
        "author_at": "julital96",
        "text": "RT @TWBezcenzury: Pytanie mam @BankPekaoSA, ten wasz Jelonek z Pekao Leasing, to ten sam kole\u015b, co w porozumieniu z @janczykwieslaw  Obajtk\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-03-26 10:05:40+00:00",
            "total_tweets": 101164,
            "followers": 1128
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593604548920283139,
        "author_name": "MKKS \u201e\u017bAK\u201d Koszalin",
        "author_at": "MkksZak",
        "text": "Nie zwalniamy tempa - w sobot\u0119 gramy o kolejne punkty \u2757\ud83c\udfc0\n\n\ud83c\udd9a WKS \u015al\u0105sk II Wroc\u0142aw\n\u23f0 20:00\n\ud83d\udccd arena: Kosynierka\n\n@1LMKosz @BankPekaoSA @AerowatchPolska https://t.co/QkhMsfEsPm",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Koszalin, Polska",
            "age": "2019-11-30 15:08:11+00:00",
            "total_tweets": 992,
            "followers": 427
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh2e43jWAAIjvod.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593603189483372546,
        "author_name": "kamwi123",
        "author_at": "ka90571",
        "text": "@dada_6 @BLKpl @EuroBasketWomen @EnergaSA @PKN_ORLEN @BankPekaoSA Usun\u0119li i tym razem napisali poprawnie. Szkoda, \u017ce nie przesz\u0142o im przez gard\u0142o s\u0142owo \"dzi\u0119kuj\u0119\".",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2016-10-20 21:42:33+00:00",
            "total_tweets": 1263,
            "followers": 12
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593592503034204166,
        "author_name": "liila starki",
        "author_at": "StarkiLiila",
        "text": "RT @TWBezcenzury: Pytanie mam @BankPekaoSA, ten wasz Jelonek z Pekao Leasing, to ten sam kole\u015b, co w porozumieniu z @janczykwieslaw  Obajtk\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2020-11-01 11:19:35+00:00",
            "total_tweets": 37658,
            "followers": 517
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593590900076281858,
        "author_name": "Prawi Won- nie gadam z debilami",
        "author_at": "markozegarko34",
        "text": "RT @TWBezcenzury: Pytanie mam @BankPekaoSA, ten wasz Jelonek z Pekao Leasing, to ten sam kole\u015b, co w porozumieniu z @janczykwieslaw  Obajtk\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Gdansk, Poland",
            "age": "2017-05-18 14:41:20+00:00",
            "total_tweets": 56534,
            "followers": 322
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593590558194167810,
        "author_name": "BH",
        "author_at": "BH32322620",
        "text": "RT @TWBezcenzury: Pytanie mam @BankPekaoSA, ten wasz Jelonek z Pekao Leasing, to ten sam kole\u015b, co w porozumieniu z @janczykwieslaw  Obajtk\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2019-04-20 10:14:06+00:00",
            "total_tweets": 5782,
            "followers": 121
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593590365927264256,
        "author_name": "Okiem Wiejskiego",
        "author_at": "TWBezcenzury",
        "text": "Pytanie mam @BankPekaoSA, ten wasz Jelonek z Pekao Leasing, to ten sam kole\u015b, co w porozumieniu z @janczykwieslaw  Obajtkowi CV wysy\u0142a\u0142? https://t.co/KjlrIIljnJ",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-12-29 16:55:25+00:00",
            "total_tweets": 7678,
            "followers": 5958
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh2R1t4XoAAKofz.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593576480163991552,
        "author_name": "KoszKadra",
        "author_at": "KoszKadra",
        "text": "\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34 Pozosta\u0142o 6 dni do meczu!\n\nAkredytacje \ud83c\udf99\ufe0f\ud83d\udcdd\ud83c\udfa5\ud83d\udcf7 na mecz Polska \u2013 S\u0142owenia \ud83d\udce3 \n\nWi\u0119cej informacji: https://t.co/Irtz0sr8ra\n\n#KoszKadra \n\n@EnergaSA @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @kgs_pl @PKN_ORLEN @RMF24pl @BankPekaoSA @sport_tvppl https://t.co/eG0Fmn7bfO",
        "hashtags": [
            {
                "text": "KoszKadra",
                "indices": [
                    123,
                    133
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/Irtz0sr8ra",
                "expanded_url": "https://koszkadra.pl/aktualnosci/n/67864/",
                "display_url": "koszkadra.pl/aktualnosci/n/\u2026",
                "indices": [
                    98,
                    121
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2016-07-19 12:54:31+00:00",
            "total_tweets": 6393,
            "followers": 14687
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh2FSsaWYAAx4D9.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593575755061071874,
        "author_name": "Energa Basket Liga Kobiet",
        "author_at": "BLKpl",
        "text": "Ostatnia kolejka przed przerw\u0105 - @AZSGorzow\n o si\u00f3dme zwyci\u0119stwo z rz\u0119du \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udcdd https://t.co/zeUqgRtuvV\n\n@EnergaSA @PKN_ORLEN @BankPekaoSA #Suzuki #pknorlen #ORLENteam #EnergaSA https://t.co/h4GKmTauRe",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Suzuki",
                "indices": [
                    137,
                    144
                ]
            },
            {
                "text": "pknorlen",
                "indices": [
                    145,
                    154
                ]
            },
            {
                "text": "ORLENteam",
                "indices": [
                    155,
                    165
                ]
            },
            {
                "text": "EnergaSA",
                "indices": [
                    166,
                    175
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/zeUqgRtuvV",
                "expanded_url": "https://basketligakobiet.pl/aktualnosci/n/12951/ostatnia-kolejka-przed-przerwa---gorzowski-azs-o-osme-zwyciestwo-z-rzedu.html",
                "display_url": "basketligakobiet.pl/aktualnosci/n/\u2026",
                "indices": [
                    78,
                    101
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-07-17 16:18:17+00:00",
            "total_tweets": 3457,
            "followers": 1276
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh2Eot8WQAIwCKg.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593565899352588288,
        "author_name": "Dada 6",
        "author_at": "dada_6",
        "text": "@BLKpl @EuroBasketWomen @EnergaSA @PKN_ORLEN @BankPekaoSA Wiem, \u017ce nie czytacie komentarzy pod Waszymi wpisami, ale kolejny raz daj\u0119 zna\u0107, \u017ce na grafikach macie z\u0142e nazwy klub\u00f3w. Du\u017cy wstyd.\nhttps://t.co/zovZGOhzZ4",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/zovZGOhzZ4",
                "expanded_url": "https://twitter.com/dada_6/status/1591742655327010816",
                "display_url": "twitter.com/dada_6/status/\u2026",
                "indices": [
                    191,
                    214
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2009-06-18 13:44:37+00:00",
            "total_tweets": 28298,
            "followers": 1521
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593564549298458624,
        "author_name": "Kociewskie Diab\u0142y",
        "author_at": "sksstarogard",
        "text": "RT @1LMKosz: \ud83d\udd25 Kolejny rewelacyjny mecz Filipa Ma\u0142gorzaciaka - tym razem przeciwko @dzikiwarszawa\u2757\ufe0f \n\n@sksstarogard @PolskaSuzuki @BankPeka\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Starogard Gda\u0144ski",
            "age": "2014-06-12 15:58:33+00:00",
            "total_tweets": 7388,
            "followers": 3087
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593559224025370624,
        "author_name": "Suzuki 1 Liga M\u0119\u017cczyzn",
        "author_at": "1LMKosz",
        "text": "\ud83d\udd25 Kolejny rewelacyjny mecz Filipa Ma\u0142gorzaciaka - tym razem przeciwko @dzikiwarszawa\u2757\ufe0f \n\n@sksstarogard @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska #1lkosz https://t.co/p5keSs3NDd",
        "hashtags": [
            {
                "text": "1lkosz",
                "indices": [
                    147,
                    154
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-09-22 07:43:12+00:00",
            "total_tweets": 1386,
            "followers": 1613
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh11l09XoAAXjaz.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593545687714734080,
        "author_name": "Hubert",
        "author_at": "PanMejcik",
        "text": "@BankPekaoSA \u017benada",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2010-08-14 05:36:00+00:00",
            "total_tweets": 26861,
            "followers": 1008
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593544838342901760,
        "author_name": "Hubert",
        "author_at": "PanMejcik",
        "text": "@BankPekaoSA To co tam robi PeoPay Kids? Nie potrzebuje wsparcia Google?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2010-08-14 05:36:00+00:00",
            "total_tweets": 26861,
            "followers": 1008
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593538705003843585,
        "author_name": "Stowarzyszenie Inwestor\u00f3w Indywidualnych \ud83d\udcc8",
        "author_at": "inwestorzy",
        "text": "Uruchomienie sprzeda\u017cy obligacji oszcz\u0119dno\u015bciowych Skarbu Pa\u0144stwa przez @BankPekaoSA (wcze\u015bniej monopol mia\u0142 @PKOBP\n) przyczyni\u0142o si\u0119 do podbicia udzia\u0142u internetowego kana\u0142u sprzeda\u017cy.\n\nSame obligacje sprzedaj\u0105 si\u0119 jednak du\u017co s\u0142abiej ni\u017c latem.\n\nhttps://t.co/ucnbfP4OoY https://t.co/GoEbP4TU3Y",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/ucnbfP4OoY",
                "expanded_url": "https://www.sii.org.pl/15896/analizy/newsroom/pekao-lamie-monopol-pko-bp-obligacje-oszczednosciowe-czesciej-kupowane-przez-internet.html",
                "display_url": "sii.org.pl/15896/analizy/\u2026",
                "indices": [
                    248,
                    271
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska, Wroc\u0142aw",
            "age": "2010-01-04 21:22:28+00:00",
            "total_tweets": 17327,
            "followers": 15533
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh1inE4X0AEQ3NY.png"
        ]
    },
    {
        "id": 1593537326487113728,
        "author_name": "Bank Pekao S.A.",
        "author_at": "BankPekaoSA",
        "text": "@sardroid Nasza aplikacja nie jest przeznaczona dla urz\u0105dze\u0144 bez wsparcia Google. Gosia",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2018-01-19 16:51:23+00:00",
            "total_tweets": 4089,
            "followers": 11710
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593535383752658945,
        "author_name": "Kongres 590",
        "author_at": "Kongres590",
        "text": "RT @BankPekaoSA: Dla transformacji energetycznej, neutralno\u015bci klimatycznej i zapewnienia bezpiecze\u0144stwa energetycznego, kluczowa jest wsp\u00f3\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2016-09-06 12:02:50+00:00",
            "total_tweets": 2333,
            "followers": 2660
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593532917619347456,
        "author_name": "Bank Pekao S.A.",
        "author_at": "BankPekaoSA",
        "text": "Dla transformacji energetycznej, neutralno\u015bci klimatycznej i zapewnienia bezpiecze\u0144stwa energetycznego, kluczowa jest wsp\u00f3\u0142praca sektor\u00f3w publicznego, energetyki i finansowego. Czekaj\u0105 nas pot\u0119\u017cne inwestycje wymagaj\u0105ce wsp\u00f3\u0142dzia\u0142ania - @JerzyKwiecinski.\n#pekao #Kongres590 https://t.co/ALnNMtGA0V",
        "hashtags": [
            {
                "text": "pekao",
                "indices": [
                    254,
                    260
                ]
            },
            {
                "text": "Kongres590",
                "indices": [
                    261,
                    272
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2018-01-19 16:51:23+00:00",
            "total_tweets": 4089,
            "followers": 11710
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh1dvWaWAAEqO0L.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593532025331392513,
        "author_name": "Hubert",
        "author_at": "PanMejcik",
        "text": "Hej @BankPekaoSA dodacie w ko\u0144cu aplikacj\u0119 PeoPay do AppGallery?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2010-08-14 05:36:00+00:00",
            "total_tweets": 26861,
            "followers": 1008
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593512092711239680,
        "author_name": "Artur Makowiecki",
        "author_at": "ArturMakowiecki",
        "text": "RT @ubezpieczeniowa: Kolejna oferta ochronna @GrupaPZU dla klient\u00f3w @BankPekaoSA https://t.co/FGPulzHfcv",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/FGPulzHfcv",
                "expanded_url": "https://gu.com.pl/pzu-zaoferuje-polisy-na-zycie-kredytobiorcom-pekao/",
                "display_url": "gu.com.pl/pzu-zaoferuje-\u2026",
                "indices": [
                    81,
                    104
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2014-05-08 18:14:23+00:00",
            "total_tweets": 4786,
            "followers": 119
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593510845815873538,
        "author_name": "Ga. Ubezpieczeniowa",
        "author_at": "ubezpieczeniowa",
        "text": "Kolejna oferta ochronna @GrupaPZU dla klient\u00f3w @BankPekaoSA https://t.co/FGPulzHfcv",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/FGPulzHfcv",
                "expanded_url": "https://gu.com.pl/pzu-zaoferuje-polisy-na-zycie-kredytobiorcom-pekao/",
                "display_url": "gu.com.pl/pzu-zaoferuje-\u2026",
                "indices": [
                    60,
                    83
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2017-11-03 10:06:27+00:00",
            "total_tweets": 3499,
            "followers": 756
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593424236114333697,
        "author_name": "jstre",
        "author_at": "BeingElite9",
        "text": "RT @1LMKosz: ARTUR \u0141ABINOWICZ SHOW\u2757\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udca5\n\n@Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska #1lkosz https://t.co/B2kHBjVcDp",
        "hashtags": [
            {
                "text": "1lkosz",
                "indices": [
                    104,
                    111
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Unkown location MIA",
            "age": "2017-09-18 20:55:21+00:00",
            "total_tweets": 5941,
            "followers": 461
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593167807486869504/pu/img/leWss6F41rvAvBxe.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593333546764144641,
        "author_name": "Piotr Podg\u00f3rski",
        "author_at": "peterPan795",
        "text": "@KoszKadra @EuroBasketWomen @EnergaSA @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @kgs_pl @PKN_ORLEN @RMF24pl @sport_tvppl Dlaczego nie zagra Stepahnie Mavunga, kt\u00f3ra gra\u0142a ju\u017c w spotkaniach towarzyskich kadry?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2018-03-12 00:51:56+00:00",
            "total_tweets": 1,
            "followers": 1
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593330111272591364,
        "author_name": "Suzuki 1 Liga M\u0119\u017cczyzn",
        "author_at": "1LMKosz",
        "text": "\ud83c\udfc0 @sksstarogard lepsze od @dzikiwarszawa \ud83d\udcaa\n\nFilip Ma\u0142gorzaciak 30 pkt, 5 as\nAlan Czujkowski 14 pkt, 6 zb\n\n@PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska #1lkosz https://t.co/vaZ6wleW8G",
        "hashtags": [
            {
                "text": "1lkosz",
                "indices": [
                    150,
                    157
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-09-22 07:43:12+00:00",
            "total_tweets": 1386,
            "followers": 1613
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhylLnhWYAAe_YL.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593276429709574145,
        "author_name": "Chad Frazier",
        "author_at": "Chicof92",
        "text": "RT @1LMKosz: ARTUR \u0141ABINOWICZ SHOW\u2757\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udca5\n\n@Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska #1lkosz https://t.co/B2kHBjVcDp",
        "hashtags": [
            {
                "text": "1lkosz",
                "indices": [
                    104,
                    111
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-02-05 15:55:44+00:00",
            "total_tweets": 403,
            "followers": 845
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593167807486869504/pu/img/leWss6F41rvAvBxe.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593275475371196416,
        "author_name": "Przemys\u0142aw Lipka",
        "author_at": "PrzemekLipka",
        "text": "RT @KoszKadra: \u26aa\ufe0f\ud83d\udd34 Przyjd\u017a i kibicuj Reprezentacji Polski kobiet w meczu kwalifikacyjnym do @EuroBasketWomen \ud83d\udd25\n\nBilety ju\u017c w sprzeda\u017cy \ud83d\udce3\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Toru\u0144",
            "age": "2011-07-21 20:11:19+00:00",
            "total_tweets": 1941,
            "followers": 651
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593275387202641923,
        "author_name": "PZKosz",
        "author_at": "PZKosz",
        "text": "RT @KoszKadra: \u26aa\ufe0f\ud83d\udd34 Przyjd\u017a i kibicuj Reprezentacji Polski kobiet w meczu kwalifikacyjnym do @EuroBasketWomen \ud83d\udd25\n\nBilety ju\u017c w sprzeda\u017cy \ud83d\udce3\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2011-09-29 16:08:06+00:00",
            "total_tweets": 7486,
            "followers": 6680
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593272624557309954,
        "author_name": "Justyna Tkaczyk-Kurek",
        "author_at": "justyna_tk",
        "text": "RT @Kongres590: Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 panel \"Finansowanie kluczowych inwestycji energetycznych\" @Grupa_Enea @TauronPE @PKOBP @BankPekaoSA #Kongres5\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2017-11-07 07:43:55+00:00",
            "total_tweets": 1368,
            "followers": 130
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593262526862606337,
        "author_name": "jyrk",
        "author_at": "jyrk1046",
        "text": "RT @aleBankPL: #PKB wyhamowa\u0142 w III kw. do 3,5 proc. rdr, spowolni\u0142o zar\u00f3wno tempo wzrostu konsumpcji gospodarstw domowych, jak i inwestycj\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "PKB",
                "indices": [
                    15,
                    19
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-08-17 07:07:11+00:00",
            "total_tweets": 2667,
            "followers": 219
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593257542666571779,
        "author_name": "colt",
        "author_at": "AllEyezOnColt",
        "text": "RT @1LMKosz: ARTUR \u0141ABINOWICZ SHOW\u2757\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udca5\n\n@Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska #1lkosz https://t.co/B2kHBjVcDp",
        "hashtags": [
            {
                "text": "1lkosz",
                "indices": [
                    104,
                    111
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2011-09-03 03:55:09+00:00",
            "total_tweets": 44786,
            "followers": 2159
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593167807486869504/pu/img/leWss6F41rvAvBxe.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593247931490238464,
        "author_name": "Shaq",
        "author_at": "shaqrich96",
        "text": "RT @1LMKosz: ARTUR \u0141ABINOWICZ SHOW\u2757\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udca5\n\n@Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska #1lkosz https://t.co/B2kHBjVcDp",
        "hashtags": [
            {
                "text": "1lkosz",
                "indices": [
                    104,
                    111
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-07-20 13:53:44+00:00",
            "total_tweets": 13519,
            "followers": 738
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593167807486869504/pu/img/leWss6F41rvAvBxe.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593242932856774656,
        "author_name": "Mateusz Pilarczyk",
        "author_at": "MatPilarczyk",
        "text": "RT @Kongres590: Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 panel \"Finansowanie kluczowych inwestycji energetycznych\" @Grupa_Enea @TauronPE @PKOBP @BankPekaoSA #Kongres5\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Pozna\u0144, Polska",
            "age": "2014-02-12 16:03:15+00:00",
            "total_tweets": 1525,
            "followers": 200
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593241441379135491,
        "author_name": "\u0141ukasz Wr\u00f3blewski",
        "author_at": "wrobluk",
        "text": "RT @Kongres590: Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 panel \"Finansowanie kluczowych inwestycji energetycznych\" @Grupa_Enea @TauronPE @PKOBP @BankPekaoSA #Kongres5\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Bia\u0142ystok, Polska",
            "age": "2018-04-26 11:26:29+00:00",
            "total_tweets": 428,
            "followers": 72
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593240470905589761,
        "author_name": "Kongres 590",
        "author_at": "Kongres590",
        "text": "Jerzy Kwieci\u0144ski @BankPekaoSA: Dzi\u015b mamy mo\u017cliwo\u015bci zast\u0105pienia w Polsce po\u0142owy gazu ziemnego wykorzystywanego w energetyce biometanem. To ciekawy trend pod k\u0105tem prac B+R, kt\u00f3re s\u0105 bardzo potrzebne.\n\n#kongres590 #Tr\u00f3jmorze #3seas",
        "hashtags": [
            {
                "text": "kongres590",
                "indices": [
                    201,
                    212
                ]
            },
            {
                "text": "Tr\u00f3jmorze",
                "indices": [
                    213,
                    223
                ]
            },
            {
                "text": "3seas",
                "indices": [
                    224,
                    230
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2016-09-06 12:02:50+00:00",
            "total_tweets": 2333,
            "followers": 2660
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593240126293159938,
        "author_name": "Kongres 590",
        "author_at": "Kongres590",
        "text": "Jerzy Kwieci\u0144ski @BankPekaoSA: Mamy du\u017cy potencja\u0142 wykorzystania energii z biometanu. Mo\u017cemy bra\u0107 przyk\u0142ad z Niemiec, kt\u00f3re bardzo aktywnie wykorzystuj\u0105 ten gaz, przekszta\u0142caj\u0105c biogazownie na biometanownie. \n\n#kongres590 #Tr\u00f3jmorze #3seas",
        "hashtags": [
            {
                "text": "kongres590",
                "indices": [
                    210,
                    221
                ]
            },
            {
                "text": "Tr\u00f3jmorze",
                "indices": [
                    222,
                    232
                ]
            },
            {
                "text": "3seas",
                "indices": [
                    233,
                    239
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2016-09-06 12:02:50+00:00",
            "total_tweets": 2333,
            "followers": 2660
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593239676869316609,
        "author_name": "\u0141ukasz Czapli\u0144ski",
        "author_at": "lukczpl",
        "text": "RT @Kongres590: Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 panel \"Finansowanie kluczowych inwestycji energetycznych\" @Grupa_Enea @TauronPE @PKOBP @BankPekaoSA #Kongres5\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Pozna\u0144, Poland",
            "age": "2011-08-03 16:19:32+00:00",
            "total_tweets": 8451,
            "followers": 460
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593239553011486720,
        "author_name": "Enea\u26a1",
        "author_at": "Grupa_Enea",
        "text": "RT @Kongres590: Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 panel \"Finansowanie kluczowych inwestycji energetycznych\" @Grupa_Enea @TauronPE @PKOBP @BankPekaoSA #Kongres5\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Pozna\u0144, Polska",
            "age": "2017-10-12 21:40:46+00:00",
            "total_tweets": 7109,
            "followers": 3805
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593238670206959616,
        "author_name": "Marcin Papierski",
        "author_at": "MarcinPapierski",
        "text": "@1LMKosz @Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska Fajnie jak by tak lata\u0142 w ekstra, w ko\u0144cu jakie\u015b show by by\u0142o \ud83d\ude03",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2017-08-26 18:58:12+00:00",
            "total_tweets": 230,
            "followers": 6
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593237536440451073,
        "author_name": "Kongres 590",
        "author_at": "Kongres590",
        "text": "Jerzy Kwieci\u0144ski @BankPekaoSA:  Potrzebne jest dopasowanie systemu ETS do bie\u017c\u0105cej sytuacji energetycznej w #UE.\n\n#kongres590 #Tr\u00f3jmorze #3seas",
        "hashtags": [
            {
                "text": "UE",
                "indices": [
                    108,
                    111
                ]
            },
            {
                "text": "kongres590",
                "indices": [
                    114,
                    125
                ]
            },
            {
                "text": "Tr\u00f3jmorze",
                "indices": [
                    126,
                    136
                ]
            },
            {
                "text": "3seas",
                "indices": [
                    137,
                    143
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2016-09-06 12:02:50+00:00",
            "total_tweets": 2333,
            "followers": 2660
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593237056704385025,
        "author_name": "Artur",
        "author_at": "Artur37921579",
        "text": "@PLKpl @EnergaSA @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @PKN_ORLEN @kgs_pl @AerowatchPolska @MoltenPolska W ko\u0144cu Garretta dostali\u015bcie \ud83d\ude05",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2018-07-24 10:33:26+00:00",
            "total_tweets": 580,
            "followers": 20
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593236968644956160,
        "author_name": "Kongres 590",
        "author_at": "Kongres590",
        "text": "Jerzy Kwieci\u0144ski @BankPekaoSA:  Finansowanie du\u017cych blok\u00f3w elektrowni atomowych to dzia\u0142anie roz\u0142o\u017cone na dekady. Jeste\u015bmy r\u00f3wnie\u017c zainteresowani wchodzeniem w finansowanie #SMR.\n\n#kongres590 #Tr\u00f3jmorze #3seas",
        "hashtags": [
            {
                "text": "SMR",
                "indices": [
                    173,
                    177
                ]
            },
            {
                "text": "kongres590",
                "indices": [
                    180,
                    191
                ]
            },
            {
                "text": "Tr\u00f3jmorze",
                "indices": [
                    192,
                    202
                ]
            },
            {
                "text": "3seas",
                "indices": [
                    203,
                    209
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2016-09-06 12:02:50+00:00",
            "total_tweets": 2333,
            "followers": 2660
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593236536501637121,
        "author_name": "Kongres 590",
        "author_at": "Kongres590",
        "text": "Jerzy Kwieci\u0144ski @BankPekaoSA:  Bank Pekao SA musi wypracowa\u0107 nowe modele finansowania, np. s\u0142u\u017c\u0105ce inwestycji w energetyk\u0119 atomow\u0105.\n\n#kongres590 #Tr\u00f3jmorze #3seas",
        "hashtags": [
            {
                "text": "kongres590",
                "indices": [
                    134,
                    145
                ]
            },
            {
                "text": "Tr\u00f3jmorze",
                "indices": [
                    146,
                    156
                ]
            },
            {
                "text": "3seas",
                "indices": [
                    157,
                    163
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2016-09-06 12:02:50+00:00",
            "total_tweets": 2333,
            "followers": 2660
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593236212873297921,
        "author_name": "Kongres 590",
        "author_at": "Kongres590",
        "text": "Jerzy Kwieci\u0144ski @BankPekaoSA: Pomimo si\u0142y polskich sp\u00f3\u0142ek energetycznych ich kapita\u0142y nie wystarcz\u0105 do sfinansowania transformacji energetycznych. Dlatego potrzebny b\u0119dzie prywatny kapita\u0142.\n\n#kongres590 #Tr\u00f3jmorze #3seas",
        "hashtags": [
            {
                "text": "kongres590",
                "indices": [
                    192,
                    203
                ]
            },
            {
                "text": "Tr\u00f3jmorze",
                "indices": [
                    204,
                    214
                ]
            },
            {
                "text": "3seas",
                "indices": [
                    215,
                    221
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2016-09-06 12:02:50+00:00",
            "total_tweets": 2333,
            "followers": 2660
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593235806386208769,
        "author_name": "Energa Basket Liga Kobiet",
        "author_at": "BLKpl",
        "text": "RT @KoszKadra: \u26aa\ufe0f\ud83d\udd34 Przyjd\u017a i kibicuj Reprezentacji Polski kobiet w meczu kwalifikacyjnym do @EuroBasketWomen \ud83d\udd25\n\nBilety ju\u017c w sprzeda\u017cy \ud83d\udce3\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-07-17 16:18:17+00:00",
            "total_tweets": 3457,
            "followers": 1276
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593234192363651072,
        "author_name": "KoszKadra",
        "author_at": "KoszKadra",
        "text": "\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34 Przyjd\u017a i kibicuj Reprezentacji Polski kobiet w meczu kwalifikacyjnym do @EuroBasketWomen \ud83d\udd25\n\nBilety ju\u017c w sprzeda\u017cy \ud83d\udce3 \n\n\ud83c\udfab https://t.co/jlNyW2vtoJ\n\n#KoszKadra \n\n@EnergaSA @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @kgs_pl @PKN_ORLEN @RMF24pl @BankPekaoSA @sport_tvppl https://t.co/ubg8PVeQi4",
        "hashtags": [
            {
                "text": "KoszKadra",
                "indices": [
                    151,
                    161
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/jlNyW2vtoJ",
                "expanded_url": "https://www.ebilet.pl/sport/sporty-druzynowe/koszykowka/?partner=pzkosz",
                "display_url": "ebilet.pl/sport/sporty-d\u2026",
                "indices": [
                    126,
                    149
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2016-07-19 12:54:31+00:00",
            "total_tweets": 6393,
            "followers": 14687
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhxNtr0XkAApUDA.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593233210603110400,
        "author_name": "Kongres 590",
        "author_at": "Kongres590",
        "text": "Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 panel \"Finansowanie kluczowych inwestycji energetycznych\" @Grupa_Enea @TauronPE @PKOBP @BankPekaoSA #Kongres590 #Tr\u00f3jmorze #3seas https://t.co/4ioz9UwarB",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Kongres590",
                "indices": [
                    114,
                    125
                ]
            },
            {
                "text": "Tr\u00f3jmorze",
                "indices": [
                    126,
                    136
                ]
            },
            {
                "text": "3seas",
                "indices": [
                    137,
                    143
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2016-09-06 12:02:50+00:00",
            "total_tweets": 2333,
            "followers": 2660
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhxNJS_XwAA-MB5.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593213489732280320,
        "author_name": "Jarek_Sz",
        "author_at": "Jarek_Szymoniak",
        "text": "@rlnd_grb @1LMKosz @Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska @BMSTALOstrow Przyjdzie do OSW i zapomni jak si\u0119 koz\u0142uje \ud83d\ude04",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2010-04-27 08:36:19+00:00",
            "total_tweets": 13957,
            "followers": 160
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593213125524094976,
        "author_name": "roland grabowsk",
        "author_at": "rlnd_grb",
        "text": "@1LMKosz @Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska @BMSTALOstrow we\u017acie go, ju\u017c, prosz\u0119!",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2009-04-07 19:38:26+00:00",
            "total_tweets": 95,
            "followers": 13
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593212737404174337,
        "author_name": "Coach Nate",
        "author_at": "TheCoachNat",
        "text": "RT @1LMKosz: ARTUR \u0141ABINOWICZ SHOW\u2757\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udca5\n\n@Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska #1lkosz https://t.co/B2kHBjVcDp",
        "hashtags": [
            {
                "text": "1lkosz",
                "indices": [
                    104,
                    111
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lincolnton, NC",
            "age": "2016-11-12 17:01:10+00:00",
            "total_tweets": 19573,
            "followers": 2682
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593167807486869504/pu/img/leWss6F41rvAvBxe.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593207114503053312,
        "author_name": "\u0141ukasz",
        "author_at": "ukasz29884116",
        "text": "@1LMKosz @Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska @Anwil_official podpisujcie Go ;)",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2018-10-02 10:45:14+00:00",
            "total_tweets": 340,
            "followers": 4
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593204695128211458,
        "author_name": "ZERO",
        "author_at": "Paweu24",
        "text": "RT @1LMKosz: ARTUR \u0141ABINOWICZ SHOW\u2757\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udca5\n\n@Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska #1lkosz https://t.co/B2kHBjVcDp",
        "hashtags": [
            {
                "text": "1lkosz",
                "indices": [
                    104,
                    111
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Koszalin, Polska",
            "age": "2017-07-01 14:11:27+00:00",
            "total_tweets": 14420,
            "followers": 340
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593167807486869504/pu/img/leWss6F41rvAvBxe.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593201520514064386,
        "author_name": "Grupa PZU",
        "author_at": "GrupaPZU",
        "text": "Posiadacze kredyt\u00f3w mieszkaniowych w @BankPekaoSA mog\u0105 teraz ubezpieczy\u0107 si\u0119 na \u017cycie w #PZU \u017bycie. Oferta ju\u017c jest dost\u0119pna w oddzia\u0142ach banku, a w I kw. 2023 nowy produkt mo\u017cna b\u0119dzie kupi\u0107 te\u017c w bankowo\u015bci elektronicznej.\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/ZNZAjlbSDg https://t.co/IAhouspzKp",
        "hashtags": [
            {
                "text": "PZU",
                "indices": [
                    88,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/ZNZAjlbSDg",
                "expanded_url": "https://tiny.pl/wc4g4",
                "display_url": "tiny.pl/wc4g4",
                "indices": [
                    227,
                    250
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2012-06-09 11:56:07+00:00",
            "total_tweets": 5712,
            "followers": 9294
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhwwSmFWAAMJKit.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593201316675080192,
        "author_name": "Antek Slufinski",
        "author_at": "slufinski",
        "text": "RT @1LMKosz: ARTUR \u0141ABINOWICZ SHOW\u2757\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udca5\n\n@Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska #1lkosz https://t.co/B2kHBjVcDp",
        "hashtags": [
            {
                "text": "1lkosz",
                "indices": [
                    104,
                    111
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-12-14 16:51:35+00:00",
            "total_tweets": 35,
            "followers": 10
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593167807486869504/pu/img/leWss6F41rvAvBxe.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593197376239734785,
        "author_name": "FANTASY EKSPERT",
        "author_at": "FANTASY_EKSPERT",
        "text": "RT @PLKpl: \ud83d\udea8 Zmiany w sk\u0142adach #MenedzerEBL tylko do 17:15 \n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/cNlCgIbBLS\n\n---\n@EnergaSA @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @PKN_ORLE\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "MenedzerEBL",
                "indices": [
                    31,
                    43
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/cNlCgIbBLS",
                "expanded_url": "https://menedzer.plk.pl/pl",
                "display_url": "menedzer.plk.pl/pl",
                "indices": [
                    64,
                    87
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2014-02-18 13:32:54+00:00",
            "total_tweets": 8428,
            "followers": 2227
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593197002484916224,
        "author_name": "Energa Basket Liga",
        "author_at": "PLKpl",
        "text": "\ud83d\udea8 Zmiany w sk\u0142adach #MenedzerEBL tylko do 17:15 \n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/cNlCgIbBLS\n\n---\n@EnergaSA @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @PKN_ORLEN @kgs_pl @AerowatchPolska @MoltenPolska #plkpl https://t.co/lapPzEPQa7",
        "hashtags": [
            {
                "text": "MenedzerEBL",
                "indices": [
                    20,
                    32
                ]
            },
            {
                "text": "plkpl",
                "indices": [
                    169,
                    175
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/cNlCgIbBLS",
                "expanded_url": "https://menedzer.plk.pl/pl",
                "display_url": "menedzer.plk.pl/pl",
                "indices": [
                    53,
                    76
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland",
            "age": "2010-02-07 03:28:18+00:00",
            "total_tweets": 39877,
            "followers": 14412
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhtcyGdXwAAb4i0.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593183292266020864,
        "author_name": "Root",
        "author_at": "brzytwawloc",
        "text": "@1LMKosz @Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska Krol jest tylko jeden \ud83e\udd23 https://t.co/gXDHb4qRRt",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Pomerania, Poland",
            "age": "2015-04-28 11:52:18+00:00",
            "total_tweets": 8774,
            "followers": 129
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhwfngmX0AIUu-A.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593180639310016512,
        "author_name": "jarek wincek",
        "author_at": "VinceSr_07",
        "text": "RT @1LMKosz: ARTUR \u0141ABINOWICZ SHOW\u2757\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udca5\n\n@Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska #1lkosz https://t.co/B2kHBjVcDp",
        "hashtags": [
            {
                "text": "1lkosz",
                "indices": [
                    104,
                    111
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Wa\u0142brzych",
            "age": "2016-03-25 17:58:19+00:00",
            "total_tweets": 4271,
            "followers": 29
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593167807486869504/pu/img/leWss6F41rvAvBxe.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593176454447390721,
        "author_name": "Robert Lipi\u0144ski",
        "author_at": "Robert_Lipinski",
        "text": "RT @1LMKosz: ARTUR \u0141ABINOWICZ SHOW\u2757\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udca5\n\n@Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska #1lkosz https://t.co/B2kHBjVcDp",
        "hashtags": [
            {
                "text": "1lkosz",
                "indices": [
                    104,
                    111
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Koszalin, Polska",
            "age": "2013-09-15 07:38:17+00:00",
            "total_tweets": 3676,
            "followers": 979
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593167807486869504/pu/img/leWss6F41rvAvBxe.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593175613313253376,
        "author_name": "PolskiKosz.pl",
        "author_at": "polskikosz",
        "text": "RT @1LMKosz: ARTUR \u0141ABINOWICZ SHOW\u2757\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udca5\n\n@Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska #1lkosz https://t.co/B2kHBjVcDp",
        "hashtags": [
            {
                "text": "1lkosz",
                "indices": [
                    104,
                    111
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2010-04-20 12:31:34+00:00",
            "total_tweets": 45774,
            "followers": 12573
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593167807486869504/pu/img/leWss6F41rvAvBxe.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593171466279063555,
        "author_name": "Brian quigley",
        "author_at": "Bpquigs",
        "text": "RT @1LMKosz: ARTUR \u0141ABINOWICZ SHOW\u2757\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udca5\n\n@Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska #1lkosz https://t.co/B2kHBjVcDp",
        "hashtags": [
            {
                "text": "1lkosz",
                "indices": [
                    104,
                    111
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2012-07-16 17:28:29+00:00",
            "total_tweets": 132213,
            "followers": 3957
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593167807486869504/pu/img/leWss6F41rvAvBxe.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593171225953828864,
        "author_name": "Artimus\u2122\ufe0f",
        "author_at": "Artimus_2",
        "text": "RT @1LMKosz: ARTUR \u0141ABINOWICZ SHOW\u2757\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udca5\n\n@Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska #1lkosz https://t.co/B2kHBjVcDp",
        "hashtags": [
            {
                "text": "1lkosz",
                "indices": [
                    104,
                    111
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2015-08-20 02:00:55+00:00",
            "total_tweets": 5090,
            "followers": 844
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593167807486869504/pu/img/leWss6F41rvAvBxe.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593170815247605760,
        "author_name": "Mi\u0142os\u0142aw",
        "author_at": "thereal_Miro",
        "text": "@bArJanek @Artimus_2 @MkksZak @BankPekaoSA @PZKosz Go\u015bciu si\u0119 tam marnuje",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2010-11-13 15:54:48+00:00",
            "total_tweets": 2346,
            "followers": 22
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593168137721065474,
        "author_name": "Suzuki 1 Liga M\u0119\u017cczyzn",
        "author_at": "1LMKosz",
        "text": "ARTUR \u0141ABINOWICZ SHOW\u2757\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udca5\n\n@Artimus_2 @MkksZak @PolskaSuzuki @BankPekaoSA @AerowatchPolska #1lkosz https://t.co/B2kHBjVcDp",
        "hashtags": [
            {
                "text": "1lkosz",
                "indices": [
                    91,
                    98
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-09-22 07:43:12+00:00",
            "total_tweets": 1386,
            "followers": 1613
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593167807486869504/pu/img/leWss6F41rvAvBxe.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1594068244901535744,
        "author_name": "FilipK",
        "author_at": "Filip_2022",
        "text": "@321Crypto @SantanderBankPL prawda to? Liczycie \u015blad w\u0119glowy swoich klient\u00f3w?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-02-22 15:27:51+00:00",
            "total_tweets": 1574,
            "followers": 16
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594020127267332098,
        "author_name": "Filip Smoczy\u0144ski",
        "author_at": "fid3liusz",
        "text": "RT @MastercardPL: \ud83d\udd0a Ju\u017c dzi\u015b o 14.10 w @radio_357, @pawel_soltys i @e_twarog w audycji #Trendbook b\u0119d\u0105 rozmawia\u0107 z Kamil\u0105 Kaliszyk z #Maste\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Trendbook",
                "indices": [
                    87,
                    97
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Sandomierz",
            "age": "2013-11-20 11:49:51+00:00",
            "total_tweets": 1291,
            "followers": 846
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594010557589364737,
        "author_name": "michelaugustyniak",
        "author_at": "michelaugustyn",
        "text": "RT @MastercardPL: \ud83d\udd0a Ju\u017c dzi\u015b o 14.10 w @radio_357, @pawel_soltys i @e_twarog w audycji #Trendbook b\u0119d\u0105 rozmawia\u0107 z Kamil\u0105 Kaliszyk z #Maste\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Trendbook",
                "indices": [
                    87,
                    97
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-03-29 12:15:20+00:00",
            "total_tweets": 980,
            "followers": 389
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593885238870122496,
        "author_name": "Rafa\u0142 \u0106wi\u0105ka\u0142a",
        "author_at": "RafalCwikla",
        "text": "RT @MastercardPL: \ud83d\udd0a Ju\u017c dzi\u015b o 14.10 w @radio_357, @pawel_soltys i @e_twarog w audycji #Trendbook b\u0119d\u0105 rozmawia\u0107 z Kamil\u0105 Kaliszyk z #Maste\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Trendbook",
                "indices": [
                    87,
                    97
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Elbl\u0105g",
            "age": "2013-11-20 13:21:38+00:00",
            "total_tweets": 2852,
            "followers": 1922
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593733750357397504,
        "author_name": "Micha\u0142 P",
        "author_at": "MichaP17249435",
        "text": "@ZdzichuMarchew @SantanderBankPL Pewnie. B\u0119dziemy pracowa\u0107 na CO2. A jak nie to gi\u0144. Ta zaraza ma nowe sposoby na kolejne wymordowanie ludzi. Banki kocha\u0142y obozy i nadal ich pragn\u0105.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-01-15 11:00:20+00:00",
            "total_tweets": 1669,
            "followers": 44
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593732765853401088,
        "author_name": "Micha\u0142 P",
        "author_at": "MichaP17249435",
        "text": "@Tomasz57511887 @SantanderBankPL Do\u0142\u0105czam si\u0119. Przechodz\u0119 na jaki\u015b ma\u0142y sp\u00f3\u0142dzielczy . Co doradzisz ? \u017beby tych kur*w nie sponsorowa\u0107",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-01-15 11:00:20+00:00",
            "total_tweets": 1669,
            "followers": 44
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593732559535542274,
        "author_name": "Micha\u0142 P",
        "author_at": "MichaP17249435",
        "text": "@_Kapitan_Bomba_ @SantanderBankPL Dok\u0142adnie",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-01-15 11:00:20+00:00",
            "total_tweets": 1669,
            "followers": 44
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593732276390600705,
        "author_name": "Micha\u0142 P",
        "author_at": "MichaP17249435",
        "text": "@SantanderBankPL Ale z Was kur**. Na szcz\u0119\u015bcie ju\u017c nie d\u0142ugo ja i wielu znajomych zlikwiduje konta w waszych a\nFaszystowskich organizacjach.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-01-15 11:00:20+00:00",
            "total_tweets": 1669,
            "followers": 44
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593649212952125440,
        "author_name": "Mata",
        "author_at": "MaTobolska",
        "text": "@SantanderBankPL Tak samo ka\u017cdy cz\u0142owiek ma prawo do \u017cycia na Ziemi! Sprzeciwiam si\u0119 mierzeniu \u015blad\u00f3w w\u0119glowych! Co za absurd! To jest nowa forma oboz\u00f3w koncentracyjnych dla ludzi! STOP! Zamiast milcze\u0107 zacznijmy sprzeciwia\u0107 si\u0119 temu szale\u0144stwu!",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-11-18 18:15:33+00:00",
            "total_tweets": 1518,
            "followers": 183
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593648562608406529,
        "author_name": "Mata",
        "author_at": "MaTobolska",
        "text": "@SantanderBankPL Jestem przeciw!",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-11-18 18:15:33+00:00",
            "total_tweets": 1518,
            "followers": 183
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593639607354228737,
        "author_name": "Wiktor Sadowski",
        "author_at": "wiktor_sad",
        "text": "RT @MastercardPL: \ud83d\udd0a Ju\u017c dzi\u015b o 14.10 w @radio_357, @pawel_soltys i @e_twarog w audycji #Trendbook b\u0119d\u0105 rozmawia\u0107 z Kamil\u0105 Kaliszyk z #Maste\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Trendbook",
                "indices": [
                    87,
                    97
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-03-17 03:36:28+00:00",
            "total_tweets": 809,
            "followers": 985
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593594033867264000,
        "author_name": "Many",
        "author_at": "Many96402978",
        "text": "@SantanderBankPL @Edzkakul Nie b\u0119d\u0119 nic wy\u0142\u0105cza\u0142 bo z tego nie skorzystam tak jak z banku kt\u00f3ry to promuje ( karty ze \u015bladem w\u0119glowym te\u017c ). Ca\u0142y czas wysy\u0142acie zach\u0119ty do skorzystania z waszych us\u0142ug ale ju\u017c wiem \u017ce nigdy tego nie zrobi\u0119:) zach\u0119cam do tego ka\u017cdego.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2018-04-14 19:21:12+00:00",
            "total_tweets": 428,
            "followers": 71
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593581411683942400,
        "author_name": "Zuzanna",
        "author_at": "Zuzanna19194",
        "text": "@ZdzichuMarchew @SantanderBankPL Najpierw trzeba prze\u015bwietli\u0107 \u015bwietlanych przyw\u00f3dc\u00f3w globu.\nZacz\u0105\u0107 nale\u017cy od badania ka\u017cdego ich posi\u0142ku i oblicza\u0107 \u015blad w\u0119glowy z tego tytu\u0142u,prezentowa\u0107 publicznie wynikiTO ONI powinni stanowi\u0107 wz\u00f3r dla reszty \u015bwiata.\nOstatnio naBali takiTrudeau objad\u0142 si\u0119 mi\u0119sem jaki mia\u0142 wynik",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-03-05 17:26:26+00:00",
            "total_tweets": 2926,
            "followers": 25
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593564209647951873,
        "author_name": "JakOszczedzic.pl",
        "author_at": "JakOszczedzic",
        "text": "\u0141atwe 480 z\u0142 premii za otwarcie konta osobistego w @SantanderBankPL + 100 z\u0142 za konto nastoletniego dziecka:\nhttps://t.co/AW0pFJQqaR https://t.co/KAwvJ1zdde",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/AW0pFJQqaR",
                "expanded_url": "https://jakoszczedzic.pl/2022/11/480-zl-na-start-za-konto-jakie-chce-100-zl-dla-nastolatka-do-300-zl-zwrotu-za-rachunki-w-santander-bank-polska.html",
                "display_url": "jakoszczedzic.pl/2022/11/480-zl\u2026",
                "indices": [
                    109,
                    132
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2015-01-11 15:23:02+00:00",
            "total_tweets": 2169,
            "followers": 275
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh16MrlXEAMgqLg.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593560746771812352,
        "author_name": "Micha\u0142 P",
        "author_at": "Pawlikmichal12",
        "text": "@Baca_Jaca @Arachnidualny @SantanderBankPL 3 listopada przes\u0142ali informacj\u0119 w poczcie w systemie transakcyjnym o wprowadzeniu nowej funkcjonalno\u015bci \"\u015blad w\u0119glowy\". Uruchomienie na 19.11.2022 r. My\u015bla\u0142em, \u017ce dzi\u015b. Jutro infolinia wy\u0142\u0105czona, wi\u0119c sprzeciw i \u017c\u0105danie wy\u0142\u0105czenia b\u0119dzie mo\u017cliwe w poniedzia\u0142ek.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2016-11-10 16:33:14+00:00",
            "total_tweets": 15071,
            "followers": 204
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593511472382058496,
        "author_name": "The_Gambler\ud83d\udcb5\ud83d\udcc8\ud83d\udcc9",
        "author_at": "Baca_Jaca",
        "text": "@Pawlikmichal12 @Arachnidualny @SantanderBankPL O co chodzi? Korzystam z trgo banku ale zawsze mo\u017cna zmieni\u0107.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Dziwn\u00f3w, Polska",
            "age": "2016-02-03 10:13:31+00:00",
            "total_tweets": 588,
            "followers": 14
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593510568672907265,
        "author_name": "JakDorobic.pl",
        "author_at": "JakDorobic",
        "text": "\ud83d\udd25 Konto Jakie Chc\u0119 od Santander Bank Polska: nawet 580 z\u0142 premii na start oraz konto oszcz\u0119dno\u015bciowe na 7% w skali roku (do 300.000 z\u0142) \ud83d\udcb0\n\nhttps://t.co/p6FEbd84xF\n\n@SantanderBankPL #promocja #konto #premia",
        "hashtags": [
            {
                "text": "promocja",
                "indices": [
                    181,
                    190
                ]
            },
            {
                "text": "konto",
                "indices": [
                    191,
                    197
                ]
            },
            {
                "text": "premia",
                "indices": [
                    198,
                    205
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/p6FEbd84xF",
                "expanded_url": "https://jakdorobic.pl/santander-listopad-2022/",
                "display_url": "jakdorobic.pl/santander-list\u2026",
                "indices": [
                    139,
                    162
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2016-01-09 19:38:21+00:00",
            "total_tweets": 3740,
            "followers": 376
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593505637882798081,
        "author_name": "Demon",
        "author_at": "EMB05897881",
        "text": "@SantanderBankPL Won od mojej wolno\u015bci!\nMam nadziej\u0119, \u017ce wkr\u00f3tce upadniecie.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Szczecin",
            "age": "2020-10-13 14:50:02+00:00",
            "total_tweets": 12324,
            "followers": 261
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593500534983561222,
        "author_name": "Pjoter",
        "author_at": "Pjoter54283221",
        "text": "@Piraniusz1 @niefrankowski @BankMillennium @SantanderBankPL Jak s\u0105 \u0142askawi to na 1,5% a jak nie to przecie\u017c 0,1% te\u017c wszystkim si\u0119 podoba. Je\u015bli chcesz ma\u0142o straci\u0107 na trzymaniu pieni\u0119dzy to musisz si\u0119 mocno nagimnastykowa\u0107.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-02-17 22:01:28+00:00",
            "total_tweets": 1921,
            "followers": 22
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593497844576505856,
        "author_name": "Bo\u017cena \u017b",
        "author_at": "bozena_z58",
        "text": "RT @Pawlikmichal12: @Arachnidualny @SantanderBankPL co wy na to? Ju\u017c jeste\u015bcie gotowi, prawda? Dzi\u015b \"nowa, darmowa us\u0142uga\" b\u0119dzie uruchomio\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2017-07-28 12:37:03+00:00",
            "total_tweets": 280366,
            "followers": 1681
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593489682016473089,
        "author_name": "Robert Wajgel",
        "author_at": "Piraniusz1",
        "text": "@niefrankowski Robi\u0105 ofert\u0119 na 7 % 60 dni, p\u00f3\u017aniej oprocentowanie 1.5%. Jeden darmowy przelew w miesi\u0105cu, p\u00f3\u017aniej 10 PLN ka\u017cdy przelew! nawet przelewy w\u0142asne mi\u0119dzy w\u0142asnymi kontami w tym samym banku !!! W\u0142a\u015bnie  przetestowa\u0142em w @BankMillennium i @SantanderBankPL wszystko ma\u0142ym druczkiem https://t.co/O2iXOFq10g",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2014-03-01 11:31:56+00:00",
            "total_tweets": 5837,
            "followers": 704
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh02a4PXEAE_C4m.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593486803285180419,
        "author_name": "DariuszRd \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "RduchDariusz",
        "text": "RT @agnieszkawolsk9: Jeste\u015bcie gotowi? \"Bioniczna przysz\u0142o\u015b\u0107 bankowo\u015bci\".....",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "\u015al\u0105skie, Polska",
            "age": "2021-11-07 19:01:58+00:00",
            "total_tweets": 9161,
            "followers": 227
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593480237622480896,
        "author_name": "Ja Nusz (PlanZ)",
        "author_at": "Jan75682521",
        "text": "@SantanderBankPL Czytacie komentarze? Widzicie ze prawie nikt nie nie chce?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-05-02 17:45:29+00:00",
            "total_tweets": 627,
            "followers": 44
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593479393397161984,
        "author_name": "Ja Nusz (PlanZ)",
        "author_at": "Jan75682521",
        "text": "@SantanderBankPL @Edzkakul Na pocz\u0105tku tak jest ze wszystkiem aby oswoi\u0107 ludzi \ud83e\udd72",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-05-02 17:45:29+00:00",
            "total_tweets": 627,
            "followers": 44
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593473745037017088,
        "author_name": "Micha\u0142 P",
        "author_at": "Pawlikmichal12",
        "text": "@Arachnidualny @SantanderBankPL co wy na to? Ju\u017c jeste\u015bcie gotowi, prawda? Dzi\u015b \"nowa, darmowa us\u0142uga\" b\u0119dzie uruchomiona. \"Wy tylko wykonujecie rozkazy\"?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2016-11-10 16:33:14+00:00",
            "total_tweets": 15071,
            "followers": 204
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593372110478577666,
        "author_name": "CzarnaLimuzyna",
        "author_at": "CzarnaLimuzyna",
        "text": "RT @agnieszkawolsk9: Jeste\u015bcie gotowi? \"Bioniczna przysz\u0142o\u015b\u0107 bankowo\u015bci\".....",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2013-04-25 08:23:18+00:00",
            "total_tweets": 40779,
            "followers": 3912
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593370412934742018,
        "author_name": "bogdan fajferek",
        "author_at": "BFajferek",
        "text": "@SantanderBankPL @ZdzichuMarchew Lejce wam si\u0119 popierdoli\u0142y ..z tym \u015bladem w\u0119glowym .",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "\u015al\u0105sk Podbeskidzie",
            "age": "2015-08-22 14:54:39+00:00",
            "total_tweets": 54042,
            "followers": 884
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593358699241869312,
        "author_name": "Stanis\u0142aw Ka",
        "author_at": "stasko_walski",
        "text": "@SantanderBankPL Czas si\u0119 z wami \u017cegna\u0107. Promotorzy transhumanizmu",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2016-01-14 08:52:46+00:00",
            "total_tweets": 22903,
            "followers": 121
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593355546777772032,
        "author_name": "Zofia Hen",
        "author_at": "HenZofia",
        "text": "RT @Marek96871464: @SantanderBankPL Trzeba by\u0107 krystalicznie naiwnym \u017ceby nie dostrzega\u0107 niebezpiecze\u0144stwa jakie stwarza cyfrowe, bezgot\u00f3wk\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-03-23 21:05:35+00:00",
            "total_tweets": 5805,
            "followers": 108
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593353320277606402,
        "author_name": "Senator Stein",
        "author_at": "MarcinStein",
        "text": "RT @agnieszkawolsk9: Jeste\u015bcie gotowi? \"Bioniczna przysz\u0142o\u015b\u0107 bankowo\u015bci\".....",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-04-01 18:43:08+00:00",
            "total_tweets": 9346,
            "followers": 337
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593338897894936578,
        "author_name": "Scisca \u0646",
        "author_at": "Scisca_pl",
        "text": "@SantanderBankPL I cyk - nie korzystamy z us\u0142ug faszystowskich zamordyst\u00f3w",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2012-12-23 11:48:42+00:00",
            "total_tweets": 50113,
            "followers": 1043
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593333483325333504,
        "author_name": "Andzej Micki",
        "author_at": "AndMicki",
        "text": "@SantanderBankPL Nie chc\u0119 aby technologia mnie \u015bledzi\u0142a i zniewoli\u0142a.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2015-06-22 21:10:54+00:00",
            "total_tweets": 3008,
            "followers": 37
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593327508136624128,
        "author_name": "Marian Szreder",
        "author_at": "marian_szreder",
        "text": "RT @piotruchg: Tak si\u0119 str\u0119czy .... tak si\u0119 str\u0119czy bioniczne niewolnictwo ...",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2016-12-19 10:54:57+00:00",
            "total_tweets": 51053,
            "followers": 520
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593326388324536322,
        "author_name": "tt",
        "author_at": "tuja_tajos",
        "text": "RT @agnieszkawolsk9: Jeste\u015bcie gotowi? \"Bioniczna przysz\u0142o\u015b\u0107 bankowo\u015bci\".....",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2009-07-21 13:51:52+00:00",
            "total_tweets": 162055,
            "followers": 839
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593324755398041617,
        "author_name": "\u0141ukasz #POLExit",
        "author_at": "severiaan",
        "text": "RT @piotruchg: Tak si\u0119 str\u0119czy .... tak si\u0119 str\u0119czy bioniczne niewolnictwo ...",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2015-11-27 08:00:17+00:00",
            "total_tweets": 155083,
            "followers": 974
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593322202094604292,
        "author_name": "Chris",
        "author_at": "Chris66860798",
        "text": "RT @piotruchg: Tak si\u0119 str\u0119czy .... tak si\u0119 str\u0119czy bioniczne niewolnictwo ...",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-11-02 18:29:20+00:00",
            "total_tweets": 39159,
            "followers": 1304
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593318277492744192,
        "author_name": "Kazek",
        "author_at": "ArturKazek",
        "text": "@SantanderBankPL A we\u017acie z tym wypierdalajcie.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-09-01 17:05:13+00:00",
            "total_tweets": 6348,
            "followers": 791
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593316370858524673,
        "author_name": "Phoenix \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "FeniksZPopiolow",
        "text": "@SantanderBankPL @Edzkakul Co to znaczy, \u017ce b\u0119dzie j\u0105 mo\u017cna wy\u0142\u0105czy\u0107? To oznacza, \u017ce jest bez mojej zgody w\u0142\u0105czona? To oznacza, \u017ce \u015bledzicie na co wydaje moje pieni\u0105dze? Czy taki zapis jest w umowie?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-01-05 16:59:17+00:00",
            "total_tweets": 5687,
            "followers": 1003
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593316024434262016,
        "author_name": "Phoenix \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "FeniksZPopiolow",
        "text": "@SantanderBankPL Wy ju\u017c wystarczaj\u0105co mnie wkurwili\u015bcie wsadzaniem nosa w nie swoje sprawy i badaniem jakiego\u015b popierdolonego \u015bladu w\u0119glowego. Kolejne pomys\u0142y na szpiegowanie? Zmieniam bank. W pizdu z takimi pojebami",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-01-05 16:59:17+00:00",
            "total_tweets": 5687,
            "followers": 1003
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593314454229360640,
        "author_name": "Marek",
        "author_at": "Marek96871464",
        "text": "@SantanderBankPL Trzeba by\u0107 krystalicznie naiwnym \u017ceby nie dostrzega\u0107 niebezpiecze\u0144stwa jakie stwarza cyfrowe, bezgot\u00f3wkowe niewolnictwo. Co ciekawe im bardziej post\u0119powy m\u00f3\u017cd\u017cek tym szybciej biegnie do wsp\u00f3\u0142czesnych kom\u00f3r gazowych #EkonomicznePrzeludnienie #BezwarunkDoch\u00f3dPodstaw #SzczepimySie https://t.co/46hZZmKpbA",
        "hashtags": [
            {
                "text": "EkonomicznePrzeludnienie",
                "indices": [
                    232,
                    257
                ]
            },
            {
                "text": "BezwarunkDoch\u00f3dPodstaw",
                "indices": [
                    258,
                    281
                ]
            },
            {
                "text": "SzczepimySie",
                "indices": [
                    282,
                    295
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-10-27 08:26:01+00:00",
            "total_tweets": 29365,
            "followers": 110
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593314240697405444/pu/img/Zi9JGgv2do0OYouq.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593307971672576003,
        "author_name": "Bartosz Niedziela",
        "author_at": "b3niedziela",
        "text": "RT @SantanderBankPL: W 4. odcinku Trendbooka poruszymy temat bionicznej bankowo\u015bci przysz\u0142o\u015bci. W audycji wyst\u0105pi\u0105: Kamila Kaliszyk, dyrekt\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland",
            "age": "2022-02-23 18:23:04+00:00",
            "total_tweets": 1,
            "followers": 0
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593307834791387136,
        "author_name": "Pav \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "Pawel21597781",
        "text": "@SantanderBankPL Je\u015bli stracicie klient\u00f3w, to wasz upadek b\u0119dzie dobrym sygna\u0142em dla innych bank\u00f3w, \u017ce to by\u0142 kiepski pomys\u0142. Tak tylko pisze. Niczego nie sugeruj\u0119.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-06-07 00:29:02+00:00",
            "total_tweets": 1373,
            "followers": 14
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593307345622286345,
        "author_name": "Pav \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "Pawel21597781",
        "text": "@SantanderBankPL @ZdzichuMarchew Bedziesz m\u00f3g\u0142 z niej zrezygnowa\u0107, do momentu, a\u017c zmienimy zdanie i posmarujemy znajomym w rz\u0105dzie. Wtedy b\u0119dzie ju\u017c obowi\u0105zkowa a ty b\u0119dziesz je\u015b\u0107 li\u015bcie i chodzi\u0107 na bosaka.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-06-07 00:29:02+00:00",
            "total_tweets": 1373,
            "followers": 14
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593303398136389642,
        "author_name": "Marian Szczeszek",
        "author_at": "MarianSzczeszek",
        "text": "RT @MastercardPL: \ud83d\udd0a Ju\u017c dzi\u015b o 14.10 w @radio_357, @pawel_soltys i @e_twarog w audycji #Trendbook b\u0119d\u0105 rozmawia\u0107 z Kamil\u0105 Kaliszyk z #Maste\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Trendbook",
                "indices": [
                    87,
                    97
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Bydgoszcz, Poland",
            "age": "2013-11-15 20:58:03+00:00",
            "total_tweets": 2598,
            "followers": 704
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593297140817731584,
        "author_name": "Gall Anonim",
        "author_at": "ZdzichuMarchew",
        "text": "@SantanderBankPL Na razie nieobowi\u0105zkowa...",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-09-19 09:33:57+00:00",
            "total_tweets": 452,
            "followers": 8
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593296041801129991,
        "author_name": "miedzyBUGiemaprawda",
        "author_at": "vvalczuk",
        "text": "@SantanderBankPL Jestem przeciw rozwojowi technologicznemu kt\u00f3ry pod przykrywk\u0105 nowoczesno\u015bci uderzy w godnosc i wolnosc czlowieka. Ciesz\u0119 si\u0119 \u017ce nie mam u Was konta",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Podlasie",
            "age": "2021-07-21 15:10:05+00:00",
            "total_tweets": 1302,
            "followers": 19
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593295354547445760,
        "author_name": "Jagoda Ignasiak",
        "author_at": "ignagodzianka",
        "text": "RT @MastercardPL: \ud83d\udd0a Ju\u017c dzi\u015b o 14.10 w @radio_357, @pawel_soltys i @e_twarog w audycji #Trendbook b\u0119d\u0105 rozmawia\u0107 z Kamil\u0105 Kaliszyk z #Maste\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Trendbook",
                "indices": [
                    87,
                    97
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Pleszew",
            "age": "2013-11-20 11:52:12+00:00",
            "total_tweets": 1809,
            "followers": 1645
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593295238784860161,
        "author_name": "ANDRZEJ KOWALEWSKI",
        "author_at": "wildeoskar",
        "text": "RT @agnieszkawolsk9: Jeste\u015bcie gotowi? \"Bioniczna przysz\u0142o\u015b\u0107 bankowo\u015bci\".....",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2014-11-10 19:20:04+00:00",
            "total_tweets": 16297,
            "followers": 570
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593293229520199683,
        "author_name": "\ud835\ude5e x\ud83d\udc33\ud83c\udf34\ud83d\udc1f\ud83d\udc1f\ud83c\udf3a\ud83d\udc2cx '\ud835\ude65\ud835\ude61",
        "author_at": "i_love_pl_555",
        "text": "@SantanderBankPL @Edzkakul Pami\u0119tajcie, \u017ce buduj\u0105c globalny karcer finansowy, budujecie go r\u00f3wnie\u017c dla siebie i swoich rodzin. Polacy wiedz\u0105 najlepiej co to znaczy.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Katowice, Polska",
            "age": "2018-05-09 06:52:00+00:00",
            "total_tweets": 20652,
            "followers": 883
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593293116949274626,
        "author_name": "Santander Bank Polska",
        "author_at": "SantanderBankPL",
        "text": "@ZdzichuMarchew Nowa funkcjonalno\u015b\u0107 prezentuj\u0105ca szacowan\u0105 warto\u015b\u0107 \u015bladu w\u0119glowego nie b\u0119dzie obowi\u0105zkowa. W dowolnym momencie b\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 z niej zrezygnowa\u0107.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2009-10-21 19:30:17+00:00",
            "total_tweets": 8488,
            "followers": 20314
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593291967269666816,
        "author_name": "Santander Bank Polska",
        "author_at": "SantanderBankPL",
        "text": "@3o1522524 Dzi\u0119kujemy za uwagi. Co mogliby\u015bmy poprawi\u0107, aby korzystanie z bankowo\u015bci elektronicznej by\u0142o dla Ciebie wygodniejsze?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2009-10-21 19:30:17+00:00",
            "total_tweets": 8488,
            "followers": 20314
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593291221551747073,
        "author_name": "Santander Bank Polska",
        "author_at": "SantanderBankPL",
        "text": "@Edzkakul Nowa funkcjonalno\u015b\u0107 nie b\u0119dzie obowi\u0105zkowa. Mo\u017cna b\u0119dzie wy\u0142\u0105czy\u0107 j\u0105 w dowolnym momencie.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2009-10-21 19:30:17+00:00",
            "total_tweets": 8488,
            "followers": 20314
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593291088042795016,
        "author_name": "Monika Garncarska",
        "author_at": "mjgarncarska",
        "text": "RT @MastercardPL: \ud83d\udd0a Ju\u017c dzi\u015b o 14.10 w @radio_357, @pawel_soltys i @e_twarog w audycji #Trendbook b\u0119d\u0105 rozmawia\u0107 z Kamil\u0105 Kaliszyk z #Maste\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Trendbook",
                "indices": [
                    87,
                    97
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-02-12 14:49:43+00:00",
            "total_tweets": 1380,
            "followers": 792
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593289413160738819,
        "author_name": "Ed Skar\u017cy\u0144ski",
        "author_at": "PoloniaUnion",
        "text": "RT @SantanderBankPL: W 4. odcinku Trendbooka poruszymy temat bionicznej bankowo\u015bci przysz\u0142o\u015bci. W audycji wyst\u0105pi\u0105: Kamila Kaliszyk, dyrekt\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warsaw, Poland",
            "age": "2012-02-01 14:33:35+00:00",
            "total_tweets": 3694,
            "followers": 525
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593286837455536129,
        "author_name": "Frywolny Panicz",
        "author_at": "KowalczyDominik",
        "text": "@SantanderBankPL Sp\u0142aci\u0142em u was kart\u0119 kredytow\u0105 i znikacie z mojej listy na zawsze za wprowadzanie g\u00f3wniananych i niepokoj\u0105cych produkt\u00f3w tj. liczenie \u015bladu w\u0119glowego. Tfu!",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-03-31 19:06:49+00:00",
            "total_tweets": 683,
            "followers": 10
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593284285808746498,
        "author_name": "\ud835\uddde\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddee Ruski Szpion",
        "author_at": "lili_pom112",
        "text": "Jakie\u015b same b\u017bydale. Poszo\u0142 won! #wypierdala\u0107 Place gotowk\u0105, \u017cadnego waszego g\u00f3wna nikt nie chce. https://t.co/6MKpmDuImB",
        "hashtags": [
            {
                "text": "wypierdala\u0107",
                "indices": [
                    33,
                    45
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/6MKpmDuImB",
                "expanded_url": "https://twitter.com/SantanderBankPL/status/1593167066252472320",
                "display_url": "twitter.com/SantanderBankP\u2026",
                "indices": [
                    98,
                    121
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-01-21 09:51:04+00:00",
            "total_tweets": 74529,
            "followers": 4576
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593283721276399618,
        "author_name": "\ud835\uddde\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddee Ruski Szpion",
        "author_at": "lili_pom112",
        "text": "@SantanderBankPL A wypierdala\u0107 mi w podskokach kurwie!",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-01-21 09:51:04+00:00",
            "total_tweets": 74529,
            "followers": 4576
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593283651000729607,
        "author_name": "\ud835\uddde\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddee Ruski Szpion",
        "author_at": "lili_pom112",
        "text": "RT @agnieszkawolsk9: Jeste\u015bcie gotowi? \"Bioniczna przysz\u0142o\u015b\u0107 bankowo\u015bci\".....",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-01-21 09:51:04+00:00",
            "total_tweets": 74529,
            "followers": 4576
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593282278049910784,
        "author_name": "Ewa P",
        "author_at": "EwaP71798845",
        "text": "RT @PawelPaulo: @SantanderBankPL Mamy w dupie wasze zap\u0119dy globalistyczne \u203c\ufe0f\nTylko got\u00f3wka",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-09-02 13:10:30+00:00",
            "total_tweets": 1971,
            "followers": 101
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593278473270870022,
        "author_name": "Mihauuuu",
        "author_at": "PjesekLeszek",
        "text": "@SantanderBankPL na chuj to komu",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-11-03 13:25:06+00:00",
            "total_tweets": 91,
            "followers": 13
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593278161067937799,
        "author_name": "Jan NOWAK",
        "author_at": "JanNiezbedny888",
        "text": "RT @SantanderBankPL: W 4. odcinku Trendbooka poruszymy temat bionicznej bankowo\u015bci przysz\u0142o\u015bci. W audycji wyst\u0105pi\u0105: Kamila Kaliszyk, dyrekt\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "\u0141\u00f3dzkie, Polska",
            "age": "2022-06-06 10:06:25+00:00",
            "total_tweets": 155,
            "followers": 35
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593275921347346436,
        "author_name": "Mania",
        "author_at": "Mania07452819",
        "text": "@SantanderBankPL Globali\u015bci z lokalnego podw\u00f3rka, zwolennicy cyfryzacji cz\u0142owieka.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-06-27 07:11:47+00:00",
            "total_tweets": 4004,
            "followers": 162
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593267865829900289,
        "author_name": "mihika",
        "author_at": "malwi_x",
        "text": "RT @agnieszkawolsk9: Jeste\u015bcie gotowi? \"Bioniczna przysz\u0142o\u015b\u0107 bankowo\u015bci\".....",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2014-08-25 09:41:34+00:00",
            "total_tweets": 36688,
            "followers": 65
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593266098090147842,
        "author_name": "Iza",
        "author_at": "MyFluoWord",
        "text": "RT @piotruchg: Tak si\u0119 str\u0119czy .... tak si\u0119 str\u0119czy bioniczne niewolnictwo ...",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-12-10 14:21:54+00:00",
            "total_tweets": 5802,
            "followers": 319
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593265184197545985,
        "author_name": "JO",
        "author_at": "JolaHolmes221B",
        "text": "RT @SantanderBankPL: W 4. odcinku Trendbooka poruszymy temat bionicznej bankowo\u015bci przysz\u0142o\u015bci. W audycji wyst\u0105pi\u0105: Kamila Kaliszyk, dyrekt\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "\u015al\u0105sk, Polska",
            "age": "2015-11-15 19:45:37+00:00",
            "total_tweets": 50417,
            "followers": 518
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593264608244105217,
        "author_name": "Obibok na w\u0142asny koszt",
        "author_at": "obibok_poland",
        "text": "RT @piotruchg: Tak si\u0119 str\u0119czy .... tak si\u0119 str\u0119czy bioniczne niewolnictwo ...",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2010-10-05 10:34:47+00:00",
            "total_tweets": 129940,
            "followers": 2836
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593262502640394240,
        "author_name": "EdytaKul \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "Edzkakul",
        "text": "@SantanderBankPL Kiedy przymus \u015bledzenie \u015bladu w\u0119glowego?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-02-05 15:37:07+00:00",
            "total_tweets": 261,
            "followers": 61
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593261629134622720,
        "author_name": "Paulo",
        "author_at": "PawelPaulo",
        "text": "@SantanderBankPL Mamy w dupie wasze zap\u0119dy globalistyczne \u203c\ufe0f\nTylko got\u00f3wka",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2012-02-07 00:13:05+00:00",
            "total_tweets": 1398,
            "followers": 46
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593260670895751169,
        "author_name": "{Blaze} {SP9BE} {} \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "be747",
        "text": "@SantanderBankPL ...ja bym poruszy\u0142 temat jak bez pardonu i kultury kroicie klient\u00f3w, my\u015ble \u017ce zdecydowanie wi\u0119kszy viral.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "blockchain ",
            "age": "2011-05-10 20:26:27+00:00",
            "total_tweets": 9490,
            "followers": 1524
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593259719883624450,
        "author_name": "hubson Son",
        "author_at": "SonHubson",
        "text": "@Damian73813031 @SantanderBankPL Nie m\u00f3w tak. To dla naszego dobra\ud83e\udd2a",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-04-14 19:39:05+00:00",
            "total_tweets": 1365,
            "followers": 8
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593258221384323075,
        "author_name": "Agnieszka Wolska",
        "author_at": "agnieszkawolsk9",
        "text": "Jeste\u015bcie gotowi? \"Bioniczna przysz\u0142o\u015b\u0107 bankowo\u015bci\"..... https://t.co/N87ABVPpM2",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/N87ABVPpM2",
                "expanded_url": "https://twitter.com/SantanderBankPL/status/1593167066252472320",
                "display_url": "twitter.com/SantanderBankP\u2026",
                "indices": [
                    57,
                    80
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2016-10-18 22:08:08+00:00",
            "total_tweets": 32638,
            "followers": 14025
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593257385162076160,
        "author_name": "t\u0142iterowe konto przej\u0119te przez z\u0142ych ludzi",
        "author_at": "dzieckoBoga33",
        "text": "@SantanderBankPL nie b\u0119dzie \u017cadnego trans-humanizmu. wasze kukie\u0142ki ju\u017c s\u0105 hakowne. jeste\u015bcie zbyt g\u0142upi\nmarionetki szatana tak maj\u0105. ich potencja\u0142 ogranicza si\u0119 do sprzedawania w\u0142asnego cia\u0142a i wykonywania polece\u0144.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "website",
            "age": "2022-01-20 17:06:53+00:00",
            "total_tweets": 16571,
            "followers": 85
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593255786381447176,
        "author_name": "Pawe\u0142",
        "author_at": "Pawe19734232",
        "text": "@SantanderBankPL Kolejne zagro\u017cenie dla wolno\u015bci?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2019-12-28 09:45:44+00:00",
            "total_tweets": 8296,
            "followers": 64
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593253598816706562,
        "author_name": "\ud835\ude5e x\ud83d\udc33\ud83c\udf34\ud83d\udc1f\ud83d\udc1f\ud83c\udf3a\ud83d\udc2cx '\ud835\ude65\ud835\ude61",
        "author_at": "i_love_pl_555",
        "text": "@ZdzichuMarchew @SantanderBankPL 200 gramow\u0105 torebk\u0119 robak\u00f3w jedynie :(",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Katowice, Polska",
            "age": "2018-05-09 06:52:00+00:00",
            "total_tweets": 20652,
            "followers": 883
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593253424056848384,
        "author_name": "\ud835\ude5e x\ud83d\udc33\ud83c\udf34\ud83d\udc1f\ud83d\udc1f\ud83c\udf3a\ud83d\udc2cx '\ud835\ude65\ud835\ude61",
        "author_at": "i_love_pl_555",
        "text": "@SantanderBankPL A bez szczepienia mo\u017cna korzysta\u0107?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Katowice, Polska",
            "age": "2018-05-09 06:52:00+00:00",
            "total_tweets": 20652,
            "followers": 883
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593253282494881795,
        "author_name": "Paolo Jot",
        "author_at": "JotPaolo",
        "text": "@SantanderBankPL Mam bioniczn\u0105 nog\u0119,dostan\u0119 jaki\u015b grant?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warsaw, Poland",
            "age": "2019-03-10 19:13:09+00:00",
            "total_tweets": 116398,
            "followers": 754
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593252873701588992,
        "author_name": "Paolo Jot",
        "author_at": "JotPaolo",
        "text": "Dlaczego wy\u0142\u0105czyli komentarze?Chcia\u0142em si\u0119 podzieli\u0107 info,\u017ce mam bioniczn\u0105 nog\u0119. https://t.co/Uo6LmrNb9F",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/Uo6LmrNb9F",
                "expanded_url": "https://twitter.com/SantanderBankPL/status/1593167066252472320",
                "display_url": "twitter.com/SantanderBankP\u2026",
                "indices": [
                    81,
                    104
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warsaw, Poland",
            "age": "2019-03-10 19:13:09+00:00",
            "total_tweets": 116398,
            "followers": 754
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593252639503896576,
        "author_name": "magister inrz.dok. chabilitowany Znafca",
        "author_at": "Znafca1",
        "text": "@SantanderBankPL Bankowo\u015b\u0107 przysz\u0142o\u015bci to #bitcoin !",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bitcoin",
                "indices": [
                    42,
                    50
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Moon",
            "age": "2018-01-24 12:43:48+00:00",
            "total_tweets": 3199,
            "followers": 126
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593252419395555328,
        "author_name": "Ryzykonomia",
        "author_at": "Ryzykomant",
        "text": "@SantanderBankPL Wszystkich zaczypujemy Kredytem Hipotecznym wg. Stawki #WIBOR +50000%",
        "hashtags": [
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    72,
                    78
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland",
            "age": "2011-01-05 13:31:08+00:00",
            "total_tweets": 11636,
            "followers": 891
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593252216357670913,
        "author_name": "Gall Anonim",
        "author_at": "ZdzichuMarchew",
        "text": "@SantanderBankPL Czy jak przekrocze \u015blad w\u0119glowy, nie bede m\u00f3g\u0142 kupic miesa?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-09-19 09:33:57+00:00",
            "total_tweets": 452,
            "followers": 8
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593251965915762689,
        "author_name": "piotruchg",
        "author_at": "piotruchg",
        "text": "Tak si\u0119 str\u0119czy .... tak si\u0119 str\u0119czy bioniczne niewolnictwo ... https://t.co/5D98CNa8j2",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/5D98CNa8j2",
                "expanded_url": "https://twitter.com/SantanderBankPL/status/1593167066252472320",
                "display_url": "twitter.com/SantanderBankP\u2026",
                "indices": [
                    64,
                    87
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2015-02-12 22:47:36+00:00",
            "total_tweets": 158316,
            "followers": 13320
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593251334681423872,
        "author_name": "Tomasz",
        "author_at": "Tomasz57511887",
        "text": "@SantanderBankPL \u015alad w\u0119glowy teraz to, nie bez powodu macie tyle czerwieni w logo. Czas was opu\u015bci\u0107",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2019-08-08 10:09:03+00:00",
            "total_tweets": 267,
            "followers": 66
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593250593329811459,
        "author_name": "dznp",
        "author_at": "p_dziuniop",
        "text": "@SantanderBankPL Brzmi okrutnie.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2015-05-27 09:37:42+00:00",
            "total_tweets": 16454,
            "followers": 262
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593250369882447874,
        "author_name": "1522524",
        "author_at": "3o1522524",
        "text": "@SantanderBankPL Mo\u017ce najpierw appke mobilna poprawcie i interfejs serwisu webowego bo inaczej to gadanie o locie w kosmos bez opracowanego silnika odrzutowego. Dla mnie to jest policzek, \u017ce najwi\u0119kszy konsumencki bank \u015bwiata ma aplikacje gorsz\u0105 ni\u017c startupy/fintechy",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2011-04-23 11:01:30+00:00",
            "total_tweets": 339,
            "followers": 6
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593250147492048903,
        "author_name": "Kapitan Bomba",
        "author_at": "_Kapitan_Bomba_",
        "text": "@SantanderBankPL \u0179r\u00f3d\u0142em z\u0142a na \u015bwiecie s\u0105 banki i ich w\u0142a\u015bciciele.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-07-10 20:55:12+00:00",
            "total_tweets": 3672,
            "followers": 159
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593249537254076416,
        "author_name": "witoslucas",
        "author_at": "witoslucas",
        "text": "RT @MastercardPL: \ud83d\udd0a Ju\u017c dzi\u015b o 14.10 w @radio_357, @pawel_soltys i @e_twarog w audycji #Trendbook b\u0119d\u0105 rozmawia\u0107 z Kamil\u0105 Kaliszyk z #Maste\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Trendbook",
                "indices": [
                    87,
                    97
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Dar\u0142owo",
            "age": "2021-03-29 12:34:06+00:00",
            "total_tweets": 700,
            "followers": 412
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593249122752294913,
        "author_name": "Damian",
        "author_at": "Damian73813031",
        "text": "@SantanderBankPL Czytaj , ca\u0142kowitej kontroli nad obywatelem .",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2019-03-07 10:13:22+00:00",
            "total_tweets": 290,
            "followers": 11
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593248756249800705,
        "author_name": "To nie jest nasza wojna!",
        "author_at": "ComoRasta",
        "text": "RT @SantanderBankPL: W 4. odcinku Trendbooka poruszymy temat bionicznej bankowo\u015bci przysz\u0142o\u015bci. W audycji wyst\u0105pi\u0105: Kamila Kaliszyk, dyrekt\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Kr\u00f3lestwo Bo\u017ce",
            "age": "2014-01-19 18:33:11+00:00",
            "total_tweets": 13632,
            "followers": 324
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593247814079107075,
        "author_name": "Bankobranie",
        "author_at": "bankobranie",
        "text": "\ud83c\udfc1\ud83d\udd1a \u0141atwa premia 400 z\u0142 za konto firmowe w @SantanderBankPL (+ do 1400 z\u0142 w pozosta\u0142ych bonusach). To ostatnie chwile kumulacji promocji: https://t.co/ySth2vMNbw",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/ySth2vMNbw",
                "expanded_url": "https://bankobranie.blogspot.com/2022/09/santander-firmowe-godne-polecenia-bonus.html",
                "display_url": "bankobranie.blogspot.com/2022/09/santan\u2026",
                "indices": [
                    137,
                    160
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2015-01-06 21:07:39+00:00",
            "total_tweets": 4690,
            "followers": 1667
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593227671122890753,
        "author_name": "Justyna Smoli\u0144ska",
        "author_at": "smolinska_j",
        "text": "RT @puls_biznesu: W 4. odcinku Trendbooka @pawel_soltys i @e_twarog porozmawiaj\u0105 o bionicznej bankowo\u015bci z Kamil\u0105 Kaliszyk z Mastercard Eur\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2017-11-02 19:45:20+00:00",
            "total_tweets": 2567,
            "followers": 535
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593223368228147201,
        "author_name": "Puls Biznesu",
        "author_at": "puls_biznesu",
        "text": "W 4. odcinku Trendbooka @pawel_soltys i @e_twarog porozmawiaj\u0105 o bionicznej bankowo\u015bci z Kamil\u0105 Kaliszyk z Mastercard Europe i Maciejem Relug\u0105, z Santander Bank Polska. S\u0142uchaj dzi\u015b po 14w @radio_357,w \u015brod\u0119 czytaj w PB i na https://t.co/VSS8wbatYf\nPartnerem jest @SantanderBankPL https://t.co/korBszQPEa",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/VSS8wbatYf",
                "expanded_url": "http://trendbook.pb.pl",
                "display_url": "trendbook.pb.pl",
                "indices": [
                    225,
                    248
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa/Warsaw",
            "age": "2010-03-20 15:02:53+00:00",
            "total_tweets": 44525,
            "followers": 59231
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhxDZ5wXkAElVAG.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593191651400626176,
        "author_name": "Monika Nowakowska",
        "author_at": "PrvMonika",
        "text": "Ju\u017c dzisiaj o 14.10 zapraszamy do @radio_357 i @puls_biznesu na kolejn\u0105 rozmow\u0119 o trendach, tym razem w bankowo\u015bci. B\u0119dzie Kamila Kaliszyk z @MastercardPL i CFO @SantanderBankPL Maciej Reluga, wi\u0119c b\u0119dzie mega ciekawie\u2026 https://t.co/fmTMMxkao6",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/fmTMMxkao6",
                "expanded_url": "https://twitter.com/santanderbankpl/status/1593167066252472320",
                "display_url": "twitter.com/santanderbankp\u2026",
                "indices": [
                    220,
                    243
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Rzym, San Francisco",
            "age": "2013-02-06 12:49:56+00:00",
            "total_tweets": 850,
            "followers": 446
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593178281779793923,
        "author_name": "Mastercard Polska",
        "author_at": "MastercardPL",
        "text": "\ud83d\udd0a Ju\u017c dzi\u015b o 14.10 w @radio_357, @pawel_soltys i @e_twarog w audycji #Trendbook b\u0119d\u0105 rozmawia\u0107 z Kamil\u0105 Kaliszyk z #Mastercard i Maciejem Relug\u0105 z @SantanderBankPL o przysz\u0142o\u015bci bankowo\u015bci i p\u0142atno\u015bci \u2013 nie mo\u017cecie tego przegapi\u0107! https://t.co/vV4xmmNlQp",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Trendbook",
                "indices": [
                    69,
                    79
                ]
            },
            {
                "text": "Mastercard",
                "indices": [
                    115,
                    126
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2013-09-11 15:36:25+00:00",
            "total_tweets": 4936,
            "followers": 12651
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhwbKw_WQAIZ-U-.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593167066252472320,
        "author_name": "Santander Bank Polska",
        "author_at": "SantanderBankPL",
        "text": "W 4. odcinku Trendbooka poruszymy temat bionicznej bankowo\u015bci przysz\u0142o\u015bci. W audycji wyst\u0105pi\u0105: Kamila Kaliszyk, dyrektorka ds. rozwoju rynku w Mastercard Europe i Maciej Reluga, cz\u0142onek Zarz\u0105du Santander Bank Polska, g\u0142\u00f3wny ekonomista banku.\nWi\u0119cej na https://t.co/MAVVtjWsGU https://t.co/dlN4mlRx6A",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/MAVVtjWsGU",
                "expanded_url": "https://360.pb.pl/trendbook/",
                "display_url": "360.pb.pl/trendbook/",
                "indices": [
                    252,
                    275
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2009-10-21 19:30:17+00:00",
            "total_tweets": 8488,
            "followers": 20314
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhsPRdcXEAE5CMY.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593167058837143554,
        "author_name": "Santander Bank Polska",
        "author_at": "SantanderBankPL",
        "text": "Jako partner Koalicji 5 Frakcji zapraszamy do udzia\u0142u w II edycji Tygodnia 3R. Sprawd\u017a, w jaki spos\u00f3b przyczyni\u0107 si\u0119 do realnej zmiany w zakresie gospodarki odpadami i co oznacza Zasada 3R. We\u017a udzia\u0142 w wydarzeniach: https://t.co/3cCy4Cj6Zx https://t.co/wMwH2slv5M",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/3cCy4Cj6Zx",
                "expanded_url": "https://5frakcji.pl/wydarzenia-tygodnia-3r-2022/",
                "display_url": "5frakcji.pl/wydarzenia-tyg\u2026",
                "indices": [
                    217,
                    240
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2009-10-21 19:30:17+00:00",
            "total_tweets": 8488,
            "followers": 20314
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fhhz0ExWAAEQ6Zb.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593151958965256193,
        "author_name": "JakDorobic.pl",
        "author_at": "JakDorobic",
        "text": "\ud83d\udd25 Konto Firmowe Godne Polecenia Santander Bank Polska: nawet 1800 z\u0142 \u0142\u0105cznej premii i bezterminowe zwolnienie z op\u0142at! \ud83d\ude0e\n\nhttps://t.co/fc550ylBWo\n\n@SantanderBankPL #promocja #premia #bonus #konto #firma",
        "hashtags": [
            {
                "text": "promocja",
                "indices": [
                    164,
                    173
                ]
            },
            {
                "text": "premia",
                "indices": [
                    174,
                    181
                ]
            },
            {
                "text": "bonus",
                "indices": [
                    182,
                    188
                ]
            },
            {
                "text": "konto",
                "indices": [
                    189,
                    195
                ]
            },
            {
                "text": "firma",
                "indices": [
                    196,
                    202
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/fc550ylBWo",
                "expanded_url": "https://jakdorobic.pl/konto-firmowe-godne-polecenia-santander/",
                "display_url": "jakdorobic.pl/konto-firmowe-\u2026",
                "indices": [
                    122,
                    145
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2016-01-09 19:38:21+00:00",
            "total_tweets": 3740,
            "followers": 376
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592889123429548034,
        "author_name": "Piotr Kowalski",
        "author_at": "kowlak",
        "text": "Warto wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w Kongresie w Krakowie https://t.co/YKpqoZ2oeC",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/YKpqoZ2oeC",
                "expanded_url": "https://twitter.com/SantanderBankPL/status/1592886299228536832",
                "display_url": "twitter.com/SantanderBankP\u2026",
                "indices": [
                    42,
                    65
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "\u0141\u00f3d\u017a, Poland",
            "age": "2009-09-11 22:00:17+00:00",
            "total_tweets": 10295,
            "followers": 593
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592886299228536832,
        "author_name": "Santander Bank Polska",
        "author_at": "SantanderBankPL",
        "text": "[2/2]\nHarmonogram \ud83d\udc47\n22.11 g. 17:00 \u201eFinansowanie zielonych innowacji w miastach\u201d, Mi\u0142osz Gli\u0144ski\n23.11 g. 13:00 \u201eMiasto dla m\u0142odych\u201d, Tomasz Turek\ng. 16:45 \u201eW drodze do zapewnienia dost\u0119pno\u015bci d\u00f3br i us\u0142ug. Wym\u00f3g czy konieczno\u015b\u0107 biznesowa\u201d, Marta Walaszczyk-Szyma\u0144ska. https://t.co/e8p1gAAAeg",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2009-10-21 19:30:17+00:00",
            "total_tweets": 8488,
            "followers": 20314
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhsRZCuXkAE51Pd.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1592886195511775232,
        "author_name": "lbx",
        "author_at": "lbx19607606",
        "text": "@SantanderBankPL Wy to chcecie by\u0107 bankiem czy kolejna fundacja sorosa lub innego?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-01-17 15:36:46+00:00",
            "total_tweets": 3024,
            "followers": 42
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592885982713745409,
        "author_name": "Santander Bank Polska",
        "author_at": "SantanderBankPL",
        "text": "[1/2]\nOpen Eyes Economy Summit to wydarzenie po\u015bwi\u0119cone ekonomii opartej na warto\u015bciach spo\u0142ecznych. Tegoroczna edycja dot. wiarygodno\u015bci w \u017cyciu spo\u0142eczno-gospodarczym i politycznym. Jeste\u015bmy sponsorem strategicznym tego wydarzenia. \nBilety: https://t.co/ZnAl7hyYM4 https://t.co/FZpz2BEtUM",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/ZnAl7hyYM4",
                "expanded_url": "http://www.live.oees.pl/bilety2022/",
                "display_url": "live.oees.pl/bilety2022/",
                "indices": [
                    243,
                    266
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2009-10-21 19:30:17+00:00",
            "total_tweets": 8488,
            "followers": 20314
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhsRU6yX0AE9G0G.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1594012012069023746,
        "author_name": "Ewa",
        "author_at": "Ewa96629103",
        "text": "@CSIRT_KNF @ING__Polska Uwaga na grabie\u017cc\u00f3w x @uknf.  Rozbestwieni po narodowej katolickiej zbrodni zabrali si\u0119 do okradania klientow @ING__Polska",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-01-02 17:06:58+00:00",
            "total_tweets": 36403,
            "followers": 283
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593968894280192004,
        "author_name": "Red",
        "author_at": "Redbinamon",
        "text": "@ING__Polska @GrzegorzHalama ING jest temu winna\nKonto mu wypowiedzieli\nSprzeda\u0142 krypto przy niedzieli\nMora\u0142 z bajki jest wi\u0119c taki\nZamiast krypto kupuj fiaty\nKonta Ci nie zablokuj\u0105\nI procentem pocz\u0119stuj\u0105\nPs. oczywi\u015bcie tym na lokacie\ud83d\ude09\nWierny fan ING - Red\u2665\ufe0f",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-07-26 20:18:18+00:00",
            "total_tweets": 1537,
            "followers": 71
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593968076998967297,
        "author_name": "Red",
        "author_at": "Redbinamon",
        "text": "@ING__Polska Specjalnie dla @GrzegorzHalama bajka na dobry sen gdy \u015bni si\u0119 wej\u015bcie all in w z\u0142ot\u00f3wk\u0119.\n\"Bajka o Redzie co handlowa\u0142 krypto by nie \u017cy\u0107 w biedzie\".\nNa tapczanie le\u017cy Red\nBy\u015b pomy\u015bla\u0142 dziad i zgRed \nNie pracuje, nic nie kleci\nDo bud\u017cetu hajs nie leci\nPrawda jest tu nieco inna",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-07-26 20:18:18+00:00",
            "total_tweets": 1537,
            "followers": 71
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593918487621210113,
        "author_name": "JoanNa \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udc99\ud83d\udc9b",
        "author_at": "nj_jnn",
        "text": "RT @nj_jnn: @ING__Polska kiedy b\u0119d\u0105 dost\u0119pne karty wielowalutowe dla niepe\u0142noletnich? Inne banki maj\u0105 ju\u017c takie w swojej ofercie.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Pozna\u0144, Polska",
            "age": "2019-04-13 05:25:41+00:00",
            "total_tweets": 4447,
            "followers": 554
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593819825733865474,
        "author_name": "JAREK\uf8ff \ud83d\ude92\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude92\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "jarek_bobr",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lubuskie",
            "age": "2010-03-23 19:24:48+00:00",
            "total_tweets": 43449,
            "followers": 712
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593728764713762822,
        "author_name": "JoanNa \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udc99\ud83d\udc9b",
        "author_at": "nj_jnn",
        "text": "@ING__Polska kiedy b\u0119d\u0105 dost\u0119pne karty wielowalutowe dla niepe\u0142noletnich? Inne banki maj\u0105 ju\u017c takie w swojej ofercie.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Pozna\u0144, Polska",
            "age": "2019-04-13 05:25:41+00:00",
            "total_tweets": 4447,
            "followers": 554
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593701878407213056,
        "author_name": "ISAC-Kolej",
        "author_at": "isac_kolej",
        "text": "RT @CERT_OPL: Do polskich internaut\u00f3w trafiaj\u0105 maile, podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska, sugeruj\u0105ce instalacj\u0119 \"aplikacji bezpiecze\u0144stwa\".\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2022-01-11 20:22:43+00:00",
            "total_tweets": 492,
            "followers": 52
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593671055066931207,
        "author_name": "\uf8ffMarkus Sprungk",
        "author_at": "msprungk",
        "text": "RT @CERT_OPL: Do polskich internaut\u00f3w trafiaj\u0105 maile, podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska, sugeruj\u0105ce instalacj\u0119 \"aplikacji bezpiecze\u0144stwa\".\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Andernach",
            "age": "2013-01-04 21:20:08+00:00",
            "total_tweets": 92534,
            "followers": 358
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593627869585887232,
        "author_name": "ING Polska",
        "author_at": "ING__Polska",
        "text": "Czy w obecnych czasach op\u0142aca si\u0119 inwestowa\u0107 w inteligentny dom? Przeczytaj najnowszy artyku\u0142 Ariela Zg\u00f3rskiego, IT Area Leada z ING Banku \u015al\u0105skiego, z serii Smart Home Office: https://t.co/6nRmUmeUqZ https://t.co/9JWhEeGX2r",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/6nRmUmeUqZ",
                "expanded_url": "https://spolecznosc.ing.pl/-/Blog/Ogrzewanie-oczyszczanie-i-Blackout-czyli-Smart-Home-Office-z-ING/ba-p/39590",
                "display_url": "spolecznosc.ing.pl/-/Blog/Ogrzewa\u2026",
                "indices": [
                    177,
                    200
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2013-03-20 18:22:22+00:00",
            "total_tweets": 11389,
            "followers": 23253
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh20GhQXwAIefNA.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593621440934416385,
        "author_name": "Piotr Kowalik",
        "author_at": "pkow79",
        "text": "RT @CERT_OPL: Do polskich internaut\u00f3w trafiaj\u0105 maile, podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska, sugeruj\u0105ce instalacj\u0119 \"aplikacji bezpiecze\u0144stwa\".\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2015-07-05 14:26:28+00:00",
            "total_tweets": 3813,
            "followers": 829
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593621057084301313,
        "author_name": "Kacper",
        "author_at": "KacperNapurka_",
        "text": "@CERT_OPL Fa\u0142szywe maile przychodz\u0105 \"od ING\", ale wi\u0119kszy problem to to, \u017ce od @Orange_Polska nie przychodz\u0105 maile z odpowiedziami na zg\u0142oszone publiczne i \u015bwiadome podanie nieprawdy przez przedstawiciela Orange Polska. Jest szansa, \u017ce kto\u015b w ko\u0144cu to zbada?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-12-17 17:46:49+00:00",
            "total_tweets": 276,
            "followers": 3
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593607853142679552,
        "author_name": "CERT Orange Polska",
        "author_at": "CERT_OPL",
        "text": "@ING__Polska Analiz\u0119 pr\u00f3bki w naszym sandboksie znajdziecie na https://t.co/m5K5ZlDrLC.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/m5K5ZlDrLC",
                "expanded_url": "https://cert.orange.pl/mobile-sandbox/scan-results/0ade0fa7-1c4c-4308-9287-1750d727edd4",
                "display_url": "cert.orange.pl/mobile-sandbox\u2026",
                "indices": [
                    63,
                    86
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2018-01-12 10:09:06+00:00",
            "total_tweets": 1660,
            "followers": 6505
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593603939580219395,
        "author_name": "Piotr Kowalczyk",
        "author_at": "pmmkowalczyk",
        "text": "RT @CERT_OPL: Do polskich internaut\u00f3w trafiaj\u0105 maile, podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska, sugeruj\u0105ce instalacj\u0119 \"aplikacji bezpiecze\u0144stwa\".\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2018-02-07 10:49:04+00:00",
            "total_tweets": 703,
            "followers": 482
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593603331771047939,
        "author_name": "krzy\u017cak",
        "author_at": "paya1988",
        "text": "RT @CERT_OPL: Do polskich internaut\u00f3w trafiaj\u0105 maile, podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska, sugeruj\u0105ce instalacj\u0119 \"aplikacji bezpiecze\u0144stwa\".\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Brodnica",
            "age": "2012-11-06 15:29:54+00:00",
            "total_tweets": 7388,
            "followers": 124
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593598172961640449,
        "author_name": "CERT Orange Polska",
        "author_at": "CERT_OPL",
        "text": "Do polskich internaut\u00f3w trafiaj\u0105 maile, podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska, sugeruj\u0105ce instalacj\u0119 \"aplikacji bezpiecze\u0144stwa\". Aplikacja na ko\u0144cu faktycznie jest - ale to banker Hydra.\nhttps://t.co/mWHKaWOmZo",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/mWHKaWOmZo",
                "expanded_url": "https://cert.orange.pl/aktualnosci/uwazajcie-na-maile-podszywajace-sie-pod-ing",
                "display_url": "cert.orange.pl/aktualnosci/uw\u2026",
                "indices": [
                    183,
                    206
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2018-01-12 10:09:06+00:00",
            "total_tweets": 1660,
            "followers": 6505
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593573286306349059,
        "author_name": "Marek Antoniusz\u00ae\ufe0f",
        "author_at": "MarekManix",
        "text": "Utrudnienia dla klient\u00f3w. Na li\u015bcie czo\u0142owe banki https://t.co/PGtJyfXkpj",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/PGtJyfXkpj",
                "expanded_url": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pko-bp-bank-pekao-santander-bank-polska-ing-bank-slaski-mbank-getin-bank-velobank-bank-ochrony-srodowiska-bank-pocztowy-toyota-bank-nest-bank-prace-serwisowe-w-bankach-lista-6226050",
                "display_url": "tvn24.pl/biznes/z-kraju\u2026",
                "indices": [
                    50,
                    73
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2020-01-31 09:13:47+00:00",
            "total_tweets": 234671,
            "followers": 4333
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593572080964210688,
        "author_name": "tvn24",
        "author_at": "tvn24",
        "text": "RT @TVN24BiS: #UWAGA | Cz\u0119\u015b\u0107 bank\u00f3w zaplanowa\u0142a prace serwisowe w najbli\u017cszych dniach.\n\nhttps://t.co/OGqW0gekBG",
        "hashtags": [
            {
                "text": "UWAGA",
                "indices": [
                    14,
                    20
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/OGqW0gekBG",
                "expanded_url": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pko-bp-bank-pekao-santander-bank-polska-ing-bank-slaski-mbank-getin-bank-velobank-bank-ochrony-srodowiska-bank-pocztowy-toyota-bank-nest-bank-prace-serwisowe-w-bankach-lista-6226050",
                "display_url": "tvn24.pl/biznes/z-kraju\u2026",
                "indices": [
                    88,
                    111
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland",
            "age": "2008-04-23 13:12:25+00:00",
            "total_tweets": 360069,
            "followers": 1885019
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593571533380849665,
        "author_name": "krzy\u017cak",
        "author_at": "paya1988",
        "text": "RT @TVN24BiS: #UWAGA | Cz\u0119\u015b\u0107 bank\u00f3w zaplanowa\u0142a prace serwisowe w najbli\u017cszych dniach.\n\nhttps://t.co/OGqW0gekBG",
        "hashtags": [
            {
                "text": "UWAGA",
                "indices": [
                    14,
                    20
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/OGqW0gekBG",
                "expanded_url": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pko-bp-bank-pekao-santander-bank-polska-ing-bank-slaski-mbank-getin-bank-velobank-bank-ochrony-srodowiska-bank-pocztowy-toyota-bank-nest-bank-prace-serwisowe-w-bankach-lista-6226050",
                "display_url": "tvn24.pl/biznes/z-kraju\u2026",
                "indices": [
                    88,
                    111
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Brodnica",
            "age": "2012-11-06 15:29:54+00:00",
            "total_tweets": 7388,
            "followers": 124
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593570789852315648,
        "author_name": "TVN24 BiS",
        "author_at": "TVN24BiS",
        "text": "#UWAGA | Cz\u0119\u015b\u0107 bank\u00f3w zaplanowa\u0142a prace serwisowe w najbli\u017cszych dniach.\n\nhttps://t.co/OGqW0gekBG",
        "hashtags": [
            {
                "text": "UWAGA",
                "indices": [
                    0,
                    6
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/OGqW0gekBG",
                "expanded_url": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pko-bp-bank-pekao-santander-bank-polska-ing-bank-slaski-mbank-getin-bank-velobank-bank-ochrony-srodowiska-bank-pocztowy-toyota-bank-nest-bank-prace-serwisowe-w-bankach-lista-6226050",
                "display_url": "tvn24.pl/biznes/z-kraju\u2026",
                "indices": [
                    74,
                    97
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2013-10-03 13:03:25+00:00",
            "total_tweets": 73612,
            "followers": 168760
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593550781596286977,
        "author_name": "Kacper Czarnecki",
        "author_at": "k_czarnecki_",
        "text": "RT @przerwanakawe: Nasz projekt zakwalifikowa\u0142 si\u0119 do programu partnerskiego Fundacji ING Dzieciom! @ING__Polska #zwolnienizteorii #przerwa\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "zwolnienizteorii",
                "indices": [
                    113,
                    130
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-02-11 09:55:27+00:00",
            "total_tweets": 5,
            "followers": 0
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593550100172722176,
        "author_name": "Przerwa na Kaw\u0119",
        "author_at": "przerwanakawe",
        "text": "Nasz projekt zakwalifikowa\u0142 si\u0119 do programu partnerskiego Fundacji ING Dzieciom! @ING__Polska #zwolnienizteorii #przerwanakawe #przerwanakawezsgh",
        "hashtags": [
            {
                "text": "zwolnienizteorii",
                "indices": [
                    94,
                    111
                ]
            },
            {
                "text": "przerwanakawe",
                "indices": [
                    112,
                    126
                ]
            },
            {
                "text": "przerwanakawezsgh",
                "indices": [
                    127,
                    145
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Bydgoszcz, Polska",
            "age": "2022-11-04 19:44:13+00:00",
            "total_tweets": 4,
            "followers": 1
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593537687092445184,
        "author_name": "Jaroslaw Krawczyk",
        "author_at": "JarekKrawczyk",
        "text": "@2mara571 @ING__Polska @SpirOxy To jaki\u015b bot odpowiada..",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2009-05-09 18:02:43+00:00",
            "total_tweets": 3512,
            "followers": 57
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593522590445760513,
        "author_name": "Damian",
        "author_at": "Damian88573624",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2019-01-17 18:06:11+00:00",
            "total_tweets": 9237,
            "followers": 2538
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593520757900034048,
        "author_name": "MONIKA",
        "author_at": "MONIKA14833035",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland",
            "age": "2020-03-15 19:53:33+00:00",
            "total_tweets": 5338,
            "followers": 110
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593514419279089664,
        "author_name": "Ella Janssen",
        "author_at": "EllaJanssen19",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-02-24 08:54:56+00:00",
            "total_tweets": 3232,
            "followers": 44
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593498770351837187,
        "author_name": "Piotr Bucki",
        "author_at": "PBucki",
        "text": "22.11.2022 o 17:00 w ramach wsp\u00f3\u0142pracy z ING Polska opowiem o my\u015bleniu krytycznym, narz\u0119dziach skutecznego my\u015belnia i rozr\u00f3\u017cnianiu opinii od fakt\u00f3w. Ch\u0119tnie si\u0119 z Tob\u0105 zobacz\u0119! https://t.co/oVREzhNTD8",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/oVREzhNTD8",
                "expanded_url": "https://twitter.com/ING__Polska/status/1592870627072872448",
                "display_url": "twitter.com/ING__Polska/st\u2026",
                "indices": [
                    177,
                    200
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Gdynia",
            "age": "2012-03-27 21:56:55+00:00",
            "total_tweets": 3114,
            "followers": 2314
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593469814391160832,
        "author_name": "Marek Moczulski",
        "author_at": "marek_moczulski",
        "text": "@CSIRT_KNF @ING__Polska Przecie\u017c bank na tym nic nie traci, wi\u0119cej pini\u0119dzy na reklamy temu atei\u015bcie Kondratowi",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2019-11-22 09:46:29+00:00",
            "total_tweets": 433,
            "followers": 0
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593469269982986242,
        "author_name": "Marek Moczulski",
        "author_at": "marek_moczulski",
        "text": "@CSIRT_KNF @ING__Polska Filmiki wsad\u017acie sobie w dupy. Do roboty je...ane nieroby",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2019-11-22 09:46:29+00:00",
            "total_tweets": 433,
            "followers": 0
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593469059164782593,
        "author_name": "Marek Moczulski",
        "author_at": "marek_moczulski",
        "text": "@CSIRT_KNF @ING__Polska To mo\u017ce lepiej tych haker\u00f3w zatrudni\u0107? A waszych pata\u0142ach\u00f3w na czele z dyrektorem zwolni\u0107?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2019-11-22 09:46:29+00:00",
            "total_tweets": 433,
            "followers": 0
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593464181482835970,
        "author_name": "Maciej Mittag",
        "author_at": "MaciejMittag",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-09-17 12:47:07+00:00",
            "total_tweets": 10,
            "followers": 0
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593425938511007746,
        "author_name": "MariaRazborska@2mara571",
        "author_at": "2mara571",
        "text": "@ING__Polska @SpirOxy Do klienta w Polsce nadal trzeba si\u0119 zwraca\u0107 Pan, Pani. \nPrzekaz m\u0142ody cz\u0142owieku kierownictwu, ze Polacy nie lubi\u0105 narzucanych przymusowo zmian, uszcz\u0119\u015bliwiania na sile, bez mo\u017cliwo\u015bci wyboru.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-05-06 03:51:51+00:00",
            "total_tweets": 102865,
            "followers": 1556
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593417317706244099,
        "author_name": "Marek Kutrzeba \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "toldi_74",
        "text": "RT @PPiekutowski: @CSIRT_KNF @ING__Polska Poni\u017cej tre\u015b\u0107 wiadomo\u015bci rozsy\u0142anej przez oszust\u00f3w. Nie dajcie si\u0119 nabra\u0107 i zawsze dok\u0142adnie wery\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2010-10-06 06:24:32+00:00",
            "total_tweets": 40746,
            "followers": 349
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593380470129131521,
        "author_name": "Maja",
        "author_at": "MajaZPolski",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-03-03 14:26:01+00:00",
            "total_tweets": 136,
            "followers": 6
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593339617037750273,
        "author_name": "Pawe\u0142 Chramiec",
        "author_at": "pcout3r",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland",
            "age": "2021-10-11 15:22:42+00:00",
            "total_tweets": 102,
            "followers": 16
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593328115375276033,
        "author_name": "\uf8ffMarkus Sprungk",
        "author_at": "msprungk",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Andernach",
            "age": "2013-01-04 21:20:08+00:00",
            "total_tweets": 92534,
            "followers": 358
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593322874986692613,
        "author_name": "ISAC-Kolej",
        "author_at": "isac_kolej",
        "text": "RT @PPiekutowski: @CSIRT_KNF @ING__Polska Poni\u017cej tre\u015b\u0107 wiadomo\u015bci rozsy\u0142anej przez oszust\u00f3w. Nie dajcie si\u0119 nabra\u0107 i zawsze dok\u0142adnie wery\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2022-01-11 20:22:43+00:00",
            "total_tweets": 492,
            "followers": 52
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593302044500234241,
        "author_name": "Metatron man",
        "author_at": "Dhinghis",
        "text": "@ING__Polska Za ile? Wy nic za darmo nie robicie...",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Maine, USA",
            "age": "2010-04-30 14:16:55+00:00",
            "total_tweets": 12289,
            "followers": 99
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593301073703337986,
        "author_name": "Marek N. #Polska 2050 #UE #moon - Opinie prywatne",
        "author_at": "marek_e_n",
        "text": "RT @PPiekutowski: @CSIRT_KNF @ING__Polska Poni\u017cej tre\u015b\u0107 wiadomo\u015bci rozsy\u0142anej przez oszust\u00f3w. Nie dajcie si\u0119 nabra\u0107 i zawsze dok\u0142adnie wery\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland",
            "age": "2011-12-08 02:34:00+00:00",
            "total_tweets": 122919,
            "followers": 2159
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593292580569206785,
        "author_name": "Martyna W-M",
        "author_at": "MartynaWM",
        "text": "RT @PPiekutowski: @CSIRT_KNF @ING__Polska Poni\u017cej tre\u015b\u0107 wiadomo\u015bci rozsy\u0142anej przez oszust\u00f3w. Nie dajcie si\u0119 nabra\u0107 i zawsze dok\u0142adnie wery\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-05-10 16:39:04+00:00",
            "total_tweets": 40427,
            "followers": 1168
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593292385915731969,
        "author_name": "Martyna W-M",
        "author_at": "MartynaWM",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-05-10 16:39:04+00:00",
            "total_tweets": 40427,
            "followers": 1168
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593289743311290371,
        "author_name": "Dama w Cyber #Polska2050\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "author_at": "dama_z_cyber",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2021-09-26 17:36:34+00:00",
            "total_tweets": 550,
            "followers": 1343
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593281942082179073,
        "author_name": "\u017bujcu, jeste\u015bmy domem.",
        "author_at": "LukiCzubaka",
        "text": "@ING__Polska ludzie s\u0105 wyj\u0105tkowo g\u0142upi, nawet taki \"niegramotny\" tekst \u0142ykn\u0105",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Milki \u0141ej",
            "age": "2021-03-22 08:27:23+00:00",
            "total_tweets": 429,
            "followers": 62
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593281169101144066,
        "author_name": "ISAC-Kolej",
        "author_at": "isac_kolej",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2022-01-11 20:22:43+00:00",
            "total_tweets": 492,
            "followers": 52
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593280582401855490,
        "author_name": "Grzegorz Kuta",
        "author_at": "GrzegorzKuta",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2011-12-21 14:44:26+00:00",
            "total_tweets": 8910,
            "followers": 252
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593276143574007809,
        "author_name": "ING Polska",
        "author_at": "ING__Polska",
        "text": "@SpirOxy Dzi\u0119kujemy za Twoj\u0105 sugesti\u0119. Wiemy, \u017ce ka\u017cda zmiana rodzi wiele emocji.  Mamy jednak nadzieje, \u017ce dalej zostaniesz w gronie naszych klient\u00f3w.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2013-03-20 18:22:22+00:00",
            "total_tweets": 11389,
            "followers": 23253
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593274835320307714,
        "author_name": "Micha\u0142 B",
        "author_at": "mykeey82",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2014-04-01 19:42:45+00:00",
            "total_tweets": 4913,
            "followers": 56
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593272718014783493,
        "author_name": "Roma",
        "author_at": "RojekRoma",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2019-07-19 19:24:46+00:00",
            "total_tweets": 6589,
            "followers": 320
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593270011220697089,
        "author_name": "Jarek",
        "author_at": "Jarek29958396",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-01-23 21:54:52+00:00",
            "total_tweets": 835,
            "followers": 7
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593265909497581569,
        "author_name": "light\ud83e\udd8bblue",
        "author_at": "lightblue_jk",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2014-03-22 14:48:13+00:00",
            "total_tweets": 2534,
            "followers": 224
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593264174859182081,
        "author_name": "GABS",
        "author_at": "BSI_GABS",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-04-30 07:21:51+00:00",
            "total_tweets": 805,
            "followers": 5
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593259988193259521,
        "author_name": "Andrew \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "andrzejwzabrze",
        "text": "@ING__Polska Przecie\u017c to nawet nie jest napisane po polsku:)\nJak si\u0119 nabra\u0107 na takie  co\u015b.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Zabrze, Polska ",
            "age": "2015-05-29 09:35:52+00:00",
            "total_tweets": 4865,
            "followers": 122
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593259446867984386,
        "author_name": "ING Polska",
        "author_at": "ING__Polska",
        "text": "UWAGA UDOST\u0118PNIJ \u2757\u2757\u2757 Oszu\u015bci wysy\u0142aj\u0105 mejle podszywaj\u0105ce si\u0119 pod bank. \u26d4\u26d4\u26d4\n\nWiecej na: https://t.co/wxiwEhTmxb https://t.co/khNXBruId6",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/wxiwEhTmxb",
                "expanded_url": "https://www.ing.pl/aktualnosci/bankowosc-elektroniczna?news_id=1105917-oszusci-wysylaja-mejle-podszywajace-sie-pod-bank",
                "display_url": "ing.pl/aktualnosci/ba\u2026",
                "indices": [
                    87,
                    110
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2013-03-20 18:22:22+00:00",
            "total_tweets": 11389,
            "followers": 23253
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhxlBgXUcAAkd4V.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593259345743077377,
        "author_name": "Micha\u0142 Strzelczyk",
        "author_at": "0xmstrzelczyk",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-11-15 18:15:33+00:00",
            "total_tweets": 111,
            "followers": 61
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593259338813956097,
        "author_name": "Finansowy Yoda \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83d\udcb8\ud83d\udcb0",
        "author_at": "Pawe42121916",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2020-11-15 14:46:20+00:00",
            "total_tweets": 492,
            "followers": 69
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593259287693955072,
        "author_name": "marcin82 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83d\udc27",
        "author_at": "marcin82_",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2016-04-05 07:45:38+00:00",
            "total_tweets": 813,
            "followers": 42
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593259084517703681,
        "author_name": "Samotna Wilczyca \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83e\udd1d\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udd1d\ud83c\uddf1\ud83c\uddf9",
        "author_at": "Wilczyca1969",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-09-18 17:11:20+00:00",
            "total_tweets": 1982,
            "followers": 186
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593258681805594624,
        "author_name": "Cyber wojna\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #MuremZaPolskimMundurem",
        "author_at": "STrojanski",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-01-08 17:34:30+00:00",
            "total_tweets": 580,
            "followers": 178
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593258536330330112,
        "author_name": "Stop Oszustom w Internecie \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "UwagaOszust",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2021-12-19 12:13:04+00:00",
            "total_tweets": 264,
            "followers": 104
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593258242355777536,
        "author_name": "Anita Milewska precz z lewactwem",
        "author_at": "anita_milewska",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2017-01-18 16:08:38+00:00",
            "total_tweets": 193906,
            "followers": 1232
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593257191225847809,
        "author_name": "Spirydion Oxymoron",
        "author_at": "SpirOxy",
        "text": "@ING__Polska T\u0119 przymusow\u0105 migracj\u0119 uwa\u017cam za du\u017cy b\u0142\u0105d. Trzeba by\u0142o da\u0107 nam czas na przetestowanie tego systemu i wypowiedzenia si\u0119 na jego temat, a nie obligatoryjnie narzuca\u0107 swoj\u0105 koncepcj\u0119. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105cych ze mn\u0105 firmy jest zniech\u0119cona i sfrustrowana. My\u015bl\u0105 o zmianie banku.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland, Ma\u0142y Guslar ",
            "age": "2012-04-26 10:27:31+00:00",
            "total_tweets": 85422,
            "followers": 12462
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593256083824398336,
        "author_name": "Cyber Polak \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #MuremZaPolskimMundurem",
        "author_at": "CyberPolak",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa Polska \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
            "age": "2021-03-07 21:27:10+00:00",
            "total_tweets": 1021,
            "followers": 2118
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593255835551301638,
        "author_name": "Spirydion Oxymoron",
        "author_at": "SpirOxy",
        "text": "@ING__Polska Dzi\u0119kuj\u0119 za odpowied\u017a. Korzysta\u0142em z M ING od lat i niczego mi nie brakowa\u0142o. Nie mia\u0142em te\u017c potrzeby bywa\u0107 w  oddziale. ING B jest skomplikowany, zbyt naje\u017cony zabezpieczeniami i nie mo\u017cna doda\u0107 (w prosty spos\u00f3b) u\u017cytkownika, a na jednym koncie si\u0119 nie da - vide sp\u00f3\u0142ki cywilne.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland, Ma\u0142y Guslar ",
            "age": "2012-04-26 10:27:31+00:00",
            "total_tweets": 85422,
            "followers": 12462
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593255832774639616,
        "author_name": "Pawe\u0142 Piekutowski",
        "author_at": "PPiekutowski",
        "text": "@CSIRT_KNF @ING__Polska Poni\u017cej tre\u015b\u0107 wiadomo\u015bci rozsy\u0142anej przez oszust\u00f3w. Nie dajcie si\u0119 nabra\u0107 i zawsze dok\u0142adnie weryfikujcie adres strony, na kt\u00f3rej wprowadzacie has\u0142a. \ud83d\udea8 https://t.co/cV3Qz21e1t",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2013-11-10 17:43:50+00:00",
            "total_tweets": 1142,
            "followers": 633
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhxhUFlagAE-1nr.png"
        ]
    },
    {
        "id": 1593255810117009411,
        "author_name": "Kot Behemot",
        "author_at": "Kot_Behemot_NSA",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Ankh-Morpork",
            "age": "2017-01-21 06:25:53+00:00",
            "total_tweets": 83226,
            "followers": 3659
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593255423930269704,
        "author_name": "Nona",
        "author_at": "Nona99303983",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-06-20 15:47:28+00:00",
            "total_tweets": 20366,
            "followers": 29
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593255242883137538,
        "author_name": "Bezpieczne Finanse \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcb0",
        "author_at": "BezpieczneF",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2021-12-19 11:29:16+00:00",
            "total_tweets": 426,
            "followers": 381
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593255067011817473,
        "author_name": "Miron Kolenda",
        "author_at": "Miron_Kolenda",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Wroc\u0142aw, Polska",
            "age": "2014-07-20 16:37:19+00:00",
            "total_tweets": 11551,
            "followers": 100
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593254577251680259,
        "author_name": "Urz\u0105d KNF",
        "author_at": "uknf",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2013-02-21 21:20:29+00:00",
            "total_tweets": 4220,
            "followers": 19260
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593254539368763395,
        "author_name": "Jacek Barszczewski",
        "author_at": "JMBarszczewski",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2016-11-16 05:22:32+00:00",
            "total_tweets": 3724,
            "followers": 2028
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593254020898254848,
        "author_name": "Agnieszka IOD",
        "author_at": "Agniesz63066310",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Gdynia, Polska",
            "age": "2018-06-03 15:12:51+00:00",
            "total_tweets": 19742,
            "followers": 275
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593253465538850816,
        "author_name": "Pawe\u0142 Piekutowski",
        "author_at": "PPiekutowski",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2013-11-10 17:43:50+00:00",
            "total_tweets": 1142,
            "followers": 633
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593252863299309573,
        "author_name": "Adam Wermuth",
        "author_at": "AdamWermuth",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-12-18 23:26:51+00:00",
            "total_tweets": 167,
            "followers": 20
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593252585934241792,
        "author_name": "\u0141ukasz Cepok",
        "author_at": "B0rys_Grishenko",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2018-11-29 09:58:46+00:00",
            "total_tweets": 942,
            "followers": 468
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593252376106131457,
        "author_name": "Adam Olszewski",
        "author_at": "aolszewski7504",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "\u015al\u0105skie, Polska",
            "age": "2012-07-04 20:17:22+00:00",
            "total_tweets": 18202,
            "followers": 1644
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593252302215077892,
        "author_name": "C K",
        "author_at": "C3K37",
        "text": "RT @CSIRT_KNF: Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2012-11-04 12:19:57+00:00",
            "total_tweets": 17648,
            "followers": 256
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593251940674064389,
        "author_name": "CSIRT KNF",
        "author_at": "CSIRT_KNF",
        "text": "Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci e-mail podszywaj\u0105ce si\u0119 pod @ING__Polska. Link prowadzi do niebezpiecznej strony, gdzie oszu\u015bci wy\u0142udzaj\u0105 loginy i has\u0142a do bankowo\u015bci elektronicznej. W ostatnim kroku zach\u0119caj\u0105 do pobrania z\u0142o\u015bliwej aplikacji przejmuj\u0105cej kontrol\u0119 nad urz\u0105dzeniem 1/2 https://t.co/oGkuAKTeSg",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2020-07-09 08:47:45+00:00",
            "total_tweets": 502,
            "followers": 6433
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhxcNYwUYAENeuS.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593236640549724161,
        "author_name": "ING Polska",
        "author_at": "ING__Polska",
        "text": "@SpirOxy Zminana ma na celu poprawienie i dopasowanie mo\u017cliwo\u015bci systemu do Pa\u0144stwa potrzeb. W systemie ING Business mog\u0105  Pa\u0144stwo korzysta\u0107 z wielu produkt\u00f3w rozliczeniowych dla firm. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 spraw za\u0142atwi\u0105 Pa\u0144stwo online  bez wizyty w oddziale.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2013-03-20 18:22:22+00:00",
            "total_tweets": 11389,
            "followers": 23253
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593213364091731968,
        "author_name": "ING Polska",
        "author_at": "ING__Polska",
        "text": "@Legalniewsieci Nie jest to wiadomo\u015bc od nas, to scam. Nie klikaj w link z tego maila.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2013-03-20 18:22:22+00:00",
            "total_tweets": 11389,
            "followers": 23253
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593212437586903041,
        "author_name": "Legalniewsieci.pl",
        "author_at": "Legalniewsieci",
        "text": "@ING__Polska to chyba nie od was? https://t.co/RsPhtbvop1",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Katowice",
            "age": "2015-03-26 12:09:23+00:00",
            "total_tweets": 608,
            "followers": 997
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fhw6REoXgAAT5Js.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593143106308046849,
        "author_name": "Ron Antytotalitarysta \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "robertol04",
        "text": "RT @SpirOxy: Szanowny @ING__Polska, prosz\u0119 o odpowied\u017a co by\u0142o przyczyn\u0105 zmuszenie drobnych przedsi\u0119biorc\u00f3w do migracji z prostego i wygodn\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2011-07-23 12:07:03+00:00",
            "total_tweets": 528917,
            "followers": 1892
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593142134382940160,
        "author_name": "Spirydion Oxymoron",
        "author_at": "SpirOxy",
        "text": "Szanowny @ING__Polska, prosz\u0119 o odpowied\u017a co by\u0142o przyczyn\u0105 zmuszenie drobnych przedsi\u0119biorc\u00f3w do migracji z prostego i wygodnego systemu bankowo\u015bci Moje ING do skomplikowanego i zbudowanego nie na ich miar\u0119 ING Business?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland, Ma\u0142y Guslar ",
            "age": "2012-04-26 10:27:31+00:00",
            "total_tweets": 85422,
            "followers": 12462
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593141259610226688,
        "author_name": "ING Polska",
        "author_at": "ING__Polska",
        "text": "@yasiek_ Bardzo dzi\u0119kujemy za informacj\u0119, przekazali\u015bmy wiadomo\u015b\u0107 do naszego dzia\u0142u bezpiecze\u0144stwa.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2013-03-20 18:22:22+00:00",
            "total_tweets": 11389,
            "followers": 23253
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593139967823589377,
        "author_name": "Jan Urbanowicz \ud83c\udfad",
        "author_at": "yasiek_",
        "text": "Kto\u015b tu si\u0119 nie\u0142adnie podszywa pod @ING__Polska https://t.co/l2l2Q4cKVb",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Hill Valley",
            "age": "2009-11-07 17:18:10+00:00",
            "total_tweets": 105048,
            "followers": 4469
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fhv4WwbX0AA-puW.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1592958629581582336,
        "author_name": "LiveSmarter.pl",
        "author_at": "LiveSmarterpl",
        "text": "8% od @ING__Polska ponownie dost\u0119pne. Dla nowych, jak i obecnych klient\u00f3w ;)\n\nhttps://t.co/5KG5oz5ogN",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/5KG5oz5ogN",
                "expanded_url": "https://livesmarter.pl/8-procent-otwarte-konto-oszczednosciowe-ing-bank-listopad-2022/",
                "display_url": "livesmarter.pl/8-procent-otwa\u2026",
                "indices": [
                    78,
                    101
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2014-02-02 11:29:04+00:00",
            "total_tweets": 2750,
            "followers": 2008
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592909026362527746,
        "author_name": "Warto Bezgot\u00f3wkowo",
        "author_at": "bezgotowkowo",
        "text": ".@ING__Polska to kolejny bank, kt\u00f3ry udost\u0119pni\u0142 swoim klientom us\u0142ug\u0119 CyberRescue. Rozwi\u0105zanie zapewnia u\u017cytkownikom np. powiadomienia o nowych metodach stosowanych przez cyberoszust\u00f3w oraz ca\u0142odobow\u0105 i bezp\u0142atn\u0105 pomoc ekspert\u00f3w.\n\nWi\u0119cej na @Fintek_pl\ud83d\udc47 \nhttps://t.co/6Bl2SMsCuF",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/6Bl2SMsCuF",
                "expanded_url": "https://fintek.pl/ing-bank-slaski-udostepnia-klientom-usluge-cyberrescue/",
                "display_url": "fintek.pl/ing-bank-slask\u2026",
                "indices": [
                    254,
                    277
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2017-06-28 08:55:36+00:00",
            "total_tweets": 1524,
            "followers": 880
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592873103105085440,
        "author_name": "BANKOWO24",
        "author_at": "bankowo24",
        "text": "@ING__Polska Bank udost\u0119pni\u0142 dla swoich klient\u00f3w now\u0105 us\u0142ug\u0119 zapewniaj\u0105c\u0105 bezpiecze\u0144stwo w sieci. Wsparcie od ekspert\u00f3w do spraw bezpiecze\u0144stwa jest ca\u0142kowicie bezp\u0142atne i dzia\u0142a ca\u0142\u0105 dob\u0119. #CyberRescue #ING #SafetyFirst \n\nhttps://t.co/FSbYREB9wz",
        "hashtags": [
            {
                "text": "CyberRescue",
                "indices": [
                    190,
                    202
                ]
            },
            {
                "text": "ING",
                "indices": [
                    203,
                    207
                ]
            },
            {
                "text": "SafetyFirst",
                "indices": [
                    208,
                    220
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/FSbYREB9wz",
                "expanded_url": "https://bankowo24.pl/news/bezpieczenstwo/cyberrescue-bedzie-chronic-klientow-ing/",
                "display_url": "bankowo24.pl/news/bezpiecze\u2026",
                "indices": [
                    223,
                    246
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2018-03-28 18:56:29+00:00",
            "total_tweets": 315,
            "followers": 56
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592870627072872448,
        "author_name": "ING Polska",
        "author_at": "ING__Polska",
        "text": "Przed nami kolejny webinar z cyklu #KompetencjeJutra! Ju\u017c 22 listopada @PBucki, opowie Wam o narz\u0119dziach my\u015blenia krytycznego. Zapisz si\u0119 na spotkanie i pos\u0142uchaj, jak racjonalnie kszta\u0142towa\u0107 swoje decyzje oraz wypracowa\u0107 nawyk krytycznego my\u015blenia \u27a1\ufe0f https://t.co/NPRhm7WSdm https://t.co/gogIy4NoD0",
        "hashtags": [
            {
                "text": "KompetencjeJutra",
                "indices": [
                    35,
                    52
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/NPRhm7WSdm",
                "expanded_url": "http://bit.ly/webinar_PiotrBucki",
                "display_url": "bit.ly/webinar_PiotrB\u2026",
                "indices": [
                    252,
                    275
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2013-03-20 18:22:22+00:00",
            "total_tweets": 11389,
            "followers": 23253
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhsDZOHXoAMHbvj.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1592839927737327623,
        "author_name": "ING Polska",
        "author_at": "ING__Polska",
        "text": "Ju\u017c 22 i 23.11.2022 r. w Centrum Kongresowym ICE w Krakowie odb\u0119dzie si\u0119 Open Eyes Economy Summit, kt\u00f3rego partnerem jest ING. B\u0119dziemy dyskutowa\u0107 o wiarygodno\u015bci ekonomicznej pa\u0144stwa i przedsi\u0119biorstw oraz ich wp\u0142ywie na gospodark\u0119. Zarejestruj si\u0119 tu: https://t.co/olFUbCx0wA https://t.co/cLDkQoD4ix",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/olFUbCx0wA",
                "expanded_url": "http://www.kongres.oees.pl",
                "display_url": "kongres.oees.pl",
                "indices": [
                    254,
                    277
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2013-03-20 18:22:22+00:00",
            "total_tweets": 11389,
            "followers": 23253
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhrneSyWYAIkacC.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1592825212445200385,
        "author_name": "jarzab1922",
        "author_at": "jarzab1922",
        "text": "@PawelPLKKS Tak\u0105 mam w @ING__Polska od lat https://t.co/COUgjZYrlY",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Swarz\u0119dz, Polska",
            "age": "2014-08-28 15:26:06+00:00",
            "total_tweets": 24145,
            "followers": 553
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhraFtlXwAADDFg.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1592821157077864448,
        "author_name": "GaleriaBankowa.pl",
        "author_at": "GaleriaBankowa",
        "text": "RT @Cashlesspl: Kolejny bank wprowadza us\u0142ugi CyberRescue. Z darmowego wsparcia mog\u0105 korzysta\u0107 klienci @ING__Polska\n\nhttps://t.co/gb37wD0awc",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/gb37wD0awc",
                "expanded_url": "https://www.cashless.pl/12706-ing-cyberrescue",
                "display_url": "cashless.pl/12706-ing-cybe\u2026",
                "indices": [
                    117,
                    140
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland",
            "age": "2011-09-03 18:50:36+00:00",
            "total_tweets": 20596,
            "followers": 374
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592819426373550080,
        "author_name": "Cashless.pl",
        "author_at": "Cashlesspl",
        "text": "Kolejny bank wprowadza us\u0142ugi CyberRescue. Z darmowego wsparcia mog\u0105 korzysta\u0107 klienci @ING__Polska\n\nhttps://t.co/gb37wD0awc",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/gb37wD0awc",
                "expanded_url": "https://www.cashless.pl/12706-ing-cyberrescue",
                "display_url": "cashless.pl/12706-ing-cybe\u2026",
                "indices": [
                    101,
                    124
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2015-01-24 12:59:58+00:00",
            "total_tweets": 13948,
            "followers": 3301
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592804677254537217,
        "author_name": "\u015awiat Rolnika",
        "author_at": "Swiat_Rolnika",
        "text": "Analitycy @ING__Polska twierdz\u0105, \u017ce polskie firmy wykorzystuj\u0105 szanse na zwi\u0119kszenie eksportu w zwi\u0105zku z os\u0142abieniem z\u0142otego i z\u0142agodzeniem napi\u0119\u0107 w globalnych \u0142a\u0144cuchach dostaw.\nhttps://t.co/pZ9gPxx5WM",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/pZ9gPxx5WM",
                "expanded_url": "https://swiatrolnika.info/informacje/ing-polskie-firmy-wykorzystuja-szanse-na-zwiekszenie-eksportu.html",
                "display_url": "swiatrolnika.info/informacje/ing\u2026",
                "indices": [
                    180,
                    203
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2014-08-31 19:26:27+00:00",
            "total_tweets": 8889,
            "followers": 5785
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592790328670576641,
        "author_name": "CyberRescue",
        "author_at": "cyber_rescue",
        "text": "\u2728CyberRescue dost\u0119pne dla Klient\u00f3w @ING__Polska\u2728\n\n\ud83d\udce2Od 10 listopada posiadacze kont w #ING mog\u0105 ca\u0142kowicie bezp\u0142atnie uruchomi\u0107 nasze wsparcie \ud83e\udd73 Wystarczy wej\u015b\u0107 w #MojeING, wygenerowa\u0107 kod, wpisa\u0107 go w formularzu rejestracyjnym i voil\u00e0! Zapraszamy! \ud83c\udd98\u27a1\ufe0f https://t.co/j0dU5fkGUv https://t.co/hZIFjS8rcu",
        "hashtags": [
            {
                "text": "ING",
                "indices": [
                    85,
                    89
                ]
            },
            {
                "text": "MojeING",
                "indices": [
                    162,
                    170
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/j0dU5fkGUv",
                "expanded_url": "http://m.me/cyberrescue.me",
                "display_url": "m.me/cyberrescue.me",
                "indices": [
                    252,
                    275
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland",
            "age": "2018-03-23 07:15:29+00:00",
            "total_tweets": 712,
            "followers": 298
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fhq6XFCWAAAHygJ.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1592785746758246400,
        "author_name": "Afera GetBack i Idea Bank \u265f\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "Afera_GetBack",
        "text": "Bank @ING__Polska by\u0142 depozytariuszem dla funduszy #Trigon sprzedawanych nielegalnie w #Ideabank (bez zezwole\u0144 #KNF) w zbrodni #Getback. Pieni\u0105dze okradzionych klient\u00f3w banku przej\u0119\u0142a i nie chce odda\u0107 @ipopematfi.\nhttps://t.co/3ntt8S1naR",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Trigon",
                "indices": [
                    51,
                    58
                ]
            },
            {
                "text": "Ideabank",
                "indices": [
                    87,
                    96
                ]
            },
            {
                "text": "KNF",
                "indices": [
                    111,
                    115
                ]
            },
            {
                "text": "Getback",
                "indices": [
                    127,
                    135
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/3ntt8S1naR",
                "expanded_url": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KNF-wydala-ostateczna-decyzje-ws-kar-nalozonych-na-ING-BSK-8439948.html",
                "display_url": "bankier.pl/wiadomosc/KNF-\u2026",
                "indices": [
                    214,
                    237
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2018-11-13 14:15:25+00:00",
            "total_tweets": 7266,
            "followers": 588
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592781798467305472,
        "author_name": "Bankobranie",
        "author_at": "bankobranie",
        "text": "\ud83d\udcb0\ud83d\udcc8 8% na koncie oszcz\u0119dno\u015bciowym w @ING__Polska  ponownie dost\u0119pne (+ 200 z\u0142 dla otwieraj\u0105cych konto osobiste): https://t.co/eF7NZXEeMr https://t.co/gIQll2yqRW",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/eF7NZXEeMr",
                "expanded_url": "https://bankobranie.blogspot.com/2022/11/ing-bank-slaski-oko-bonus.html",
                "display_url": "bankobranie.blogspot.com/2022/11/ing-ba\u2026",
                "indices": [
                    112,
                    135
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2015-01-06 21:07:39+00:00",
            "total_tweets": 4690,
            "followers": 1667
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhqyhBrXwAArozO.png"
        ]
    },
    {
        "id": 1592631904586846209,
        "author_name": "Karo",
        "author_at": "kszalap",
        "text": "@TankSwamp @ING_EconomicsPL @piotr_rataj A wiocha na granicy to nie Polska? Pomy\u015bl. A poj\u0119cie mam.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-09-09 12:12:47+00:00",
            "total_tweets": 89,
            "followers": 7
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592459800591454209,
        "author_name": "aleBank.pl",
        "author_at": "aleBankPL",
        "text": "Ko\u0144cowe dane @GUS_STAT o inflacji za pa\u017adziernik pokaza\u0142y, \u017ce cho\u0107 #inflacja jest bardzo szeroko rozlana, to wida\u0107 oznaki jej hamowania. B\u0119dzie to jednak proces powolny, oceniaj\u0105 ekonomi\u015bci @ING__Polska, @BankPekaoSA, @PocztowyBank i @PIE_NET_PL #GUS #ceny https://t.co/URda9V6MJk",
        "hashtags": [
            {
                "text": "inflacja",
                "indices": [
                    67,
                    76
                ]
            },
            {
                "text": "GUS",
                "indices": [
                    246,
                    250
                ]
            },
            {
                "text": "ceny",
                "indices": [
                    251,
                    256
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/URda9V6MJk",
                "expanded_url": "https://bank.pl/gus-inflacja-nadal-rosnie-w-pazdzierniku-doszla-do-179-proc/?id=430176&catid=25926",
                "display_url": "bank.pl/gus-inflacja-n\u2026",
                "indices": [
                    257,
                    280
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2014-07-21 08:02:30+00:00",
            "total_tweets": 10680,
            "followers": 1834
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592457382231056385,
        "author_name": "JakDorobic.pl",
        "author_at": "JakDorobic",
        "text": "\ud83d\udd25 Lokata Terminowa Plus ING Banku \u015al\u0105skiego: nawet 7,5% w skali roku dla kwoty do 100.000 z\u0142! Do tego 250 z\u0142 premii na start w promocji konta osobistego! \ud83d\udcb0\n\nSprawd\u017a \ud83d\udc47\nhttps://t.co/3xwK3r2OJT\n\n@ING__Polska #lokata #premia",
        "hashtags": [
            {
                "text": "lokata",
                "indices": [
                    205,
                    212
                ]
            },
            {
                "text": "premia",
                "indices": [
                    213,
                    220
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/3xwK3r2OJT",
                "expanded_url": "https://jakdorobic.pl/lokata-terminowa-plus-ing/",
                "display_url": "jakdorobic.pl/lokata-termino\u2026",
                "indices": [
                    167,
                    190
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2016-01-09 19:38:21+00:00",
            "total_tweets": 3740,
            "followers": 376
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592173034546290689,
        "author_name": "ING Polska",
        "author_at": "ING__Polska",
        "text": "W dbaniu o bezpiecze\u0144stwo nie macie sobie r\u00f3wnych. Wiemy o tym, bo ka\u017cdego dnia troszczycie si\u0119 o to, co najwa\u017cniejsze. Dlatego stworzyli\u015bmy Stref\u0119 bezpiecze\u0144stwa w aplikacji Moje #ING, w kt\u00f3rej znajdziecie wiele innowacyjnych zabezpiecze\u0144. Sprawd\u017acie: https://t.co/lJzjliv1AB https://t.co/grlPPupfYF",
        "hashtags": [
            {
                "text": "ING",
                "indices": [
                    180,
                    184
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/lJzjliv1AB",
                "expanded_url": "https://www.ing.pl/lp/bezpieczne-finanse",
                "display_url": "ing.pl/lp/bezpieczne-\u2026",
                "indices": [
                    253,
                    276
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2013-03-20 18:22:22+00:00",
            "total_tweets": 11389,
            "followers": 23253
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhiI7_wWAAI6jYl.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1592155590377279488,
        "author_name": "ING Polska",
        "author_at": "ING__Polska",
        "text": "Projekt brandingu #SAIO z nagrod\u0105 #RedDotDesign! Jest to jeden z najwi\u0119kszych \u015bwiatowych konkurs\u00f3w projektowych, a nasze oprogramowanie do kompleksowej robotyzacji proces\u00f3w biznesowych otrzyma\u0142o g\u0142\u00f3wn\u0105 nagrod\u0119 w kategorii design. Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej tutaj: https://t.co/ZoUAEFUMpz https://t.co/ihq6igBPN6",
        "hashtags": [
            {
                "text": "SAIO",
                "indices": [
                    18,
                    23
                ]
            },
            {
                "text": "RedDotDesign",
                "indices": [
                    34,
                    47
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/ZoUAEFUMpz",
                "expanded_url": "https://media.ing.pl/informacje-prasowe/926/pr/777059/saio-od-ing-z-wyroznieniem-red-dot-award",
                "display_url": "media.ing.pl/informacje-pra\u2026",
                "indices": [
                    256,
                    279
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2013-03-20 18:22:22+00:00",
            "total_tweets": 11389,
            "followers": 23253
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fhh5Em9WIAExAoc.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593600454960766983,
        "author_name": "Citywire Middle East",
        "author_at": "CitywireME",
        "text": ". @CreditSuisse fixed income fund selector S\u0142awomir Chybi\u0142a has left the firm to join @UBS \n\nhttps://t.co/P2AfnShM7Z",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/P2AfnShM7Z",
                "expanded_url": "https://lnkd.in/dNg3KFYe",
                "display_url": "lnkd.in/dNg3KFYe",
                "indices": [
                    93,
                    116
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Dubai, UAE",
            "age": "2020-02-17 10:42:25+00:00",
            "total_tweets": 385,
            "followers": 89
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592895500826554375,
        "author_name": "Citywire Switzerland",
        "author_at": "Citywire_CH",
        "text": "@CreditSuisse  fixed income fund selector S\u0142awomir Chybi\u0142a has left the firm to join @UBS.\n\nhttps://t.co/Gaj3fnUC4e\n\n#citywire #switzerland #ubs #creditsuisse",
        "hashtags": [
            {
                "text": "citywire",
                "indices": [
                    117,
                    126
                ]
            },
            {
                "text": "switzerland",
                "indices": [
                    127,
                    139
                ]
            },
            {
                "text": "ubs",
                "indices": [
                    140,
                    144
                ]
            },
            {
                "text": "creditsuisse",
                "indices": [
                    145,
                    158
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/Gaj3fnUC4e",
                "expanded_url": "https://citywire.com/ch/news/credit-suisse-zurich-fixed-income-selector-exits-to-join-ubs/a2402644",
                "display_url": "citywire.com/ch/news/credit\u2026",
                "indices": [
                    92,
                    115
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2016-03-30 10:32:26+00:00",
            "total_tweets": 2808,
            "followers": 430
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594070462073634821,
        "author_name": "GorszySort \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \u269b\ufe0f\u269b\ufe0f\u269b\ufe0f\u269b\ufe0f\u269b\ufe0f \u269b\ufe0f\u269b\ufe0f\u269b\ufe0f",
        "author_at": "ubowicz_k",
        "text": "@nbppl Po\u017car w burdelu? \ud83d\udc40\ud83e\udd14\ud83d\ude05\ud83d\ude02",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2019-03-27 19:55:06+00:00",
            "total_tweets": 6546,
            "followers": 365
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594064044297707521,
        "author_name": "Obywatel Polski",
        "author_at": "CamilY3d",
        "text": "@MF_GOV_PL \nM\u0105dry kraj gdzie w finansach ekonomi\u015bci a nie humani\u015bci jak u nas\nhttps://t.co/ARXNKUnYLQ\n@nbppl \n@BiuroNbp \n#recesja\n#polityka",
        "hashtags": [
            {
                "text": "recesja",
                "indices": [
                    121,
                    129
                ]
            },
            {
                "text": "polityka",
                "indices": [
                    130,
                    139
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/ARXNKUnYLQ",
                "expanded_url": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art37435221-wielka-brytania-walczy-z-recesja-rzad-mocno-zaciska-pasa",
                "display_url": "rp.pl/budzet-i-podat\u2026",
                "indices": [
                    78,
                    101
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-10-19 10:26:09+00:00",
            "total_tweets": 33,
            "followers": 1
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594037678005452800,
        "author_name": "Barbara Alexander",
        "author_at": "Barbara_Aleks",
        "text": "RT @jcdawid: @KatarzynaKarpa @nbppl A najgorsze jest to, \u017ce rz\u0105d oraz Pan Glapi\u0144ski nie maj\u0105 planu, aby sytuacj\u0119 za\u017cegna\u0107. Tak ko\u0144czy si\u0119 p\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2013-03-19 13:43:52+00:00",
            "total_tweets": 9467,
            "followers": 615
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594037630546710531,
        "author_name": "Barbara Alexander",
        "author_at": "Barbara_Aleks",
        "text": "RT @KatarzynaKarpa: Wzrost gospodarczy, kt\u00f3ry wg prognoz @nbppl spadnie w 2023 r. niemal do zera, #inflacja, kt\u00f3ra JU\u017b wymkn\u0119\u0142a si\u0119 spod ko\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "inflacja",
                "indices": [
                    98,
                    107
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2013-03-19 13:43:52+00:00",
            "total_tweets": 9467,
            "followers": 615
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593962947948191746,
        "author_name": "Filip Pawczy\u0144ski",
        "author_at": "FilipPawczynski",
        "text": "1 PLN by @nbppl \njest wart obecnie 704 sat.\n[ 0.00000704 #Bitcoin ]\n\n10 lat temu by\u0142o to 2 736 405 sat.\n[ 0.02736405 #Bitcoin ]\n\nR\u00f3\u017cnica to - 99,974% \ntyle PLN straci\u0142 na warto\u015bci w stosunku do #Bitcoin  przez ostanie 10 lat...\n\nhttps://t.co/4t1O64hUI8\n\nDon't trust, verify... \ud83d\ude0c",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Bitcoin",
                "indices": [
                    57,
                    65
                ]
            },
            {
                "text": "Bitcoin",
                "indices": [
                    117,
                    125
                ]
            },
            {
                "text": "Bitcoin",
                "indices": [
                    194,
                    202
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/4t1O64hUI8",
                "expanded_url": "https://plnsat.com/",
                "display_url": "plnsat.com",
                "indices": [
                    229,
                    252
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2017-10-29 22:58:12+00:00",
            "total_tweets": 732,
            "followers": 1112
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593917536428789760,
        "author_name": "Lorenzo von Matterhorn",
        "author_at": "Jurek41744791",
        "text": "@nbppl Jeste\u015bcie chuja warci. Tak samo jak wasze raporty. Zmieni si\u0119 w\u0142adza i was rozliczy. Tylko wtedy zamiast raportu b\u0119dziemy czyta\u0107 zapewne uzasadnienie wyroku.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-04-08 22:44:34+00:00",
            "total_tweets": 543,
            "followers": 86
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593909388737015808,
        "author_name": "Morek",
        "author_at": "m_dvr_11",
        "text": "RT @nbppl: Centrum Pieni\u0105dza #NBP zaprasza na wyk\u0142ad on-line \u2b07\n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes Banku Polskiego\u201d, kt\u00f3ry wyg\u0142osi prof.\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "NBP",
                "indices": [
                    29,
                    33
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2015-08-29 10:46:35+00:00",
            "total_tweets": 692,
            "followers": 558
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593889995080728581,
        "author_name": "Baldy Jogi",
        "author_at": "BladyJogi",
        "text": "@Bogdan_Rzonca A za rz\u0105du @pisorgpl wracaj\u0105, \u017ceby kupi\u0107 mieszkania, bo dzi\u0119ki zmy\u015blnej polityce rz\u0105du i @nbppl jest niska inflacja i niskie stopy procentowe. Pan i pana formacja jeste\u015bcie zaraz\u0105 dla tego kraju. Dodrukujcie wi\u0119cej pieni\u0119dzy i rozdajcie patologii.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Dolno\u015bl\u0105skie, Polska",
            "age": "2022-09-17 11:15:04+00:00",
            "total_tweets": 437,
            "followers": 34
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593881900250185728,
        "author_name": "TheRatPat \ud83d\udca9",
        "author_at": "TheRatPat",
        "text": "S\u0142ucham w\u0142a\u015bnie konferencji prezesa @fifa i tak sobie my\u015bl\u0119, \u017ce prezes @nbppl ma godnego rywala w kategorii \"najbardziej \u017ca\u0142osna konferencja prasowa\".",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Gda\u0144sk, Polska",
            "age": "2014-09-03 10:55:39+00:00",
            "total_tweets": 2679,
            "followers": 38
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593874271390269441,
        "author_name": "Zru\u0161en\u00ed st\u00e1tu",
        "author_at": "zruseni_statu",
        "text": "@nbppl Klamczuchy pa\u0144stwowe",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-07-20 17:51:57+00:00",
            "total_tweets": 320,
            "followers": 46
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593869911213867009,
        "author_name": "Polak.",
        "author_at": "Polak11konto",
        "text": "@nbppl @MF_GOV_PL wymieniaj\u0105c z\u0142ot\u00f3wki na hrywn\u0119 do lipca 2022 wbi\u0142o kolejny n\u00f3\u017c w plecy Polak\u00f3w.\nTeraz Polacy wygl\u0105daj\u0105 jak je\u017ce. https://t.co/M0dTgKcF6Z",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-06-30 16:49:08+00:00",
            "total_tweets": 3864,
            "followers": 598
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh6QOpmXEAAxbUc.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593747340833296385,
        "author_name": "Rajmund mial racje! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
        "author_at": "PrawicowyP",
        "text": "@nbppl czy #glapinflacja wypowiedzia\u0142 si\u0119  juz  na temat pogody zima 22/23? https://t.co/EC32NmyoSg",
        "hashtags": [
            {
                "text": "glapinflacja",
                "indices": [
                    11,
                    24
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/EC32NmyoSg",
                "expanded_url": "https://twitter.com/tweetyboga/status/1593573033695903744",
                "display_url": "twitter.com/tweetyboga/sta\u2026",
                "indices": [
                    76,
                    99
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2019-03-03 13:10:17+00:00",
            "total_tweets": 11595,
            "followers": 198
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593718168446443521,
        "author_name": "Andrzej S.Bratkowski",
        "author_at": "a_s_bratkowski",
        "text": "@MJaszczolt @RadomirWit @AgataAdamek @nbppl @tvn24 Lepiej by\u0142o zaprosi\u0107 kierowc\u0119 Glapi\u0144skiego. Mo\u017ce uda\u0142o by si\u0119 z niego wycisn\u0105\u0107 kilka pikantnych szczeg\u00f3\u0142\u00f3w z prywatnego \u017cycia Prezesa, a na polityce pieni\u0119\u017cnej na pewno zna si\u0119 nie gorzej ni\u017c Chojna \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2014-12-08 15:48:55+00:00",
            "total_tweets": 14194,
            "followers": 3349
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593696679173230596,
        "author_name": "Major Wo\u0142odia Suchodolenko\ud83d\uddef\ufe0f",
        "author_at": "Imie__Nazwisko",
        "text": "RT @Iggy__Popp: @Piechocinski Powinni tym zainteresowa\u0107 prezesa @nbppl #Glapi\u0144ski.ego. Bo kilkadziesi\u0105t procent \u017cadn\u0105 miar\u0105 nie daje wielko\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Glapi\u0144ski",
                "indices": [
                    71,
                    81
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Samozwa\u0144cza Republika Bombasu",
            "age": "2020-10-31 17:02:50+00:00",
            "total_tweets": 70642,
            "followers": 1001
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593650493057810433,
        "author_name": "Zb\u00f3jcerz PiSem docieplony #SilniRazem",
        "author_at": "raubritter8",
        "text": "RT @Leszczyna: \u017beby przed\u0142u\u017cy\u0107 #PiS.owskie eldorado, nie walczyli z dro\u017cyzn\u0105.\nTeraz @nbppl og\u0142osi\u0142 3 lata wysokiej inflacji i niskiego wzro\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "PiS",
                "indices": [
                    31,
                    35
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Germany",
            "age": "2020-04-02 14:01:18+00:00",
            "total_tweets": 36501,
            "followers": 1310
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593648999789117441,
        "author_name": "Evo D\ud83c\udccf",
        "author_at": "Covidshow",
        "text": "@nbppl S\u0142aba, bardzo s\u0142aba polityka pieni\u0105dz, bieda i kryzys prez @pisorgpl",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Worldwide",
            "age": "2014-11-30 09:50:25+00:00",
            "total_tweets": 1420,
            "followers": 3263
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593643974744473600,
        "author_name": "Iwona \u017bywko",
        "author_at": "IwonaZywko",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Znikaj\u0105cy punkt celu inflacyjnego. Jak prognozy @nbppl oceniaj\u0105 cz\u0142onkowie RPP, dlaczego jeste\u015bmy coraz dalej od osi\u0105g\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2021-11-13 21:34:12+00:00",
            "total_tweets": 62142,
            "followers": 1486
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593643934986764288,
        "author_name": "Iwona \u017bywko",
        "author_at": "IwonaZywko",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Dr @LudwikKotecki: Projekcja @nbppl jest dosy\u0107 optymistyczna w cz\u0119\u015bci dotycz\u0105cej szybko\u015bci dezinflacji. Inflacja w 202\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2021-11-13 21:34:12+00:00",
            "total_tweets": 62142,
            "followers": 1486
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593643844167516166,
        "author_name": "Iwona \u017bywko",
        "author_at": "IwonaZywko",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Dr @LudwikKotecki z RPP o tym, czy Polsce grozi scenariusz turecki.\n@PawelWoj_prof @nbppl #inflacja #gospodarka\n\u25b6\ufe0fhttp\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "inflacja",
                "indices": [
                    111,
                    120
                ]
            },
            {
                "text": "gospodarka",
                "indices": [
                    121,
                    132
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2021-11-13 21:34:12+00:00",
            "total_tweets": 62142,
            "followers": 1486
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593643825142038528,
        "author_name": "Iwona \u017bywko",
        "author_at": "IwonaZywko",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Prof. @PawelWoj_prof i dr @LudwikKotecki o szacowanej wysoko\u015bci inflacji w Polsce w 2023 roku. Czy @nbppl i prezes Ada\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2021-11-13 21:34:12+00:00",
            "total_tweets": 62142,
            "followers": 1486
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593643785954754561,
        "author_name": "Iwona \u017bywko",
        "author_at": "IwonaZywko",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Prof. @PawelWoj_prof: Poza bud\u017cetem wydaje si\u0119, poprzez fundusze pozabud\u017cetowe, prawie 10 proc. bud\u017cetu centralnego. C\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2021-11-13 21:34:12+00:00",
            "total_tweets": 62142,
            "followers": 1486
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593643704279089154,
        "author_name": "Iwona \u017bywko",
        "author_at": "IwonaZywko",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Dr @LudwikKotecki i prof. @PawelWoj_prof o tym, jak doprowadzi\u0107 do spadku inflacji bez podnoszenia st\u00f3p procentowych i\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2021-11-13 21:34:12+00:00",
            "total_tweets": 62142,
            "followers": 1486
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593643563006533633,
        "author_name": "Iwona \u017bywko",
        "author_at": "IwonaZywko",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Dr @LudwikKotecki: Cz\u0119\u015b\u0107 cz\u0142onk\u00f3w RPP liczy, \u017ce inflacja spadnie sama z siebie. To bardzo ryzykowne my\u015blenie.\n@PawelWo\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2021-11-13 21:34:12+00:00",
            "total_tweets": 62142,
            "followers": 1486
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593643536561283072,
        "author_name": "Iwona \u017bywko",
        "author_at": "IwonaZywko",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Dr @LudwikKotecki: Mamy pot\u0119\u017cny problem nie tylko z cenam energii, z cenami \u017cywno\u015bci, ale z wszystkim! W historii \u015bwia\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2021-11-13 21:34:12+00:00",
            "total_tweets": 62142,
            "followers": 1486
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593633420701204490,
        "author_name": "michal misiek",
        "author_at": "michalso80",
        "text": "@nbppl A\u017c strach czytac",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-11-08 18:21:36+00:00",
            "total_tweets": 10207,
            "followers": 18
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593632478886973440,
        "author_name": "Ewa Maria",
        "author_at": "EMK311",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2012-04-03 12:08:34+00:00",
            "total_tweets": 35483,
            "followers": 162
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593619674041810944,
        "author_name": "Tymoteusz",
        "author_at": "Toteraz_z",
        "text": "RT @nbppl: Ju\u017c za 30 minut (o godz. 18.00) w Centrum Pieni\u0105dza #NBP rozpocznie si\u0119 wyk\u0142ad on-line \u2b07\n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "NBP",
                "indices": [
                    63,
                    67
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland",
            "age": "2015-08-28 04:36:46+00:00",
            "total_tweets": 659,
            "followers": 450
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593601376009048065,
        "author_name": "AlicjaMagdalena",
        "author_at": "AlicjaMagdalen",
        "text": "@MorawieckiM @nbppl @PremierRP do tego doprowadzili\u015bcie!!!!!! Podniesienie stop % nic nie zmieni\u0142o w spadku inflancji, wiec po co kurwa tak wysokie stopy?!!!!!?!?!!!  \u017beby bankom napychac konta?!!! Kiedy si\u0119 obudzicie w ko\u0144cu? Mam tego kurwa do\u015b\u0107! Z\u0141ODZIEJE!!! https://t.co/kHZW7YNOaB",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2012-08-26 16:11:59+00:00",
            "total_tweets": 5569,
            "followers": 36
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh2cAP3XkAE4WaM.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593599462089318405,
        "author_name": "Kruk Moses \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
        "author_at": "Iggy__Popp",
        "text": "@Piechocinski Powinni tym zainteresowa\u0107 prezesa @nbppl #Glapi\u0144ski.ego. Bo kilkadziesi\u0105t procent \u017cadn\u0105 miar\u0105 nie daje wielko\u015bci jednocyfrowej.",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Glapi\u0144ski",
                "indices": [
                    55,
                    65
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2011-10-05 20:20:03+00:00",
            "total_tweets": 107100,
            "followers": 4153
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593587355348353025,
        "author_name": "Mariusz \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "Ross___Man",
        "text": "@Leszczyna @nbppl Pani Izo, dlaczego Platforma to takie nieuki?\nhttps://t.co/jIgjPzThBc",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/jIgjPzThBc",
                "expanded_url": "https://twitter.com/MarcinPalade/status/1593503172118466560?t=kjUirv9oiwLoGysuhj4Byw&s=19",
                "display_url": "twitter.com/MarcinPalade/s\u2026",
                "indices": [
                    64,
                    87
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Rzeczpospolita Polska",
            "age": "2016-05-13 07:21:19+00:00",
            "total_tweets": 51757,
            "followers": 888
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593572176816488451,
        "author_name": "AlicjaMagdalena",
        "author_at": "AlicjaMagdalen",
        "text": "@nbppl CZAS ZMIENIC % KREDYT\u00d3W !!!!!!!!!!!!! https://t.co/H2FEIXhzy3",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2012-08-26 16:11:59+00:00",
            "total_tweets": 5569,
            "followers": 36
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh2BYj2WAAMRnmH.png"
        ]
    },
    {
        "id": 1593547084522717184,
        "author_name": "\u0141ukasz Kurka",
        "author_at": "lukasz_kurka",
        "text": "@nbppl Jest p\u0142askowy\u017c...? \ud83d\ude1c",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Jelenia G\u00f3ra, Poland",
            "age": "2015-11-27 18:48:55+00:00",
            "total_tweets": 148521,
            "followers": 1247
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593544052858912769,
        "author_name": "Iwona B.\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u270c\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u270c\ufe0f",
        "author_at": "iwoboj",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Dr @LudwikKotecki: Cz\u0119\u015b\u0107 cz\u0142onk\u00f3w RPP liczy, \u017ce inflacja spadnie sama z siebie. To bardzo ryzykowne my\u015blenie.\n@PawelWo\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2020-08-05 08:29:10+00:00",
            "total_tweets": 6174,
            "followers": 429
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593538266577387520,
        "author_name": "Jan B.",
        "author_at": "janek8321",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2014-11-25 14:47:47+00:00",
            "total_tweets": 129324,
            "followers": 322
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593530834396631042,
        "author_name": "Jacek#ReparationsForPoland",
        "author_at": "Jacek29648432",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2019-03-16 18:37:53+00:00",
            "total_tweets": 52174,
            "followers": 834
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593530263002386432,
        "author_name": "Fiat Money",
        "author_at": "fiat_money",
        "text": "@Leszczyna @nbppl PO opiera sie nantym ze libki nie znaja zadnych danych gospodarczych. https://t.co/6zAuw0lIah",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "physics PhD, finance quant, US",
            "age": "2017-04-16 22:07:51+00:00",
            "total_tweets": 99029,
            "followers": 5290
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh1bVALXwAApyff.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593528737223639041,
        "author_name": "J.",
        "author_at": "J_Ch_1975",
        "text": "@nbppl Chcia\u0142bym co\u015b napisa\u0107 o szkolnych b\u0142\u0119dach, trzymaniu za wszelk\u0105 cen\u0119 niskich st\u00f3p procentowych oraz o pomyleniu misji NBP i RPP z dbania w warto\u015b\u0107 PLNa na pompowanie PKB ale to strata czasu. Ma\u0142y plus za zabawne stand upy Prezesa, cho\u0107 kabaret to chyba nie Wasza bran\u017ca.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Mazowieckie, Polska",
            "age": "2022-04-07 12:21:43+00:00",
            "total_tweets": 400,
            "followers": 37
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593523939594076160,
        "author_name": "Ola Ola",
        "author_at": "OlaOla78918840",
        "text": "@nbppl Przede wszystkim nie mieli\u015bmy wtedy wojny u granic....po co ta zapalczywo\u015b\u0107....min. B\u0142aszczak powinien obj\u0105\u0107 to refleksj\u0105",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-08-31 04:29:42+00:00",
            "total_tweets": 21,
            "followers": 2
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593510936693858309,
        "author_name": "\u0141ukasz Kurka",
        "author_at": "lukasz_kurka",
        "text": "Rz\u0105d @pisorgpl  trafi\u0142 na barier\u0119, kt\u00f3r\u0105 sobie sam wybudowa\u0142-powiedzia\u0142 w \"Jeden na jeden\" dr Bogus\u0142aw Grabowski, by\u0142y cz\u0142onek #RPP. W jego ocenie \"jeste\u015bmy w dramatycznej sytuacji w zakresie finans\u00f3w publicznych\". -Mamy po\u017car w burdelu. https://t.co/FSjHbugVWG @MF_GOV_PL @nbppl",
        "hashtags": [
            {
                "text": "RPP",
                "indices": [
                    127,
                    131
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/FSjHbugVWG",
                "expanded_url": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/budzet-2022-boguslaw-grabowski-byly-czlonek-rpp-o-stanie-finansow-publicznych-i-inflacji-w-polsce-6225570",
                "display_url": "tvn24.pl/biznes/z-kraju\u2026",
                "indices": [
                    238,
                    261
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Jelenia G\u00f3ra, Poland",
            "age": "2015-11-27 18:48:55+00:00",
            "total_tweets": 148521,
            "followers": 1247
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593503174656139265,
        "author_name": "Agnieszka",
        "author_at": "Gusia_podkosia",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Dr @LudwikKotecki: Cz\u0119\u015b\u0107 cz\u0142onk\u00f3w RPP liczy, \u017ce inflacja spadnie sama z siebie. To bardzo ryzykowne my\u015blenie.\n@PawelWo\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-05-17 15:51:22+00:00",
            "total_tweets": 22988,
            "followers": 1022
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593489345033359361,
        "author_name": "Krzysztof",
        "author_at": "Krzyszt49878540",
        "text": "RT @Przemas9669: #Glapa ma si\u0119 dobrze w roli polskiego jaszczomba, zero refleksji, zero odpowiedzialno\u015bci, zero konsekwencji prawnych za po\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Glapa",
                "indices": [
                    17,
                    23
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Gda\u0144sk, Polska",
            "age": "2020-01-20 06:43:39+00:00",
            "total_tweets": 27730,
            "followers": 1782
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593487195154702337,
        "author_name": "Iwona Agata Paradowska Witalinski",
        "author_at": "IWonnaAgharta",
        "text": "O ile mozna zrozumiec problemy S Karpinskiego o tyle trudniej zrozumiec dlaczego pare dekad pozniej Pawel Karpinski spotkal sie z problemami prywatyzacji NBP.\nWychodzac z biura ostatniego dnia powiedzial mi:\nPani Agnieszko ten Bank upadnie. https://t.co/kAzUAHDfZc https://t.co/KUZcChPShp",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/kAzUAHDfZc",
                "expanded_url": "https://twitter.com/nbppl/status/1593280301379174400",
                "display_url": "twitter.com/nbppl/status/1\u2026",
                "indices": [
                    241,
                    264
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Region Hannover, Niedersachsen",
            "age": "2016-04-06 12:42:29+00:00",
            "total_tweets": 168610,
            "followers": 1302
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/Fh00J4sWIAANcNo.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593486024725995521,
        "author_name": "Anty bakiewicz Robert",
        "author_at": "PaweGrzegorczy1",
        "text": "RT @Przemas9669: #Glapa ma si\u0119 dobrze w roli polskiego jaszczomba, zero refleksji, zero odpowiedzialno\u015bci, zero konsekwencji prawnych za po\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Glapa",
                "indices": [
                    17,
                    23
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-12-17 19:23:31+00:00",
            "total_tweets": 569171,
            "followers": 7332
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593485611213721600,
        "author_name": "Przemys\u0142aw Novvak",
        "author_at": "Przemas9669",
        "text": "#Glapa ma si\u0119 dobrze w roli polskiego jaszczomba, zero refleksji, zero odpowiedzialno\u015bci, zero konsekwencji prawnych za podj\u0119te, szkodliwe decyzje (w zasadzie za brak kompetencji), jednym s\u0142owem kolejne zero tym razem z nie z ministerstwa sprawiedliwo\u015bci tylko z @nbppl. https://t.co/DdD0TBipnR",
        "hashtags": [
            {
                "text": "Glapa",
                "indices": [
                    0,
                    6
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Slovenija ",
            "age": "2013-02-25 07:19:32+00:00",
            "total_tweets": 78458,
            "followers": 4712
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh0xpcaXoAAqB0f.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593375555885441025,
        "author_name": "#Lucifer",
        "author_at": "Memeuser666",
        "text": "\"Jeste\u015bmy w dupie a sta\u0107 nas na wi\u0119cej \" https://t.co/9t0bc3LuEo",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/9t0bc3LuEo",
                "expanded_url": "https://twitter.com/nbppl/status/1592127323473850368",
                "display_url": "twitter.com/nbppl/status/1\u2026",
                "indices": [
                    41,
                    64
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Horda",
            "age": "2021-03-20 07:03:51+00:00",
            "total_tweets": 16092,
            "followers": 947
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593374124075876353,
        "author_name": "Sebastian",
        "author_at": "Zawodowiec_",
        "text": "@nbppl Te wasze wyk\u0142ady to o kan dupy rozbi\u0107. K\u0142amiecie na ka\u017cdym kroku. https://t.co/NEEeWYrfGM",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-11-10 22:01:37+00:00",
            "total_tweets": 1564,
            "followers": 18
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1593373939979485187/pu/img/6jDBc1TG5CLvf3ic.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593368652077752322,
        "author_name": "Pani Hania \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
        "author_at": "HMaegerle",
        "text": "RT @PiotrW1966: Centrum Pieni\u0105dza @nbppl zaprasza do obejrzenia wyk\u0142adu\nprof. @W_Roszkowski\u2019ego pt. \n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Funchal, Madeira",
            "age": "2015-09-23 22:03:17+00:00",
            "total_tweets": 465944,
            "followers": 6303
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593352686220476419,
        "author_name": "Jaros\u0142aw Dzieszuk \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Tylko B\u00f3g daje \u017cycie",
        "author_at": "TW_konfident",
        "text": "RT @PiotrW1966: Centrum Pieni\u0105dza @nbppl zaprasza do obejrzenia wyk\u0142adu\nprof. @W_Roszkowski\u2019ego pt. \n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2017-04-23 08:30:16+00:00",
            "total_tweets": 116731,
            "followers": 3045
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593352380908802049,
        "author_name": "Piotr Woyciechowski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "PiotrW1966",
        "text": "Centrum Pieni\u0105dza @nbppl zaprasza do obejrzenia wyk\u0142adu\nprof. @W_Roszkowski\u2019ego pt. \n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes Banku Polskiego\u201d \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/E0XGuLqne2 https://t.co/YSQZ5bmEJm",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/E0XGuLqne2",
                "expanded_url": "https://youtu.be/6olZnJL5hS4",
                "display_url": "youtu.be/6olZnJL5hS4",
                "indices": [
                    144,
                    167
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warsaw, Poland \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
            "age": "2015-12-13 11:15:10+00:00",
            "total_tweets": 17519,
            "followers": 12603
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fhy5iLHWAAEcqYK.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593340556595167232,
        "author_name": "kristofer",
        "author_at": "kristofer01x",
        "text": "RT @nbppl: Centrum Pieni\u0105dza #NBP zaprasza na wyk\u0142ad on-line \u2b07\n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes Banku Polskiego\u201d, kt\u00f3ry wyg\u0142osi prof.\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "NBP",
                "indices": [
                    29,
                    33
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "polska",
            "age": "2015-08-29 07:43:03+00:00",
            "total_tweets": 605,
            "followers": 263
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593334736008712192,
        "author_name": "Rysiek Zapolski",
        "author_at": "RysiekZapolski",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-10-29 20:00:44+00:00",
            "total_tweets": 53937,
            "followers": 475
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593329437214482434,
        "author_name": "Wioletta #BabiesLivesMatter\ud83d\udc63\u2764#NieStrajkuje",
        "author_at": "ToWioletta",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lubelskie, Polska",
            "age": "2020-04-21 11:50:57+00:00",
            "total_tweets": 19113,
            "followers": 409
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593319676829835264,
        "author_name": "Joannagrka@6",
        "author_at": "Joannagrka61",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-07-31 19:07:02+00:00",
            "total_tweets": 137274,
            "followers": 656
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593317800122122244,
        "author_name": "bogdan adamkowski",
        "author_at": "bogdanadamkowsk",
        "text": "RT @PiotrW1966: Startujemy\u2026 \n\nWyk\u0142ad prof. @W_Roszkowski\u2019ego nt.\n\n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes Banku Polskiego\u201d\n\nCentrum Pieni\u0105dz\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2012-11-29 18:53:30+00:00",
            "total_tweets": 207982,
            "followers": 719
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593310375151341568,
        "author_name": "Krzysztof",
        "author_at": "Krzyszt80514868",
        "text": "@Ryszard87537934 @Leszczyna @nbppl Programy socjalne doprowadzaj\u0105 do podnoszenia cen wszystkiego. Rz\u0105d wymy\u015bla r\u00f3\u017cne podatki, \u017ceby mie\u0107 na socjal. Za kt\u00f3re p\u0142ac\u0105 m. in.  przedsi\u0119biorcy, a ci \u017ceby wyj\u015b\u0107 na swoje musz\u0105 podnosi\u0107 ceny us\u0142ug, towar\u00f3w itd. Socjalizm to rak!",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-12-27 19:25:46+00:00",
            "total_tweets": 4,
            "followers": 1
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593309211244503046,
        "author_name": "Brygida",
        "author_at": "Brygida67040034",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2019-12-20 18:35:18+00:00",
            "total_tweets": 189576,
            "followers": 1226
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593309050975969280,
        "author_name": "Krzysztof K",
        "author_at": "Krzyszt16476628",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-01-11 20:55:08+00:00",
            "total_tweets": 52981,
            "followers": 99
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593306771740827648,
        "author_name": "Artur",
        "author_at": "Artur71534898",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-09-24 19:06:30+00:00",
            "total_tweets": 771,
            "followers": 87
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593301041705095169,
        "author_name": "albert szpakowski",
        "author_at": "albertszpakows2",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Strzelce kraj",
            "age": "2022-06-12 03:29:36+00:00",
            "total_tweets": 597,
            "followers": 76
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593300916249182208,
        "author_name": "Kluska21",
        "author_at": "Kluska212",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2018-08-28 18:21:23+00:00",
            "total_tweets": 80409,
            "followers": 9989
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593299234077515777,
        "author_name": "Bartosz Gojski",
        "author_at": "BGojski",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-10-10 20:03:55+00:00",
            "total_tweets": 30709,
            "followers": 351
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593298795730706437,
        "author_name": "Agata",
        "author_at": "Agata44401978",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2020-03-21 17:04:53+00:00",
            "total_tweets": 10233,
            "followers": 310
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593298673420713987,
        "author_name": "Jan Szafranek\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "szaja1955",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2017-04-08 18:45:38+00:00",
            "total_tweets": 47818,
            "followers": 293
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593295841426653184,
        "author_name": "El\u017cbieta- nie kr\u00f3lowa",
        "author_at": "Elbieta86137690",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2021-11-22 19:07:37+00:00",
            "total_tweets": 1320,
            "followers": 236
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593294940569739264,
        "author_name": "PiotrP",
        "author_at": "PiotrP42799315",
        "text": "@PiotrW1966 @Cenckiewicz @nbppl @W_Roszkowski A b\u0119dzie co\u015b na temat tego jak NBP dopu\u015bci\u0142o do takiej inflacji? Mo\u017ce jaka\u015b kontrola NIK?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2019-10-30 14:05:12+00:00",
            "total_tweets": 2957,
            "followers": 20
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593294865965715457,
        "author_name": "Anna Cebulska #MuremZaPolskimMundurem\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaf",
        "author_at": "AnnaCebulska1",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2012-05-30 06:35:57+00:00",
            "total_tweets": 85170,
            "followers": 1905
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593294860311830529,
        "author_name": "Cristeros1947",
        "author_at": "Cristeros19471",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2018-09-04 05:40:33+00:00",
            "total_tweets": 10230,
            "followers": 106
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593294432052314117,
        "author_name": "prof. Tadeusz",
        "author_at": "clodin56",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2015-05-24 11:06:27+00:00",
            "total_tweets": 208636,
            "followers": 4847
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593293981810581504,
        "author_name": "Pola",
        "author_at": "KijewskaPola",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "United Kingdom",
            "age": "2019-01-08 11:41:02+00:00",
            "total_tweets": 8918,
            "followers": 640
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593293523448725506,
        "author_name": "Anika Jak",
        "author_at": "anikajak",
        "text": "RT @PiotrW1966: Startujemy\u2026 \n\nWyk\u0142ad prof. @W_Roszkowski\u2019ego nt.\n\n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes Banku Polskiego\u201d\n\nCentrum Pieni\u0105dz\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2016-01-11 18:46:51+00:00",
            "total_tweets": 2321,
            "followers": 117
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593293016617422850,
        "author_name": "J. W. R \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u271d\ufe0f",
        "author_at": "JacekWRaczka72",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Pwllheli, Wales",
            "age": "2015-02-03 16:05:20+00:00",
            "total_tweets": 26593,
            "followers": 5421
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593290284141527042,
        "author_name": "Piotr Woyciechowski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "PiotrW1966",
        "text": "Startujemy\u2026 \n\nWyk\u0142ad prof. @W_Roszkowski\u2019ego nt.\n\n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes Banku Polskiego\u201d\n\nCentrum Pieni\u0105dza @nbppl \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/E0XGuLqne2 https://t.co/LeR0hALY8s",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/E0XGuLqne2",
                "expanded_url": "https://youtu.be/6olZnJL5hS4",
                "display_url": "youtu.be/6olZnJL5hS4",
                "indices": [
                    135,
                    158
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warsaw, Poland \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
            "age": "2015-12-13 11:15:10+00:00",
            "total_tweets": 17519,
            "followers": 12603
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhyBDz6XkAA554R.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593289897061785601,
        "author_name": "Adam",
        "author_at": "SilaWspokoju",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2018-09-26 18:30:23+00:00",
            "total_tweets": 1988,
            "followers": 119
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593285352336367617,
        "author_name": "G. A.D.",
        "author_at": "lodzermensch",
        "text": "RT @muzeumdp: Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla pol\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz",
            "age": "2010-03-06 18:07:58+00:00",
            "total_tweets": 8079,
            "followers": 708
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593284938488594432,
        "author_name": "Zofja Ygrek",
        "author_at": "ZofiaYgrek",
        "text": "RT @PiotrW1966: Centrum Pieni\u0105dza @nbppl zaprasza ju\u017c dzisiaj na wyk\u0142ad\n\u2b07\n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes Banku Polskiego\u201d, kt\u00f3ry wy\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland",
            "age": "2016-09-22 16:02:32+00:00",
            "total_tweets": 349684,
            "followers": 2781
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593284656610349060,
        "author_name": "Inflacja",
        "author_at": "inflacja",
        "text": "@nbppl Kiedy wyk\u0142ad o moim kochanym Panu Gapi\u0144skim. B\u0119d\u0119 na pewno.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-11-16 12:16:03+00:00",
            "total_tweets": 3,
            "followers": 7
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593284320332062722,
        "author_name": "Muzeum Dzieci Polskich - ofiar totalitaryzmu",
        "author_at": "muzeumdp",
        "text": "Narodowy Bank Polski wprowadzi \ndo obiegu srebrn\u0105 monet\u0119 kolekcjonersk\u0105 o warto\u015bci nominalnej 10 z\u0142 - \u201eNiemiecki ob\u00f3z dla polskich dzieci w \u0141odzi (1942-1945)\u201d. Zarz\u0105dzenie w tej sprawie podpisa\u0142 w\u0142a\u015bnie prezes @nbppl\n\n#GrupaPGE @RPDPawlak https://t.co/QittrhaiWr",
        "hashtags": [
            {
                "text": "GrupaPGE",
                "indices": [
                    218,
                    227
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland, \u0141\u00f3d\u017a, Piotrkowska 90 ",
            "age": "2021-09-03 07:53:25+00:00",
            "total_tweets": 194,
            "followers": 1030
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fhx7pDMWYAE2655.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593283712506019842,
        "author_name": "Piotr Woyciechowski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "PiotrW1966",
        "text": "RT @PiotrW1966: Centrum Pieni\u0105dza @nbppl zaprasza ju\u017c dzisiaj na wyk\u0142ad\n\u2b07\n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes Banku Polskiego\u201d, kt\u00f3ry wy\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warsaw, Poland \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
            "age": "2015-12-13 11:15:10+00:00",
            "total_tweets": 17519,
            "followers": 12603
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593280491347664900,
        "author_name": "Gabriela Biniek",
        "author_at": "GabrielaBiniek",
        "text": "RT @PiotrW1966: Centrum Pieni\u0105dza @nbppl zaprasza ju\u017c dzisiaj na wyk\u0142ad\n\u2b07\n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes Banku Polskiego\u201d, kt\u00f3ry wy\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-11-30 12:45:43+00:00",
            "total_tweets": 7186,
            "followers": 16
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593280301379174400,
        "author_name": "Narodowy Bank Polski",
        "author_at": "nbppl",
        "text": "Ju\u017c za 30 minut (o godz. 18.00) w Centrum Pieni\u0105dza #NBP rozpocznie si\u0119 wyk\u0142ad on-line \u2b07\n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes Banku Polskiego\u201d, kt\u00f3ry wyg\u0142osi prof. Wojciech Roszkowski.\nOgl\u0105daj \u2b07\nhttps://t.co/7WarSmIZ8k\n#CentrumPieni\u0105dza #edukacja https://t.co/EPLbvBZe4h",
        "hashtags": [
            {
                "text": "NBP",
                "indices": [
                    52,
                    56
                ]
            },
            {
                "text": "CentrumPieni\u0105dza",
                "indices": [
                    221,
                    238
                ]
            },
            {
                "text": "edukacja",
                "indices": [
                    239,
                    248
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/7WarSmIZ8k",
                "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=6olZnJL5hS4",
                "display_url": "youtube.com/watch?v=6olZnJ\u2026",
                "indices": [
                    197,
                    220
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2009-11-12 08:56:34+00:00",
            "total_tweets": 3688,
            "followers": 34775
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/FhwR938WAAI8XCO.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593273508544630784,
        "author_name": "Anna",
        "author_at": "Anna12464010",
        "text": "@Leszczyna @nbppl Zubo\u017celi? Ekspertka od siedmiu bole\u015bci leszczyna",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-06-22 15:40:31+00:00",
            "total_tweets": 1121,
            "followers": 49
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593264575285280768,
        "author_name": "Jan B.",
        "author_at": "janek8321",
        "text": "RT @PiotrW1966: Centrum Pieni\u0105dza @nbppl zaprasza ju\u017c dzisiaj na wyk\u0142ad\n\u2b07\n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes Banku Polskiego\u201d, kt\u00f3ry wy\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2014-11-25 14:47:47+00:00",
            "total_tweets": 129324,
            "followers": 322
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593263047103156229,
        "author_name": "PrzemoMolski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u262e\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
        "author_at": "Pg355Piotr",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Dr @LudwikKotecki: Cz\u0119\u015b\u0107 cz\u0142onk\u00f3w RPP liczy, \u017ce inflacja spadnie sama z siebie. To bardzo ryzykowne my\u015blenie.\n@PawelWo\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska/UK",
            "age": "2013-10-18 15:22:29+00:00",
            "total_tweets": 89717,
            "followers": 899
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593261046860419072,
        "author_name": "Damian",
        "author_at": "Damian09733512",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Prof. @PawelWoj_prof i dr @LudwikKotecki o szacowanej wysoko\u015bci inflacji w Polsce w 2023 roku. Czy @nbppl i prezes Ada\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Rzesz\u00f3w, Polska",
            "age": "2020-03-18 07:27:10+00:00",
            "total_tweets": 131884,
            "followers": 2743
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593256384506007558,
        "author_name": "Krzysztof Kris",
        "author_at": "urwis1978",
        "text": "RT @PiotrW1966: Centrum Pieni\u0105dza @nbppl zaprasza ju\u017c dzisiaj na wyk\u0142ad\n\u2b07\n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes Banku Polskiego\u201d, kt\u00f3ry wy\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-10-30 05:55:31+00:00",
            "total_tweets": 114163,
            "followers": 2017
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593256203538530308,
        "author_name": "Danuta",
        "author_at": "Danuta17823031",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Dr @LudwikKotecki: Cz\u0119\u015b\u0107 cz\u0142onk\u00f3w RPP liczy, \u017ce inflacja spadnie sama z siebie. To bardzo ryzykowne my\u015blenie.\n@PawelWo\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Pozna\u0144, Polska",
            "age": "2020-04-27 10:48:31+00:00",
            "total_tweets": 14665,
            "followers": 1376
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593255403223416834,
        "author_name": "S\u0142awomir Cenckiewicz",
        "author_at": "Cenckiewicz",
        "text": "RT @PiotrW1966: Centrum Pieni\u0105dza @nbppl zaprasza ju\u017c dzisiaj na wyk\u0142ad\n\u2b07\n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes Banku Polskiego\u201d, kt\u00f3ry wy\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2015-06-20 20:43:51+00:00",
            "total_tweets": 115813,
            "followers": 104273
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593249868885405698,
        "author_name": "Micha\u0142",
        "author_at": "Matliano",
        "text": "@DawidParzyk @nbppl @LudwikKotecki Gratulacje @IrekDabrowski. Wiedzia\u0142em, \u017ce mo\u017cna na Pana liczy\u0107. Bookowa\u0107 nam bilecik do Ankary?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-01-24 18:41:00+00:00",
            "total_tweets": 13869,
            "followers": 323
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593248263942983688,
        "author_name": "MartynaBP #MuremZaPolskimMundurem",
        "author_at": "bp_martyna",
        "text": "RT @PiotrW1966: Centrum Pieni\u0105dza @nbppl zaprasza ju\u017c dzisiaj na wyk\u0142ad\n\u2b07\n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes Banku Polskiego\u201d, kt\u00f3ry wy\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": " Polska",
            "age": "2016-04-22 20:21:58+00:00",
            "total_tweets": 52995,
            "followers": 4583
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593241792383635461,
        "author_name": "Kara Bo\u26a1ka \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "boska_kara",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Dr @LudwikKotecki: Cz\u0119\u015b\u0107 cz\u0142onk\u00f3w RPP liczy, \u017ce inflacja spadnie sama z siebie. To bardzo ryzykowne my\u015blenie.\n@PawelWo\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2017-07-19 07:19:46+00:00",
            "total_tweets": 73391,
            "followers": 1347
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593239758171275266,
        "author_name": "KoTzBananowej",
        "author_at": "KotzBananowej",
        "text": "RT @DawidParzyk: Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej odrzuci\u0142a we wrze\u015bniu wniosek o podwy\u017ck\u0119 st\u00f3p procentowych o 50 pb. - podano na stronie interneto\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2021-09-12 10:01:43+00:00",
            "total_tweets": 12567,
            "followers": 972
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593239451861274627,
        "author_name": "Pawe\u0142",
        "author_at": "Pawe32445794",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Dr @LudwikKotecki: Cz\u0119\u015b\u0107 cz\u0142onk\u00f3w RPP liczy, \u017ce inflacja spadnie sama z siebie. To bardzo ryzykowne my\u015blenie.\n@PawelWo\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-02-29 08:14:05+00:00",
            "total_tweets": 79411,
            "followers": 1072
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593238441625587712,
        "author_name": "Marcin Wojewodka",
        "author_at": "WojewodkaMarcin",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Dr @LudwikKotecki: Cz\u0119\u015b\u0107 cz\u0142onk\u00f3w RPP liczy, \u017ce inflacja spadnie sama z siebie. To bardzo ryzykowne my\u015blenie.\n@PawelWo\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2016-12-20 17:30:43+00:00",
            "total_tweets": 6773,
            "followers": 3756
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593238417059504128,
        "author_name": "Marcin Wojewodka",
        "author_at": "WojewodkaMarcin",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Dr @LudwikKotecki: Mamy pot\u0119\u017cny problem nie tylko z cenam energii, z cenami \u017cywno\u015bci, ale z wszystkim! W historii \u015bwia\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2016-12-20 17:30:43+00:00",
            "total_tweets": 6773,
            "followers": 3756
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593238122980155393,
        "author_name": "Pawe\u0142 Wojciechowski",
        "author_at": "PawelWoj_prof",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Dr @LudwikKotecki: Mamy pot\u0119\u017cny problem nie tylko z cenam energii, z cenami \u017cywno\u015bci, ale z wszystkim! W historii \u015bwia\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-01-28 06:44:44+00:00",
            "total_tweets": 3019,
            "followers": 1954
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593238088574439425,
        "author_name": "Dawid Parzyk",
        "author_at": "DawidParzyk",
        "text": "Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej odrzuci\u0142a we wrze\u015bniu wniosek o podwy\u017ck\u0119 st\u00f3p procentowych o 50 pb. - podano na stronie internetowej @nbppl. Za wnioskiem g\u0142osowali @LudwikKotecki Kotecki i P. Litwiniuk, a pozostali obecni na posiedzeniu byli przeciw.\n#rpp #stopyprocentowe #nieruchomosci https://t.co/xnsLgepB5R",
        "hashtags": [
            {
                "text": "rpp",
                "indices": [
                    244,
                    248
                ]
            },
            {
                "text": "stopyprocentowe",
                "indices": [
                    249,
                    265
                ]
            },
            {
                "text": "nieruchomosci",
                "indices": [
                    266,
                    280
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/xnsLgepB5R",
                "expanded_url": "https://twitter.com/strefainw/status/1593233782739374081",
                "display_url": "twitter.com/strefainw/stat\u2026",
                "indices": [
                    281,
                    304
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Wroc\u0142aw/Bielsko-Bia\u0142a, Poland",
            "age": "2016-01-10 11:11:56+00:00",
            "total_tweets": 1002,
            "followers": 341
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593237961394511872,
        "author_name": "Pawe\u0142 Wojciechowski",
        "author_at": "PawelWoj_prof",
        "text": "RT @GazetaFinansowa: Dr @LudwikKotecki: Cz\u0119\u015b\u0107 cz\u0142onk\u00f3w RPP liczy, \u017ce inflacja spadnie sama z siebie. To bardzo ryzykowne my\u015blenie.\n@PawelWo\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-01-28 06:44:44+00:00",
            "total_tweets": 3019,
            "followers": 1954
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593220532023209984,
        "author_name": "Agnes\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaf\ud83c\udded\ud83c\uddfa #NieStrajkuje, #BabiesLivesMatter",
        "author_at": "InesAgnieszka",
        "text": "RT @PiotrW1966: Centrum Pieni\u0105dza @nbppl zaprasza ju\u017c dzisiaj na wyk\u0142ad\n\u2b07\n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes Banku Polskiego\u201d, kt\u00f3ry wy\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Gniezno, Wielkopolska, Polska",
            "age": "2014-11-20 18:35:10+00:00",
            "total_tweets": 171014,
            "followers": 1350
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593214964453748738,
        "author_name": "Bartek Grzebalski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u2665\ud83d\udcaa\u271d\ufe0f",
        "author_at": "Bartek93794875",
        "text": "RT @PiotrW1966: Centrum Pieni\u0105dza @nbppl zaprasza ju\u017c dzisiaj na wyk\u0142ad\n\u2b07\n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes Banku Polskiego\u201d, kt\u00f3ry wy\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-04-19 12:51:49+00:00",
            "total_tweets": 819721,
            "followers": 2493
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593214371098161152,
        "author_name": "Jaros\u0142aw Dzieszuk \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Tylko B\u00f3g daje \u017cycie",
        "author_at": "TW_konfident",
        "text": "RT @PiotrW1966: Centrum Pieni\u0105dza @nbppl zaprasza ju\u017c dzisiaj na wyk\u0142ad\n\u2b07\n\u201eStanis\u0142aw Karpi\u0144ski - pierwszy prezes Banku Polskiego\u201d, kt\u00f3ry wy\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2017-04-23 08:30:16+00:00",
            "total_tweets": 116731,
            "followers": 3045
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1594014950233473024,
        "author_name": "Budowniczy",
        "author_at": "BudowniczyPL",
        "text": "@mBankpl Ju\u017c za\u0142atwione. Nowa darmowa karta w drodze:) Dzi\u0119kuj\u0119 za pomoc.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2020-02-20 14:49:58+00:00",
            "total_tweets": 3042,
            "followers": 137
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593976270882099206,
        "author_name": "\ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc86",
        "author_at": "Iam_Still_Me",
        "text": "@mBankpl Dzi\u0119ki za info, ale to by\u0142a kobieta i nie poda\u0142a imienia i nazwiska, tylko, \u017ce dzwoni z mbanku. Dzwoni\u0142a o 15:14.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Pozna\u0144, Polska",
            "age": "2020-04-02 21:54:43+00:00",
            "total_tweets": 32899,
            "followers": 1580
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593975054303232000,
        "author_name": "mBank",
        "author_at": "mBankpl",
        "text": "@Iam_Still_Me ze wskazanego numeru telefonu, m\u00f3g\u0142 kontaktowa\u0107 si\u0119 z Tob\u0105 pracownik w imieniu naszego banku. \nOddzwonienia realizujemy r\u00f3wnie\u017c w soboty. \nPodczas rozmowy, pracownik musi potwierdzi\u0107, \u017ce rozmawia konkretnie z Tob\u0105. Dlatego te\u017c zadaje pytania identyfikacyjne. \n\u0141ukasz",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz, Poland",
            "age": "2009-05-25 12:07:27+00:00",
            "total_tweets": 17606,
            "followers": 21221
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593972380615032832,
        "author_name": "leeMUbai",
        "author_at": "bad_yl",
        "text": "RT @Iam_Still_Me: Dzwoni telefon 882 848 505 i informuje, \u017ce dzwoni z @mBankpl i prosi o podanie danych osobowych, czyli wy\u0142udza dane. Doda\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Sieradz",
            "age": "2015-09-18 14:09:58+00:00",
            "total_tweets": 31292,
            "followers": 268
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593972217926262784,
        "author_name": "\ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc86",
        "author_at": "Iam_Still_Me",
        "text": "Dzwoni telefon 882 848 505 i informuje, \u017ce dzwoni z @mBankpl i prosi o podanie danych osobowych, czyli wy\u0142udza dane. Dodatkowo oferta finansowa! Pracownicy #mbank nie pracuj\u0105 w sobot\u0119. A ten numer jest natr\u0119tny ju\u017c drugi raz dzi\u015b dzwoni\u0142. Uwa\u017cajcie dzi\u00f3bki \ud83d\ude42",
        "hashtags": [
            {
                "text": "mbank",
                "indices": [
                    156,
                    162
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Pozna\u0144, Polska",
            "age": "2020-04-02 21:54:43+00:00",
            "total_tweets": 32899,
            "followers": 1580
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593912705504743424,
        "author_name": "mBank",
        "author_at": "mBankpl",
        "text": "Przypominamy, \u017ce dzi\u015b w nocy rozpocznie si\u0119 przerwa w dost\u0119pie do banku, kt\u00f3ra potrwa do jutrzejszego poranka. Je\u015bli planujecie na ten czas wydatki - wyp\u0142a\u0107cie jeszcze dzi\u015b got\u00f3wk\u0119\ud83d\udcb5 \nPodczas przerwy nie b\u0119dzie mo\u017cna p\u0142aci\u0107 kart\u0105\ud83d\udcb3, BLIKIEM\ud83d\udcf1 ani inn\u0105 metod\u0105 p\u0142atno\u015bci mobilnych. https://t.co/NI5s5famiJ",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/NI5s5famiJ",
                "expanded_url": "https://twitter.com/mbankpl/status/1593208292549226497",
                "display_url": "twitter.com/mbankpl/status\u2026",
                "indices": [
                    277,
                    300
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz, Poland",
            "age": "2009-05-25 12:07:27+00:00",
            "total_tweets": 17606,
            "followers": 21221
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593905559752699904,
        "author_name": "mBank",
        "author_at": "mBankpl",
        "text": "@BudowniczyPL by\u0107 mo\u017ce masz zablokowany dost\u0119p do mLinii. Telekod mo\u017cesz zmieni\u0107/odblokowa\u0107 w serwisie: Pomoc-Ustawienia-Wszystkie-Bezpiecze\u0144stwo-Dost\u0119p do banku-mLinia. Karolina",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz, Poland",
            "age": "2009-05-25 12:07:27+00:00",
            "total_tweets": 17606,
            "followers": 21221
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593903269918769153,
        "author_name": "Budowniczy",
        "author_at": "BudowniczyPL",
        "text": "@mBankpl Tekekod podaj\u0119 a robot m\u00f3wi \u017ce jest nieprawid\u0142owy. Mam ten sam od 10 lat....",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2020-02-20 14:49:58+00:00",
            "total_tweets": 3042,
            "followers": 137
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593902846017417216,
        "author_name": "mBank",
        "author_at": "mBankpl",
        "text": "@BudowniczyPL to zale\u017cy od Twojego konta i karty, kt\u00f3r\u0105 wybierzesz. Gdy b\u0119dziesz zamawia\u0142 kart\u0119 w serwisie (Produkty \u2013 Karty \u2013 Nowa karta \u2013 Karta do rachunku), pod jej grafik\u0105 wy\u015bwietlimy op\u0142aty. Karolina",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz, Poland",
            "age": "2009-05-25 12:07:27+00:00",
            "total_tweets": 17606,
            "followers": 21221
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593902070700150786,
        "author_name": "Budowniczy",
        "author_at": "BudowniczyPL",
        "text": "@mBankpl Na infolini m\u00f3wili \u017ceby zastrzec dotychczasow\u0105  i wyrobi\u0107 now\u0105 ...? Jaki koszt wymiany..?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2020-02-20 14:49:58+00:00",
            "total_tweets": 3042,
            "followers": 137
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593901820291993601,
        "author_name": "mBank",
        "author_at": "mBankpl",
        "text": "@BudowniczyPL prosimy zadzwo\u0144 do nas na mLini\u0119: +48 42 6 300 800. Do po\u0142\u0105czenia przygotuj identyfikator klienta i telekod. Sprawdzimy co si\u0119 sta\u0142o :) Karolina",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz, Poland",
            "age": "2009-05-25 12:07:27+00:00",
            "total_tweets": 17606,
            "followers": 21221
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593900393758707712,
        "author_name": "Budowniczy",
        "author_at": "BudowniczyPL",
        "text": "@mBankpl Hej Mbank. Przesta\u0142y mi dzia\u0142a\u0107 p\u0142atno\u015bci zbli\u017ceniowe. Czy co\u015b si\u0119 sta\u0142o z kart\u0105 ? Do wymiany ?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2020-02-20 14:49:58+00:00",
            "total_tweets": 3042,
            "followers": 137
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593666930350620673,
        "author_name": "Jakub Gutkowski",
        "author_at": "gutek",
        "text": "@mBankpl dostalem: dostep przez kanal Teleserwis zostal zablokwanb. dostep przez kanal Internet zostal zablokowany.\n\na teraz sie dowiedzialem, ze moge go odblokowac dopiero po 12h.....\n\nrozumiem, ze bedzie lepiej po prostu trzymac srodki w innym banku, bo tez za czesto mi blokuje dostep.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warsaw, Poland",
            "age": "2010-01-19 23:53:41+00:00",
            "total_tweets": 29110,
            "followers": 3003
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593666311745376258,
        "author_name": "mBank",
        "author_at": "mBankpl",
        "text": "@gutek nie otrzyma\u0142e\u015b od nas \u017cadnej wiadomo\u015bci (np. e-maila), z informacj\u0105 o przyczynie zablokowania danych dost\u0119powych i karty? \u0141ukasz",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz, Poland",
            "age": "2009-05-25 12:07:27+00:00",
            "total_tweets": 17606,
            "followers": 21221
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593663753727475712,
        "author_name": "Jakub Gutkowski",
        "author_at": "gutek",
        "text": "ile trwa odblokowanie dostepow w @mBankpl po tym jak z niewiadomych przyczyn skasowali: mlinie, web i zablokowali karty?\n\nnie wiem, mija godzina i nie przeszedlem jeszcze przez mlinie (a bota z dwa razy zawiesilem)...\n\nszczerzecze? toz to porazka.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warsaw, Poland",
            "age": "2010-01-19 23:53:41+00:00",
            "total_tweets": 29110,
            "followers": 3003
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593654679271079937,
        "author_name": "TELEPOLIS.PL",
        "author_at": "telepolis_pl",
        "text": "Na najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 @mBankpl zapowiedzia\u0142 kilkugodzinn\u0105 przerw\u0119 techniczn\u0105. https://t.co/KiIytnePdN",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/KiIytnePdN",
                "expanded_url": "https://www.telepolis.pl/fintech/wydarzenia/mbank-przerwa-techniczna-pieniadze-weekend",
                "display_url": "telepolis.pl/fintech/wydarz\u2026",
                "indices": [
                    80,
                    103
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2008-07-08 13:41:06+00:00",
            "total_tweets": 47948,
            "followers": 8160
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593592809613058049,
        "author_name": "mBank",
        "author_at": "mBankpl",
        "text": "@piotrek_1977 przepraszamy z powodu utrudnie\u0144 w po\u0142\u0105czeniu :( Ostatnio wielu klient\u00f3w pr\u00f3buje si\u0119 nami skontaktowa\u0107, dlatego d\u0142u\u017cej mo\u017cesz czeka\u0107 na rozmow\u0119 z konsultantem mLinii. Zapewniamy, \u017ce konsultanci pracuj\u0105 ca\u0142y czas. Karolina",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz, Poland",
            "age": "2009-05-25 12:07:27+00:00",
            "total_tweets": 17606,
            "followers": 21221
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593590416628240385,
        "author_name": "Piotr Os\u0142owski \ud83d\udd2b",
        "author_at": "piotrek_1977",
        "text": "@mBankpl czy czekanie na konsultanta 15 minut to standard? https://t.co/KkejtKXFVD",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Mazowieckie",
            "age": "2009-09-24 13:49:05+00:00",
            "total_tweets": 1149,
            "followers": 52
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh2SCcqXgAEJWDS.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593582997009321989,
        "author_name": "LiveSmarter.pl",
        "author_at": "LiveSmarterpl",
        "text": "Kolejny bank oferuje 8% na koncie oszcz\u0119dno\u015bciowym - tym razem @mBankpl \n\nhttps://t.co/0T5yjUZk6A https://t.co/WQeWfd5qV8",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/0T5yjUZk6A",
                "expanded_url": "https://livesmarter.pl/ekonto-bardzo-oszczednosciowe-mbank-listopad-2022/",
                "display_url": "livesmarter.pl/ekonto-bardzo-\u2026",
                "indices": [
                    74,
                    97
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2014-02-02 11:29:04+00:00",
            "total_tweets": 2750,
            "followers": 2008
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fh2K39QXEAE15aD.png"
        ]
    },
    {
        "id": 1593565675787894784,
        "author_name": "ArturZaborowski-Christian Conservative Republican",
        "author_at": "ArturZaborowsky",
        "text": "@Piraniusz1 @Micha40337082 @Zosia533 @P_W_Kuczynski @uknf @mBankpl Czyli mafia, a pa\u0144stwa chroni\u0105cego Polaka brak.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2018-05-01 21:00:53+00:00",
            "total_tweets": 11905,
            "followers": 229
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593542051299221504,
        "author_name": "SOLID.Jobs",
        "author_at": "SolidJobs",
        "text": "RT @k_kempinski: \ud83d\udc49 Zapraszam do #podcast'u o tym co oznacza bycie in\u017cynierem w banku.\n\n\ud83d\udde3 Rozmowa z Leszkiem W\u0142odarskim z @mBankpl. https://\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "podcast",
                "indices": [
                    32,
                    40
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland",
            "age": "2018-09-29 19:43:11+00:00",
            "total_tweets": 94,
            "followers": 18
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593541982323884032,
        "author_name": "\u0141ukasz Drynkowski",
        "author_at": "0lukasz0",
        "text": "RT @k_kempinski: \ud83d\udc49 Zapraszam do #podcast'u o tym co oznacza bycie in\u017cynierem w banku.\n\n\ud83d\udde3 Rozmowa z Leszkiem W\u0142odarskim z @mBankpl. https://\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "podcast",
                "indices": [
                    32,
                    40
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2012-06-01 12:24:47+00:00",
            "total_tweets": 403,
            "followers": 22
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593526065061765122,
        "author_name": "mBank",
        "author_at": "mBankpl",
        "text": "@afterburner_pl Oba kana\u0142y dzia\u0142aj\u0105 ca\u0142y czas. Trzeba d\u0142u\u017cej zaczeka\u0107 na po\u0142\u0105czenie. Cierpliwo\u015bci. \ud83d\ude4f Ola",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz, Poland",
            "age": "2009-05-25 12:07:27+00:00",
            "total_tweets": 17606,
            "followers": 21221
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593524158222188545,
        "author_name": "Krzysztof Kempi\u0144ski",
        "author_at": "k_kempinski",
        "text": "\ud83d\udc49 Zapraszam do #podcast'u o tym co oznacza bycie in\u017cynierem w banku.\n\n\ud83d\udde3 Rozmowa z Leszkiem W\u0142odarskim z @mBankpl. https://t.co/q6beEswsNx",
        "hashtags": [
            {
                "text": "podcast",
                "indices": [
                    15,
                    23
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland, Pozna\u0144",
            "age": "2010-12-14 19:55:34+00:00",
            "total_tweets": 2278,
            "followers": 970
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1592799378066087939/pu/img/cyNxbTK-I0cEA38l.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593523445920309249,
        "author_name": "Clyde Shelton",
        "author_at": "afterburner_pl",
        "text": "@mBankpl Jest pi\u0105tek 18go. Infolinia - czekam ju\u017c 15 min....nikt nie odpowiada. Chat - czekam ju\u017c 20 min  - cisza.  Czy ten bank jeszcze istnieje ?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Gdansk, Poland",
            "age": "2011-11-16 13:07:53+00:00",
            "total_tweets": 875,
            "followers": 420
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593366802716819457,
        "author_name": "Natalia Panasiuk",
        "author_at": "panasiuknatalia",
        "text": "RT @Piraniusz1: @Micha40337082 @Zosia533 @P_W_Kuczynski Banki kradn\u0105 w Polsce jak nigdzie indziej. Nie ma w og\u00f3le nadzoru. Jeden przewodnic\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2011-07-29 19:26:30+00:00",
            "total_tweets": 2251,
            "followers": 116
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593359084652199940,
        "author_name": "Franciszek Ba\u0144ka",
        "author_at": "BankaFranciszek",
        "text": "@Piraniusz1 @mBankpl Czarek vel TW Micha\u0142 tam rz\u0105dzi, wi\u0119c nie ma si\u0119 co dziwi\u0107",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-01-16 22:41:34+00:00",
            "total_tweets": 448,
            "followers": 39
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593319090541805568,
        "author_name": "Ewa",
        "author_at": "ewa_polka56",
        "text": "RT @Piraniusz1: @Micha40337082 @Zosia533 @P_W_Kuczynski Banki kradn\u0105 w Polsce jak nigdzie indziej. Nie ma w og\u00f3le nadzoru. Jeden przewodnic\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2016-08-07 19:18:01+00:00",
            "total_tweets": 25636,
            "followers": 201
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593306230042271749,
        "author_name": "Robert Wajgel",
        "author_at": "Piraniusz1",
        "text": "@Micha40337082 @Zosia533 @P_W_Kuczynski Banki kradn\u0105 w Polsce jak nigdzie indziej. Nie ma w og\u00f3le nadzoru. Jeden przewodnicz\u0105cy @uknf siedzi w @mBankpl drugi w wi\u0119zieniu, trzeci obecny przeszed\u0142 z banku i wykonuje rozkazy banksterow. Ostatnio broni\u0142 ich przekr\u0119t\u00f3w przed TSUE. Ta patologia bankowa musu upa\u015b\u0107.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2014-03-01 11:31:56+00:00",
            "total_tweets": 5837,
            "followers": 704
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593305216832733185,
        "author_name": "Robert Wajgel",
        "author_at": "Piraniusz1",
        "text": "@mBankpl Wy ju\u017c zr\u00f3bcie sobie przerw\u0119 na zawsze. Jeste\u015bcie chyba II najbardziej pozwanym bankiem w Polsce. Przegrywacie wszystkie sprawy s\u0105dowe. Oszustwo metod\u0105 nie wysz\u0142o?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2014-03-01 11:31:56+00:00",
            "total_tweets": 5837,
            "followers": 704
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593286337314127873,
        "author_name": "Mariusz",
        "author_at": "MariuszGDN",
        "text": "@PPolityce mBank pierwszy zrobi aplikacj\u0119 do mierzenia \"b\u0105czk\u00f3w\" - prawda?\n\n@mBankpl \n@mbank_research",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Gda\u0144sk",
            "age": "2022-03-31 09:04:08+00:00",
            "total_tweets": 2019,
            "followers": 10
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593273659229085698,
        "author_name": "mBank",
        "author_at": "mBankpl",
        "text": "@KrzysztofNalecz Dzi\u0119ki za informacj\u0119. Problem jest ju\u017c nam znany i trwaj\u0105 prac\u0119 nad przywr\u00f3ceniem us\u0142ugi. Przepraszamy za powsta\u0142e trudno\u015bci. Rafa\u0142",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz, Poland",
            "age": "2009-05-25 12:07:27+00:00",
            "total_tweets": 17606,
            "followers": 21221
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593271380162023424,
        "author_name": "Nie T\u0119skni\u0119 Za Kioskami",
        "author_at": "kioskneveragain",
        "text": "@mBankpl FYI: okaza\u0142o si\u0119, \u017ce brakowa\u0142o najnowszej aktualizacji windowsa. Dzi\u0119ki za wsparcie :)",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2012-08-24 16:49:08+00:00",
            "total_tweets": 15,
            "followers": 0
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593270288195764224,
        "author_name": "Krzysztof Na\u0142\u0119cz \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83c\udfc0",
        "author_at": "KrzysztofNalecz",
        "text": "@mBankpl przerwa techniczna mia\u0142\u0105 by\u0107 w sobot\u0119. Blik ju\u017c nie dzia\u0142a. Co jest grane?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland, Ustka",
            "age": "2013-08-03 09:08:17+00:00",
            "total_tweets": 29581,
            "followers": 1266
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593267961351081987,
        "author_name": "mBank",
        "author_at": "mBankpl",
        "text": "@sexualnah w tej sytuacji prosimy, zastrze\u017c t\u0119 kart\u0119. Zrobisz to wygodnie w aplikacji mobilnej: Produkty \u2013 Karty \u2013 Twoja karta \u2013 Blokada karty \u2013 Zastrze\u017cenie karty. \nNast\u0119pnie b\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 ponownie zam\u00f3wi\u0107 now\u0105 kart\u0119 (wybieraj\u0105c w aplikacji: Produkty \u2013 Karty \u2013 Nowa karta). \n\u0141ukasz",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz, Poland",
            "age": "2009-05-25 12:07:27+00:00",
            "total_tweets": 17606,
            "followers": 21221
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593265287163437057,
        "author_name": "M",
        "author_at": "sexualnah",
        "text": "@mBankpl Problem w tym, \u017ce nie dotar\u0142a ;)",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "888",
            "age": "2011-07-11 14:55:49+00:00",
            "total_tweets": 166328,
            "followers": 5440
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593263710579331072,
        "author_name": "mBank",
        "author_at": "mBankpl",
        "text": "@sexualnah je\u015bli zastrzeg\u0142e\u015b kart\u0119, to karta, na kt\u00f3r\u0105 czekasz aktualnie jest ju\u017c now\u0105 kart\u0105. Nie jest to odnowienie. Karta debetowa powinna dotrze\u0107 do Ciebie w ci\u0105gu 7 dni roboczych na adres korespondencyjny podany do informacji mBanku. Rafa\u0142",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz, Poland",
            "age": "2009-05-25 12:07:27+00:00",
            "total_tweets": 17606,
            "followers": 21221
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593260801548115969,
        "author_name": "M",
        "author_at": "sexualnah",
        "text": "@mBankpl Karta by\u0142a wa\u017cna do 22, by\u0142a poniewa\u017c z uwagi na wysy\u0142k\u0119 pod niew\u0142a\u015bciwy adres musia\u0142a zosta\u0107 zastrze\u017cona, a pod wys\u0142ana pod w\u0142a\u015bciwy adres nigdy nie dotar\u0142a",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "888",
            "age": "2011-07-11 14:55:49+00:00",
            "total_tweets": 166328,
            "followers": 5440
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593254767912181760,
        "author_name": "mBank",
        "author_at": "mBankpl",
        "text": "@sexualnah mo\u017cesz napisa\u0107 nam do kiedy jest lub by\u0142a wa\u017cna Twoja aktualna karta? Rafa\u0142",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz, Poland",
            "age": "2009-05-25 12:07:27+00:00",
            "total_tweets": 17606,
            "followers": 21221
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593252863949828096,
        "author_name": "M",
        "author_at": "sexualnah",
        "text": "@mBankpl To by\u0142o odnowienie karty",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "888",
            "age": "2011-07-11 14:55:49+00:00",
            "total_tweets": 166328,
            "followers": 5440
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593251633282322432,
        "author_name": "mBank",
        "author_at": "mBankpl",
        "text": "@sexualnah przykro nam, \u017ce karta do Ciebie nie dotar\u0142a. Za dostarczenie karty odpowiada poczta lub kurier, zale\u017cnie od metody jej dor\u0119czenia. To by\u0142o odnowienie karty, czy wydanie nowej? Micha\u0142",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz, Poland",
            "age": "2009-05-25 12:07:27+00:00",
            "total_tweets": 17606,
            "followers": 21221
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593248077980528643,
        "author_name": "M",
        "author_at": "sexualnah",
        "text": "zabawne \u017ce @mBankpl nie dostarczy\u0142 mi karty na czas, przez co anulowali mi subskrypcje na spotify, najlepszy bank nie ma co",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "888",
            "age": "2011-07-11 14:55:49+00:00",
            "total_tweets": 166328,
            "followers": 5440
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593247479709171713,
        "author_name": "mBank",
        "author_at": "mBankpl",
        "text": "@kioskneveragain po naszej stronie jest wszystko w porz\u0105dku. Sprawd\u017a prosimy sytuacj\u0119 na inne przegl\u0105darce. Micha\u0142",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz, Poland",
            "age": "2009-05-25 12:07:27+00:00",
            "total_tweets": 17606,
            "followers": 21221
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593244075460730885,
        "author_name": "mBank",
        "author_at": "mBankpl",
        "text": "@kioskneveragain Cze\u015b\u0107, mo\u017cesz podes\u0142a\u0107 link strony, na kt\u00f3r\u0105 wchodzisz? Rafa\u0142",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz, Poland",
            "age": "2009-05-25 12:07:27+00:00",
            "total_tweets": 17606,
            "followers": 21221
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593237044721254402,
        "author_name": "Nie T\u0119skni\u0119 Za Kioskami",
        "author_at": "kioskneveragain",
        "text": "Hej @mBankpl , przy wchodzeniu na wasz\u0105 stron\u0119 przegl\u0105darka mi blokuje i krzyczy, \u017ce po\u0142\u0105czenie nie jest prywatne. Co\u015b si\u0119 u Was dzieje, czy to u mnie?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2012-08-24 16:49:08+00:00",
            "total_tweets": 15,
            "followers": 0
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593236249963560960,
        "author_name": "meliniasty",
        "author_at": "meliniasty",
        "text": "RT @mBankpl: W nocy z 19 na 20 listopada, przeprowadzimy prace techniczne.\nW zwi\u0105zku z tym od godziny 2:00 do 11:00 w niedziel\u0119 nast\u0105pi prz\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-12-08 22:02:50+00:00",
            "total_tweets": 4,
            "followers": 1
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593231413783891969,
        "author_name": "Tomcio",
        "author_at": "Tomcio29603481",
        "text": "RT @mBankpl: W nocy z 19 na 20 listopada, przeprowadzimy prace techniczne.\nW zwi\u0105zku z tym od godziny 2:00 do 11:00 w niedziel\u0119 nast\u0105pi prz\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Bia\u0142ogard, Polska",
            "age": "2020-03-14 19:27:28+00:00",
            "total_tweets": 14723,
            "followers": 32
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593208292549226497,
        "author_name": "mBank",
        "author_at": "mBankpl",
        "text": "W nocy z 19 na 20 listopada, przeprowadzimy prace techniczne.\nW zwi\u0105zku z tym od godziny 2:00 do 11:00 w niedziel\u0119 nast\u0105pi przerwa w dost\u0119pie do banku. W tym czasie nie b\u0119dzie mo\u017cna robi\u0107 zakup\u00f3w online\ud83c\udf10, p\u0142aci\u0107 kartami\ud83d\udcb3 ani sk\u0142ada\u0107 wniosk\u00f3w\ud83d\udcbb\nSzczeg\u00f3\u0142y\u27a1\ufe0fhttps://t.co/nez4efhvz8 https://t.co/SgFjeVoBEO",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/nez4efhvz8",
                "expanded_url": "http://www.mbank.pl/przerwa",
                "display_url": "mbank.pl/przerwa",
                "indices": [
                    254,
                    277
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz, Poland",
            "age": "2009-05-25 12:07:27+00:00",
            "total_tweets": 17606,
            "followers": 21221
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fhw2cGkWQAMUviR.png"
        ]
    },
    {
        "id": 1593207658080788480,
        "author_name": "mBank",
        "author_at": "mBankpl",
        "text": "@KamelaJdaa podtrzymujemy oczywi\u015bcie \u017cyczenia z okazji urodzin natomiast je\u015bli chodzi o kart\u0119 to tylko przypomnienie. Je\u015bli nie wy\u0142\u0105czy\u0142e\u015b wznawiania karty i aktywnie z niej korzystasz now\u0105 wy\u015blemy automatycznie na Tw\u00f3j adres do korespondencji. Pozdrawiam Pawe\u0142",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Lodz, Poland",
            "age": "2009-05-25 12:07:27+00:00",
            "total_tweets": 17606,
            "followers": 21221
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593205547859595264,
        "author_name": "Kamil",
        "author_at": "KamelaJdaa",
        "text": "Dzi\u0119ki @mBankpl za prezent \u2665\ufe0f https://t.co/r0DJld5BlJ",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2017-02-06 21:42:43+00:00",
            "total_tweets": 26,
            "followers": 8
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fhwz6sIWAAE-skd.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1593145218161053696,
        "author_name": "Mariusz Bartodziej",
        "author_at": "bartodziejm",
        "text": "@mBankpl znalaz\u0142 strategicznego inwestora dla producenta s\u0142odyczy, kt\u00f3rego przej\u0105\u0142 kilka lat temu. \n\nhttps://t.co/McW3pzXukl",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/McW3pzXukl",
                "expanded_url": "https://www.pb.pl/mbank-sprzedal-producenta-slodyczy-1169609",
                "display_url": "pb.pl/mbank-sprzedal\u2026",
                "indices": [
                    101,
                    124
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-10-26 12:41:37+00:00",
            "total_tweets": 633,
            "followers": 215
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593144981178523648,
        "author_name": "UE",
        "author_at": "OskarWawa_1916",
        "text": "Orzeczenie o \u201enielegalno\u015bci\u201d WIBOR-u to beczka prochu dla bank\u00f3w - https://t.co/3WvjnECV65 \u2066@PKOBP\u2069 \u2066@AliorBankSA\u2069 \u2066@CreditAgricole\u2069 \u2066@mBankpl\u2069 \u2066@BankMillennium\u2069 teraz was sie pierdolnie na konkretny chajs \ud83d\ude02 https://t.co/MFxBdKWQnm",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/3WvjnECV65",
                "expanded_url": "http://parkiet.com",
                "display_url": "parkiet.com",
                "indices": [
                    67,
                    90
                ]
            },
            {
                "url": "https://t.co/MFxBdKWQnm",
                "expanded_url": "https://www.parkiet.com/banki/art37426441-orzeczenie-o-nielegalnosci-wibor-u-to-beczka-prochu-dla-bankow",
                "display_url": "parkiet.com/banki/art37426\u2026",
                "indices": [
                    208,
                    231
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2022-02-12 08:24:14+00:00",
            "total_tweets": 1366,
            "followers": 210
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1593005158702907393,
        "author_name": "Biuro maklerskie mBanku",
        "author_at": "BMmBanku",
        "text": "@FundacjaGPW @MEIN_GOV_PL @MF_GOV_PL @GovTechPL @PKOBP @mBankpl @BOS__Bank @CFAPoland @Moje_PPK @PKN_ORLEN My dzi\u0119kujemy Fundacji za \u015bwietn\u0105 organizacj\u0119 \ud83d\udc4f, a uczestnikom gratulujemy \ud83d\udc4c. W\u0142a\u015bnie dokonali\u015bcie bardzo dobrej inwestycji. W swoj\u0105 wiedz\u0119. B\u0119dzie procentowa\u0107 \ud83d\udcc8",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2013-05-22 11:38:48+00:00",
            "total_tweets": 8783,
            "followers": 6933
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592998234305466368,
        "author_name": "Micha\u0142 Majewski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "Mr_Majewsk1",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "niepor\u0119t",
            "age": "2018-01-27 18:51:35+00:00",
            "total_tweets": 4710,
            "followers": 48
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592975346113998848,
        "author_name": "NoThing",
        "author_at": "adammi14",
        "text": "@patrycjuszwyzga @barnejek @mBankpl Troche niepowazne robic audycje o kryptowalutach z przedstawicielem banku, ktory blokuje ludziom pieniadze bez wyroku sadowego (a nawet bez toczonego sledztwa) ... a do tego ktory kreauje pieniadze z powietrza",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Boston, MA",
            "age": "2016-06-02 14:23:54+00:00",
            "total_tweets": 6022,
            "followers": 2107
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592963893458243584,
        "author_name": "Pawel",
        "author_at": "pawel_sar",
        "text": "RT @niefrankowski: @b19_00 @ZajacMariusz1 @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Tak, tak to samo pisali\u015bc\u2026",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-03-05 12:05:08+00:00",
            "total_tweets": 205,
            "followers": 0
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592944792476209153,
        "author_name": "Robert KR",
        "author_at": "RobertKosRobos",
        "text": "RT @patrycjuszwyzga: \ud83c\udf99 Zapraszamy z Bartoszem @barnejek Paw\u0142owskim (@mBankpl) &amp; Andrzejem Po\u015bniakiem (CMS Cameron McKenna).\n\n21:00-22:00 \ud83d\udcfb\ud83c\udfa7\ud83c\udfb8",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-11-21 08:02:13+00:00",
            "total_tweets": 6495,
            "followers": 89
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592943245511622657,
        "author_name": "Patrycjusz Wy\u017cga \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
        "author_at": "patrycjuszwyzga",
        "text": "\ud83c\udf99 Zapraszamy z Bartoszem @barnejek Paw\u0142owskim (@mBankpl) &amp; Andrzejem Po\u015bniakiem (CMS Cameron McKenna).\n\n21:00-22:00 \ud83d\udcfb\ud83c\udfa7\ud83c\udfb8 https://t.co/19RuEAATgy",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/19RuEAATgy",
                "expanded_url": "https://twitter.com/radio_357/status/1592941353230471169",
                "display_url": "twitter.com/radio_357/stat\u2026",
                "indices": [
                    124,
                    147
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Warsaw",
            "age": "2009-07-23 14:06:26+00:00",
            "total_tweets": 28290,
            "followers": 15712
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592916966666559490,
        "author_name": "Konrad \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "konrad_sl",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa, Polska",
            "age": "2017-07-25 08:30:38+00:00",
            "total_tweets": 48394,
            "followers": 526
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592911399545618433,
        "author_name": "Ewa Nowak \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \u271d \u2600",
        "author_at": "mgr_ewa",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland",
            "age": "2010-06-07 22:49:24+00:00",
            "total_tweets": 37291,
            "followers": 1377
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592883988431081479,
        "author_name": "Raczej Niezbyt Lubi\u0119 Mateusza Morawieckiego",
        "author_at": "BywaloLepiej",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2018-06-24 17:40:41+00:00",
            "total_tweets": 27025,
            "followers": 701
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592863112923054081,
        "author_name": "nowy na t\u0142iterze",
        "author_at": "nowy_t",
        "text": "@ZajacMariusz1 @grzechu_tl_L @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Jak na razie to nie \"przegrywa\" i nie \"usuwa\", tylko s\u0105d wyda\u0142 postanowienie zabezpieczajace na czas trwania procesu.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-01-25 12:13:57+00:00",
            "total_tweets": 17613,
            "followers": 324
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592862215560101888,
        "author_name": "T(L)uczek",
        "author_at": "grzechu_tl_L",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Zielona G\u00f3ra, Polska",
            "age": "2014-08-11 15:49:17+00:00",
            "total_tweets": 60446,
            "followers": 1382
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592860806458531841,
        "author_name": "vermaden",
        "author_at": "vermaden",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Europe/Poland",
            "age": "2011-09-13 16:27:57+00:00",
            "total_tweets": 35350,
            "followers": 1585
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592857500537491456,
        "author_name": "Zaj\u0105cMariusz",
        "author_at": "ZajacMariusz1",
        "text": "@JKLukomski @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Sprawa z\u0142o\u017cona przed wakacjami kred.\n\nInformacja wida\u0107, wg s\u0105du nie by\u0142a wystarczajaca",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2019-01-08 08:18:16+00:00",
            "total_tweets": 7121,
            "followers": 344
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592857101864689664,
        "author_name": "Kajetan \u0141ukomski",
        "author_at": "JKLukomski",
        "text": "@ZajacMariusz1 @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Przy zawieraniu umowy kredytowej banki przedstawiaj\u0105 symulacj\u0119 rat w przypadku r\u00f3\u017cnego poziomu st\u00f3p, wi\u0119c klient powinien by\u0142 by\u0107 poinformowany.\nSt\u0105d podwa\u017cenie kredyt\u00f3w PLN trudno oceni\u0107 inaczej ni\u017c  oportunizm kredytobiorc\u00f3w (szczegolnie w kontek\u015bcie wakacji kredytowych)",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2015-07-27 11:40:58+00:00",
            "total_tweets": 226,
            "followers": 7
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592852819333160961,
        "author_name": "Franka Mbankowska",
        "author_at": "FMbankowska",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2016-08-05 10:59:55+00:00",
            "total_tweets": 8843,
            "followers": 416
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592841691467509760,
        "author_name": "Zaj\u0105cMariusz",
        "author_at": "ZajacMariusz1",
        "text": "@JKLukomski @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Uczciwy, wykluczaj\u0105cy sterowany r\u0119cznie...\n\nObowi\u0105zek informacyjny tak\u017ce wynika  z dyr UE, implementowanej do ustaw PL, wskazuj\u0105c zakres i odpowiedzialno\u015b\u0107 #banku za brak rzetelno\u015bci",
        "hashtags": [
            {
                "text": "banku",
                "indices": [
                    240,
                    246
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2019-01-08 08:18:16+00:00",
            "total_tweets": 7121,
            "followers": 344
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592839928689270785,
        "author_name": "Kajetan \u0141ukomski",
        "author_at": "JKLukomski",
        "text": "@ZajacMariusz1 @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Zmiana wiboru na inne wska\u017aniki wynika z dyrektywy UE.\n\nW takim razie jaki powinien odpowiedni benchmark wyznaczaj\u0105cy koszt kapita\u0142u i na czym mia\u0142 polega\u0107 brak rzetelnej informacji?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2015-07-27 11:40:58+00:00",
            "total_tweets": 226,
            "followers": 7
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592832868161552389,
        "author_name": "Zaj\u0105cMariusz",
        "author_at": "ZajacMariusz1",
        "text": "@JKLukomski @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Do kogo pretensje?\nDo poszkodowanych ?\n\n#banki wiedz\u0105, \u017ce #wibor to oszustwo,  dlatego Morawiecki za\u017c\u0105da\u0142 zmiany, co zreszt\u0105, wynika z dyr UE 1011\n\nNara\u017canie na wy\u0142\u0105czne ryzyko i brsk rzetelnej informacji, to takze wymogi ustawy\n\nTo #banki ponosz\u0105 pe\u0142n\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107",
        "hashtags": [
            {
                "text": "banki",
                "indices": [
                    124,
                    130
                ]
            },
            {
                "text": "wibor",
                "indices": [
                    142,
                    148
                ]
            },
            {
                "text": "banki",
                "indices": [
                    317,
                    323
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2019-01-08 08:18:16+00:00",
            "total_tweets": 7121,
            "followers": 344
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592831682692153345,
        "author_name": "Kajetan \u0141ukomski",
        "author_at": "JKLukomski",
        "text": "@ZajacMariusz1 @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Brawo, w\u0142asciwie ka\u017cdy kredyt w PLN jest oparty o WIBOR, wi\u0119c gratuluj\u0119 psucia gospodarki.\nBtw jakie success fee od wygranej sprawy?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2015-07-27 11:40:58+00:00",
            "total_tweets": 226,
            "followers": 7
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592827726544920577,
        "author_name": "Robert De \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "author_at": "Chopin_MotoGP",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2015-10-13 19:27:22+00:00",
            "total_tweets": 6607,
            "followers": 210
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592821789859934210,
        "author_name": "Dotix",
        "author_at": "Dotix8",
        "text": "@Agniesz15096373 @ZajacMariusz1 @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Oby to by\u0142 dobry znak.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-06-10 07:03:30+00:00",
            "total_tweets": 1508,
            "followers": 65
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592821638055497728,
        "author_name": "Przemek T",
        "author_at": "bobprzemski",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-02-06 16:32:51+00:00",
            "total_tweets": 50356,
            "followers": 614
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592821351894904838,
        "author_name": "Konrad Niewiadomski \uea00",
        "author_at": "KonradNiewiado4",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-03-20 20:48:09+00:00",
            "total_tweets": 1129,
            "followers": 10
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592820281696993281,
        "author_name": "Dotix",
        "author_at": "Dotix8",
        "text": "@ZajacMariusz1 @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Wiadomo, \u017ce wszyscy kredytobiorcy b\u0119d\u0105cy w analogicznej sytuacji chcieliby, aby takie by\u0142o te\u017c rozstrzygni\u0119cie ko\u0144cowe, mimo \u017ce nie mamy systemu precedensowego, to wyrok dawa\u0142by nadziej\u0119 na lepsze jutro. Poczekajmy jednak do ko\u0144ca post\u0119powania \ud83d\udc4d",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-06-10 07:03:30+00:00",
            "total_tweets": 1508,
            "followers": 65
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592817777991000064,
        "author_name": "Konrad Niewiadomski \uea00",
        "author_at": "KonradNiewiado4",
        "text": "@Dotix8 @ZajacMariusz1 @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Nie umniejsza\u0142bym.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2022-03-20 20:48:09+00:00",
            "total_tweets": 1129,
            "followers": 10
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592817017845059584,
        "author_name": "Agnieszka G.",
        "author_at": "Agniesz15096373",
        "text": "@Dotix8 @ZajacMariusz1 @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes To jest nawet lepsze ni\u017c wyrok. S\u0105dy w sprawach frankowicz\u00f3w (prawie zawsze wygrywaj\u0105) rzadko kiedy udzielaj\u0105 zabezpiecze\u0144.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2019-02-17 08:12:56+00:00",
            "total_tweets": 448,
            "followers": 2
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592810683993042944,
        "author_name": "Natalia Panasiuk",
        "author_at": "panasiuknatalia",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2011-07-29 19:26:30+00:00",
            "total_tweets": 2251,
            "followers": 116
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592808755007467522,
        "author_name": "Zaj\u0105cMariusz",
        "author_at": "ZajacMariusz1",
        "text": "@b19_00 @niefrankowski @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes S\u0105d przychyli\u0142 si\u0119 w pe\u0142ni do stanowiska Kredytobiorcy i jego Kancelarii\n\nSprawa pewnie potrwa i b\u0119dzie mia\u0142a fina\u0142 w SN lub TSUE\n\nO #frankowicze te\u017c tak m\u00f3wiono. \nNie daj\u0119 nadziei, tylko przekazuj\u0119 informacj\u0119",
        "hashtags": [
            {
                "text": "frankowicze",
                "indices": [
                    228,
                    240
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2019-01-08 08:18:16+00:00",
            "total_tweets": 7121,
            "followers": 344
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592808073650896896,
        "author_name": "Niefrankowski",
        "author_at": "niefrankowski",
        "text": "@b19_00 @ZajacMariusz1 @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Tak, tak to samo pisali\u015bcie frankowiczom... do dzi\u015b zdarzaj\u0105 si\u0119 takie komentarze...\nS\u0105d uprawdopodobni\u0142 wadliwe zapisy dot. WIBOR.\nFakt, to nie wyrok prawomocny, ale pierwszy powa\u017cny prztyk w bankster\u00f3w.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-07-08 21:07:46+00:00",
            "total_tweets": 24046,
            "followers": 2876
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592807389061087232,
        "author_name": "Zaj\u0105cMariusz",
        "author_at": "ZajacMariusz1",
        "text": "@aszczesniak79 @niefrankowski @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Ba\u0144ka p\u0119k\u0142 i \"usun\u0105\u0142 si\u0119\" , gdy inni zobaczyli przekr\u0119ty przy #wibor\n\n@uknf zmieni\u0142 operatora #wibor na @GPW_WSExchange , my\u015bl\u0105c, \u017ce  spraw\u0119 zamiecie do swoich sejf\u00f3w",
        "hashtags": [
            {
                "text": "wibor",
                "indices": [
                    164,
                    170
                ]
            },
            {
                "text": "wibor",
                "indices": [
                    196,
                    202
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2019-01-08 08:18:16+00:00",
            "total_tweets": 7121,
            "followers": 344
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592806760846610434,
        "author_name": "B",
        "author_at": "b19_00",
        "text": "@ZajacMariusz1 @niefrankowski @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes na razie chyba nie przegrywa?\nnie siej dezinformacji\ni nie rob ludziom nadzieji",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2016-10-09 20:03:22+00:00",
            "total_tweets": 4996,
            "followers": 15
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592806437415452672,
        "author_name": "Zaj\u0105cMariusz",
        "author_at": "ZajacMariusz1",
        "text": "@Dotix8 @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Tak.\nAle s\u0105d nie mia\u0142 w\u0105tpliwo\u015bci i przyj\u0105\u0142 pe\u0142ne stanowisko Kredytobiorcy\n\nSN albo TSUE",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2019-01-08 08:18:16+00:00",
            "total_tweets": 7121,
            "followers": 344
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592806027967483904,
        "author_name": "Miroslaw",
        "author_at": "Mirosla55941734",
        "text": "@FMbankowska @niefrankowski @mBankpl Bardzo dzi\u0119kuj\u0119, pozdrawiam",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-02-13 09:22:55+00:00",
            "total_tweets": 2,
            "followers": 0
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592805890176217088,
        "author_name": "Arkadiusz Szczesniak",
        "author_at": "aszczesniak79",
        "text": "@ZajacMariusz1 @niefrankowski @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Zapowiadali\u015bmy to Panu Ba\u0144ce w 2016r. Przewodnicz\u0105cemu Rady WIBOR i wiceprezesowi ZBP.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2015-09-07 05:56:53+00:00",
            "total_tweets": 1550,
            "followers": 1151
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592805521752412160,
        "author_name": "Dotix",
        "author_at": "Dotix8",
        "text": "@ZajacMariusz1 @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes P\u00f3ki co to tylko postanowienie o zabezpieczeniu na czas trwania post\u0119powania, sprawa jest w toku.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2021-06-10 07:03:30+00:00",
            "total_tweets": 1508,
            "followers": 65
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592805407143206914,
        "author_name": "Niefrankowski",
        "author_at": "niefrankowski",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2013-07-08 21:07:46+00:00",
            "total_tweets": 24046,
            "followers": 2876
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592802461626294274,
        "author_name": "Zaj\u0105cMariusz",
        "author_at": "ZajacMariusz1",
        "text": "@Kociol88 @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes takie umowy maj\u0105 wszystkie #banki \n\ud83d\ude01",
        "hashtags": [
            {
                "text": "banki",
                "indices": [
                    109,
                    115
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2019-01-08 08:18:16+00:00",
            "total_tweets": 7121,
            "followers": 344
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592801607552733185,
        "author_name": "Radek",
        "author_at": "Kociol88",
        "text": "@ZajacMariusz1 @uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange @PKOBP @mBankpl @PAPBiznes Z ciekawo\u015bci - w jakim banku zosta\u0142a zawarta umowa kredytowa?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2014-06-05 20:51:29+00:00",
            "total_tweets": 581,
            "followers": 42
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592799292561186816,
        "author_name": "White Angel",
        "author_at": "aniol_milosci",
        "text": "RT @ZajacMariusz1: MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\u2026",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    29,
                    34
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    62,
                    69
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    70,
                    74
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    86,
                    92
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2016-08-06 18:45:42+00:00",
            "total_tweets": 1967,
            "followers": 397
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592799090118909952,
        "author_name": "tomasz_swaczyna \u3030\ufe0f NFT.London Speaker \ud83c\udf99\ufe0f",
        "author_at": "tomasz_swaczyna",
        "text": "Ciekawy artyku\u0142 i statystyki pozw\u00f3w kredyt\u00f3w frankowych od  @bankier_pl, nadal ich przybywa\nLiderami \n@PKOBP \n@mBankpl \n@BankMillennium\n@SantanderBankPL \nW 3 kw. du\u017co spraw Getinowych trafi\u0142o do @VOTUMSAodszkodo \n\nKto ponosi odpowiedzialno\u015b\u0107 za ten powa\u017cny problem?",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Szczecin",
            "age": "2018-03-16 14:32:35+00:00",
            "total_tweets": 3795,
            "followers": 1118
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592791734588964864,
        "author_name": "Zaj\u0105cMariusz",
        "author_at": "ZajacMariusz1",
        "text": "MAMY TO \ud83d\udea8\n#bank przegrywa z kredytobiorc\u0105  #kredyt #PLN\n\nS\u0105d usuwa #WIBOR z kredytu z powodu\n- nieprawid\u0142owej informacji\n- nieograniczone ryzyko\n- wadliwe ustalanie #wibor\n\n(brak info kt\u00f3ry bank)\n@uknf @nbppl @JacJastrzebski @GPW_WSExchange \n@PKOBP @mBankpl @PAPBiznes https://t.co/xpq1W9gmmG",
        "hashtags": [
            {
                "text": "bank",
                "indices": [
                    10,
                    15
                ]
            },
            {
                "text": "kredyt",
                "indices": [
                    43,
                    50
                ]
            },
            {
                "text": "PLN",
                "indices": [
                    51,
                    55
                ]
            },
            {
                "text": "WIBOR",
                "indices": [
                    67,
                    73
                ]
            },
            {
                "text": "wibor",
                "indices": [
                    165,
                    171
                ]
            }
        ],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Polska",
            "age": "2019-01-08 08:18:16+00:00",
            "total_tweets": 7121,
            "followers": 344
        },
        "media_url": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Fhq7nOrXgAACGTq.jpg"
        ]
    },
    {
        "id": 1592777882530902017,
        "author_name": "Krzysztof Kempi\u0144ski",
        "author_at": "k_kempinski",
        "text": "\ud83d\udd14 Ukaza\u0142 si\u0119 nowy odcinek podcastu \"Porozmawiajmy o IT\" a w nim rozmowa z Leszkiem W\u0142odarskim z @mBankpl o tym co oznacza bycie in\u017cynierem w banku.\n\n\ud83d\udc49 Zapraszam do s\u0142uchania w Apple Podcasts, Google Podcasts, YouTube, Spotify i na: https://t.co/17JXtICTSf",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [
            {
                "url": "https://t.co/17JXtICTSf",
                "expanded_url": "https://porozmawiajmyoit.pl/poit-176-co-oznacza-bycie-inzynierem-w-banku-case-mbanku/",
                "display_url": "porozmawiajmyoit.pl/poit-176-co-oz\u2026",
                "indices": [
                    232,
                    255
                ]
            }
        ],
        "user_metadata": {
            "country": "Poland, Pozna\u0144",
            "age": "2010-12-14 19:55:34+00:00",
            "total_tweets": 2278,
            "followers": 970
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592649067796267008,
        "author_name": "Dindu Nuffin",
        "author_at": "Jfhfhdhdhcjcj",
        "text": "@POLAK_76 @mBankpl Ja dosta\u0142em szybciej niz 12h od zg\u0142oszenia, ale z zastrze\u017ceniem, \u017ce w ci\u0105gu miesi\u0105ca mog\u0105 je znowu pobra\u0107, gdy \u201esklep\u201d ich reklamacj\u0119 odrzuci. I jako\u015b wcale nie jestem spokojniejszy z t\u0105 informacj\u0105\u2026.a raczej szykuj\u0119 si\u0119 na drug\u0105 rund\u0119, w tej ju\u017c nic nie mog\u0119 zrobi\u0107.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
            "age": "2022-02-25 13:46:30+00:00",
            "total_tweets": 1436,
            "followers": 114
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592575917125414914,
        "author_name": "Maciej Majewski",
        "author_at": "Macmajewski1",
        "text": "@radio_357 @pawel_soltys @DorSierakowska @mBankpl Naprawd\u0119 kto\u015b chce kupowa\u0107 kryptowaluty? Mo\u017ce lepiej wypi\u0107 p\u00f3\u0142 litra - przynajmniej kaca si\u0119 ma.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warsaw & Vienna",
            "age": "2014-05-30 19:08:25+00:00",
            "total_tweets": 689,
            "followers": 61
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592517718762491904,
        "author_name": "Mateusz Hoppe",
        "author_at": "MateuszHoppe",
        "text": "@pawel_soltys @radio_357 @DorSierakowska @mBankpl Tak, te\u017c zapowiadacie w\u0105tek ryzyka, ale mimo wszystko ca\u0142y post mo\u017cna uzna\u0107 za lekko zach\u0119caj\u0105cy do inwestowania w krypto.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Didcot, Oxfordshire, UK",
            "age": "2020-02-17 21:13:00+00:00",
            "total_tweets": 2260,
            "followers": 78
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592517415795298306,
        "author_name": "Pawel Soltys",
        "author_at": "pawel_soltys",
        "text": "@MorrisonCrusoe2 @MateuszHoppe @radio_357 @DorSierakowska @mBankpl Dlatego z rado\u015bci\u0105  polecam poprzednie odcinki podcastu - sporo tam w\u0142a\u015bnie o tych tematach:)",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2009-06-03 22:38:46+00:00",
            "total_tweets": 28464,
            "followers": 13057
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592517227181649920,
        "author_name": "Pawel Soltys",
        "author_at": "pawel_soltys",
        "text": "@MateuszHoppe @radio_357 @DorSierakowska @mBankpl I do tych wydarze\u0144 r\u00f3wnie\u017c nawi\u0105zujemy. Du\u017co os\u00f3b pyta o kryptowaluty i ten odcinek to odpowied\u017a na ich pytania!",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "Warszawa",
            "age": "2009-06-03 22:38:46+00:00",
            "total_tweets": 28464,
            "followers": 13057
        },
        "media_url": null
    },
    {
        "id": 1592511510173343747,
        "author_name": "MorrisonCrusoe",
        "author_at": "MorrisonCrusoe2",
        "text": "@MateuszHoppe @radio_357 @pawel_soltys @DorSierakowska @mBankpl To prawda. \u017beby m\u00f3wi\u0107 o takim rynku jak krypto najpierw nale\u017ca\u0142oby zrobi\u0107 program \u201ejak zacz\u0105\u0107 inwestowa\u0107 na GPW?\u201d, zdoby\u0107 do\u015bwiadczenie, podstawow\u0105 wiedz\u0119 w \u015brodowisku zdrowszym ni\u017c kryptowaluty.",
        "hashtags": [],
        "mediafiles": [],
        "user_metadata": {
            "country": "",
            "age": "2020-10-02 23:24:35+00:00",
            "total_tweets": 140,
            "followers": 2
        },
        "media_url": null
    }
]